{
    "data": [
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2014-05-30T19:10:21.000Z",
            "id": "472454988292055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FhDsz2p0s4"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2014-05-30T19:10:21.000Z",
            "id": "472454987629748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FBGKvewWTe"
        },
        {
            "author_id": "74918168",
            "created_at": "2014-05-30T18:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922764,
                        -25.61438564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472452140103782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picture @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Dcs14BSdRT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-30T18:59:02.000Z",
            "id": "472452137751158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso se transforma. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/FIXuRQwKoh"
        },
        {
            "author_id": "60180645",
            "created_at": "2014-05-30T18:23:27.000Z",
            "id": "472443183960322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de Lego com as pe\u00e7as que a vida me prega. \ud83d\ude09\ud83d\udca6 #TGIF @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/XZWLZD9VfM"
        },
        {
            "author_id": "2563282647",
            "created_at": "2014-05-30T18:20:57.000Z",
            "id": "472442554445598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio do Boqueir\u00e3o - Pintura Rupestre - Parque Nacional da Serra da Capivara. S\u00e3o Raimundo Nonato. @\u2026 http://t.co/EhSZKeRUhn"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-05-30T17:30:08.000Z",
            "id": "472429768894578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O FEDERAL: grata satisfa\u00e7\u00e3o de compartilhar com os colegas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 um pouco da... http://t.co/o7cyZfWxIS"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:50.000Z",
            "id": "472425666843901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/9hkYp9IZqF"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:38.000Z",
            "id": "472425615002316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/21iyUFthja"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:19.000Z",
            "id": "472425533129506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/JBVFnKEekT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:02.000Z",
            "id": "472425462799409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/Q0atKGERGb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-30T17:00:24.000Z",
            "id": "472422286172385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/kOrrNZJqNb"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-05-30T16:36:51.000Z",
            "id": "472416360065413122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo C\u00e9sar Dames Passos autorizou a extra\u00e7\u00e3o irregular de recursos minerais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #MPF http://t.co/VlVuaT3yjg"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-30T16:06:46.000Z",
            "id": "472408788851785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL NO AVENTUREIRO \n\nSaiba mais -... http://t.co/88hMjqyW6T"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-30T16:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "472408706953773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caee mund\u00e3o! @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/ln6UlhrLwT"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-05-30T15:32:58.000Z",
            "id": "472400282215673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/23XyjTGwsj #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-30T15:24:06.000Z",
            "id": "472398051865534465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/KYVfG5IuTQ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-30T15:21:21.000Z",
            "id": "472397358240907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/CzL7NCIZmg"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2014-05-30T15:00:01.000Z",
            "id": "472391990068264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos do Viva Verde, conhe\u00e7am o parque nacional de Zhangjiajie, na China, possui uma das paisagens mais... http://t.co/rxD1ZAb3tK"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2014-05-30T14:57:20.000Z",
            "id": "472391313954836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es MT Parque Nacional http://t.co/J7rfcJABzy"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-05-30T14:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "472388214540738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vp8hIXpn31"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-05-30T13:53:48.000Z",
            "id": "472375326010793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora Semana do Meio Ambiente | Jornal dos Munic\u00edpios http://t.co/3UUDp5ljz7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-30T13:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "fitcataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "472373086009171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt; RT @fitcataratas: Participantes do FIT poder\u00e3o visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Itaipu.http://t.co/fX1O9yuxnN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-30T13:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Fran_Makdarha"
                    }
                ]
            },
            "id": "472372855188254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oba!!!!!! RT @Fran_Makdarha: Partiu de Itaipu para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas!!!  :D"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-30T13:43:09.000Z",
            "id": "472372645238145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fujadacopa - Venha para o Aparados da Serra - na Foto o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra!... http://t.co/9tLdPnJzKB"
        },
        {
            "author_id": "448891451",
            "created_at": "2014-05-30T13:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472370890567852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu de Itaipu para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas!!!  :D"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-05-30T13:31:01.000Z",
            "id": "472369590681763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Tijuca - Parna Tijuca http://t.co/uhPivFKGcZ"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-05-30T12:53:26.000Z",
            "id": "472360133520261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/W2Q28Si98G"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-05-30T12:53:18.000Z",
            "id": "472360099991027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/w6SHZ49shr"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T12:45:26.000Z",
            "id": "472358119650365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Kvcu3wziPK"
        },
        {
            "author_id": "2486547708",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:54.000Z",
            "id": "472355971797237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/3PVKZL9eF5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:15.000Z",
            "id": "472355808504578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/Irsx4WzknG"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:13.000Z",
            "id": "472355800254402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/j7Pux2P6Kn"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T12:13:12.000Z",
            "id": "472350010143961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Z9ev8OZoWd"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-05-30T12:12:13.000Z",
            "id": "472349761744285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Qv0xE7dU0l"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-05-30T12:04:54.000Z",
            "id": "472347917726932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rAo7745zwT"
        },
        {
            "author_id": "187159717",
            "created_at": "2014-05-30T12:00:01.000Z",
            "id": "472346689664466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Dica de passeio em Foz do Igua\u00e7u*\n\nCataratas Argentina\n\nLocalizadas no Parque Nacional de Iguaz\u00fa, ao nordeste da... http://t.co/WBb58dByPU"
        },
        {
            "author_id": "41659898",
            "created_at": "2014-05-30T11:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472345606061821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/4xrkH6UUUd"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-30T11:52:50.000Z",
            "id": "472344884368932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kHSlfeX7ew"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-30T11:45:22.000Z",
            "id": "472343003198402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgDpC6tkek"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T10:46:00.000Z",
            "id": "472328063888666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/hHsFitIuMd"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T09:06:03.000Z",
            "id": "472302910106509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/zW3WOLw0vm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T09:04:18.000Z",
            "id": "472302470082101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Uxir2un3hp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T08:58:57.000Z",
            "id": "472301124343828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/EWtHP8QokI"
        },
        {
            "author_id": "408694690",
            "created_at": "2014-05-30T02:40:10.000Z",
            "id": "472205798031257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#Viaja de #Buceo a Gorgona!  http://t.co/lrwiI0Eaw9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-30T02:10:24.000Z",
            "id": "472198307393978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira -  Terceiro mais alto do Brasil - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais e\u2026 http://t.co/0gjEbiBbOC"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T01:56:46.000Z",
            "id": "472194876684374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/dlU0fXKor2"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2014-05-30T01:10:29.000Z",
            "id": "472183229999771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/aVFveKe3Oc"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-05-30T01:05:04.000Z",
            "id": "472181866033070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada noturna numa cachoeira congelada do Parque Nacional Kootenay, no Canad\u00e1.\n(FOTO: Paul Zizka/ zizka.ca) http://t.co/tP42I0oxeC"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-05-30T00:47:49.000Z",
            "id": "472177527642140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou l\u00e1 no Parque Nacional d\u00e1r um mergulho...\nCaramba, esquec\u00ed que a piscina est\u00e1 vazia \u2014 se sentindo triste"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-30T00:30:24.000Z",
            "id": "472173142820282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "162131262",
            "created_at": "2014-05-29T23:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "472159786843111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel to #elsalvador and #discover this amazing #sightseeing http://t.co/NFNFMbEpA2 v\u00eda @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T23:29:04.000Z",
            "id": "472157706691039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Costa Ocidental\" http://t.co/UwNUiWRKZw"
        },
        {
            "author_id": "940166191",
            "created_at": "2014-05-29T23:18:06.000Z",
            "id": "472154948697067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no Parque Nacional amanh\u00e3 depois da aula"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2014-05-29T22:51:35.000Z",
            "id": "472148276704473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vale das Flores fica na \u00cdndia e nos presenteia com uma lind\u00edssima paisagem! Pura cor e beleza! http://t.co/gPGMd1KMxH"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T22:49:56.000Z",
            "id": "472147860121587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora! - ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/MoiBwfQiOy http://t.co/LGRvN2R5JD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T22:30:43.000Z",
            "id": "472143024357933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/lKdge8XXyP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T22:01:21.000Z",
            "id": "472135632488505345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/nUoaVjG190"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T22:00:34.000Z",
            "id": "472135438048980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-05-29T21:51:08.000Z",
            "id": "472133062369632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \u00abportagens\u00bb no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Utentes do Parque Nacional da... http://t.co/nWPN1RnCUF"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2014-05-29T21:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "472125638699417600",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb A BR que o presidente do DER se refere \u00e9 a DF-001 (EPCT) que circunda o Plano, o Parque Nacional, entre outras cidades do DF."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-05-29T21:20:13.000Z",
            "id": "472125282623578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/0cQ5SP6F6Q"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:07:09.000Z",
            "id": "472121994939342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/BXh3ZmPSFn"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:06:10.000Z",
            "id": "472121747303858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO  \n\nGovernador sanciona lei que garante a... http://t.co/Vv13wNESXO"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:06:10.000Z",
            "id": "472121746527506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO  - http://t.co/PFGIeCtySz http://t.co/9K5f4Vlhit"
        },
        {
            "author_id": "2263831754",
            "created_at": "2014-05-29T20:39:39.000Z",
            "id": "472115074178748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, Brasil http://t.co/g8jkEpfnXU"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-29T20:21:36.000Z",
            "id": "472110530745098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardinha frio n\u00e9, que tal a gente ler sobre Torres Del Paine?... http://t.co/1tyUEyGXn1"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T20:18:19.000Z",
            "id": "472109705750671362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/0dUR5LQ0nU"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T20:13:42.000Z",
            "id": "472108540950495233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Gb40BGIzqJ"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-05-29T20:10:29.000Z",
            "id": "472107733895110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #SantoDomingo. http://t.co/mh5SIk8ZU5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:38.000Z",
            "id": "472105505008390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas.http://t.co/rTgwFf5iW7"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:38.000Z",
            "id": "472105504572194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras: http://t.co/aGIoqInUa7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:22.000Z",
            "id": "472105439547883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas.http://t.co/pJw76lMnZn"
        },
        {
            "author_id": "65611996",
            "created_at": "2014-05-29T19:56:39.000Z",
            "id": "472104252303622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota #Monfrag\u00fce #7Maravillas. http://t.co/Qt4FPm7Imj"
        },
        {
            "author_id": "155587605",
            "created_at": "2014-05-29T19:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "472103451036372993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Flona. http://t.co/jMyFjEiPC2 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2014-05-29T19:51:23.000Z",
            "id": "472102927390093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio da Manha -  - http://t.co/dWoTllILFW"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T19:46:34.000Z",
            "id": "472101712288038913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/x9db71ht6H"
        },
        {
            "author_id": "41436489",
            "created_at": "2014-05-29T19:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.75634318,
                        52.37013538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31fe56e2e7d5792a"
            },
            "id": "472100257627906049",
            "in_reply_to_user_id": "1722343562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JasminaZildzo: \u201c@gurca0: Entardecer espetacular no parque nacional de Canaima na Venuzuela http://t.co/WiChs4Ts8w\u201dwow"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-05-29T19:20:08.000Z",
            "id": "472095063380467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \u00abportagens\u00bb no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Utentes do Parque Nacional da... http://t.co/MuOifjB0y6"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-05-29T19:13:36.000Z",
            "id": "472093418718367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  (http://t.co/ZcF4H41g8y)"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-05-29T19:10:09.000Z",
            "id": "472092549545357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/5Wz9IWqTif"
        },
        {
            "author_id": "53983344",
            "created_at": "2014-05-29T19:06:32.000Z",
            "id": "472091639876689922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GEcGwKgek6"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2014-05-29T19:03:15.000Z",
            "id": "472090812516691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/kIGR1TkjCW"
        },
        {
            "author_id": "278092664",
            "created_at": "2014-05-29T18:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "YenssiMarte7"
                    }
                ]
            },
            "id": "472089840415043584",
            "in_reply_to_user_id": "820289196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YenssiMarte7 Utentes do Ger\u00eas contra \"portagens\" na Mata da Albergaria: Utentes do Parque Nacional da Pen... http://t.co/cHhokhtwUP \u2665"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2014-05-29T18:56:16.000Z",
            "id": "472089056432492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/k2SgoOL8la"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-05-29T18:56:14.000Z",
            "id": "472089046965948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/CI1wVIZOyJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-05-29T18:45:16.000Z",
            "id": "472086288909467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Utentes manifestam-se contra &amp;#34;portagens&amp;#34; no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/pi7e0E1mlt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T17:31:16.000Z",
            "id": "472067665885155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T17:30:27.000Z",
            "id": "472067457923158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/R8g9Jg9iSG"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-29T17:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "472060637636739072",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline MOVU2020 - Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara - prioridade do MOVU2020. http://t.co/jiTBVM79uZ"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-29T16:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "472056225598029824",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline O Movimento Ubajara 2020 lutara pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara. Coordena\u00e7\u00e3o Jornalista Fernando Magalh\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "2447834312",
            "created_at": "2014-05-29T15:21:39.000Z",
            "id": "472035045025542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Underwater Nature Festival of Garajau, de 2 a 7 de junho, na \u00e1rea protegida entre a Ponta da Oliveira e o cais do Lazareto. A acompanhar!"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2014-05-29T15:14:48.000Z",
            "id": "472033322554519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta \u25ba A sede do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas acoller\u00e1 a finais do mes de xu\u00f1o unha xornada ... http://t.co/cCYqVnrQzJ #galicia"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-29T14:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "472025806316003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pedi minhas, viajei e ca\u00ed no mund\u00e3o\" #Cascad'anta @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/nUIxd8oTjL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T14:41:40.000Z",
            "id": "472024983888482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T14:41:36.000Z",
            "id": "472024966654095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/wMFBJIkCzi"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T14:34:53.000Z",
            "id": "472023275707838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/IYOrvf7R9U"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2014-05-29T14:30:24.000Z",
            "id": "472022146323976193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das \u00faltimas \u00e1reas de caatinga, o Parque Nacional do Catimbau possui mais de 60 mil hectares cheios de trilhas. http://t.co/QcurixqDvI"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2014-05-29T14:30:01.000Z",
            "id": "472022053546364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAs melhores coisas do Brasil\u201d\n\nNada se compara aos fascinantes Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O Parque Nacional dos... http://t.co/YZi90dYB4q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T14:06:30.000Z",
            "id": "472016132883636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/QLcOMEVf3B"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T14:02:22.000Z",
            "id": "472015091538616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "92503337",
            "created_at": "2014-05-29T13:57:54.000Z",
            "id": "472013970170470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A subida at\u00e9 o Cristo \u00e9 feita em um trem que n\u00e3o polui e que atravessa uma \u00e1rea preservada, o Parque Nacional da... http://t.co/7cfenaANuL"
        },
        {
            "author_id": "2531607000",
            "created_at": "2014-05-29T13:43:49.000Z",
            "id": "472010425106964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTIU MUSEU VON MARTIUS?\n\nGUAPIMIRIM\nA antiga casa-sede da fazenda Barreira do Soberbo, no Parque Nacional de... http://t.co/7usCtqRhcn"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-05-29T13:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "472009049391652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Frio congela camiseta molhada no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/1H5dIkfRQp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T13:19:06.000Z",
            "id": "472004205700726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/wEmlf93VrZ"
        },
        {
            "author_id": "1722343562",
            "created_at": "2014-05-29T12:22:53.000Z",
            "id": "471990058892132352",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Entardecer espetacular no parque nacional de Canaima na Venuzuela http://t.co/lUGngjDd3A\u201d"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:17:06.000Z",
            "id": "471988602902429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/g9hwao3MI4"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:14:13.000Z",
            "id": "471987877950541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/tn983ynh4v"
        },
        {
            "author_id": "796238624",
            "created_at": "2014-05-29T12:11:05.000Z",
            "id": "471987086824714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite uma bela cena. http://t.co/7hHOYmJlV8"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:06:16.000Z",
            "id": "471985877707943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Fybp70rRPZ"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2014-05-29T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "471978746631970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "FRIO | Geada no Parque Nacional dos Aparados da Serra (Itaimbezinho) em fotos do @PNAS_PNSG: http://t.co/REgWUkLhMM http://t.co/LVinIdioMf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-05-29T11:33:19.000Z",
            "id": "471977584960348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos com a Floresta Nacional do Araripe e a simplicidade de seus moradores. (Foto: Celso Oliveira) http://t.co/JCrQwqUWPQ"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-29T11:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "471975798178451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca de novos horizontes...\nhttp://t.co/apBE3gvlbK @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/H8oOsLlSwc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T09:28:40.000Z",
            "id": "471946213915234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Garden Route , \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/AZk72N3hfL"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-05-29T05:04:09.000Z",
            "id": "471879645592182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVghO4 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-05-29T03:13:38.000Z",
            "id": "471851832562548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronaldo Souza envia foto...\n\n\"A caminho da Cachoeira do Amor, no Parque Nacional da Serra do Divisor.\"\n\nM\u00e2ncio... http://t.co/TcHbdDSn1k"
        },
        {
            "author_id": "321963891",
            "created_at": "2014-05-29T03:11:23.000Z",
            "id": "471851269754089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante com 12 metros de altura (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba - INEA/RJ http://t.co/PZfGnc3TPO"
        },
        {
            "author_id": "2457891357",
            "created_at": "2014-05-29T01:50:09.000Z",
            "id": "471830826792255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional Tayrona na Col\u00f4mbia aguardando o ok de formul\u00e1rios que enviamos para\u2026 http://t.co/q8kbZvURvx"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-29T00:50:55.000Z",
            "id": "471815916410650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe das atividades comemorativas dos 15 anos da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LCxHlN98Lh"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2014-05-29T00:41:37.000Z",
            "id": "471813579591925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis.Sele\u00e7\u00e3o Se aproveitaram das belezas naturais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,do Parque Nacional,Bairro do Alto.Uma maquiagem.Pra gringo ver."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T00:30:18.000Z",
            "id": "471810730619314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/AwWsmcOzGf"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T00:30:16.000Z",
            "id": "471810721765146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T00:20:52.000Z",
            "id": "471808358052134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Garden Route (Tsitsikamma, Knysna, Wilderness)\" http://t.co/HuXSgXH73L"
        },
        {
            "author_id": "1257262242",
            "created_at": "2014-05-29T00:08:02.000Z",
            "id": "471805125149720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser muito bom trabalhar no Parque Nacional Yosemite... http://t.co/aWDimKtP0S"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2014-05-28T23:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 6,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "471801734369935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve @gabeiracombr, seja bem vindo \u00e0 Santar\u00e9m e amanh\u00e3 \u00e0 Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Vamos ver a Copa! A Copa Floresta Ativa!"
        },
        {
            "author_id": "317203496",
            "created_at": "2014-05-28T23:29:09.000Z",
            "id": "471795339498749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984 o parque foi\u2026 http://t.co/mTshjfeb0T"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T22:30:47.000Z",
            "id": "471780654112571394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/isLwa0ErGK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T22:30:33.000Z",
            "id": "471780591906852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-05-28T20:39:18.000Z",
            "id": "471752597712277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/feIQkdMsHX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-05-28T20:33:29.000Z",
            "id": "471751131077439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Circuito W - A Chegada ao Parque Nacional Torres del Paine\" http://t.co/iWXGJoBvBu"
        },
        {
            "author_id": "89033776",
            "created_at": "2014-05-28T20:18:02.000Z",
            "id": "471747244782137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem justi\u00e7a para com os \u00edndios no Paran\u00e1? Comecem devolvendo as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional aos Caingangues"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T20:01:50.000Z",
            "id": "471743168820822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T20:00:39.000Z",
            "id": "471742869234262018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/4myjBylLad"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2014-05-28T18:04:04.000Z",
            "id": "471713532531052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Samaumeira de Mais de 450, Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Via Clother Lemos. http://t.co/7NL1IzgtxA"
        },
        {
            "author_id": "1259702816",
            "created_at": "2014-05-28T18:00:04.000Z",
            "id": "471712523084124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos \u00e9 natureza!\n\nLocalizada no Horto Florestal, a Reserva Biol\u00f3gica Burle Marx de Guarulhos contribui... http://t.co/Dlandj9Doa"
        },
        {
            "author_id": "542841279",
            "created_at": "2014-05-28T17:47:22.000Z",
            "id": "471709329742368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no Parque Nacional da Tijuca atoaaaaa. N\u00e3o encontrei ningu\u00e9m, vou ter que ir embora. \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T17:31:09.000Z",
            "id": "471705249204670465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T17:30:25.000Z",
            "id": "471705063023738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/WAoQC9wmY9"
        },
        {
            "author_id": "273576759",
            "created_at": "2014-05-28T16:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "Extrater_restre"
                    }
                ]
            },
            "id": "471689937121984513",
            "in_reply_to_user_id": "1052826566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo. \u201c@Extrater_restre: Gente, ser \u00edndio n\u00e3o d\u00e1 o direito de invadir \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. N\u00e3o deturpem as coisas.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1052826566",
            "created_at": "2014-05-28T16:29:00.000Z",
            "id": "471689605474164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, ser \u00edndio n\u00e3o d\u00e1 o direito de invadir \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. N\u00e3o deturpem as coisas."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-05-28T16:15:07.000Z",
            "id": "471686113329807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Floresta Nacional de... http://t.co/Y9JBT81zCk"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-05-28T16:00:01.000Z",
            "id": "471682313315954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, a Angel Falls \u00e9 a maior cachoeira do mundo. \n\nSua altura \u00e9... http://t.co/cz9zFvFoEV"
        },
        {
            "author_id": "53483119",
            "created_at": "2014-05-28T15:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3889389,
                        -12.56295395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "471677923226034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trabalho. (@ Parque Nacional da Chapada Diamantina) http://t.co/hYRX944nVP"
        },
        {
            "author_id": "2300245896",
            "created_at": "2014-05-28T14:25:57.000Z",
            "id": "471658639145844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sj5XoA0BML"
        },
        {
            "author_id": "2529677911",
            "created_at": "2014-05-28T14:22:39.000Z",
            "id": "471657808942080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1\nSouthern Brazil \nSur de Brasil http://t.co/ldyGaNvYRZ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-05-28T14:17:55.000Z",
            "id": "471656617973268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes recifais do Monumento Natural das Ilhas Cagarras | Projeto Ilhas do Rio http://t.co/3RUqrBsXXT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T13:31:15.000Z",
            "id": "471644873360412674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T13:30:33.000Z",
            "id": "471644698004967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/RUcreqEZga"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-05-28T13:19:03.000Z",
            "id": "471641805839429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha n\u00e3o suje o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vOkwxkYSUG"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-28T12:32:04.000Z",
            "id": "471629980258951170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 termina a vota\u00e7\u00e3o para os itens que far\u00e3o parte da nova logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! Os... http://t.co/vTrxakVA7S"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-05-28T12:25:02.000Z",
            "id": "471628209067667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Flona de Bras\u00edlia http://t.co/N8hiiGHNKm"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-28T12:21:36.000Z",
            "id": "471627346563563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hoje o eterno problema do abandono do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nAtual\u00edssima, a mat\u00e9ria com... http://t.co/UiXFcjtiam"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-28T11:29:01.000Z",
            "id": "471614115623227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984... http://t.co/WlfeY3xdFM http://t.co/vn89UdQIhp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-28T09:57:03.000Z",
            "id": "471590970736132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Camdeboo, \u00c1rea Protegida da Africa do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/4JGgIxSTyv"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-05-28T08:01:37.000Z",
            "id": "471561921632935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-05-28T04:54:01.000Z",
            "id": "471514708013772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cantautor conheceu o trabalho realizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, santu\u00e1rio localizado no... http://t.co/gp3MKsknAH"
        },
        {
            "author_id": "1425907585",
            "created_at": "2014-05-28T03:42:36.000Z",
            "id": "471496735962202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: Monfrag\u00fce Parque Nacional  (Travel) http://t.co/O7gNK0dWVp #ios #apps"
        },
        {
            "author_id": "2516819084",
            "created_at": "2014-05-28T01:08:02.000Z",
            "id": "471457835931283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, Qual \u00e9 a Boa?: A boa \u00e9: Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sx2MQPGl9o"
        },
        {
            "author_id": "1339572752",
            "created_at": "2014-05-28T00:48:13.000Z",
            "id": "471452850791260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios que podem ser realizados no Feriad\u00e3o Zen da Est\u00e2ncia Rio Acima \u00e9 visitar o Parque Nacional do... http://t.co/IQZU0ZRTez"
        },
        {
            "author_id": "2490178176",
            "created_at": "2014-05-28T00:32:32.000Z",
            "id": "471448904899506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/QG8f8BFzd5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T00:30:27.000Z",
            "id": "471448381186134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/PPzLuw8nVk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T00:30:17.000Z",
            "id": "471448339813527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2014-05-28T00:29:23.000Z",
            "id": "471448110019788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tirar o f\u00f4lego do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral (RS) http://t.co/l62IfJPNwM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-28T00:10:13.000Z",
            "id": "471443289174863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Camdeboo\" http://t.co/WRaS7WRgOn"
        },
        {
            "author_id": "56776916",
            "created_at": "2014-05-27T23:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 87,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "471439889297190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/ujZzOzbswF via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-27T23:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "471434541303754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea verde do Neblina Park Hotel em Ubajara/CE. \n#Ubajara #NeblinaParkHotel\n#Ferias @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/tlpNkfgnCv"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-27T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "471433935529193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea verde do Neblina Park Hotel em Ubajara/CE. \n#Ubajara #NeblinaParkHotel\n#Ferias @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/lv73vZXlgN"
        },
        {
            "author_id": "1137338372",
            "created_at": "2014-05-27T23:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "471432101414596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/IH8YVvHp57"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-27T23:00:03.000Z",
            "id": "471425628114145283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/BLfj3hTCsz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:47.000Z",
            "id": "471410966601940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:45.000Z",
            "id": "471410958020014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pCyICO49aT"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:14.000Z",
            "id": "471410829829480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio imperd\u00edvel!! \ud83d\udc26\ud83d\udc1e #parquedasaves #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/8y4cl1GZSq"
        },
        {
            "author_id": "63728277",
            "created_at": "2014-05-27T20:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45324123,
                        -25.67882412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "471394583155580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo.Incr\u00edvel \nDeus e suas perfei\u00e7\u00f5es.. @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/vM3NdpVSBl"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2014-05-27T20:56:29.000Z",
            "id": "471394535353118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\" 1 , \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/SZ2QWUAU3O"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-27T20:19:08.000Z",
            "id": "471385132897546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio seleciona consultoria pessoa f\u00edsica para elabora\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico de unidades de... http://t.co/7gUIQirvjS"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2014-05-27T20:18:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "471384937359085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o sol aparece no fim do dia s\u00f3 pra iludir. T\u00e1 frio pra caramba!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LFHAGizntn"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2014-05-27T20:15:04.000Z",
            "id": "471384110213369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\" 1 , \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/wixhsTNNms"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-27T20:12:03.000Z",
            "id": "471383350998220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZRrGXZtpsW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-05-27T20:05:06.000Z",
            "id": "471381604020264961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vista de tirar o f\u00f4lego do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral (RS): \nhttp://t.co/qCeTTbXq5Z http://t.co/zgBuDDNspG"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-27T19:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471380068065767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate realizada nesta manh\u00e3 na @assembleiamg tratou da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de  Fechos http://t.co/1N5XxF3vGH"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2014-05-27T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "471366269984604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/s2QvNNWuoQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:19.000Z",
            "id": "471365551147995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:11.000Z",
            "id": "471365518927335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/qzjGMytSwH"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:57.000Z",
            "id": "471365457195171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Praia da Boa Viagem, em Est\u00e2ncia, casas foram erguidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | http://t.co/mQ3cqI8sSb"
        },
        {
            "author_id": "190648388",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:37.000Z",
            "id": "471365373129146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Rosado, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira - http://t.co/a1cgjl5ZPs"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:20.000Z",
            "id": "471365302341865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 defendida em audi\u00eancia p\u00fablica &gt; http://t.co/DnOYR3b4eS http://t.co/xJfoW3ueum"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2014-05-27T18:54:47.000Z",
            "id": "471363906871787520",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina S\u00e3o Paulo vai privatizar gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Cad\u00ea voc\u00ea? PLC 62 ser\u00e1 votado hoje."
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351769465778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/1d1tHbm82e"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351768786280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/OQt1RMPrNl"
        },
        {
            "author_id": "310510139",
            "created_at": "2014-05-27T17:37:40.000Z",
            "id": "471344499118333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou extasiada aqui olhando fotros do Glaciar Perito Moreno,Parque nacional Los Glaciares,as praias de Fernando de Noronha,perfei\u00e7\u00e3o *o*"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T17:31:00.000Z",
            "id": "471342823347081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/nzsTADJT8h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T17:30:31.000Z",
            "id": "471342701066350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-27T17:11:36.000Z",
            "id": "471337940300206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nRio Formoso, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/6BOrpkSpJU"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-27T17:06:08.000Z",
            "id": "471336562790506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u / \u00a9:  ICMBIO/Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MPJeug5Bmb"
        },
        {
            "author_id": "2510750856",
            "created_at": "2014-05-27T16:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_carolvieir"
                    }
                ]
            },
            "id": "471329060128571392",
            "in_reply_to_user_id": "182853766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_carolvieir kkk da sua gordura msm, reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-05-27T16:02:15.000Z",
            "id": "471320486719553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completou esta semana 53 anos. Para conhecer um pouco mais sobre ele: http://t.co/0cjbK344it"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T15:50:30.000Z",
            "id": "471317528547835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! J\u00e1 somos 4 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! A natureza agradece! :) http://t.co/vkbwwiwJKu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T14:31:25.000Z",
            "id": "471297628446420994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/EuktCeD9GZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T14:30:59.000Z",
            "id": "471297518715011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "362047677",
            "created_at": "2014-05-27T14:04:58.000Z",
            "id": "471290970269442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/LcQq6oNhZC"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:57:07.000Z",
            "id": "471288998069927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. 300 cabe\u00e7as\\dia para atender a demanda regional.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:55:47.000Z",
            "id": "471288660902412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. Com 224,3 mil km\u00b2, \u00e1rea superior \u00e0 Gr\u00e9cia e Uruguai.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T13:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95064993,
                        -19.93195015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471287968200531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa de Minas Gerais visando a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 http://t.co/F1wEPnjsSB"
        },
        {
            "author_id": "2175101634",
            "created_at": "2014-05-27T13:45:09.000Z",
            "id": "471285986492559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina\nhttp://t.co/MB11HhJutm"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282382587572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal Siga debate sobre projeto que pretende ampliar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da #SerradaMoeda: http://t.co/3W6eGXGUlc"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282380444282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da reuni\u00e3o \u00e9 debater a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341529538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/FaF7hOkLqe"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341395304450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/qu9dUhTKRT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:25.000Z",
            "id": "471282275842531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/uZQqbaBqyM"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:21.000Z",
            "id": "471282007779983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, chamo aten\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca, um grande patrim\u00f4nio verde da cidade do Rio, que vem... http://t.co/Wkavos7byc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T13:28:04.000Z",
            "id": "471281687574630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional da Tijuca fazendo levantamento para abrir a travessia da Represa dos Ciganos at\u00e9 o Alto... http://t.co/o92KoPL0jV"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-27T12:37:08.000Z",
            "id": "471268869882257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em #Wyoming. http://t.co/H81lpuV4Xs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:46.000Z",
            "id": "471267266756374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:33.000Z",
            "id": "471267212867936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MyT3bALk6X"
        },
        {
            "author_id": "2549896018",
            "created_at": "2014-05-27T12:22:35.000Z",
            "id": "471265206627487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/HdRjVn1U4b"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-05-27T12:18:03.000Z",
            "id": "471264064791134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos em debate na ALMG hoje, \u00e0s 10h!"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-05-27T12:00:02.000Z",
            "id": "471259531256033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azuis,\n\nnosso Coach Joaquim Ferrari liberou a lista de convocados para a Travessia do Parque Nacional da Serra... http://t.co/eONUZhvLUq"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-05-27T11:21:27.000Z",
            "id": "471249821186015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores Entre Montanhas no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia http://t.co/s43DYRgrYE"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T11:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.967739,
                        -19.96679608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471246228785991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco: audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a expans\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da\u2026 http://t.co/qbu3t0EOUJ"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-05-27T10:20:30.000Z",
            "id": "471234481458671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/5Ue3PSfkCb"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T09:33:03.000Z",
            "id": "471222542087094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Augrabies Falls, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/QhWNIDwHyl"
        },
        {
            "author_id": "896275399",
            "created_at": "2014-05-27T09:20:05.000Z",
            "id": "471219276544618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande destaque na Praia de Morro Branco, no Cear\u00e1, \u00e9 o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe !!!"
        },
        {
            "author_id": "2210695219",
            "created_at": "2014-05-27T05:10:11.000Z",
            "id": "471156389566377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O friozinho do outono n\u00e3o \u00e9 suficiente? Que tal essas cavernas de gelo? Ficam no parque nacional Skaftafell, na... http://t.co/vDNiNbINhN"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-27T03:22:10.000Z",
            "id": "471129206697390082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no topo do mundo: No alto dos Alpes, no Parque Nacional de Triglav, na Eslov\u00eania, o montanhista a... http://t.co/TN0tne6kvw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:05:01.000Z",
            "id": "471124887839326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/sHaUxcqF7Y"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:02:07.000Z",
            "id": "471124160895541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IJphPI40k1"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:00:05.000Z",
            "id": "471123650104422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/uUYYwywP9M"
        },
        {
            "author_id": "329185096",
            "created_at": "2014-05-27T02:23:56.000Z",
            "id": "471114552483278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: TRIP - Parque Nacional de Itatiaia from Samuel Oscar on Vimeo.O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma... http://t.co/4igGGAQWD5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T01:30:50.000Z",
            "id": "471101186259427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/wn5obbiMX4"
        },
        {
            "author_id": "1009648556",
            "created_at": "2014-05-27T01:28:41.000Z",
            "id": "471100646301900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na regi\u00e3o de Lika da Cro\u00e1cia !!! http://t.co/pviCg1huhI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T00:49:21.000Z",
            "id": "471090747496620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Augrabies Falls\" http://t.co/PCqXPWq3R7"
        },
        {
            "author_id": "1604525460",
            "created_at": "2014-05-27T00:41:19.000Z",
            "id": "471088724630315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Trabalho de Campo do doutorado - UFRJ - Biologia http://t.co/1X3tCBrh5k"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-27T00:40:14.000Z",
            "id": "471088454965932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Azul (ES) tem trilhas que passam por mirantes e piscinas naturais em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:40.000Z",
            "id": "471086045183090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/5DSkDATwBv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:36.000Z",
            "id": "471086030205227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2014-05-27T00:11:05.000Z",
            "id": "471081117387194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - Parque do Igua\u00e7u - Turismo -... http://t.co/UqUrACuMqh"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-27T00:01:59.000Z",
            "id": "471078827440230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/tFLw5n7ZzX RMA 71 http://t.co/zc6bGi48rD"
        },
        {
            "author_id": "614572550",
            "created_at": "2014-05-26T23:37:51.000Z",
            "id": "471072756365545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrimonio natural \n\u00c9s o parque nacional \nCen\u00e1rio perfeito do meu carnaval"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-05-26T23:31:31.000Z",
            "id": "471071162609725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a...... http://t.co/r98d4kqDNV"
        },
        {
            "author_id": "184264854",
            "created_at": "2014-05-26T22:59:25.000Z",
            "id": "471063082622799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Teres\u00f3polis - RJ. http://t.co/Zhlq6yve6o"
        },
        {
            "author_id": "1375892017",
            "created_at": "2014-05-26T22:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zainrodada"
                    }
                ]
            },
            "id": "471052684016234497",
            "in_reply_to_user_id": "198628198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zainrodada \u00e1rea protegida ta de bobeira"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:48.000Z",
            "id": "471051098716135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltam 3 dias para acabar a vota\u00e7\u00e3o! O que VOC\u00ca que ver na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? http://t.co/smmPS6UwNb"
        },
        {
            "author_id": "601100549",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:38.000Z",
            "id": "471051057171542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq \u00e9 uma area protegida com varios seguran\u00e7as e sua vida \u00e9 tipo em jogo de guerra,ce toma uns 5,6 tiros e ja morre"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T22:10:08.000Z",
            "id": "471050682099720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva e ainda assim maravilhoso! #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/iuOcOKf0X1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T22:01:14.000Z",
            "id": "471048438923427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T22:00:49.000Z",
            "id": "471048336204890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/pqlTMEvRVk"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-26T21:55:05.000Z",
            "id": "471046891376218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades que integram Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel investem na em pousadas e roteiros tur\u00edsticos. #MUNDIAL2014 #AMACRITICA"
        },
        {
            "author_id": "2290039644",
            "created_at": "2014-05-26T21:15:32.000Z",
            "id": "471036941568598018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-26T21:12:58.000Z",
            "id": "471036295716687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/QhDnqypKPH"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-05-26T21:04:30.000Z",
            "id": "471034162439139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaliz\u00e3o em Defesa da Floresta Nacional de\u00a0Ipanema http://t.co/FwWEKskqKb"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T20:30:22.000Z",
            "id": "471025571959275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoorayyyyy! \\o/ #picapau #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/VwET13o25U"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:44.000Z",
            "id": "471018368406147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:02.000Z",
            "id": "471018189183545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/eSVNLzCx7R"
        },
        {
            "author_id": "248696155",
            "created_at": "2014-05-26T19:23:56.000Z",
            "id": "471008855896645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o bonde do smoking la do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:40.000Z",
            "id": "471003251903430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/FwiGFavQa6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:23.000Z",
            "id": "471003181653426178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-26T18:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471000158528753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, vamos debater na @assembleiamg a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da Moeda. http://t.co/qiPVN8ZnL3"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-05-26T18:35:05.000Z",
            "id": "470996560088547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/vkpnMnAHyG"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-26T17:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "470983417668964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/wIoxmp7lPu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:34.000Z",
            "id": "470980326198902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:32.000Z",
            "id": "470980316921102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/YMGPM6LIE5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:31.000Z",
            "id": "470980310814179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/qypHJ0KHfR"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-26T17:19:46.000Z",
            "id": "470977608893464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nIndai\u00e1 do campo (Attalea geraensis).\n\nFoto: Campo sujo, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/8DuJFnA8Mi"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2014-05-26T15:42:45.000Z",
            "id": "470953193401102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Klabin apresenta sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina em http://t.co/qx8lnlhSOd"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2014-05-26T15:21:11.000Z",
            "id": "470947764289818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conservacao em Santa Catarina http://t.co/fj0ZvVJj3d"
        },
        {
            "author_id": "2200595073",
            "created_at": "2014-05-26T15:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9548654,
                        -29.4444864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "470944217007931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(: @ C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/HnhOktN7l7"
        },
        {
            "author_id": "36115937",
            "created_at": "2014-05-26T14:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "raquelccampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "470940730157199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem chama, n\u00e9? \"@raquelccampos: I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/u7XedE8W41 http://t.co/ndcvkfEFqI\""
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-26T14:49:59.000Z",
            "id": "470939913907490817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/5bJSZgJy3w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T14:01:04.000Z",
            "id": "470927603575308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:58.000Z",
            "id": "470927577696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/kCargE9Kql"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:01.000Z",
            "id": "470927337824190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional da Serra Geral), no passeio dos nossos h\u00f3spedes no \u00faltimo s\u00e1bado! http://t.co/AnTKgWJTQA"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2014-05-26T13:48:37.000Z",
            "id": "470924468311707650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmigos do Peabiru\u201d promove primeira reuni\u00e3o para definir modelo de gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Barra Velha http://t.co/IhRcZJKaOp"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2014-05-26T13:37:10.000Z",
            "id": "470921586925531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Superagui Hostel est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional do Superagui e a 50 metros da praia. Saiba mais &gt; http://t.co/aVFxWFbt7O"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-05-26T13:19:03.000Z",
            "id": "470917030472724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi visto em p\u00e2ntano no Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida.\nEspecialista n\u00e3o sabe dizer como r\u00e9ptil comum do Egito foi parar ali."
        },
        {
            "author_id": "151174730",
            "created_at": "2014-05-26T13:17:50.000Z",
            "id": "470916722137239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  ... - http://t.co/W2jlVD8TGO http://t.co/RoRTWuw5ZG"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T13:16:08.000Z",
            "id": "470916294569918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da CDHumanos em Diamantina debate viola\u00e7\u00f5es de direitos no Parque Nacional Sempre-Vivas. Muitas comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-26T13:14:46.000Z",
            "id": "470915951274110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa:  http://t.co/31K7R2z2EF"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T12:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "michaelrosa13"
                    }
                ]
            },
            "id": "470910038975209472",
            "in_reply_to_user_id": "51879345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@michaelrosa13: Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas.  http://t.co/rwDYFHcn64\u201d"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2014-05-26T12:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.596961,
                        -18.2443505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "470909535520309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas. @Durval13PT http://t.co/LfSqFNduoD"
        },
        {
            "author_id": "13845092",
            "created_at": "2014-05-26T12:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470908615646531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thatiane friooo!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) https://t.co/wctI385mXk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:51.000Z",
            "id": "470904899908411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:15.000Z",
            "id": "470904748829601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/CbiuPTeZx1"
        },
        {
            "author_id": "121882807",
            "created_at": "2014-05-26T12:04:51.000Z",
            "id": "470898355372294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as cataratas do Igua\u00e7u !! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/8Nw3r5JkvR"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-05-26T11:52:42.000Z",
            "id": "470895299628498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A belezza da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s!\nVem correr na Jungle Marathon e descobrir esta regi\u00e3o deslumbrante.... http://t.co/v1cBBPsDTI"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2014-05-26T11:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470892965188345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita semana maravilhosa! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr w/ 2 others) http://t.co/JRRFbB4Qj5"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-26T10:58:36.000Z",
            "id": "470881684703817730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar #illustration #drawing #johncito #mountain #nature @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JXh3qFicwM"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:26.000Z",
            "id": "470814196074942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/CY9HYa2ZaT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:19.000Z",
            "id": "470814167885041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T04:02:06.000Z",
            "id": "470776868174454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/LB6rljskYF"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772706242080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/wL2N0O87SR"
        },
        {
            "author_id": "63221152",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705663266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/Jc2Ga9Izu1"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705411612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/eH61Wa37Oi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:07:27.000Z",
            "id": "470763116360650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/WRzgmsKIhA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:47.000Z",
            "id": "470761435761766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:46.000Z",
            "id": "470761433890709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/GD9Yt0Pysn"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:05.000Z",
            "id": "470761261261549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qZPzajuAVZ"
        },
        {
            "author_id": "70502713",
            "created_at": "2014-05-26T01:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7056929,
                        -15.3541813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ad763520d0c022c"
            },
            "id": "470742912276627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cCCWv9OPz2"
        },
        {
            "author_id": "345689506",
            "created_at": "2014-05-26T01:46:33.000Z",
            "id": "470742755665133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Maravilhoso \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/O4uuQHBWGe"
        },
        {
            "author_id": "28797171",
            "created_at": "2014-05-26T01:10:31.000Z",
            "id": "470733686363525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/WyyUVqv1ui"
        },
        {
            "author_id": "69674889",
            "created_at": "2014-05-26T00:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470727584729563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/K4N12ZTtL2"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2014-05-26T00:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470725529306673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO #Cerrado \"@o_eco: Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas e observar a variedade de bichos e flores http://t.co/pszKTK7oL4\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:25.000Z",
            "id": "470723593601814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/cnPTR6AeoZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:18.000Z",
            "id": "470723565743247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-25T23:18:50.000Z",
            "id": "470705581884334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Agulhas\" http://t.co/phxJHRNYDL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:35.000Z",
            "id": "470700989863837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/TQUycdOohe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:33.000Z",
            "id": "470700980527693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "1457827854",
            "created_at": "2014-05-25T22:33:42.000Z",
            "id": "470694221046099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive a ver um filme sobre uma area protegida p ciencias omd ahahah"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:22.000Z",
            "id": "470693383699435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:07.000Z",
            "id": "470693320310915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/QCSp9WPUPy"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-25T21:52:09.000Z",
            "id": "470683767355744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/0Ilt452J9Z"
        },
        {
            "author_id": "735930859",
            "created_at": "2014-05-25T21:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "BrunoMenezesMMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "470672539492962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim, treinamento espiritual nas aguas do parque nacional de Itatiaia-Rj, @brunomenezesmma\u2026 http://t.co/g27dhZUs0e"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:42.000Z",
            "id": "470670819610615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:20.000Z",
            "id": "470670726509654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/TqhwaeoOhR"
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:24:29.000Z",
            "id": "470661704805023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone fica no estado de Wyoming,um dos estados que tenho pouco conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:20:35.000Z",
            "id": "470660722356404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora descobri onde fica o Parque Nacional de Yellowstone.."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "Thiago_aco"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "JianGregoleti"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "leonardodidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654728821833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venham mais vezes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@Thiago_aco @JianGregoleti @leonardodidio"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "DaanMaggots"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 92,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654542368210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@sofercarai @DaanMaggots @MarcosHBarboza @wgui3"
        },
        {
            "author_id": "134241103",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:59.000Z",
            "id": "470654279682764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador filma resgate de um beb\u00ea por urso canadense: Em uma movimentada rodovia que corta o Parque Nacional Ko... http://t.co/llHGWQOh9A"
        },
        {
            "author_id": "775148736",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "470654250700525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debaixo da ponte tem? @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/z4xJ1qFLIx"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:53:23.000Z",
            "id": "470653879336841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia. RT @RaySales_: Um banho pra revigorar a alma. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/HtQRWAwZjq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "May_Rodriguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653399869186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela visita, May! RT @may_rodriguess: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fPTHLrjQJc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 38,
                        "username": "tstkan"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653278871900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe a experi\u00eancia conosco. RT @tstkan: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/9Pc469gEE4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653116036435970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o passeio, Guilherme? RT @wgui3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa  http://t.co/rNVoCJtXWH http://t.co/6skAkSi2AJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652900600209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita. RT @MarcosHBarboza: E l\u00e1 vamos n\u00f3s! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hhs6bOhZp5 http://t.co/NH0SQdqAKG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "RomildoMarqs"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652322268598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @RomildoMarqs: Vamos gravar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @rafael_f1) http://t.co/nIAQtisQ6w"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "NilsonAlanM"
                    }
                ]
            },
            "id": "470650965914578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom, Alan. RT @NilsonAlanM: Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u @cataratas_sa) http://t.co/IbI2vyXwkd http://t.co/Ob9IC2VcZH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:39:12.000Z",
            "id": "470650309518577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Yuliacevedo9: Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4dgKOK7XOK"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-05-25T19:25:30.000Z",
            "id": "470646862815694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adquira seu ingresso online para visitar o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.   http://t.co/XtGhKLcJH7 #Noronha"
        },
        {
            "author_id": "7282892",
            "created_at": "2014-05-25T19:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.42857566,
                        -23.49966379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "356b3b7b02d58538"
            },
            "id": "470643612087115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, sobrevalorado \ud83d\ude1d @ Monumento Natural La Portada, Antofagasta http://t.co/w17cbmBbcd"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-25T19:11:02.000Z",
            "id": "470643221115453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984... http://t.co/1IqAUVEzY9 http://t.co/Vp5zpo4GFa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:36.000Z",
            "id": "470625748295122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/Rl6JmbLciY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:17.000Z",
            "id": "470625665394692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:03.000Z",
            "id": "470625610365022209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mCoKh4F5a6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:00:55.000Z",
            "id": "470625574118256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2014-05-25T17:00:05.000Z",
            "id": "470610264413720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque norte-americano localizado entre os estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/Tf45EZ3EjT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592017136123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592016334987266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/uzEkfJhvKw"
        },
        {
            "author_id": "1117668830",
            "created_at": "2014-05-25T15:45:15.000Z",
            "id": "470591433649713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi tirada da Grande Nascente Prism\u00e1tica, Parque Nacional Yellowstone, Wyoming http://t.co/eCJ8XCtsRY"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-25T14:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "470572872671703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paz, na boa... @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/OeRz4OISTD"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572604596969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572602847531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/Cm3tc0LDxr"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-05-25T14:24:06.000Z",
            "id": "470571012992413698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista morre ap\u00f3s ser atropelado por moto na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Sete Cidades:  http://t.co/kFatBWrUML"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-25T13:12:04.000Z",
            "id": "470552884535238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho. http://t.co/tmOMWuz6sY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:31.000Z",
            "id": "470542428336705539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/KCcn5LJK8N"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:29.000Z",
            "id": "470542418807631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "77071596",
            "created_at": "2014-05-25T12:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922764,
                        -25.61438564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470541914773917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/D5xAyZXlLt"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2014-05-25T12:23:02.000Z",
            "id": "470540543769186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente precisa tornar o parlamento uma \u00e1rea protegida, livre de figuras nefastas como Weverton Rocha: http://t.co/CslSkrpur0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:22.000Z",
            "id": "470512191406239745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/E4IZKL33IO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:21.000Z",
            "id": "470512185777868803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T10:00:41.000Z",
            "id": "470504722169094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DaxjjwBXop"
        },
        {
            "author_id": "2259610278",
            "created_at": "2014-05-25T09:59:04.000Z",
            "id": "470504311936782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas f\u00e9rias vou ao Jardim do Buddha Eden e ao Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas tirar muitas fotos, novo book vai ficar pronto !"
        },
        {
            "author_id": "157861240",
            "created_at": "2014-05-25T06:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.8027689,
                        10.99485293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e95372786227b41"
            },
            "id": "470446935707353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queriendo volver al Para\u00edso\u2665 #throwback #tayrona @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/vtg5LGRuFh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:19.000Z",
            "id": "470436679539363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9IyiM7azxy"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:16.000Z",
            "id": "470436668294828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2014-05-25T03:06:28.000Z",
            "id": "470400479931793411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 lugares fant\u00e1sticos \nParque Nacional das Badlands\nDakota do Sul, Estados Unidos\nGostou ? curti e compartilhe... http://t.co/jXvqJA9Ecf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T03:00:03.000Z",
            "id": "470398864672186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jdFncMqJGw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:50.000Z",
            "id": "470383960833265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/rbXSwjJMDo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:31.000Z",
            "id": "470383883557830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368660604076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/2a2L1IjytS"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368659031224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/WIQZOCJi0L"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-25T00:58:55.000Z",
            "id": "470368379644026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra ' Canyon Itaimbezinho http://t.co/sHznX3bOXZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:48.000Z",
            "id": "470353756618768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/78P0R9xDGV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:15.000Z",
            "id": "470353618181570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2014-05-24T23:25:47.000Z",
            "id": "470344942574133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado - http://t.co/UdTmXHMN3i http://t.co/gpuz5GbOlg"
        },
        {
            "author_id": "2247602491",
            "created_at": "2014-05-24T23:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470339556928405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking. http://t.co/pyvvfxB1jg"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T22:42:55.000Z",
            "id": "470334156153835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar no Parque Nacional da Tijuca com o tempo humido, frio e chovendo \u00e9 desanimador, mas mesmo assim vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-05-24T22:33:18.000Z",
            "id": "470331732831764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa hoje 52 anos. http://t.co/cNo07LDyrS http://t.co/RUIfn7E06n"
        },
        {
            "author_id": "39816077",
            "created_at": "2014-05-24T22:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086889,
                        9.93477505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "470331172355309570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz. @ Parque Nacional http://t.co/Ibwrb5Mqe9"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-24T22:17:14.000Z",
            "id": "470327691988983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato-CE vai ganhar recursos. Destaque Dep Andre Figueiredo no Diario do Nordeste. http://t.co/Mgo9nFMlAJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T22:01:13.000Z",
            "id": "470323658809176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/xJDYXxiE5Q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:59.000Z",
            "id": "470323602475057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/e5dmYGkWXU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:47.000Z",
            "id": "470323549748879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:35.000Z",
            "id": "470323500507738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T21:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470323181589241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's color our gray world !\n #edit #pose #brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xjqRx0Tq4H"
        },
        {
            "author_id": "2318093318",
            "created_at": "2014-05-24T21:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "470315208993673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Floresta Nacional de Ipanema on @foursquare: http://t.co/AAe1ryHWmN"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470305755368013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bias palavras... uma miss\u00e3o, um desejo imortal.\n#brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aKsfCEb0vF"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2014-05-24T20:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "470304178263179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado http://t.co/gn1gNELpki via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470303468201074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Hunger !\n#rio #brazil #explore #walk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DeG8n1OHEq"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-24T20:10:54.000Z",
            "id": "470295900309303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!!  Maravilhoso... http://t.co/Z5FXCG8aG4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-24T20:08:50.000Z",
            "id": "470295378303008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/H04Rbte5jg"
        },
        {
            "author_id": "1920717127",
            "created_at": "2014-05-24T20:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470294153625337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/GYR8zRr9JI http://t.co/Xj5cXvb4Lc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:29.000Z",
            "id": "470293530272092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:28.000Z",
            "id": "470293526455271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/hlrOnSJlRf"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-05-24T19:39:11.000Z",
            "id": "470287915507908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/LDsa4As7yv"
        },
        {
            "author_id": "1330301802",
            "created_at": "2014-05-24T18:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RyanCrate"
                    }
                ]
            },
            "id": "470269511430447104",
            "in_reply_to_user_id": "292559382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RyanCrate volcan poas! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/s07Hj7LB8i"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2014-05-24T17:43:15.000Z",
            "id": "470258743020900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hr66lzd9im Editando as fotos do nosso acampamento no Parque Nacional do Itatiaia. Em breve relato no ar. http://t.co/8zreAL0z3r"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-24T17:33:14.000Z",
            "id": "470256218473127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de roda_mundo: Isso eh Portugal!!! Estamos aqui no Parque Nacional do Ger\u00eas, muitos mirantes, cachus,... Ele... http://t.co/ZpJwyNAOHU"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255571476938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/KZZxHQ3Qbi"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255570570985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/37kMunQXO2"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255569501425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/U9e9PGYA6x"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:31.000Z",
            "id": "470255537079463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/S4QzYo7Uom"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:25.000Z",
            "id": "470255509682278401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/OeBEnAzPdF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:22.000Z",
            "id": "470248199978901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/wZSuobSoGm"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:17.000Z",
            "id": "470248181700497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-24T16:34:10.000Z",
            "id": "470241356481576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/vxTQfsoIAi"
        },
        {
            "author_id": "18076109",
            "created_at": "2014-05-24T15:39:56.000Z",
            "id": "470227707834286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00faria das \u00e1guas. @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/2re73b2Ll7"
        },
        {
            "author_id": "24071532",
            "created_at": "2014-05-24T15:12:34.000Z",
            "id": "470220820518686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "If the entrance to Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os is this beautiful, can you imagine the actual\u2026 http://t.co/zlXoGmtIT8"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2014-05-24T14:53:10.000Z",
            "id": "470215938327859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 53 anos... http://t.co/hANZ3uI09r"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2014-05-24T14:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470214995842977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/fLUG7O54j1\""
        },
        {
            "author_id": "194903273",
            "created_at": "2014-05-24T14:23:54.000Z",
            "id": "470208573352333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "wonderful.RT @gurca0: Parque nacional de Manu - Peru. Maravilhoso pela riqueza da fauna http://t.co/wScUdaxOB2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208067326726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208066043269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/6e1GvLwvTD"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-05-24T13:40:01.000Z",
            "id": "470197527632162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba\n\nPara quem n\u00e3o conhece a Restinga \u00e9 um tipo de terreno que encontramos... http://t.co/9QwPsCdUxR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:31:05.000Z",
            "id": "470195280759885825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/yoPaHFYTyv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:30:45.000Z",
            "id": "470195197226516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "87400858",
            "created_at": "2014-05-24T13:21:56.000Z",
            "id": "470192980004192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Pati, situado no parque nacional da Chapada Diamantina, atrai turistas do mundo inteiro interessados em... http://t.co/XXLWA6odJL"
        },
        {
            "author_id": "198238512",
            "created_at": "2014-05-24T13:11:34.000Z",
            "id": "470190371310673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/1N0dXgd4Iv"
        },
        {
            "author_id": "2194456058",
            "created_at": "2014-05-24T13:06:06.000Z",
            "id": "470188994371006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/hpDrW6VV0q"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-24T12:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "470182898537332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TDfTw7E2hH"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-05-24T12:23:32.000Z",
            "id": "470178283473350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a segunda parte da nossa passagem pelo Paso San Francisco, dessa vez atrav\u00e9s do Parque Nacional Tres... http://t.co/mKLJjWujNe"
        },
        {
            "author_id": "14584827",
            "created_at": "2014-05-24T12:09:24.000Z",
            "id": "470174723586809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro arqueol\u00f3gico\n\nPiau\u00ed: uma das #chaves para a investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\n\nDescobertas no Parque Nacional da... http://t.co/bZgpqDNs5V"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-24T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470172478275207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 mai 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) http://t.co/Hx794gdqJ7 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T11:06:33.000Z",
            "id": "470158906858430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/GpaOplRVz0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:30.000Z",
            "id": "470089437322280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/4ziShbPCvk"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:28.000Z",
            "id": "470089431027040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036577486249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9Bymp5fVms"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036575968313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:03.000Z",
            "id": "470036477456285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3QgSXUlerd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:10.000Z",
            "id": "470006556709642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/7G6RM5fTsv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:07.000Z",
            "id": "470006544692965377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "1257262242",
            "created_at": "2014-05-24T00:22:22.000Z",
            "id": "469996793980137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULURU -  \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta... http://t.co/1rkvEUeI06"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:50.000Z",
            "id": "469976528349310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:49.000Z",
            "id": "469976523395837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/SOQQHlA82P"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:42.000Z",
            "id": "469976243652136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/fvWSpagbcH http://t.co/IKSgjCUWfx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:41.000Z",
            "id": "469976238065729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:37.000Z",
            "id": "469976220168237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/uUsrDsZ3J9"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-05-23T20:42:24.000Z",
            "id": "469941437119750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/MwrsxOITIg"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2014-05-23T20:32:05.000Z",
            "id": "469938843022405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as Cataratas #Ferias #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/AvkotkIwIe"
        },
        {
            "author_id": "71108384",
            "created_at": "2014-05-23T20:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.36545351,
                        -33.52198851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "469932288625893378",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@o_eco: Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/Cam0DEpYCM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:27.000Z",
            "id": "469931133879484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:25.000Z",
            "id": "469931121825026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/t2rBCLFOG8"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2014-05-23T19:51:02.000Z",
            "id": "469928509909913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s #meioambiente\nLEI INSTITUI O PARQUE DO JO\u00c3O LEITE\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o protege o reservat\u00f3rio de Goi\u00e2nia... http://t.co/9lUXZHluUL"
        },
        {
            "author_id": "2318755694",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:53.000Z",
            "id": "469921175003357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/s31y7XBpjY"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:49.000Z",
            "id": "469921159958380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/cSUNFTTa1b"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-23T18:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "469910151592706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabore com o Wikiparques @o_eco #parques #unidades de #conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9GgGOVAyie http://t.co/JBRsUxATlR"
        },
        {
            "author_id": "473135764",
            "created_at": "2014-05-23T18:18:20.000Z",
            "id": "469905182919512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passadi\u00e7o Panor\u00e2mico da Sturgess Sobre Glaciar do Parque Nacional de Jasper no Canad\u00e1 - http://t.co/qMeIBaD2Gp"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2014-05-23T18:14:39.000Z",
            "id": "469904257005936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participantes do FIT poder\u00e3o visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Itaipu.http://t.co/5l8eW1bgD0 http://t.co/eonLsB9lf0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:28.000Z",
            "id": "469900938309042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:24.000Z",
            "id": "469900919774400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:21.000Z",
            "id": "469900908147785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/j3rYvZstcN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:18.000Z",
            "id": "469900897430937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/hINOdQLnd8"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-05-23T17:43:21.000Z",
            "id": "469896378190008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - Parque Nacional da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em proces... http://t.co/VmzlSw4c2F"
        },
        {
            "author_id": "243753493",
            "created_at": "2014-05-23T17:23:29.000Z",
            "id": "469891377049108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Araujo - SCOTT Spark 70\n\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas = Perfei\u00e7\u00e3o.\n\nConcordam? Boas pedaladas este... http://t.co/vwFo0J478A"
        },
        {
            "author_id": "169095952",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:26.000Z",
            "id": "469887341608185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00ab Amores no Velho Chico http://t.co/xkmbh0hucB"
        },
        {
            "author_id": "77993494",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "469887239137144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/2ESSokaPdh via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:54.000Z",
            "id": "469885695402971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de... http://t.co/XlOOBzhoWb"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:45.000Z",
            "id": "469885657238609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/fSUtawjtJi"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:41.000Z",
            "id": "469885639882964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a guerra civil... http://t.co/5TbKzSZexD"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-23T15:46:38.000Z",
            "id": "469867004628058113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que VOC\u00ca acha que deve aparecer na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Vote aqui! :) http://t.co/V1jmjHStD1"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-23T15:43:53.000Z",
            "id": "469866315591585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baia dos Porcos. Aqui \u00e9 Parque Nacional. Maravilhoso !!! @ Fernando de Noronha http://t.co/fHGgoIAGWF"
        },
        {
            "author_id": "555362895",
            "created_at": "2014-05-23T15:38:20.000Z",
            "id": "469864916602880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plataforma de vidro vertiginosa \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1.\n\nAp\u00f3s dois anos... http://t.co/HuFFxG80Oi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T15:31:13.000Z",
            "id": "469863125202632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/qoZQ2epXyQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T15:30:38.000Z",
            "id": "469862981040619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2014-05-23T15:21:01.000Z",
            "id": "469860557118775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoRegi\u00f3n: Comunidade Tr\u00eas Unidos renova o compromisso de conservar \u00e1rea protegida http://t.co/sdeorXWF6e"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-23T15:09:28.000Z",
            "id": "469857654349635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1.\n\nO Parque do Igua\u00e7u \u00e9 um dos melhores lugares... http://t.co/S7cUedbVAM"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-05-23T14:45:49.000Z",
            "id": "469851702632644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/T8glR1b6jw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:27.000Z",
            "id": "469847834913959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:23.000Z",
            "id": "469847815053529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mlIaOlluED"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-05-23T14:26:11.000Z",
            "id": "469846760903684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a noite para escalar uma cachoeira congelada do Parque Nacional Kootenay, no Canad\u00e1. http://t.co/SBlhfrDZuw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-23T14:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "469843116741369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/aEdH7IG9cx"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-23T13:56:10.000Z",
            "id": "469839206366199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina:  http://t.co/yQXAgER96Q"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-05-23T13:18:26.000Z",
            "id": "469829710273605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Para Eventos - Aconchego Queiroz - Jacarepagu\u00e1 -rj\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/ri9nOnZW3c"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394978934785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394236555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/kAxh7J8fpj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-23T12:40:01.000Z",
            "id": "469820040993587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/xlvAITxcji"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T12:30:15.000Z",
            "id": "469817584477802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-23T12:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "469810151298301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 mai 2014: 13\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PR) http://t.co/PyEh5SRf7B @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-23T11:49:35.000Z",
            "id": "469807350053097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZLW84pPD4M"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-23T11:37:31.000Z",
            "id": "469804314077433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 25 anos de seu decreto de cria\u00e7\u00e3o! http://t.co/vZk7wjOfct"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:30.000Z",
            "id": "469787448675819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/ywVnNo5wZN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:28.000Z",
            "id": "469787438945435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-23T10:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "469783878472048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol aparece por entre as nuvens iluminando o lago Moraine no Parque Nacional Banff em Alberta,\u2026 http://t.co/VZ8ZaYIkml"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-23T09:59:05.000Z",
            "id": "469779541641003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida da Africa do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/BeEeVWHWBi"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-05-23T08:13:18.000Z",
            "id": "469752921635053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos atr\u00e1s se decretava a \u00e1rea de 26.000 hectares de Floresta Atl\u00e2ntica, como Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1,... http://t.co/cjaHzAT30M"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T05:18:15.000Z",
            "id": "469708869086613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/XnlYfQin2T"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T05:17:51.000Z",
            "id": "469708768670789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/RW7wpwcRQy"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-23T02:25:44.000Z",
            "id": "469665453816565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/0YnpChUGLm"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469656935310954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara.\nA natureza exuberante e fant\u00e1stica que apaixona todos os seus\u2026 http://t.co/ZEIJRvwOJ0"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469652501541564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes do mangue no Parque Nacional de Jericoacoara. \n#Raizes #Mangue #ParqueNacionaldeJericoacoara @\u2026 http://t.co/lMGieteoLu"
        },
        {
            "author_id": "79847514",
            "created_at": "2014-05-23T01:27:19.000Z",
            "id": "469650750352916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso beb\u00ea atravessou de forma perigosa rodovia pr\u00f3xima ao parque nacional de Kootenay. \nhttp://t.co/ZfRxRHiJ4a"
        },
        {
            "author_id": "72333464",
            "created_at": "2014-05-23T01:20:20.000Z",
            "id": "469648996118831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, desbravando trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T01:01:10.000Z",
            "id": "469644169095692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "998692332",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:56.000Z",
            "id": "469644111964676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN \u2013 COMO CRIAR | Funda\u00e7\u00e3o Florestal - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: http://t.co/5BSx8P6AcF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:34.000Z",
            "id": "469644020705423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/rJ9CgoALg9"
        },
        {
            "author_id": "87234473",
            "created_at": "2014-05-22T23:17:35.000Z",
            "id": "469618103190450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre         News: Expedi\u00e7\u00f5es conjuntas no Parque Nacional em Foz do ... http://t.co/w4EWIErscu"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2014-05-22T23:08:27.000Z",
            "id": "469615803382259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional Cahuita, no caribe sul da Costa Rica! #puravida #nofilter #semfiltro http://t.co/VtsWwTVka4"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-05-22T22:58:51.000Z",
            "id": "469613387085660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones s\u00e3o banidos de Yosemite e outros parques: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, n\u00e3o permitir\u00e1 m... http://t.co/hwqpBQVpDf"
        },
        {
            "author_id": "120369605",
            "created_at": "2014-05-22T22:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "469611684408356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Que beleza (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/6ir6xjnYAT http://t.co/QKk2vRXr3M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:59.000Z",
            "id": "469598826467041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/n5GwX1QTwT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:36.000Z",
            "id": "469598730505945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/got7yWjp9s"
        },
        {
            "author_id": "200960874",
            "created_at": "2014-05-22T21:11:46.000Z",
            "id": "469586441258164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos , as cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o de chorar, no v\u00eddeo estou do lado Argentino,um parque nacional muito bem... http://t.co/vUAnJ0BZW9"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-22T20:43:37.000Z",
            "id": "469579357778755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi para Ilhas Can\u00e1rias?  \n\u00c9 muito bonita! \nEssa foto eu tirei no Parque Nacional Timanfaya -\u2026 http://t.co/WSDca7ZEgm"
        },
        {
            "author_id": "410182066",
            "created_at": "2014-05-22T20:18:45.000Z",
            "id": "469573099495501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e0 Pedra Bonita \u2013 Parque Nacional da Tijuca - Adventure Store http://t.co/zTtUg34JjE"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Dorridge, England",
                "id": "31fe56e2e7d5792a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carmo do Rio Verde, Brasil",
                "id": "6ad763520d0c022c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "356b3b7b02d58538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Atl\u00e1ntico, Colombia",
                "id": "2e95372786227b41",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74918168",
                "name": "jeff",
                "username": "jeffcezarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180645",
                "name": "s\u00f3 pra molhar",
                "username": "AleAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563282647",
                "name": "JPMDB PIAU\u00cd",
                "username": "JPMDBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67736428",
                "name": "VIVA VERDE L.C.A",
                "username": "VIVAVERDELCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448891451",
                "name": "Franciele Mendon\u00e7a\u00ae",
                "username": "Fran_Makdarha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486547708",
                "name": "Evandro Feitosa",
                "username": "Evandrotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187159717",
                "name": "B\u00f4nus Operadora",
                "username": "BonusOperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41659898",
                "name": "Diego Correa",
                "username": "odiegocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408694690",
                "name": "Buceo Colombia",
                "username": "BuceoColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162131262",
                "name": "Lorenzana Dental",
                "username": "LorenzanaDental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940166191",
                "name": "Vin",
                "username": "barrosalmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263831754",
                "name": "Nick Pangere",
                "username": "NomadicNiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65611996",
                "name": "Leonor",
                "username": "leojaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155587605",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o Brasil",
                "username": "inovacaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41436489",
                "name": "Glenda Parkes",
                "username": "glenniefp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53983344",
                "name": "Marcio Cavalcanti",
                "username": "marciovirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278092664",
                "name": "Jos\u00e9 Calder\u00f3n \ud83d\udca6",
                "username": "PerlaaRealG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820289196",
                "name": "Eldelasonrisahermosa",
                "username": "YenssiMarte7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374456658",
                "name": "Ubajara Sun",
                "username": "UbajaraSun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2447834312",
                "name": "Vasco Sousa",
                "username": "SousaVasco123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92503337",
                "name": "Rioshow Turismo",
                "username": "Rioshow2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531607000",
                "name": "PARTIU",
                "username": "PartiuTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1722343562",
                "name": "Jasmina",
                "username": "JasminaTheRebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796238624",
                "name": "K@tia_Nery",
                "username": "Karuth_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321963891",
                "name": "Odiemerson",
                "username": "Odiemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457891357",
                "name": "Outsiders Brazil",
                "username": "OutsidersBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383974403",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FDellanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257262242",
                "name": "Zeni Basso",
                "username": "ZeniBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317203496",
                "name": "Louis Foussard",
                "username": "TopSpotsMktg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89033776",
                "name": "Julio Garrido",
                "username": "jcpraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259702816",
                "name": "Parque Shopping Maia",
                "username": "ParqueShoppMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542841279",
                "name": "HUGO",
                "username": "hploureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273576759",
                "name": "Juiz Nicholas M.",
                "username": "JuizNicholasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052826566",
                "name": "\ud83d\udc7d E.T.",
                "username": "Extrater_restre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53483119",
                "name": "Joel Sobral",
                "username": "joel_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300245896",
                "name": "Semeando Bioma Cerra",
                "username": "BiomaCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529677911",
                "name": "Brazil ",
                "username": "curiositybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425907585",
                "name": "iOS Agent",
                "username": "iOS_Agent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516819084",
                "name": "Rog\u00e9rio Lucas",
                "username": "Sensacao_Burgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339572752",
                "name": "Adriano G. R. Saran",
                "username": "adrianosaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490178176",
                "name": "FABRICIO",
                "username": "FABRICIO_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776916",
                "name": "Sue Renate Koblitz",
                "username": "SUERENATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137338372",
                "name": "Colm\u00e1n Diana",
                "username": "dianacolman6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8403422",
                "name": "Thatiane Kowas",
                "username": "thatianek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63728277",
                "name": "Fabiano Martins",
                "username": "IFabianoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566455159",
                "name": "Postais de Portugal",
                "username": "PostaisdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190648388",
                "name": "ABIH-RN",
                "username": "abihrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295631222",
                "name": "DescontOcasi\u00e3o",
                "username": "DescontOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310510139",
                "name": "Raquel de Araujo Silva",
                "username": "RachelDreamer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510750856",
                "name": "Henrique",
                "username": "hemacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182853766",
                "name": "carulina",
                "username": "_carolvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362047677",
                "name": "BioMix",
                "username": "ProdBiomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magalh\u00e3es #Mundo&BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41371123",
                "name": "Jornalista Raquel Santiago",
                "username": "RakelSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175101634",
                "name": "REDE CIDADES INOV.A",
                "username": "RDCIDADES_INOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549896018",
                "name": "Gineanes Fagner Arau",
                "username": "GineanesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896275399",
                "name": "Aonde estamos?",
                "username": "DecolagemA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210695219",
                "name": "Rumo.cc",
                "username": "rumocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329185096",
                "name": "Priscila Ayumi",
                "username": "PriscilaAyumis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009648556",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo ",
                "username": "JosericardoSfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604525460",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "oficialdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614572550",
                "name": "Matheus Rodrigues",
                "username": "MatheusOlivier3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184264854",
                "name": "RELSON GRACIE ORIGINAL",
                "username": "RELSONGRACIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375892017",
                "name": "Beliba & Pniner %%",
                "username": "BelibaJiley_P9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4649675013",
                "name": "li",
                "username": "zainrodada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601100549",
                "name": "Haron Souza",
                "username": "haroon_soouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290039644",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "laranjinhafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248696155",
                "name": ". \u2614",
                "username": "rato_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200595073",
                "name": "Fer Nanda",
                "username": "fer_ferla092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36115937",
                "name": "Renato Cortez",
                "username": "renatocortezbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313490407",
                "name": "Raquel Coelho",
                "username": "raquelccampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151174730",
                "name": "Outro Lado da Moeda",
                "username": "silviobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13845092",
                "name": "Erlon Cabral",
                "username": "erloncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121882807",
                "name": "JOHNNYS",
                "username": "JOHNNYSGLADY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "a pobe da thais",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63221152",
                "name": "Carlos Alexandre",
                "username": "C_Alexandre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70502713",
                "name": "quem?nia",
                "username": "kollyiBoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345689506",
                "name": "Felipe Moises Rocha",
                "username": "FeehR9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797171",
                "name": "Alexandre Paiva",
                "username": "ASPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674889",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "BPCKanfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457827854",
                "name": "tone",
                "username": "haywardwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735930859",
                "name": "Caique Costa",
                "username": "CaiqueAraujoMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371562106",
                "name": "BrunoMenezesMMA",
                "username": "BrunoMenezesMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359438610",
                "name": "Guilherme Marconel",
                "username": "gui_marconel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210696080",
                "name": "sem nome",
                "username": "Thiago_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194456058",
                "name": "JianGregoletiOficial",
                "username": "JianGregoleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086115",
                "name": "Leonardo Didio",
                "username": "leonardodidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496229781",
                "name": "Daan Xin",
                "username": "DaanMaggots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832384",
                "name": "Marcos H Barboza",
                "username": "MarcosHBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134241103",
                "name": "Mult-focos",
                "username": "Multfocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775148736",
                "name": "volverlo a intentar",
                "username": "eumacaario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325587208",
                "name": "May Rodrigues",
                "username": "May_Rodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337849590834335744",
                "name": "Tstkan",
                "username": "tstkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226588121",
                "name": "Romildo Marques\u2122",
                "username": "RomildoMarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920717127",
                "name": "Alan Michel Nilson",
                "username": "NilsonAlanM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7282892",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jorgefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117668830",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Oriente",
                "username": "expedicaoriente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071596",
                "name": "Yuli\ud83c\udf3b\ud83c\udf35",
                "username": "yuli9acevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57712499",
                "name": "Zema Ribeiro",
                "username": "zemaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259610278",
                "name": "In\u00eas \ud83d\udda4",
                "username": "_inesrosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861240",
                "name": "Linda Mart\u00ednez Forero",
                "username": "LindaMartinezF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247602491",
                "name": "ElefanteVerde Itaja\u00ed",
                "username": "ElefanteItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139255551",
                "name": "Yago Romero",
                "username": "Yago_RPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816077",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2318093318",
                "name": "RODRIGO TIM BETA LAB",
                "username": "BIZZICOMPUTADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330301802",
                "name": "Patricia SanchMorera",
                "username": "PSanchMorera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292559382",
                "name": "Ryan Crate",
                "username": "RyanCrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314660097",
                "name": "((o)) eco Bicicletas",
                "username": "oecobicicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18076109",
                "name": "Cassi Boff",
                "username": "cassie_boff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24071532",
                "name": "Leah Walker",
                "username": "L_e_a_h",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194903273",
                "name": "gi geon.you",
                "username": "ry00117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87400858",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "Rodolphosilvass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198238512",
                "name": "Leandro Gebara",
                "username": "L_Gebara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584827",
                "name": "Opini\u00e3o e Not\u00edcia",
                "username": "opiniaoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108384",
                "name": "Claudinei Pacheco",
                "username": "pachecoclaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318755694",
                "name": "Adelgunde Mackrell",
                "username": "lexosasomohu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473135764",
                "name": "Arquitetura.pt",
                "username": "arquiteturapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243753493",
                "name": "SCOTT Portugal",
                "username": "SCOTTPortugal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77993494",
                "name": "Marc\u00e3o Nicolau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "magoosantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555362895",
                "name": "CidadeBrasil Turismo",
                "username": "cidadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79847514",
                "name": "Fabio Valente",
                "username": "Fabio__Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72333464",
                "name": "Anderson Alvarez",
                "username": "ANDINHO_ALVAREZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998692332",
                "name": "FAZENDA ANDR\u00c9IA",
                "username": "BOITEL_ANDREIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87234473",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre",
                "username": "josecalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120369605",
                "name": "Amanda Rosa",
                "username": "Amandarosars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200960874",
                "name": "M\u00e1rcio Werneck",
                "username": "marciowerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410182066",
                "name": "Montanha do Oeste",
                "username": "montanhadooeste",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "472454988292055040",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16aho2rxm07yj3x75mi8q4fqep0n1",
        "oldest_id": "469573099495501825",
        "result_count": 493
    }
}