{
    "data": [
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-27T20:12:03.000Z",
            "id": "471383350998220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZRrGXZtpsW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-05-27T20:05:06.000Z",
            "id": "471381604020264961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vista de tirar o f\u00f4lego do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral (RS): \nhttp://t.co/qCeTTbXq5Z http://t.co/zgBuDDNspG"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-27T19:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471380068065767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate realizada nesta manh\u00e3 na @assembleiamg tratou da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de  Fechos http://t.co/1N5XxF3vGH"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2014-05-27T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "471366269984604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/s2QvNNWuoQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:19.000Z",
            "id": "471365551147995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:11.000Z",
            "id": "471365518927335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/qzjGMytSwH"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:57.000Z",
            "id": "471365457195171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Praia da Boa Viagem, em Est\u00e2ncia, casas foram erguidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | http://t.co/mQ3cqI8sSb"
        },
        {
            "author_id": "190648388",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:37.000Z",
            "id": "471365373129146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Rosado, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira - http://t.co/a1cgjl5ZPs"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:20.000Z",
            "id": "471365302341865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 defendida em audi\u00eancia p\u00fablica &gt; http://t.co/DnOYR3b4eS http://t.co/xJfoW3ueum"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2014-05-27T18:54:47.000Z",
            "id": "471363906871787520",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina S\u00e3o Paulo vai privatizar gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Cad\u00ea voc\u00ea? PLC 62 ser\u00e1 votado hoje."
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351769465778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/1d1tHbm82e"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351768786280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/OQt1RMPrNl"
        },
        {
            "author_id": "310510139",
            "created_at": "2014-05-27T17:37:40.000Z",
            "id": "471344499118333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou extasiada aqui olhando fotros do Glaciar Perito Moreno,Parque nacional Los Glaciares,as praias de Fernando de Noronha,perfei\u00e7\u00e3o *o*"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T17:31:00.000Z",
            "id": "471342823347081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/nzsTADJT8h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T17:30:31.000Z",
            "id": "471342701066350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-27T17:11:36.000Z",
            "id": "471337940300206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nRio Formoso, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/6BOrpkSpJU"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-27T17:06:08.000Z",
            "id": "471336562790506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u / \u00a9:  ICMBIO/Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MPJeug5Bmb"
        },
        {
            "author_id": "2510750856",
            "created_at": "2014-05-27T16:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_carolvieir"
                    }
                ]
            },
            "id": "471329060128571392",
            "in_reply_to_user_id": "182853766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_carolvieir kkk da sua gordura msm, reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-05-27T16:02:15.000Z",
            "id": "471320486719553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completou esta semana 53 anos. Para conhecer um pouco mais sobre ele: http://t.co/0cjbK344it"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T15:50:30.000Z",
            "id": "471317528547835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! J\u00e1 somos 4 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! A natureza agradece! :) http://t.co/vkbwwiwJKu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T14:31:25.000Z",
            "id": "471297628446420994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/EuktCeD9GZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T14:30:59.000Z",
            "id": "471297518715011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "362047677",
            "created_at": "2014-05-27T14:04:58.000Z",
            "id": "471290970269442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/LcQq6oNhZC"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:57:07.000Z",
            "id": "471288998069927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. 300 cabe\u00e7as\\dia para atender a demanda regional.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:55:47.000Z",
            "id": "471288660902412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. Com 224,3 mil km\u00b2, \u00e1rea superior \u00e0 Gr\u00e9cia e Uruguai.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T13:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95064993,
                        -19.93195015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471287968200531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa de Minas Gerais visando a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 http://t.co/F1wEPnjsSB"
        },
        {
            "author_id": "2175101634",
            "created_at": "2014-05-27T13:45:09.000Z",
            "id": "471285986492559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina\nhttp://t.co/MB11HhJutm"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282382587572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal Siga debate sobre projeto que pretende ampliar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da #SerradaMoeda: http://t.co/3W6eGXGUlc"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282380444282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da reuni\u00e3o \u00e9 debater a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341529538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/FaF7hOkLqe"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341395304450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/qu9dUhTKRT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:25.000Z",
            "id": "471282275842531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/uZQqbaBqyM"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:21.000Z",
            "id": "471282007779983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, chamo aten\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca, um grande patrim\u00f4nio verde da cidade do Rio, que vem... http://t.co/Wkavos7byc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T13:28:04.000Z",
            "id": "471281687574630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional da Tijuca fazendo levantamento para abrir a travessia da Represa dos Ciganos at\u00e9 o Alto... http://t.co/o92KoPL0jV"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-27T12:37:08.000Z",
            "id": "471268869882257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em #Wyoming. http://t.co/H81lpuV4Xs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:46.000Z",
            "id": "471267266756374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:33.000Z",
            "id": "471267212867936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MyT3bALk6X"
        },
        {
            "author_id": "2549896018",
            "created_at": "2014-05-27T12:22:35.000Z",
            "id": "471265206627487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/HdRjVn1U4b"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-05-27T12:18:03.000Z",
            "id": "471264064791134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos em debate na ALMG hoje, \u00e0s 10h!"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-05-27T12:00:02.000Z",
            "id": "471259531256033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azuis,\n\nnosso Coach Joaquim Ferrari liberou a lista de convocados para a Travessia do Parque Nacional da Serra... http://t.co/eONUZhvLUq"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-05-27T11:21:27.000Z",
            "id": "471249821186015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores Entre Montanhas no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia http://t.co/s43DYRgrYE"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T11:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.967739,
                        -19.96679608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471246228785991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco: audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a expans\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da\u2026 http://t.co/qbu3t0EOUJ"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-05-27T10:20:30.000Z",
            "id": "471234481458671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/5Ue3PSfkCb"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T09:33:03.000Z",
            "id": "471222542087094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Augrabies Falls, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/QhWNIDwHyl"
        },
        {
            "author_id": "896275399",
            "created_at": "2014-05-27T09:20:05.000Z",
            "id": "471219276544618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande destaque na Praia de Morro Branco, no Cear\u00e1, \u00e9 o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe !!!"
        },
        {
            "author_id": "2210695219",
            "created_at": "2014-05-27T05:10:11.000Z",
            "id": "471156389566377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O friozinho do outono n\u00e3o \u00e9 suficiente? Que tal essas cavernas de gelo? Ficam no parque nacional Skaftafell, na... http://t.co/vDNiNbINhN"
        },
        {
            "author_id": "162780269",
            "created_at": "2014-05-27T04:16:21.000Z",
            "id": "471142842648494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ningu\u00e9m jamais disse que seria t\u00e3o dif\u00edcil assim.\" - Coldplay. http://t.co/FnfLfx3ZHb"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-27T03:22:10.000Z",
            "id": "471129206697390082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no topo do mundo: No alto dos Alpes, no Parque Nacional de Triglav, na Eslov\u00eania, o montanhista a... http://t.co/TN0tne6kvw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:05:01.000Z",
            "id": "471124887839326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/sHaUxcqF7Y"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:02:07.000Z",
            "id": "471124160895541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IJphPI40k1"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:00:05.000Z",
            "id": "471123650104422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/uUYYwywP9M"
        },
        {
            "author_id": "329185096",
            "created_at": "2014-05-27T02:23:56.000Z",
            "id": "471114552483278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: TRIP - Parque Nacional de Itatiaia from Samuel Oscar on Vimeo.O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma... http://t.co/4igGGAQWD5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T01:30:50.000Z",
            "id": "471101186259427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/wn5obbiMX4"
        },
        {
            "author_id": "1009648556",
            "created_at": "2014-05-27T01:28:41.000Z",
            "id": "471100646301900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na regi\u00e3o de Lika da Cro\u00e1cia !!! http://t.co/pviCg1huhI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T00:49:21.000Z",
            "id": "471090747496620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Augrabies Falls\" http://t.co/PCqXPWq3R7"
        },
        {
            "author_id": "1604525460",
            "created_at": "2014-05-27T00:41:19.000Z",
            "id": "471088724630315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Trabalho de Campo do doutorado - UFRJ - Biologia http://t.co/1X3tCBrh5k"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-27T00:40:14.000Z",
            "id": "471088454965932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Azul (ES) tem trilhas que passam por mirantes e piscinas naturais em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:40.000Z",
            "id": "471086045183090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/5DSkDATwBv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:36.000Z",
            "id": "471086030205227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2014-05-27T00:11:05.000Z",
            "id": "471081117387194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - Parque do Igua\u00e7u - Turismo -... http://t.co/UqUrACuMqh"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-27T00:01:59.000Z",
            "id": "471078827440230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/tFLw5n7ZzX RMA 71 http://t.co/zc6bGi48rD"
        },
        {
            "author_id": "614572550",
            "created_at": "2014-05-26T23:37:51.000Z",
            "id": "471072756365545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrimonio natural \n\u00c9s o parque nacional \nCen\u00e1rio perfeito do meu carnaval"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-05-26T23:31:31.000Z",
            "id": "471071162609725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a...... http://t.co/r98d4kqDNV"
        },
        {
            "author_id": "184264854",
            "created_at": "2014-05-26T22:59:25.000Z",
            "id": "471063082622799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Teres\u00f3polis - RJ. http://t.co/Zhlq6yve6o"
        },
        {
            "author_id": "1375892017",
            "created_at": "2014-05-26T22:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zainrodada"
                    }
                ]
            },
            "id": "471052684016234497",
            "in_reply_to_user_id": "198628198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zainrodada \u00e1rea protegida ta de bobeira"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:48.000Z",
            "id": "471051098716135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltam 3 dias para acabar a vota\u00e7\u00e3o! O que VOC\u00ca que ver na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? http://t.co/smmPS6UwNb"
        },
        {
            "author_id": "601100549",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:38.000Z",
            "id": "471051057171542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq \u00e9 uma area protegida com varios seguran\u00e7as e sua vida \u00e9 tipo em jogo de guerra,ce toma uns 5,6 tiros e ja morre"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T22:10:08.000Z",
            "id": "471050682099720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva e ainda assim maravilhoso! #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/iuOcOKf0X1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T22:01:14.000Z",
            "id": "471048438923427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T22:00:49.000Z",
            "id": "471048336204890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/pqlTMEvRVk"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-26T21:55:05.000Z",
            "id": "471046891376218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades que integram Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel investem na em pousadas e roteiros tur\u00edsticos. #MUNDIAL2014 #AMACRITICA"
        },
        {
            "author_id": "2290039644",
            "created_at": "2014-05-26T21:15:32.000Z",
            "id": "471036941568598018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-26T21:12:58.000Z",
            "id": "471036295716687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/QhDnqypKPH"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-05-26T21:04:30.000Z",
            "id": "471034162439139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaliz\u00e3o em Defesa da Floresta Nacional de\u00a0Ipanema http://t.co/FwWEKskqKb"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T20:30:22.000Z",
            "id": "471025571959275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoorayyyyy! \\o/ #picapau #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/VwET13o25U"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:44.000Z",
            "id": "471018368406147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:02.000Z",
            "id": "471018189183545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/eSVNLzCx7R"
        },
        {
            "author_id": "248696155",
            "created_at": "2014-05-26T19:23:56.000Z",
            "id": "471008855896645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o bonde do smoking la do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "272657261",
            "created_at": "2014-05-26T19:20:14.000Z",
            "id": "471007923926478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De RPPN \u00e0 APA em menos de 3 p\u00e1ginas escritas... Esse plano de manejo...vou te contar!"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:40.000Z",
            "id": "471003251903430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/FwiGFavQa6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:23.000Z",
            "id": "471003181653426178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-26T18:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471000158528753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, vamos debater na @assembleiamg a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da Moeda. http://t.co/qiPVN8ZnL3"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-05-26T18:35:05.000Z",
            "id": "470996560088547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/vkpnMnAHyG"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-26T17:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "470983417668964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/wIoxmp7lPu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:34.000Z",
            "id": "470980326198902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:32.000Z",
            "id": "470980316921102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/YMGPM6LIE5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:31.000Z",
            "id": "470980310814179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/qypHJ0KHfR"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-26T17:19:46.000Z",
            "id": "470977608893464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nIndai\u00e1 do campo (Attalea geraensis).\n\nFoto: Campo sujo, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/8DuJFnA8Mi"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2014-05-26T15:42:45.000Z",
            "id": "470953193401102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Klabin apresenta sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina em http://t.co/qx8lnlhSOd"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2014-05-26T15:21:11.000Z",
            "id": "470947764289818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conservacao em Santa Catarina http://t.co/fj0ZvVJj3d"
        },
        {
            "author_id": "2200595073",
            "created_at": "2014-05-26T15:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9548654,
                        -29.4444864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "470944217007931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(: @ C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/HnhOktN7l7"
        },
        {
            "author_id": "36115937",
            "created_at": "2014-05-26T14:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "raquelccampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "470940730157199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem chama, n\u00e9? \"@raquelccampos: I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/u7XedE8W41 http://t.co/ndcvkfEFqI\""
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-26T14:49:59.000Z",
            "id": "470939913907490817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/5bJSZgJy3w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T14:01:04.000Z",
            "id": "470927603575308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:58.000Z",
            "id": "470927577696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/kCargE9Kql"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:01.000Z",
            "id": "470927337824190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional da Serra Geral), no passeio dos nossos h\u00f3spedes no \u00faltimo s\u00e1bado! http://t.co/AnTKgWJTQA"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2014-05-26T13:48:37.000Z",
            "id": "470924468311707650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmigos do Peabiru\u201d promove primeira reuni\u00e3o para definir modelo de gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Barra Velha http://t.co/IhRcZJKaOp"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2014-05-26T13:37:10.000Z",
            "id": "470921586925531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Superagui Hostel est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional do Superagui e a 50 metros da praia. Saiba mais &gt; http://t.co/aVFxWFbt7O"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-05-26T13:19:03.000Z",
            "id": "470917030472724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi visto em p\u00e2ntano no Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida.\nEspecialista n\u00e3o sabe dizer como r\u00e9ptil comum do Egito foi parar ali."
        },
        {
            "author_id": "151174730",
            "created_at": "2014-05-26T13:17:50.000Z",
            "id": "470916722137239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  ... - http://t.co/W2jlVD8TGO http://t.co/RoRTWuw5ZG"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T13:16:08.000Z",
            "id": "470916294569918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da CDHumanos em Diamantina debate viola\u00e7\u00f5es de direitos no Parque Nacional Sempre-Vivas. Muitas comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-26T13:14:46.000Z",
            "id": "470915951274110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa:  http://t.co/31K7R2z2EF"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T12:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "michaelrosa13"
                    }
                ]
            },
            "id": "470910038975209472",
            "in_reply_to_user_id": "51879345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@michaelrosa13: Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas.  http://t.co/rwDYFHcn64\u201d"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2014-05-26T12:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.596961,
                        -18.2443505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "470909535520309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas. @Durval13PT http://t.co/LfSqFNduoD"
        },
        {
            "author_id": "13845092",
            "created_at": "2014-05-26T12:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470908615646531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thatiane friooo!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) https://t.co/wctI385mXk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:51.000Z",
            "id": "470904899908411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:15.000Z",
            "id": "470904748829601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/CbiuPTeZx1"
        },
        {
            "author_id": "121882807",
            "created_at": "2014-05-26T12:04:51.000Z",
            "id": "470898355372294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as cataratas do Igua\u00e7u !! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/8Nw3r5JkvR"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-05-26T11:52:42.000Z",
            "id": "470895299628498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A belezza da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s!\nVem correr na Jungle Marathon e descobrir esta regi\u00e3o deslumbrante.... http://t.co/v1cBBPsDTI"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2014-05-26T11:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470892965188345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita semana maravilhosa! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr w/ 2 others) http://t.co/JRRFbB4Qj5"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-26T10:58:36.000Z",
            "id": "470881684703817730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar #illustration #drawing #johncito #mountain #nature @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JXh3qFicwM"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:26.000Z",
            "id": "470814196074942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/CY9HYa2ZaT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:19.000Z",
            "id": "470814167885041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T04:02:06.000Z",
            "id": "470776868174454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/LB6rljskYF"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772706242080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/wL2N0O87SR"
        },
        {
            "author_id": "63221152",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705663266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/Jc2Ga9Izu1"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705411612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/eH61Wa37Oi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:07:27.000Z",
            "id": "470763116360650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/WRzgmsKIhA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:47.000Z",
            "id": "470761435761766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:46.000Z",
            "id": "470761433890709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/GD9Yt0Pysn"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:05.000Z",
            "id": "470761261261549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qZPzajuAVZ"
        },
        {
            "author_id": "70502713",
            "created_at": "2014-05-26T01:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7056929,
                        -15.3541813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ad763520d0c022c"
            },
            "id": "470742912276627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cCCWv9OPz2"
        },
        {
            "author_id": "345689506",
            "created_at": "2014-05-26T01:46:33.000Z",
            "id": "470742755665133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Maravilhoso \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/O4uuQHBWGe"
        },
        {
            "author_id": "28797171",
            "created_at": "2014-05-26T01:10:31.000Z",
            "id": "470733686363525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/WyyUVqv1ui"
        },
        {
            "author_id": "69674889",
            "created_at": "2014-05-26T00:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470727584729563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/K4N12ZTtL2"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2014-05-26T00:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470725529306673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO #Cerrado \"@o_eco: Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas e observar a variedade de bichos e flores http://t.co/pszKTK7oL4\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:25.000Z",
            "id": "470723593601814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/cnPTR6AeoZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:18.000Z",
            "id": "470723565743247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-25T23:18:50.000Z",
            "id": "470705581884334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Agulhas\" http://t.co/phxJHRNYDL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:35.000Z",
            "id": "470700989863837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/TQUycdOohe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:33.000Z",
            "id": "470700980527693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "1457827854",
            "created_at": "2014-05-25T22:33:42.000Z",
            "id": "470694221046099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive a ver um filme sobre uma area protegida p ciencias omd ahahah"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:22.000Z",
            "id": "470693383699435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:07.000Z",
            "id": "470693320310915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/QCSp9WPUPy"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-25T21:52:09.000Z",
            "id": "470683767355744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/0Ilt452J9Z"
        },
        {
            "author_id": "735930859",
            "created_at": "2014-05-25T21:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "BrunoMenezesMMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "470672539492962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim, treinamento espiritual nas aguas do parque nacional de Itatiaia-Rj, @brunomenezesmma\u2026 http://t.co/g27dhZUs0e"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:42.000Z",
            "id": "470670819610615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:20.000Z",
            "id": "470670726509654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/TqhwaeoOhR"
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:24:29.000Z",
            "id": "470661704805023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone fica no estado de Wyoming,um dos estados que tenho pouco conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:20:35.000Z",
            "id": "470660722356404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora descobri onde fica o Parque Nacional de Yellowstone.."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "Thiago_aco"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "JianGregoleti"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "leonardodidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654728821833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venham mais vezes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@Thiago_aco @JianGregoleti @leonardodidio"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "DaanMaggots"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 92,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654542368210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@sofercarai @DaanMaggots @MarcosHBarboza @wgui3"
        },
        {
            "author_id": "134241103",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:59.000Z",
            "id": "470654279682764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador filma resgate de um beb\u00ea por urso canadense: Em uma movimentada rodovia que corta o Parque Nacional Ko... http://t.co/llHGWQOh9A"
        },
        {
            "author_id": "775148736",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "470654250700525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debaixo da ponte tem? @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/z4xJ1qFLIx"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:53:23.000Z",
            "id": "470653879336841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia. RT @RaySales_: Um banho pra revigorar a alma. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/HtQRWAwZjq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "May_Rodriguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653399869186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela visita, May! RT @may_rodriguess: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fPTHLrjQJc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 38,
                        "username": "tstkan"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653278871900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe a experi\u00eancia conosco. RT @tstkan: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/9Pc469gEE4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653116036435970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o passeio, Guilherme? RT @wgui3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa  http://t.co/rNVoCJtXWH http://t.co/6skAkSi2AJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652900600209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita. RT @MarcosHBarboza: E l\u00e1 vamos n\u00f3s! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hhs6bOhZp5 http://t.co/NH0SQdqAKG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "RomildoMarqs"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652322268598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @RomildoMarqs: Vamos gravar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @rafael_f1) http://t.co/nIAQtisQ6w"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "NilsonAlanM"
                    }
                ]
            },
            "id": "470650965914578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom, Alan. RT @NilsonAlanM: Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u @cataratas_sa) http://t.co/IbI2vyXwkd http://t.co/Ob9IC2VcZH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:39:12.000Z",
            "id": "470650309518577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Yuliacevedo9: Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4dgKOK7XOK"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-05-25T19:25:30.000Z",
            "id": "470646862815694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adquira seu ingresso online para visitar o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.   http://t.co/XtGhKLcJH7 #Noronha"
        },
        {
            "author_id": "7282892",
            "created_at": "2014-05-25T19:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.42857566,
                        -23.49966379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "356b3b7b02d58538"
            },
            "id": "470643612087115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, sobrevalorado \ud83d\ude1d @ Monumento Natural La Portada, Antofagasta http://t.co/w17cbmBbcd"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-25T19:11:02.000Z",
            "id": "470643221115453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984... http://t.co/1IqAUVEzY9 http://t.co/Vp5zpo4GFa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:36.000Z",
            "id": "470625748295122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/Rl6JmbLciY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:17.000Z",
            "id": "470625665394692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:03.000Z",
            "id": "470625610365022209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mCoKh4F5a6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:00:55.000Z",
            "id": "470625574118256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2014-05-25T17:00:05.000Z",
            "id": "470610264413720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque norte-americano localizado entre os estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/Tf45EZ3EjT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592017136123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592016334987266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/uzEkfJhvKw"
        },
        {
            "author_id": "1117668830",
            "created_at": "2014-05-25T15:45:15.000Z",
            "id": "470591433649713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi tirada da Grande Nascente Prism\u00e1tica, Parque Nacional Yellowstone, Wyoming http://t.co/eCJ8XCtsRY"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-25T14:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "470572872671703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paz, na boa... @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/OeRz4OISTD"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572604596969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572602847531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/Cm3tc0LDxr"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-05-25T14:24:06.000Z",
            "id": "470571012992413698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista morre ap\u00f3s ser atropelado por moto na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Sete Cidades:  http://t.co/kFatBWrUML"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-25T13:12:04.000Z",
            "id": "470552884535238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho. http://t.co/tmOMWuz6sY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:31.000Z",
            "id": "470542428336705539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/KCcn5LJK8N"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:29.000Z",
            "id": "470542418807631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "77071596",
            "created_at": "2014-05-25T12:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922764,
                        -25.61438564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470541914773917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/D5xAyZXlLt"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2014-05-25T12:23:02.000Z",
            "id": "470540543769186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente precisa tornar o parlamento uma \u00e1rea protegida, livre de figuras nefastas como Weverton Rocha: http://t.co/CslSkrpur0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:22.000Z",
            "id": "470512191406239745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/E4IZKL33IO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:21.000Z",
            "id": "470512185777868803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T10:00:41.000Z",
            "id": "470504722169094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DaxjjwBXop"
        },
        {
            "author_id": "2259610278",
            "created_at": "2014-05-25T09:59:04.000Z",
            "id": "470504311936782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas f\u00e9rias vou ao Jardim do Buddha Eden e ao Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas tirar muitas fotos, novo book vai ficar pronto !"
        },
        {
            "author_id": "157861240",
            "created_at": "2014-05-25T06:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.8027689,
                        10.99485293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e95372786227b41"
            },
            "id": "470446935707353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queriendo volver al Para\u00edso\u2665 #throwback #tayrona @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/vtg5LGRuFh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:19.000Z",
            "id": "470436679539363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9IyiM7azxy"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:16.000Z",
            "id": "470436668294828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2014-05-25T03:06:28.000Z",
            "id": "470400479931793411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 lugares fant\u00e1sticos \nParque Nacional das Badlands\nDakota do Sul, Estados Unidos\nGostou ? curti e compartilhe... http://t.co/jXvqJA9Ecf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T03:00:03.000Z",
            "id": "470398864672186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jdFncMqJGw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:50.000Z",
            "id": "470383960833265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/rbXSwjJMDo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:31.000Z",
            "id": "470383883557830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368660604076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/2a2L1IjytS"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368659031224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/WIQZOCJi0L"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-25T00:58:55.000Z",
            "id": "470368379644026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra ' Canyon Itaimbezinho http://t.co/sHznX3bOXZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:48.000Z",
            "id": "470353756618768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/78P0R9xDGV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:15.000Z",
            "id": "470353618181570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2014-05-24T23:25:47.000Z",
            "id": "470344942574133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado - http://t.co/UdTmXHMN3i http://t.co/gpuz5GbOlg"
        },
        {
            "author_id": "2247602491",
            "created_at": "2014-05-24T23:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470339556928405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking. http://t.co/pyvvfxB1jg"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T22:42:55.000Z",
            "id": "470334156153835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar no Parque Nacional da Tijuca com o tempo humido, frio e chovendo \u00e9 desanimador, mas mesmo assim vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-05-24T22:33:18.000Z",
            "id": "470331732831764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa hoje 52 anos. http://t.co/cNo07LDyrS http://t.co/RUIfn7E06n"
        },
        {
            "author_id": "39816077",
            "created_at": "2014-05-24T22:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086889,
                        9.93477505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "470331172355309570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz. @ Parque Nacional http://t.co/Ibwrb5Mqe9"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-24T22:17:14.000Z",
            "id": "470327691988983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato-CE vai ganhar recursos. Destaque Dep Andre Figueiredo no Diario do Nordeste. http://t.co/Mgo9nFMlAJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T22:01:13.000Z",
            "id": "470323658809176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/xJDYXxiE5Q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:59.000Z",
            "id": "470323602475057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/e5dmYGkWXU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:47.000Z",
            "id": "470323549748879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:35.000Z",
            "id": "470323500507738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T21:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470323181589241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's color our gray world !\n #edit #pose #brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xjqRx0Tq4H"
        },
        {
            "author_id": "2318093318",
            "created_at": "2014-05-24T21:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "470315208993673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Floresta Nacional de Ipanema on @foursquare: http://t.co/AAe1ryHWmN"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470305755368013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bias palavras... uma miss\u00e3o, um desejo imortal.\n#brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aKsfCEb0vF"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2014-05-24T20:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "470304178263179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado http://t.co/gn1gNELpki via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470303468201074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Hunger !\n#rio #brazil #explore #walk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DeG8n1OHEq"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-24T20:10:54.000Z",
            "id": "470295900309303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!!  Maravilhoso... http://t.co/Z5FXCG8aG4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-24T20:08:50.000Z",
            "id": "470295378303008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/H04Rbte5jg"
        },
        {
            "author_id": "1920717127",
            "created_at": "2014-05-24T20:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470294153625337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/GYR8zRr9JI http://t.co/Xj5cXvb4Lc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:29.000Z",
            "id": "470293530272092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:28.000Z",
            "id": "470293526455271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/hlrOnSJlRf"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-05-24T19:39:11.000Z",
            "id": "470287915507908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/LDsa4As7yv"
        },
        {
            "author_id": "1330301802",
            "created_at": "2014-05-24T18:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RyanCrate"
                    }
                ]
            },
            "id": "470269511430447104",
            "in_reply_to_user_id": "292559382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RyanCrate volcan poas! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/s07Hj7LB8i"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2014-05-24T17:43:15.000Z",
            "id": "470258743020900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hr66lzd9im Editando as fotos do nosso acampamento no Parque Nacional do Itatiaia. Em breve relato no ar. http://t.co/8zreAL0z3r"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-24T17:33:14.000Z",
            "id": "470256218473127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de roda_mundo: Isso eh Portugal!!! Estamos aqui no Parque Nacional do Ger\u00eas, muitos mirantes, cachus,... Ele... http://t.co/ZpJwyNAOHU"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255571476938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/KZZxHQ3Qbi"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255570570985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/37kMunQXO2"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255569501425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/U9e9PGYA6x"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:31.000Z",
            "id": "470255537079463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/S4QzYo7Uom"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:25.000Z",
            "id": "470255509682278401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/OeBEnAzPdF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:22.000Z",
            "id": "470248199978901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/wZSuobSoGm"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:17.000Z",
            "id": "470248181700497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-24T16:34:10.000Z",
            "id": "470241356481576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/vxTQfsoIAi"
        },
        {
            "author_id": "18076109",
            "created_at": "2014-05-24T15:39:56.000Z",
            "id": "470227707834286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00faria das \u00e1guas. @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/2re73b2Ll7"
        },
        {
            "author_id": "24071532",
            "created_at": "2014-05-24T15:12:34.000Z",
            "id": "470220820518686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "If the entrance to Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os is this beautiful, can you imagine the actual\u2026 http://t.co/zlXoGmtIT8"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2014-05-24T14:53:10.000Z",
            "id": "470215938327859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 53 anos... http://t.co/hANZ3uI09r"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2014-05-24T14:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470214995842977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/fLUG7O54j1\""
        },
        {
            "author_id": "194903273",
            "created_at": "2014-05-24T14:23:54.000Z",
            "id": "470208573352333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "wonderful.RT @gurca0: Parque nacional de Manu - Peru. Maravilhoso pela riqueza da fauna http://t.co/wScUdaxOB2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208067326726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208066043269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/6e1GvLwvTD"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-05-24T13:40:01.000Z",
            "id": "470197527632162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba\n\nPara quem n\u00e3o conhece a Restinga \u00e9 um tipo de terreno que encontramos... http://t.co/9QwPsCdUxR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:31:05.000Z",
            "id": "470195280759885825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/yoPaHFYTyv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:30:45.000Z",
            "id": "470195197226516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "87400858",
            "created_at": "2014-05-24T13:21:56.000Z",
            "id": "470192980004192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Pati, situado no parque nacional da Chapada Diamantina, atrai turistas do mundo inteiro interessados em... http://t.co/XXLWA6odJL"
        },
        {
            "author_id": "198238512",
            "created_at": "2014-05-24T13:11:34.000Z",
            "id": "470190371310673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/1N0dXgd4Iv"
        },
        {
            "author_id": "2194456058",
            "created_at": "2014-05-24T13:06:06.000Z",
            "id": "470188994371006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/hpDrW6VV0q"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-24T12:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "470182898537332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TDfTw7E2hH"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-05-24T12:23:32.000Z",
            "id": "470178283473350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a segunda parte da nossa passagem pelo Paso San Francisco, dessa vez atrav\u00e9s do Parque Nacional Tres... http://t.co/mKLJjWujNe"
        },
        {
            "author_id": "14584827",
            "created_at": "2014-05-24T12:09:24.000Z",
            "id": "470174723586809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro arqueol\u00f3gico\n\nPiau\u00ed: uma das #chaves para a investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\n\nDescobertas no Parque Nacional da... http://t.co/bZgpqDNs5V"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-24T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470172478275207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 mai 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) http://t.co/Hx794gdqJ7 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T11:06:33.000Z",
            "id": "470158906858430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/GpaOplRVz0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:30.000Z",
            "id": "470089437322280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/4ziShbPCvk"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:28.000Z",
            "id": "470089431027040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036577486249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9Bymp5fVms"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036575968313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:03.000Z",
            "id": "470036477456285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3QgSXUlerd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:10.000Z",
            "id": "470006556709642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/7G6RM5fTsv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:07.000Z",
            "id": "470006544692965377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "1257262242",
            "created_at": "2014-05-24T00:22:22.000Z",
            "id": "469996793980137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULURU -  \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta... http://t.co/1rkvEUeI06"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:50.000Z",
            "id": "469976528349310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:49.000Z",
            "id": "469976523395837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/SOQQHlA82P"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:42.000Z",
            "id": "469976243652136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/fvWSpagbcH http://t.co/IKSgjCUWfx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:41.000Z",
            "id": "469976238065729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:37.000Z",
            "id": "469976220168237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/uUsrDsZ3J9"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-05-23T20:42:24.000Z",
            "id": "469941437119750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/MwrsxOITIg"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2014-05-23T20:32:05.000Z",
            "id": "469938843022405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as Cataratas #Ferias #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/AvkotkIwIe"
        },
        {
            "author_id": "71108384",
            "created_at": "2014-05-23T20:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.36545351,
                        -33.52198851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "469932288625893378",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@o_eco: Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/Cam0DEpYCM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:27.000Z",
            "id": "469931133879484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:25.000Z",
            "id": "469931121825026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/t2rBCLFOG8"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2014-05-23T19:51:02.000Z",
            "id": "469928509909913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s #meioambiente\nLEI INSTITUI O PARQUE DO JO\u00c3O LEITE\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o protege o reservat\u00f3rio de Goi\u00e2nia... http://t.co/9lUXZHluUL"
        },
        {
            "author_id": "2318755694",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:53.000Z",
            "id": "469921175003357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/s31y7XBpjY"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:49.000Z",
            "id": "469921159958380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/cSUNFTTa1b"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-23T18:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "469910151592706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabore com o Wikiparques @o_eco #parques #unidades de #conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9GgGOVAyie http://t.co/JBRsUxATlR"
        },
        {
            "author_id": "473135764",
            "created_at": "2014-05-23T18:18:20.000Z",
            "id": "469905182919512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passadi\u00e7o Panor\u00e2mico da Sturgess Sobre Glaciar do Parque Nacional de Jasper no Canad\u00e1 - http://t.co/qMeIBaD2Gp"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2014-05-23T18:14:39.000Z",
            "id": "469904257005936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participantes do FIT poder\u00e3o visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Itaipu.http://t.co/5l8eW1bgD0 http://t.co/eonLsB9lf0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:28.000Z",
            "id": "469900938309042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:24.000Z",
            "id": "469900919774400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:21.000Z",
            "id": "469900908147785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/j3rYvZstcN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:18.000Z",
            "id": "469900897430937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/hINOdQLnd8"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-05-23T17:43:21.000Z",
            "id": "469896378190008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - Parque Nacional da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em proces... http://t.co/VmzlSw4c2F"
        },
        {
            "author_id": "243753493",
            "created_at": "2014-05-23T17:23:29.000Z",
            "id": "469891377049108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Araujo - SCOTT Spark 70\n\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas = Perfei\u00e7\u00e3o.\n\nConcordam? Boas pedaladas este... http://t.co/vwFo0J478A"
        },
        {
            "author_id": "169095952",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:26.000Z",
            "id": "469887341608185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00ab Amores no Velho Chico http://t.co/xkmbh0hucB"
        },
        {
            "author_id": "77993494",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "469887239137144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/2ESSokaPdh via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:54.000Z",
            "id": "469885695402971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de... http://t.co/XlOOBzhoWb"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:45.000Z",
            "id": "469885657238609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/fSUtawjtJi"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:41.000Z",
            "id": "469885639882964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a guerra civil... http://t.co/5TbKzSZexD"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-23T15:46:38.000Z",
            "id": "469867004628058113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que VOC\u00ca acha que deve aparecer na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Vote aqui! :) http://t.co/V1jmjHStD1"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-23T15:43:53.000Z",
            "id": "469866315591585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baia dos Porcos. Aqui \u00e9 Parque Nacional. Maravilhoso !!! @ Fernando de Noronha http://t.co/fHGgoIAGWF"
        },
        {
            "author_id": "555362895",
            "created_at": "2014-05-23T15:38:20.000Z",
            "id": "469864916602880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plataforma de vidro vertiginosa \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1.\n\nAp\u00f3s dois anos... http://t.co/HuFFxG80Oi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T15:31:13.000Z",
            "id": "469863125202632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/qoZQ2epXyQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T15:30:38.000Z",
            "id": "469862981040619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2014-05-23T15:21:01.000Z",
            "id": "469860557118775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoRegi\u00f3n: Comunidade Tr\u00eas Unidos renova o compromisso de conservar \u00e1rea protegida http://t.co/sdeorXWF6e"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-23T15:09:28.000Z",
            "id": "469857654349635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1.\n\nO Parque do Igua\u00e7u \u00e9 um dos melhores lugares... http://t.co/S7cUedbVAM"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-05-23T14:45:49.000Z",
            "id": "469851702632644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/T8glR1b6jw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:27.000Z",
            "id": "469847834913959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:23.000Z",
            "id": "469847815053529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mlIaOlluED"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-05-23T14:26:11.000Z",
            "id": "469846760903684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a noite para escalar uma cachoeira congelada do Parque Nacional Kootenay, no Canad\u00e1. http://t.co/SBlhfrDZuw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-23T14:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "469843116741369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/aEdH7IG9cx"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-23T13:56:10.000Z",
            "id": "469839206366199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina:  http://t.co/yQXAgER96Q"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-05-23T13:18:26.000Z",
            "id": "469829710273605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Para Eventos - Aconchego Queiroz - Jacarepagu\u00e1 -rj\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/ri9nOnZW3c"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394978934785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394236555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/kAxh7J8fpj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-23T12:40:01.000Z",
            "id": "469820040993587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/xlvAITxcji"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T12:30:15.000Z",
            "id": "469817584477802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-23T12:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "469810151298301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 mai 2014: 13\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PR) http://t.co/PyEh5SRf7B @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-23T11:49:35.000Z",
            "id": "469807350053097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZLW84pPD4M"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-23T11:37:31.000Z",
            "id": "469804314077433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 25 anos de seu decreto de cria\u00e7\u00e3o! http://t.co/vZk7wjOfct"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:30.000Z",
            "id": "469787448675819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/ywVnNo5wZN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:28.000Z",
            "id": "469787438945435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-23T10:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "469783878472048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol aparece por entre as nuvens iluminando o lago Moraine no Parque Nacional Banff em Alberta,\u2026 http://t.co/VZ8ZaYIkml"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-23T09:59:05.000Z",
            "id": "469779541641003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida da Africa do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/BeEeVWHWBi"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-05-23T08:13:18.000Z",
            "id": "469752921635053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos atr\u00e1s se decretava a \u00e1rea de 26.000 hectares de Floresta Atl\u00e2ntica, como Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1,... http://t.co/cjaHzAT30M"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T05:18:15.000Z",
            "id": "469708869086613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/XnlYfQin2T"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T05:17:51.000Z",
            "id": "469708768670789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/RW7wpwcRQy"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-23T02:25:44.000Z",
            "id": "469665453816565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/0YnpChUGLm"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469656935310954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara.\nA natureza exuberante e fant\u00e1stica que apaixona todos os seus\u2026 http://t.co/ZEIJRvwOJ0"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469652501541564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes do mangue no Parque Nacional de Jericoacoara. \n#Raizes #Mangue #ParqueNacionaldeJericoacoara @\u2026 http://t.co/lMGieteoLu"
        },
        {
            "author_id": "79847514",
            "created_at": "2014-05-23T01:27:19.000Z",
            "id": "469650750352916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso beb\u00ea atravessou de forma perigosa rodovia pr\u00f3xima ao parque nacional de Kootenay. \nhttp://t.co/ZfRxRHiJ4a"
        },
        {
            "author_id": "72333464",
            "created_at": "2014-05-23T01:20:20.000Z",
            "id": "469648996118831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, desbravando trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T01:01:10.000Z",
            "id": "469644169095692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "998692332",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:56.000Z",
            "id": "469644111964676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN \u2013 COMO CRIAR | Funda\u00e7\u00e3o Florestal - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: http://t.co/5BSx8P6AcF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:34.000Z",
            "id": "469644020705423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/rJ9CgoALg9"
        },
        {
            "author_id": "87234473",
            "created_at": "2014-05-22T23:17:35.000Z",
            "id": "469618103190450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre         News: Expedi\u00e7\u00f5es conjuntas no Parque Nacional em Foz do ... http://t.co/w4EWIErscu"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2014-05-22T23:08:27.000Z",
            "id": "469615803382259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional Cahuita, no caribe sul da Costa Rica! #puravida #nofilter #semfiltro http://t.co/VtsWwTVka4"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-05-22T22:58:51.000Z",
            "id": "469613387085660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones s\u00e3o banidos de Yosemite e outros parques: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, n\u00e3o permitir\u00e1 m... http://t.co/hwqpBQVpDf"
        },
        {
            "author_id": "120369605",
            "created_at": "2014-05-22T22:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "469611684408356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Que beleza (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/6ir6xjnYAT http://t.co/QKk2vRXr3M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:59.000Z",
            "id": "469598826467041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/n5GwX1QTwT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:36.000Z",
            "id": "469598730505945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/got7yWjp9s"
        },
        {
            "author_id": "200960874",
            "created_at": "2014-05-22T21:11:46.000Z",
            "id": "469586441258164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos , as cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o de chorar, no v\u00eddeo estou do lado Argentino,um parque nacional muito bem... http://t.co/vUAnJ0BZW9"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-22T20:43:37.000Z",
            "id": "469579357778755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi para Ilhas Can\u00e1rias?  \n\u00c9 muito bonita! \nEssa foto eu tirei no Parque Nacional Timanfaya -\u2026 http://t.co/WSDca7ZEgm"
        },
        {
            "author_id": "410182066",
            "created_at": "2014-05-22T20:18:45.000Z",
            "id": "469573099495501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e0 Pedra Bonita \u2013 Parque Nacional da Tijuca - Adventure Store http://t.co/zTtUg34JjE"
        },
        {
            "author_id": "66434590",
            "created_at": "2014-05-22T20:09:59.000Z",
            "id": "469570893081899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas placas s\u00e3o instaladas na RPPN Fazenda Cabeceira do Prata: Est\u00e3o prontas a novas placas que cont\u00e9m inform... http://t.co/JZIAVggcLE"
        },
        {
            "author_id": "197293893",
            "created_at": "2014-05-22T20:05:21.000Z",
            "id": "469569724221620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jefatura de Gabinete aplicar\u00e1 ley sobre \u00c1rea Protegida Namuncur\u00e1 Banco Burdwood http://t.co/97xlJtgPMa"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:36.000Z",
            "id": "469566517042884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/6lAVHEHNmU"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:35.000Z",
            "id": "469566512085213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/YvEskxGZ04"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:35.000Z",
            "id": "469566511204409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/BjZtsHwNMj"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-22T19:31:11.000Z",
            "id": "469561129493340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, piau\u00ed.\n A Su\u00e7uarana \u00e9 um animal solit\u00e1rio e prefere viver em um lugar de dif\u00edcil... http://t.co/hN0AkMNu6f"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-05-22T19:19:17.000Z",
            "id": "469558131484545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da capivara, Piau\u00ed - Brasil.\n\nO Parque Nacional da serra da capivara \u00e9 uma unidade de... http://t.co/wCycvzt1RS"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-22T19:12:27.000Z",
            "id": "469556413874700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA  - 15 ANOS http://t.co/gjq6yqJG6X"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-22T19:12:26.000Z",
            "id": "469556410687029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA  - 15 ANOS |\nLOCAL E CONTATOS http://t.co/uhcTR3Thsq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:04:42.000Z",
            "id": "469554461548249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/Y8wZQzPihh"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:03:46.000Z",
            "id": "469554227581157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do\u00a0Juruena http://t.co/x7HnMClEGS"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:03:43.000Z",
            "id": "469554213799071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/eZJ6CtfMrR http://t.co/Xwao3uCDcF"
        },
        {
            "author_id": "170957397",
            "created_at": "2014-05-22T19:00:31.000Z",
            "id": "469553410048393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Parque Nacional de Corcovado http://t.co/KUFIHGKvoK"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-05-22T18:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "469549669014851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo e preserva\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Marinha de Caet\u00e9-Tapera\u00e7u http://t.co/nlvAf3ZDhX via @uc_brasil"
        },
        {
            "author_id": "184921778",
            "created_at": "2014-05-22T17:40:16.000Z",
            "id": "469533216211484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ditadura: UFFS participa de Audi\u00eancia P\u00fablica sobre Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/WYqvhTI5uT"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-22T17:34:05.000Z",
            "id": "469531659998883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde se localizam as Cataratas do Igua\u00e7u, atrai turistas do mundo inteiro. Est\u00e1... http://t.co/07wco4t3c1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T17:01:19.000Z",
            "id": "469523412571152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/AEEWgpK2iS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T17:00:50.000Z",
            "id": "469523289074069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-05-22T16:47:32.000Z",
            "id": "469519941842907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROVA TER\u00c1 LARGADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nFonte Webrun &gt; http://t.co/lQBcxNmxin http://t.co/WLFR3YyqLC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-22T16:39:09.000Z",
            "id": "469517833391857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio da Humanidade. http://t.co/vKWZBSOK6T"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-05-22T16:20:43.000Z",
            "id": "469513194357407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PBESL http://t.co/okHy6n13SS"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-05-22T16:20:05.000Z",
            "id": "469513036542517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt crossing #Yellowstone national park - Cavalgando dentro do Yellowstone Parque Nacional em #Wyoming #journey... http://t.co/ICVL7lnH7G"
        },
        {
            "author_id": "25962660",
            "created_at": "2014-05-22T15:58:46.000Z",
            "id": "469507672539021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt crossing #Yellowstone national park - Cavalgando dentro do Yellowstone Parque Nacional em\u2026 http://t.co/1ypQSZMbCv"
        },
        {
            "author_id": "586660325",
            "created_at": "2014-05-22T14:29:40.000Z",
            "id": "469485247629758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/UI7yKPOmqZ"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-05-22T14:28:27.000Z",
            "id": "469484942791942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Cineclube Olaria\n\nO Cineclube Olaria, da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, est\u00e1 de volta nesta quinta-feira,... http://t.co/Gcj8gJU7HZ"
        },
        {
            "author_id": "117380903",
            "created_at": "2014-05-22T14:12:39.000Z",
            "id": "469480967799701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Orgaos!!!"
        },
        {
            "author_id": "49603668",
            "created_at": "2014-05-22T14:03:06.000Z",
            "id": "469478560810295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) http://t.co/CtSLS2VpYm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T13:03:08.000Z",
            "id": "469463472695410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/zC3g8y9Ck8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T13:01:33.000Z",
            "id": "469463073414475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/90MpU1BKrF"
        },
        {
            "author_id": "36349610",
            "created_at": "2014-05-22T12:55:59.000Z",
            "id": "469461673020227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca pelos corpos da chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e3o continuidade. http://t.co/mVX8dKJdnf"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-05-22T12:44:58.000Z",
            "id": "469458900807204866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/71LvvLpONa"
        },
        {
            "author_id": "43473624",
            "created_at": "2014-05-22T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2985358,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "469444799469477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/s1ETgafFYr"
        },
        {
            "author_id": "2361422144",
            "created_at": "2014-05-22T11:48:52.000Z",
            "id": "469444783195189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra planeia \u00c1rea Protegida da Lagoa de Albufeira http://t.co/YhKozG9P0I"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-22T10:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "469428819720298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do Monte Roraima (Parque nacional) - Boa Vista - Roraima - Brasil http://t.co/BVkK4ibV2x via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-05-22T09:45:21.000Z",
            "id": "469413699636060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ritz Muxima ***\n\nSituado no Parque Nacional da Kissama e integrado numa paisagem de beleza paradis\u00edaca... http://t.co/TXoiraRJKG"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-05-22T09:45:21.000Z",
            "id": "469413698411315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ritz Muxima ***\n\nSituado no Parque Nacional da Kissama e integrado numa paisagem de beleza paradis\u00edaca... http://t.co/4edq3HE7oi"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-22T09:31:44.000Z",
            "id": "469410271220727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/rGcOiPc1w9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-22T09:22:02.000Z",
            "id": "469407828344864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Paisagem Cultural Mapungubwe, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/NBBrLt3nfn"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2014-05-22T09:03:14.000Z",
            "id": "469403098411442177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nVeja em http://t.co/pyvLJ1PMcT as magn\u00edficas paisagens dos socalcos de Sistelo e paisagem envolvente"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-22T08:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "469389960966320128",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Solicitar ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ESTUDO PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O E MODERNIZA\u00c7\u00c3O do Parque Nacional de Ub/. http://t.co/9gjypJF2lA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-22T03:02:56.000Z",
            "id": "469312424454414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 22 de maio de 2014\nDuguetia furfuracea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/6ajphV0wOp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-22T03:00:03.000Z",
            "id": "469311702375219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 22 de maio de 2014\nDuguetia furfuracea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/bXIgfsmd1C"
        },
        {
            "author_id": "2488562426",
            "created_at": "2014-05-22T02:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "BassFishnTips"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "pesca"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "RTONLYWOMAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "469309084756631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Coiba mejor lugar para pesca deportiva de Dorado. @BassFishnTips @ssp11457 @pesca @RTONLYWOMAN http://t.co/s86BU3n2cN"
        },
        {
            "author_id": "55699496",
            "created_at": "2014-05-22T01:44:30.000Z",
            "id": "469292686847922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a tribo Dessana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9,  em 2007\n#TriboDessana\u2026 http://t.co/RzMIhRjCXg"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2014-05-22T01:26:28.000Z",
            "id": "469288150959796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente faz o que com a saudade? @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/wIBboLbP0Y"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T00:30:33.000Z",
            "id": "469274078063624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2014-05-22T00:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "assisdocouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "469270985972400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca pelos corpos da chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 continuidade http://t.co/ZMlLSHAA5Z cc @assisdocouto"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-05-22T00:17:41.000Z",
            "id": "469270839138189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as vezes que vemos nossas fotografias dos elefantes do Gorongosa National Park (Parque Nacional da... http://t.co/xjXRAZ2Ut8"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-05-21T23:14:53.000Z",
            "id": "469255034761277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Clar\u00edn - Portugu\u00eas] A riqueza de um parque nacional http://t.co/hG0UojK0mQ"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-21T23:10:36.000Z",
            "id": "469253958503247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Split Apple Rock \n( Pedra da ma\u00e7\u00e3 partida )   no Parque Nacional Abel Tasmam na #NovaZel\u00e2ndia http://t.co/cMrf5ST9Q7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-21T22:21:16.000Z",
            "id": "469241541483966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, no dia 23 de maio, \u00e0s 10h, na ALMG. http://t.co/ms4n0E15on"
        },
        {
            "author_id": "142844608",
            "created_at": "2014-05-21T22:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58984566,
                        -38.72630018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d65985f6a9dbb07"
            },
            "id": "469239235086913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cleteando (@ Monumento Natural Cerro \u00d1ielol) http://t.co/9OUHisq2bM"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-05-21T22:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.46907644,
                        -7.33469016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "469239115892801538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Chapada das Mesas e Portal da Chapada. @ Carolina, Maranhao, Brazil http://t.co/QrztqIu4jW"
        },
        {
            "author_id": "1377169303",
            "created_at": "2014-05-21T21:56:33.000Z",
            "id": "469235321805492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling \u00f3timo at Parque Nacional Da Quissama http://t.co/qVRJB3imvI"
        },
        {
            "author_id": "81259177",
            "created_at": "2014-05-21T20:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.30462872,
                        -21.2434724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71822018c0530dc3"
            },
            "id": "469221005878378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um resumo do dia maravilhoso que eu tive hoje \u2764\ufe0f #VidaDeBi\u00f3logo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed http://t.co/TbKsGfrpST"
        },
        {
            "author_id": "386859665",
            "created_at": "2014-05-21T19:41:27.000Z",
            "id": "469201322840178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/A4yVnNXoB3"
        },
        {
            "author_id": "96769784",
            "created_at": "2014-05-21T19:36:29.000Z",
            "id": "469200073801613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Copa do Mundo 2014]\n\nPara quem gosta de trilhas e n\u00e3o dispensa uma boa cachoeira, o Parque Nacional de Chapada... http://t.co/PDqbxSrpHs"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-05-21T19:30:07.000Z",
            "id": "469198472877723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto que incentiva a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W28j1cXHgu"
        },
        {
            "author_id": "1681193077",
            "created_at": "2014-05-21T19:24:24.000Z",
            "id": "469197030938517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua de campo del Parque Nacional de Doana (9788428206860) Juan Antonio Fernndez download torrent http://t.co/Wxe50pLk6N #ebook"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2014-05-21T19:19:57.000Z",
            "id": "469195912779005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Workshop de fotografia de natureza, RPPN Guainumbi, de 18 a 20 de julho. http://t.co/a0AMDO2auD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T19:02:25.000Z",
            "id": "469191500233211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/K27kcabc81"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-21T19:01:48.000Z",
            "id": "469191344045690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "522462136",
            "created_at": "2014-05-21T18:46:42.000Z",
            "id": "469187543758811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, MS! \u00c1guas cristalinas e grande biodiversidade neste munic\u00edpio que comp\u00f5e o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/EeqEEVVg7q"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:27.000Z",
            "id": "469184713953796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/C3BZNrecHj"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184707293609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/DMVpibaB4F"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184707041972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/YwEHczBMr7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184704001097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/MDYrOtX2Ml"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184703577456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/lcF1lMHfC2"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-05-21T18:23:25.000Z",
            "id": "469181686266490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento no Abrigo 4 do Parque Nacional da Serra dos Orgaos. https://t.co/zfTw6g3xpp"
        },
        {
            "author_id": "157165772",
            "created_at": "2014-05-21T18:16:44.000Z",
            "id": "469180004736069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si... http://t.co/J54CuqVZQh"
        },
        {
            "author_id": "61949339",
            "created_at": "2014-05-21T18:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "469179648824590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/hdGwbhcJgi"
        },
        {
            "author_id": "70167236",
            "created_at": "2014-05-21T18:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633912,
                        -23.6017451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "469179406494085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero estar sempre ao seu lado, voc\u00ea me traz paz! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oGfn5zBZIc"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2014-05-21T17:40:16.000Z",
            "id": "469170827368624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MATA #ATL\u00c2NTICA #Atlantic #Forest Expedi\u00e7\u00e3o #Reserva #Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/bRFc8mkUa7"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-21T17:24:44.000Z",
            "id": "469166918356992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tamandu\u00e1 -mirim \u00e9 um dos animais que encontramos no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro.... http://t.co/qwD8jwbbF9"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-05-21T16:59:18.000Z",
            "id": "469160517853274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente para debater cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa. http://t.co/CfRMCuHGOv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T16:34:23.000Z",
            "id": "469154247427502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita Foto de Ricardo Zerrener http://t.co/obkFjTOAKB"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T16:33:43.000Z",
            "id": "469154078853824516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/87zYmwtmto"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T16:33:05.000Z",
            "id": "469153917616406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/A7zbCndBJA"
        },
        {
            "author_id": "18820334",
            "created_at": "2014-05-21T16:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.43802385,
                        -12.92019729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "469152521471000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Pratinha - Parque Nacional da Chapada http://t.co/T98Pa0PeXD"
        },
        {
            "author_id": "139199397",
            "created_at": "2014-05-21T15:51:48.000Z",
            "id": "469143530351259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro, BRASIL http://t.co/9L7zFl6Kjh"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-05-21T15:06:16.000Z",
            "id": "469132072808759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas, Minho, Portugal @ Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IGQGVJRQsW"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2014-05-21T15:03:16.000Z",
            "id": "469131314382508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\" http://t.co/LOMpGJDDuu"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2014-05-21T14:54:28.000Z",
            "id": "469129103405510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria. Foram 431,3 mil visitantes ap http://t.co/N6rOL6SInr"
        },
        {
            "author_id": "1138068302",
            "created_at": "2014-05-21T14:52:02.000Z",
            "id": "469128489300664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XeTjxik5Sf"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:16.000Z",
            "id": "469125277797212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/8x1DwtGR9h"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:16.000Z",
            "id": "469125274613710850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/7DRiEq3nCe"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:13.000Z",
            "id": "469125262748053507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/LHoBf4BKnB"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:12.000Z",
            "id": "469125258453082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/WN59cjCc71"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:11.000Z",
            "id": "469125255324106755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/KmD38aIHe8"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2014-05-21T14:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "469122618776633344",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - NOVO CRUZEIRO - Policia Militar Apreende Trator de Esteira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/IxCWnLYHR9"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T14:22:06.000Z",
            "id": "469120957316333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca - Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca Partindo do Cosme... http://t.co/rMdgHRgk1u"
        },
        {
            "author_id": "818052912",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:55.000Z",
            "id": "469120908834009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/1PlRvt3vaV"
        },
        {
            "author_id": "889895041",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:52.000Z",
            "id": "469120898058838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/Thl7c8OJCx"
        },
        {
            "author_id": "1273484312",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:50.000Z",
            "id": "469120887136854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/siWYFYGbat"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:47.000Z",
            "id": "469120875791253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/B5wmSxGhN0"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:44.000Z",
            "id": "469120865112559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/HSdJSAZ59h"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:42.000Z",
            "id": "469120854740045825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/go07Rjcb5u"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:39.000Z",
            "id": "469120843184754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/3cZjM6Q5qo"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:36.000Z",
            "id": "469120830425677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/ucjKgttFOs"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:33.000Z",
            "id": "469120819667300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/IwfFDE5Evi"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-05-21T14:13:51.000Z",
            "id": "469118878593740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/oetIdonqat"
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2014-05-21T14:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "semarh"
                    }
                ]
            },
            "id": "469117000103763969",
            "in_reply_to_user_id": "252541863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEMARH discute Zoneamento Ecol\u00f3gico Econ\u00f4mico da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Bonfim-Guara\u00edras."
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-05-21T13:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "469113808053493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo isso. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3FgLKPpyTI"
        },
        {
            "author_id": "164403731",
            "created_at": "2014-05-21T13:10:22.000Z",
            "id": "469102903362199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/FzvIJi849V"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2014-05-21T12:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "469097926883835904",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Policia Militar Apreende Trator de Esteira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u0096 APA Alto Mucuri http://t.co/AGlqL0QrxW"
        },
        {
            "author_id": "76740011",
            "created_at": "2014-05-21T12:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92634225,
                        -3.08965467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "469097672209494018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras (Manaus, Amazonas) http://t.co/q5vs9b6qWO"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:14.000Z",
            "id": "469093056562864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/j5RDM1DMu2"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:14.000Z",
            "id": "469093055589793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/plA4lKiFH1"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:13.000Z",
            "id": "469093052381143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/CL0VjSig7C"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:08.000Z",
            "id": "469093029597683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/feJybldqE8"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-05-21T12:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "469086509270708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de condutores 'Parque Nacional das Emas': http://t.co/0vDfd6iAYx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68155764",
            "created_at": "2014-05-21T11:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "469082347237670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #work #jardimbotanicobsb #ip\u00ea #ip\u00earosa #paisagem #qualidadedevida @ Parque Nacional Jardim\u2026 http://t.co/2vJftIPnZ0"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-21T11:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "469073935544250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca (Parque nacional) - S\u00e3o Domingos - Goi\u00e1s - Brasil http://t.co/tbgZj1Y0vj via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-05-21T10:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52563129,
                        -22.43953437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "469066301802299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ..... S\u00f3 subida... 10km pra conta... @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/O64d3bCEhn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-21T10:33:37.000Z",
            "id": "469063458009280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fascinante din\u00e2mica do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial, de forma did\u00e1tica mostrando a... http://t.co/w1X9CSwA9B"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2014-05-21T07:59:22.000Z",
            "id": "469024638576500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apetece-nos \u00c1frica. O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, est\u00e1 bom para voc\u00eas?... http://t.co/WGCCTzmysF"
        },
        {
            "author_id": "111015148",
            "created_at": "2014-05-21T06:37:21.000Z",
            "id": "469003998284877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/O7f1LdyB15"
        },
        {
            "author_id": "182635782",
            "created_at": "2014-05-21T06:34:30.000Z",
            "id": "469003281520660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/TZodJS6oeb"
        },
        {
            "author_id": "448451334",
            "created_at": "2014-05-21T05:41:24.000Z",
            "id": "468989917872529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Caurel/Courel nos amosa maravillas ds natureza dignas de ser nomeadas patrimonio natural mundial. O Caurel... http://t.co/lvvsOQajBg"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-05-21T04:31:19.000Z",
            "id": "468972279406538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN Clipagem 01:\n* Desmatamento deve aumentar com C\u00f3digo Florestal, diz Science \n* Oceano Ant\u00e1rtico sofre com... http://t.co/xTpckNL4AE"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2014-05-21T03:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468951263820779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/Y0AtUEDq4d via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "267780491",
            "created_at": "2014-05-21T02:19:52.000Z",
            "id": "468939199975284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEM\u00d3RIAS\n\nRegistro do dia em que conheci o Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia.\n\"Ent\u00e3o,... http://t.co/qQIqpgixlN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-21T01:58:59.000Z",
            "id": "468933943044349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T01:58:58.000Z",
            "id": "468933942071271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/POW7wUHYyQ"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-05-21T01:23:08.000Z",
            "id": "468924922015019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma delas pode ser na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaratuba. http://t.co/rdAcCA9McR"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-21T00:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "468906179335577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Socca, Parque Nacional Triglavski, na Eslov\u00eania. Clicado em uma manh\u00e3 fria de inverno depois de\u2026 http://t.co/eq7fIDmacO"
        },
        {
            "author_id": "562342397",
            "created_at": "2014-05-21T00:07:18.000Z",
            "id": "468905839630508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/t43Ic3vceA"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T23:09:13.000Z",
            "id": "468891222703353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra 22 anos. http://t.co/kNzhdlZaH4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T23:00:01.000Z",
            "id": "468888905870475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/4i8p2rb1ZX"
        },
        {
            "author_id": "365106470",
            "created_at": "2014-05-20T22:23:51.000Z",
            "id": "468879805812051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilha do Arvoredo, hoje reserva biol\u00f3gica, pode virar parque nacional, aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao mergulho  http://t.co/erLiiv4lGl\""
        },
        {
            "author_id": "280422363",
            "created_at": "2014-05-20T21:47:12.000Z",
            "id": "468870579844829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas cavidades se encontram no Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng no Vietnam servia como um esconderijo... http://t.co/PXrLaIGlBx"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-05-20T21:38:46.000Z",
            "id": "468868461071179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, um para\u00edso natural localizado no Parque Nacional de Atibaia, no sul do estado do RJ.\n\nA Pousada do Sol... http://t.co/yJR6lrAopZ"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-05-20T21:13:00.000Z",
            "id": "468861976693968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um novo relat\u00f3rio, a UNESCO advertiu que o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode voltar a ser listado como \u00e1rea em perigo."
        },
        {
            "author_id": "205678417",
            "created_at": "2014-05-20T21:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468861285258362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/s8VaUCnnM8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1399648135",
            "created_at": "2014-05-20T20:39:31.000Z",
            "id": "468853546482671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando uma amizade sincera e duradoura!!! rsrs #sqn #natureza #amomuito #tucano @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/D8Onz3rvMU"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-20T20:39:21.000Z",
            "id": "468853506024431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha \u00e9 considerado um dos lugares mais lindos do mundo e tudo isso \u00e9 parque nacional.\u2026 http://t.co/5yrVxMgh6V"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-20T20:37:27.000Z",
            "id": "468853027924103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas cutias para o Parque Nacional da Tijuca!\n\nO projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o da cutia (Dasyprocta leporina) no... http://t.co/TjnZ0exDvX"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:08.000Z",
            "id": "468850684071542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/cfMPLjgQSf http://t.co/HQPvDS9Iqw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850658373021699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/SOQIhNuV0q"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850657664200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/VWCmC3KkFZ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850656905023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/pbCfiMk7qR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:01.000Z",
            "id": "468850655982284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/HPKPAs9iha"
        },
        {
            "author_id": "38322096",
            "created_at": "2014-05-20T19:22:27.000Z",
            "id": "468834155971616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1oTZ2FyeyH via @liderancapt_pr"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T18:21:12.000Z",
            "id": "468818740982079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral completa hoje 22 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/LLgfabJ1Oy"
        },
        {
            "author_id": "250735849",
            "created_at": "2014-05-20T17:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mefortuna"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "sabrinathomazi"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "468813262797410304",
            "in_reply_to_user_id": "127558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mefortuna @sabrinathomazi @RdGaucha O mesmo acontece no Parque Nacional Aparados da Serra boa vontade, mas falta conhecimento"
        },
        {
            "author_id": "895360855",
            "created_at": "2014-05-20T17:56:08.000Z",
            "id": "468812432513593346",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Parque nacional de Banff - Canad\u00e1. Uma imagem viva do melhor da natureza. http://t.co/vQheoEAcOy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-05-20T17:39:10.000Z",
            "id": "468808163559747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 anos do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "562342397",
            "created_at": "2014-05-20T17:39:10.000Z",
            "id": "468808160468164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/SAhjAAJK1s"
        },
        {
            "author_id": "172531297",
            "created_at": "2014-05-20T17:35:15.000Z",
            "id": "468807174609567745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/RzQszYTprp"
        },
        {
            "author_id": "98436502",
            "created_at": "2014-05-20T16:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0480169,
                        -22.81412543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "468790812348653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/xtKOouJVpq"
        },
        {
            "author_id": "355889592",
            "created_at": "2014-05-20T16:16:25.000Z",
            "id": "468787337078398979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Mata Grande, no Maranh\u00e3o (munic\u00edpio de Imperatriz), foi criada h\u00e1 22 anos no dia 20 de... http://t.co/4hoyeoXWZU"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-05-20T16:00:02.000Z",
            "id": "468783212337303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma praia selvagem? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por... http://t.co/CcTphtdDoA"
        },
        {
            "author_id": "192379961",
            "created_at": "2014-05-20T14:45:50.000Z",
            "id": "468764541736591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadar e pescar?! Que jeito?! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! T\u00e1 de brincadeira n\u00e9? \n\nProte\u00e7\u00e3o s\u00f3 se for\u2026 http://t.co/R7rJizvHYe"
        },
        {
            "author_id": "1176358086",
            "created_at": "2014-05-20T14:40:24.000Z",
            "id": "468763175651799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muitos anos a espera de uma a\u00e7\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o, o S\u00edtio Fund\u00e3o no Crato, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... http://t.co/MAZYoHIbuk"
        },
        {
            "author_id": "2329334593",
            "created_at": "2014-05-20T14:29:03.000Z",
            "id": "468760317783453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A descoberta do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, reescreveu a hist\u00f3ria do homem na Am\u00e9rica: http://t.co/XBWOAcCPc5"
        },
        {
            "author_id": "164403731",
            "created_at": "2014-05-20T14:16:53.000Z",
            "id": "468757256243142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/xNUeXiHhsZ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-05-20T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "468753809058312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mata Grande, no Maranh\u00e3o, garante recursos \u00e0s comunidades locais http://t.co/qEtAZBxBG6 via @uc_brasil"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T13:59:23.000Z",
            "id": "468752850127192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia especial, o Parque Nacional da Serra Geral completa 22 anos. http://t.co/gr0ulaakmS"
        },
        {
            "author_id": "103965888",
            "created_at": "2014-05-20T13:49:26.000Z",
            "id": "468750345599201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @ Parque Nacional do Capara\u00f3 Divisa do Esp\u00edrito Santo com Minas Gerais. Rumo ao 3\u00ba maior pico do... http://t.co/vnBEKNROeq"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-05-20T13:40:01.000Z",
            "id": "468747979617497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Glacier Skywalk \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jasper, no Canad\u00e1. A plataforma de vidro fica a 280... http://t.co/bTDTWoR3QT"
        },
        {
            "author_id": "85589485",
            "created_at": "2014-05-20T13:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468742811819311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/qLr7NpvlT9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-20T13:18:15.000Z",
            "id": "468742500166172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Canyonlands em #Utah nos E.U.A http://t.co/jE7uq0O7SS"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-20T13:12:05.000Z",
            "id": "468740948760219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas,Goi\u00e1s.\nJaguatirica.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/D4JoRFdVCW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T13:00:02.000Z",
            "id": "468737914030284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Yic6NHD67B"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2014-05-20T12:51:39.000Z",
            "id": "468735806043983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Real de Chitwan, no Nepal, \u00e9 o lar de mais 40 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e de mais de 400 tipos de... http://t.co/5TDaamZASi"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-05-20T12:31:12.000Z",
            "id": "468730661533413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comofazer\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza em Tocantins e re\u00fane..."
        },
        {
            "author_id": "25925716",
            "created_at": "2014-05-20T12:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "riqfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "468729930772410369",
            "in_reply_to_user_id": "23365850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar ! // RT @riqfreire Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios e pede socorro: http://t.co/F9duN10WtA \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "456586996",
            "created_at": "2014-05-20T12:25:14.000Z",
            "id": "468729157115850754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/PiYkUvRnom via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "191265720",
            "created_at": "2014-05-20T12:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1290318,
                        -6.8814239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c7909125b5e8c67"
            },
            "id": "468724728153505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/kCEGGaZBNS"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-20T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 71,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "468722941174108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 mai 2014: 22\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Serra Geral (RS/SC) @PNAS_PNSG http://t.co/RbNUmIKtyL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-05-20T10:13:55.000Z",
            "id": "468696113113862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dire\u00e7\u00e3o a estrada ensolarada no Parque Nacional Glacier em Montana, EUA. http://t.co/yambfxUoDu"
        },
        {
            "author_id": "24915307",
            "created_at": "2014-05-20T10:05:09.000Z",
            "id": "468693905387827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local na Lagoa de Albufeira\n\nDia 24 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 15 horas, no Parque... http://t.co/iNjgaI2cDa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-20T09:48:48.000Z",
            "id": "468689791601889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de maio de 2014\nLagoa Bonita - Tarde chuvosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/O6PYjl78WF"
        },
        {
            "author_id": "1978410127",
            "created_at": "2014-05-20T06:22:40.000Z",
            "id": "468637914604113920",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \u201c@gurca0: Parque nacional de Banff - Canad\u00e1. Uma imagem viva do melhor da natureza. http://t.co/KwZ9PAo4zr\u201d"
        },
        {
            "author_id": "390577270",
            "created_at": "2014-05-20T04:49:25.000Z",
            "id": "468614446529531904",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Imagem assombrosa do parque nacional de torres-del-paine. Chile http://t.co/3pOBJUbt3i\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-20T04:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468608258534805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5HKEi0WOuM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-20T03:00:03.000Z",
            "id": "468586923364081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de maio de 2014\nLagoa Bonita - Tarde chuvosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/z6oq3w0yhy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-20T01:40:01.000Z",
            "id": "468566782501208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas possui v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como o mico-le\u00e3o-dourado. http://t.co/xfhTjqijQE"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carmo do Rio Verde, Brasil",
                "id": "6ad763520d0c022c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "356b3b7b02d58538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Atl\u00e1ntico, Colombia",
                "id": "2e95372786227b41",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Araucan\u00eda, Chile",
                "id": "6d65985f6a9dbb07",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticabal, Brasil",
                "id": "71822018c0530dc3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamanguape, Brasil",
                "id": "1c7909125b5e8c67",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190648388",
                "name": "ABIH-RN",
                "username": "abihrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295631222",
                "name": "DescontOcasi\u00e3o",
                "username": "DescontOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310510139",
                "name": "Raquel de Araujo Silva",
                "username": "RachelDreamer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510750856",
                "name": "Henrique",
                "username": "hemacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182853766",
                "name": "carulina",
                "username": "_carolvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362047677",
                "name": "BioMix",
                "username": "ProdBiomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magal #BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41371123",
                "name": "Jornalista Raquel Santiago",
                "username": "RakelSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175101634",
                "name": "REDE CIDADES INOV.A",
                "username": "RDCIDADES_INOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549896018",
                "name": "Gineanes Fagner Arau",
                "username": "GineanesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896275399",
                "name": "Aonde estamos?",
                "username": "DecolagemA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210695219",
                "name": "Rumo.cc",
                "username": "rumocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162780269",
                "name": "Dayane Silva.",
                "username": "iBiebsRihanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329185096",
                "name": "Priscila Ayumi",
                "username": "PriscilaAyumis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009648556",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo ",
                "username": "JosericardoSfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604525460",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "oficialdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614572550",
                "name": "Matheus Rodrigues",
                "username": "MatheusOlivier3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184264854",
                "name": "RELSON GRACIE ORIGINAL",
                "username": "RELSONGRACIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375892017",
                "name": "Beliba & Pniner %%",
                "username": "BelibaJiley_P9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4649675013",
                "name": "li",
                "username": "zainrodada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601100549",
                "name": "Haron Souza",
                "username": "haroon_soouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8403422",
                "name": "Thatiane Kowas",
                "username": "thatianek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290039644",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "laranjinhafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248696155",
                "name": ". \u2614",
                "username": "rato_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272657261",
                "name": "bb",
                "username": "caraleout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200595073",
                "name": "Fer Nanda",
                "username": "fer_ferla092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36115937",
                "name": "Renato Cortez",
                "username": "renatocortezbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313490407",
                "name": "Raquel Coelho",
                "username": "raquelccampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151174730",
                "name": "Outro Lado da Moeda",
                "username": "silviobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13845092",
                "name": "Erlon Cabral",
                "username": "erloncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121882807",
                "name": "JOHNNYS",
                "username": "JOHNNYSGLADY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "a pobi da thais",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63221152",
                "name": "Carlos Alexandre",
                "username": "C_Alexandre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70502713",
                "name": "quem?nia",
                "username": "kollyiBoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345689506",
                "name": "Felipe Moises Rocha",
                "username": "FeehR9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797171",
                "name": "Alexandre Paiva",
                "username": "ASPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674889",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "BPCKanfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457827854",
                "name": "tone",
                "username": "haywardwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735930859",
                "name": "Caique Costa",
                "username": "CaiqueAraujoMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371562106",
                "name": "BrunoMenezesMMA",
                "username": "BrunoMenezesMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359438610",
                "name": "Guilherme Marconel",
                "username": "gui_marconel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210696080",
                "name": "sem nome",
                "username": "Thiago_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194456058",
                "name": "JianGregoletiOficial",
                "username": "JianGregoleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086115",
                "name": "Leonardo Didio",
                "username": "leonardodidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496229781",
                "name": "Daan Xin",
                "username": "DaanMaggots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832384",
                "name": "Marcos H Barboza",
                "username": "MarcosHBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134241103",
                "name": "Mult-focos",
                "username": "Multfocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775148736",
                "name": "volverlo a intentar",
                "username": "eumacaario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325587208",
                "name": "May Rodrigues",
                "username": "May_Rodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337849590834335744",
                "name": "Tstkan",
                "username": "tstkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226588121",
                "name": "Romildo Marques\u2122",
                "username": "RomildoMarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920717127",
                "name": "Alan Michel Nilson",
                "username": "NilsonAlanM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7282892",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jorgefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117668830",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Oriente",
                "username": "expedicaoriente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071596",
                "name": "Yuli\ud83c\udf3b\ud83c\udf35",
                "username": "yuli9acevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57712499",
                "name": "Zema Ribeiro",
                "username": "zemaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259610278",
                "name": "In\u00eas \ud83d\udda4",
                "username": "_inesrosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861240",
                "name": "Linda Mart\u00ednez Forero",
                "username": "LindaMartinezF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247602491",
                "name": "ElefanteVerde Itaja\u00ed",
                "username": "ElefanteItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139255551",
                "name": "Yago Romero",
                "username": "Yago_RPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816077",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2318093318",
                "name": "RODRIGO TIM BETA LAB",
                "username": "BIZZICOMPUTADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330301802",
                "name": "Patricia SanchMorera",
                "username": "PSanchMorera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292559382",
                "name": "Ryan Crate",
                "username": "RyanCrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314660097",
                "name": "((o)) eco Bicicletas",
                "username": "oecobicicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18076109",
                "name": "Cassi Boff",
                "username": "cassie_boff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24071532",
                "name": "Leah Walker",
                "username": "L_e_a_h",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194903273",
                "name": "gi geon.you",
                "username": "ry00117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87400858",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "Rodolphosilvass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198238512",
                "name": "Leandro Gebara",
                "username": "L_Gebara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584827",
                "name": "Opini\u00e3o e Not\u00edcia",
                "username": "opiniaoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257262242",
                "name": "Zeni Basso",
                "username": "ZeniBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108384",
                "name": "Claudinei Pacheco",
                "username": "pachecoclaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318755694",
                "name": "Adelgunde Mackrell",
                "username": "lexosasomohu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473135764",
                "name": "Arquitetura.pt",
                "username": "arquiteturapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243753493",
                "name": "SCOTT Portugal",
                "username": "SCOTTPortugal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77993494",
                "name": "Marc\u00e3o Nicolau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "magoosantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555362895",
                "name": "CidadeBrasil Turismo",
                "username": "cidadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79847514",
                "name": "Fabio Valente",
                "username": "Fabio__Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72333464",
                "name": "Anderson Alvarez",
                "username": "ANDINHO_ALVAREZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998692332",
                "name": "FAZENDA ANDR\u00c9IA",
                "username": "BOITEL_ANDREIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87234473",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre",
                "username": "josecalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120369605",
                "name": "Amanda Rosa",
                "username": "Amandarosars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200960874",
                "name": "M\u00e1rcio Werneck",
                "username": "marciowerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410182066",
                "name": "Montanha do Oeste",
                "username": "montanhadooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66434590",
                "name": "Rio da Prata",
                "username": "riodaprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197293893",
                "name": "Malvinas Online",
                "username": "malvinasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170957397",
                "name": "MariantAlos",
                "username": "MariantAlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921778",
                "name": "UFFS",
                "username": "uffsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25962660",
                "name": "Filipe Masetti Leite",
                "username": "filipemasetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586660325",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8American Country Radio Show\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Renato Sperb)",
                "username": "RenatoSperb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117380903",
                "name": "Juninho Tititi",
                "username": "juninhotititi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49603668",
                "name": "Rui Celso Tereza",
                "username": "rcter2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36349610",
                "name": "CDH C\u00e2mara",
                "username": "cdhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43473624",
                "name": "Claudio Xerez",
                "username": "cxerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361422144",
                "name": "Cidade Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "CIR_Almada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374456658",
                "name": "Ubajara Sun",
                "username": "UbajaraSun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2488562426",
                "name": "Eventourpanama",
                "username": "Eventourpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89343709",
                "name": "Bass Fishing Tips",
                "username": "BassFishnTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227047243",
                "name": "marcos",
                "username": "pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353444828",
                "name": "Solo Mujeres Hermosa",
                "username": "RTONLYWOMAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55699496",
                "name": "Luciana Pereira \u2665\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf35",
                "username": "_007Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "girl from foz do igua\u00e7u",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142844608",
                "name": "MarcMartinez",
                "username": "Ppaakkiinnhhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377169303",
                "name": "Diogo B F Joao",
                "username": "Diogo23diogoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81259177",
                "name": "Sou Let\u00edcia de Niter\u00f3i (ou Alerta) \ud83c\udd70\ufe0f+ bonita",
                "username": "Leety_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386859665",
                "name": "Dom Marco 1\u20e37\u20e3",
                "username": "DomMarcoAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681193077",
                "name": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0420\u0430\u0431\u0438\u043d",
                "username": "rcorrBas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462136",
                "name": "MVC Viagens",
                "username": "mvcviagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157165772",
                "name": "Who's care",
                "username": "GuiihLCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61949339",
                "name": "Carol",
                "username": "Cbueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70167236",
                "name": "Rodrigo Bittar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RodrigoBittar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18820334",
                "name": "george ara\u00fajo #VacinaJ\u00e1",
                "username": "geoaraujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139199397",
                "name": "ISAIAS ANTOLINO B.",
                "username": "ISAIASANTOLINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248336",
                "name": "Col. Giusto Zonzini",
                "username": "colegiogiusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138068302",
                "name": "B\u00fassola de Viagens",
                "username": "bussola_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818052912",
                "name": "Press Bloggers",
                "username": "PressBloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889895041",
                "name": "Embarca Brasil",
                "username": "EmbarcaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273484312",
                "name": "Cultura de Viagem",
                "username": "CulturadeViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164403731",
                "name": "B\u00edblia Evang\u00e9lica",
                "username": "biblevangelica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76740011",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenadivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68155764",
                "name": "paulapeleja",
                "username": "PaulaPeleja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111015148",
                "name": "Comunicom",
                "username": "comunicacaoeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182635782",
                "name": "Agenda Brasil Gospel",
                "username": "AgendaBrGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448451334",
                "name": "Turvegal",
                "username": "Turvegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83c\udf39",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267780491",
                "name": "J\u00fanior Santos",
                "username": "jrsantosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562342397",
                "name": "Site Refletir e Amar",
                "username": "Refletir_e_Amar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365106470",
                "name": "AlanaDantas",
                "username": "alanapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280422363",
                "name": "Policas Art",
                "username": "policas_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205678417",
                "name": "S.D.",
                "username": "SheDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399648135",
                "name": "Blog Quase G\u00eameas",
                "username": "BlogQuaseGemeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38322096",
                "name": "PT na Alep",
                "username": "PT_Alep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250735849",
                "name": "Ronaldo Sindermann",
                "username": "RonaldoSinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127558912",
                "name": "Maria EduardaFortuna",
                "username": "mefortuna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98241559",
                "name": "Sabrina Thomazi",
                "username": "sabrinathomazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895360855",
                "name": "Mr. Rolex",
                "username": "RolexMister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172531297",
                "name": "Postagens Gospel",
                "username": "PostagensGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98436502",
                "name": "Raphaela de Melo",
                "username": "_RaphaeladMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355889592",
                "name": "SDDH - Resist\u00eancia",
                "username": "ResistenciaSDDH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192379961",
                "name": "Alex Ferreira",
                "username": "ticogfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176358086",
                "name": "Momento politico",
                "username": "PoliticoMomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329334593",
                "name": "FCB Brasil",
                "username": "agenciafcbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103965888",
                "name": "Bianca Lazarini",
                "username": "biancalazarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85589485",
                "name": "Sergio Mastrocola",
                "username": "samastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25925716",
                "name": "Maj\u00f4",
                "username": "Majozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456586996",
                "name": "Felype Nathan",
                "username": "felypenathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191265720",
                "name": "Mar\u00edlia Costa",
                "username": "MariliiaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24915307",
                "name": "CMSesimbra",
                "username": "CMSesimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978410127",
                "name": "Remember Oneness",
                "username": "Remember_011235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390577270",
                "name": "kim nikita",
                "username": "kimono48",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "471383350998220800",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ah8x5p147gnhqk1dty0jau2ved9",
        "oldest_id": "468566782501208064",
        "result_count": 496
    }
}