{
    "data": [
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:55.000Z",
            "id": "546641463677702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/wobjNd0J5g"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:55.000Z",
            "id": "546641462100623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/If2Loqo2R6"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:53.000Z",
            "id": "546641454387306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/UZmdvfAoBw"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:52.000Z",
            "id": "546641451396767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/knBhg0ivTM"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:49.000Z",
            "id": "546641438650298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/oGoyaZpTYa"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:49.000Z",
            "id": "546641436192428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/6xo5a8jZle"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:48.000Z",
            "id": "546641432824389633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/Udcxlf8rLg"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:45.000Z",
            "id": "546641419675242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/wMZucH9SbT"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-12-21T12:20:45.000Z",
            "id": "546641419650101249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/rO17bamXLj"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-12-21T12:06:44.000Z",
            "id": "546637894492774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/QifTD5oZyX"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-12-21T12:06:44.000Z",
            "id": "546637892164939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruge... http://t.co/aBpkByTCEH"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-12-21T12:06:43.000Z",
            "id": "546637890118107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/n982PIW7lV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-21T12:06:43.000Z",
            "id": "546637888457158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto usa cauda para afastar leopardo que tentava refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, na... http://t.co/EAx69mk5eX"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-12-21T12:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "546636546301239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal! bora? (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/U4A3M4bq5U http://t.co/EWPLCmySQb"
        },
        {
            "author_id": "103172054",
            "created_at": "2014-12-21T11:48:37.000Z",
            "id": "546633332742979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tenho dito aqui algumas coisas, agora vou dizer outras. O universo \u00e9 regido por leis. Dentre estas leis existe... http://t.co/5HKI26u2Di"
        },
        {
            "author_id": "48663761",
            "created_at": "2014-12-21T11:46:40.000Z",
            "id": "546632844886704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi essa hist\u00f3ria, Jair Messias Bolsonaro? http://t.co/ilKnpbcZgX"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-21T11:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "546630251464630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade tem que ser vivida e n\u00e3o exposta... \ud83d\udc4a @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/M4KMMvCwqU"
        },
        {
            "author_id": "932395993",
            "created_at": "2014-12-21T11:04:57.000Z",
            "id": "546622344090124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/HHh1WxDshx"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2014-12-21T09:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "447503905",
                        "start": 39,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "546600233925623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "AGORA | Chuva e raios neste momento no @PNAS_PNSG em Cambar\u00e1 do Sul, informa a administra\u00e7\u00e3o do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-21T09:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "546598951324225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xlVdT0ga48"
        },
        {
            "author_id": "88763767",
            "created_at": "2014-12-21T04:16:09.000Z",
            "id": "546519469238276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/6tQUrgNWkU O QUE ESSE SER JAIR BOLSONARO ALGU\u00c9M ME EXPLICA"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2014-12-21T03:37:11.000Z",
            "id": "546509661445177346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Wow5PEiq9O"
        },
        {
            "author_id": "2915813795",
            "created_at": "2014-12-21T03:36:28.000Z",
            "id": "546509478926233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/bi7FD3cekj"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-21T03:07:19.000Z",
            "id": "546502144707538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/K5FHQSUznw"
        },
        {
            "author_id": "254740119",
            "created_at": "2014-12-21T02:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1309247099649826816",
                        "start": 0,
                        "username": "ravenclaudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "546490491077132289",
            "in_reply_to_user_id": "118750998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ravenclaudia hahahahah Pedro Parque (Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "193746205",
            "created_at": "2014-12-21T01:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9843114,
                        -3.088288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "546470715294498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde com a Maria! #felizdavida @ Parque Municipal Cidade Da Crian\u00e7a http://t.co/tP4xxbqTTd"
        },
        {
            "author_id": "599272615",
            "created_at": "2014-12-21T00:15:18.000Z",
            "id": "546458854460891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/ZbmRHISGxr"
        },
        {
            "author_id": "295663129",
            "created_at": "2014-12-21T00:10:49.000Z",
            "id": "546457725899923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/acZIKSNIT3"
        },
        {
            "author_id": "88037820",
            "created_at": "2014-12-21T00:06:41.000Z",
            "id": "546456685293101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/70PJKuneYS"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2014-12-21T00:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546455446262140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o natural. \ud83c\udfbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/XDHXHjQLpL"
        },
        {
            "author_id": "2904186418",
            "created_at": "2014-12-20T23:33:58.000Z",
            "id": "546448455372390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rdbGmDNcLS"
        },
        {
            "author_id": "1096508107",
            "created_at": "2014-12-20T23:32:28.000Z",
            "id": "546448077423669250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc #EsNoticia #EsActual #SabadoDeGanarSeguidores #SIGUEMEYTESIGO"
        },
        {
            "author_id": "384970635",
            "created_at": "2014-12-20T23:13:08.000Z",
            "id": "546443211950915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/OxnKx0X36b"
        },
        {
            "author_id": "282786285",
            "created_at": "2014-12-20T23:13:08.000Z",
            "id": "546443208884891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/z3ZaWo1Oo1"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2014-12-20T23:03:27.000Z",
            "id": "546440773676183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba: O Parque Nacional das Nascentes d... http://t.co/HyzVkLnuKH"
        },
        {
            "author_id": "1225260966",
            "created_at": "2014-12-20T23:02:55.000Z",
            "id": "546440639270121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/9aKQM1nYM4"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2014-12-20T22:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "546439539196432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedalamanaus #manausdebike @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/BiXcBvq71t"
        },
        {
            "author_id": "2296780464",
            "created_at": "2014-12-20T22:18:14.000Z",
            "id": "546429395939119106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Baff, Canad\u00e1 http://t.co/1YKUOQqRlO"
        },
        {
            "author_id": "809635442",
            "created_at": "2014-12-20T22:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "546427141421027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meiga pra cacete, grossa na mesma intensidade \ud83c\udf43\ud83d\udc4a @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/lwztM5aTrJ"
        },
        {
            "author_id": "504074882",
            "created_at": "2014-12-20T22:04:33.000Z",
            "id": "546425950854844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mindefensa reabre el Parque Nacional Natural Gorgona tras ataque de Farc http://t.co/dJRmMjJxSm"
        },
        {
            "author_id": "365760803",
            "created_at": "2014-12-20T22:02:00.000Z",
            "id": "546425310527651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul. http://t.co/6WR3Rhgiml"
        },
        {
            "author_id": "23560517",
            "created_at": "2014-12-20T21:56:23.000Z",
            "id": "546423895767531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o \"super\" deputado ataca novamente!!! http://t.co/EVsq7HzxhK"
        },
        {
            "author_id": "175405970",
            "created_at": "2014-12-20T21:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "546419614725726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 guias tur\u00edstico sem futuro! kkkk \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/XBl9Es5D3c"
        },
        {
            "author_id": "126639212",
            "created_at": "2014-12-20T21:28:50.000Z",
            "id": "546416963182813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um puto, idiota do krai... va se lascar mermao!! Chupe prego pra ve se vira parafuso!!! Chega!! #Fora http://t.co/SYB4EKq2hS"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-12-20T21:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "546416524722835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Torto, Bivis mandando de rei! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/bJicsAOEsR"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-20T20:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "546404669845958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/3ZASPsMLg1"
        },
        {
            "author_id": "46970010",
            "created_at": "2014-12-20T20:27:00.000Z",
            "id": "546401403305222145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele realmente acredita que est\u00e1 acima da lei! http://t.co/BlnuYAsODb"
        },
        {
            "author_id": "546000961",
            "created_at": "2014-12-20T20:20:22.000Z",
            "id": "546399733544394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecimentos para o Sr Jorge Pegoraro, Diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u que hoje, s\u00e1bado, dia 20/12... http://t.co/XByj6zjDpa"
        },
        {
            "author_id": "919905806",
            "created_at": "2014-12-20T19:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "546394487313154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\udc4c @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/u6WHDoLRjk"
        },
        {
            "author_id": "300466689",
            "created_at": "2014-12-20T19:53:01.000Z",
            "id": "546392848560816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling muito feliz at Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/cOfe3BlT4C"
        },
        {
            "author_id": "58347836",
            "created_at": "2014-12-20T19:45:10.000Z",
            "id": "546390875647922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/iHZHUQxer1"
        },
        {
            "author_id": "66692391",
            "created_at": "2014-12-20T19:44:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "546390731615924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom *-* @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ShrWcKFynd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-20T19:35:47.000Z",
            "id": "546388513093332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019\" http://t.co/dbRhA3fU4b"
        },
        {
            "author_id": "1258045417",
            "created_at": "2014-12-20T19:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.06752777,
                        -29.09907341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a62d3bcbc5ff3b6"
            },
            "id": "546387983247867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\u26fa\ud83c\udfe1 (@ Parque Municipal de Rodeios) https://t.co/VRsZqG4u8T"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546386794384596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/BvmccK1aKo"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546386472258265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista bonita pra carai @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/TCmhP8AC4q"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546386177704878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia de gordo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PFokOIoGu7"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546385785461932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enzo nem andou na trilha e tava cheio de sede. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/xwfRGFGG19"
        },
        {
            "author_id": "6880962",
            "created_at": "2014-12-20T19:24:31.000Z",
            "id": "546385678247157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem deveria ser um defensor da ordem p\u00fablica S\u00d3 CAUSA DESORDEM. \u00c9 NESSE TIPINHO QUE VOC\u00ca VOTA BRASIL?... http://t.co/2dkPUKKogi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-20T19:22:39.000Z",
            "id": "546385207398772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019\" http://t.co/dbRhA3fU4b"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546385078033854465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu rabo tava de fora... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/HdjU03hUWV"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546384557982117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estilingando\" o filhote @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Tix2L1gkti"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-20T19:18:18.000Z",
            "id": "546384113553666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019 http://t.co/GqG8RpbXl4 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-20T19:18:01.000Z",
            "id": "546384041772331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019\" http://t.co/dbRhA3fU4b"
        },
        {
            "author_id": "159681180",
            "created_at": "2014-12-20T19:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546383828781391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixinhos @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/BvK2H3TDI7"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-12-20T19:15:53.000Z",
            "id": "546383504393523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 76 anos ... http://t.co/J7iex39ibg"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-12-20T19:15:46.000Z",
            "id": "546383474257457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 76 anos ... http://t.co/v0rBXvHtdd"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-12-20T19:15:33.000Z",
            "id": "546383420650033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 76 anos ... http://t.co/iT8z7Ke9SQ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-12-20T19:15:24.000Z",
            "id": "546383382142144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 76 anos ... http://t.co/tZAz63L7V4"
        },
        {
            "author_id": "63724790",
            "created_at": "2014-12-20T19:15:02.000Z",
            "id": "546383290094354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi via mail: Parque Nacional da Gorongosa\n\nPara ser visto em full screen\nPARQUE DA GORONGOSA- Mo\u00e7ambique -... http://t.co/jKUVphmiET"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-12-20T19:14:46.000Z",
            "id": "546383224864112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019 http://t.co/SiNH2vLxSp #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-20T19:14:37.000Z",
            "id": "546383186910269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anivers\u00e1rio, Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha \u2018Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria\u2019 http://t.co/bjRlS0tKbt"
        },
        {
            "author_id": "48801408",
            "created_at": "2014-12-20T19:01:43.000Z",
            "id": "546379939160014850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse doente se acha o DEUS do RIO DE JANEIRO !!! ACHA QUE PODE TUDO !! o Z\u00e9 povinho o elegeu !!! agora aguenta !!! http://t.co/YkAP02Nj0k"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-12-20T18:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "546378512052273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/XQnWEDpxkm http://t.co/Br1c97eRAp"
        },
        {
            "author_id": "131378854",
            "created_at": "2014-12-20T18:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "546376439818637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo \u00e9 pra quem tem @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/vutzIuT0Nl"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-12-20T18:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "546367762080493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando!!! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/lsS1aHTnuj"
        },
        {
            "author_id": "224199704",
            "created_at": "2014-12-20T18:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "546367465714745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 procurando o nemo, mas tem tantos, cad\u00ea o nemo do filme ? @ Parque Municipal De Bh http://t.co/U4I1aF0Buc"
        },
        {
            "author_id": "54360217",
            "created_at": "2014-12-20T18:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "125384435",
                        "start": 49,
                        "username": "_MissCarey"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "546365841378668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de #Amor com #PepaPig #InLove #Ezatamentchy @_misscarey @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/mQ9GSbG03m"
        },
        {
            "author_id": "224199704",
            "created_at": "2014-12-20T18:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93313241,
                        -19.92446084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "546365578597117955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri ao atravessar a rua para vim at\u00e9 o parque \ud83d\ude25 (@ Parque Municipal) https://t.co/3Geq9jXCOa"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-12-20T18:00:01.000Z",
            "id": "546364413130055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a revista e site sobre a gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista do... http://t.co/v7397NaZd2"
        },
        {
            "author_id": "54360217",
            "created_at": "2014-12-20T17:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "546356148644089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu , Hel\u00f4 likaamorim #PepaPig e #Jorge \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/YdQXWTTUMn"
        },
        {
            "author_id": "102192756",
            "created_at": "2014-12-20T17:22:26.000Z",
            "id": "546354955385602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inaugura\u00e7\u00e3o- Programa\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus para Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa amanh\u00e3! Pra que  est\u00e1 na... http://t.co/cx25g2Dvz9"
        },
        {
            "author_id": "610567181",
            "created_at": "2014-12-20T17:21:26.000Z",
            "id": "546354702460665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @ Parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TJgZygmV50"
        },
        {
            "author_id": "152443504",
            "created_at": "2014-12-20T17:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "546354536542375937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gK6LPltGFH"
        },
        {
            "author_id": "310854008",
            "created_at": "2014-12-20T16:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1140479185653121024",
                        "start": 117,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "546347079082049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Parque municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis, \u00e9 revitalizado para a temporada http://t.co/DM32uC5xUV via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "54360217",
            "created_at": "2014-12-20T16:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "546341845370798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda a vis\u00e3o de sua Casa Marlene  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d In Love #PicoDoJaragua @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/FRDI8HbQ5u"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2014-12-20T16:00:02.000Z",
            "id": "546334218247483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim traz neste fim de semana a pe\u00e7a \u201cConto de Natal\u201d \n\nO Parque Municipal do Itaim oferece, nos dias... http://t.co/9pkMAnl7tn"
        },
        {
            "author_id": "108341965",
            "created_at": "2014-12-20T15:44:42.000Z",
            "id": "546330356941869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O mentecapto do #Bolssonaro,acha que pode tudo,esse retardado mental...#Cassaj\u00e1!!! http://t.co/0mCpwbH7mX"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2014-12-20T15:44:15.000Z",
            "id": "546330247520468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garibaldi Filho inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3 http://t.co/2xcdxo3XBE"
        },
        {
            "author_id": "36933243",
            "created_at": "2014-12-20T15:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "546326492817674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo em um lugar lindo. (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/09C01W1fOc http://t.co/bOVCjSnGgf"
        },
        {
            "author_id": "66692391",
            "created_at": "2014-12-20T15:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "546326130748571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde com ela!!! #AmorDemais @ Parque Municipal De Bh http://t.co/cXSdOhmlJQ"
        },
        {
            "author_id": "2907982666",
            "created_at": "2014-12-20T15:20:00.000Z",
            "id": "546324140819750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT http://t.co/nKEqJDYxyr"
        },
        {
            "author_id": "138275820",
            "created_at": "2014-12-20T15:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "546321927367700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma obra entregue!! @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/jXabr7Xh49"
        },
        {
            "author_id": "93200291",
            "created_at": "2014-12-20T14:53:38.000Z",
            "id": "546317505825079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaBolsonaro, exemplo de homem: http://t.co/SaHqNTYAns"
        },
        {
            "author_id": "103410685",
            "created_at": "2014-12-20T14:50:05.000Z",
            "id": "546316615953174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre achei esse cara demagogo: http://t.co/AmOP6Kg2Ie"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-12-20T14:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "546312038189109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lua pra uma tarde de Rock!!! (s\u00f3 na sombra pra tirar foto) @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/5s3uFRctj6"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-12-20T14:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "546312027028074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/d5Tnx9f3mA"
        },
        {
            "author_id": "86950375",
            "created_at": "2014-12-20T14:27:00.000Z",
            "id": "546310803163721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu conseguir chegar no parque municipal at\u00e9 as 15h, fico feliz"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2014-12-20T14:26:00.000Z",
            "id": "546310554743480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EITA!!!  Bolsonado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\n\nO deputado federal... http://t.co/9gdfvTVMS7"
        },
        {
            "author_id": "63930864",
            "created_at": "2014-12-20T14:13:41.000Z",
            "id": "546307451868676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brutos tamb\u00e9m amam...\nDuas leoas - Parque Nacional de Samburu, no Qu\u00eania http://t.co/ZIlDUTdwB9"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2014-12-20T14:05:24.000Z",
            "id": "546305369052422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, recentemente renovada no Centro do Rio de Janeiro #rj #rio #riodejaneiro\u2026 http://t.co/wDTiQL8gur"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-12-20T14:00:22.000Z",
            "id": "546304102360428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual, o\u00e1sis na movimentada Av. Presidente Vargas, recebe festival de teatro! \u00c0s 15h,tem Nuvens de Iceberg #V\u00e1deMetr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "66472759",
            "created_at": "2014-12-20T13:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "791081933367312386",
                        "start": 0,
                        "username": "_sepam"
                    }
                ]
            },
            "id": "546303886047600640",
            "in_reply_to_user_id": "285405488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_sepam partiu c\u00e9lula hoje as 17:30 no parque municipal de Barueri? SAUDADEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEES"
        },
        {
            "author_id": "66472759",
            "created_at": "2014-12-20T13:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1419308691132542980",
                        "start": 0,
                        "username": "VishnatY"
                    }
                ]
            },
            "id": "546303750370263040",
            "in_reply_to_user_id": "314845629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vishnaty partiu c\u00e9lula hoje as 17:30 no parque municipal de Barueri?"
        },
        {
            "author_id": "66472759",
            "created_at": "2014-12-20T13:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "494136584",
                        "start": 0,
                        "username": "lereineres"
                    }
                ]
            },
            "id": "546303165084487680",
            "in_reply_to_user_id": "494136584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lereineres partiu c\u00e9lula hoje as 17:30 no parque municipal de Barueri?"
        },
        {
            "author_id": "66472759",
            "created_at": "2014-12-20T13:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2288248283",
                        "start": 0,
                        "username": "guibellisario"
                    }
                ]
            },
            "id": "546303093445758976",
            "in_reply_to_user_id": "2288248283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guibellisario Guiiiiiiiiiiiii partiu c\u00e9lula hoje as 17:30 no parque municipal de Barueri?"
        },
        {
            "author_id": "66472759",
            "created_at": "2014-12-20T13:55:28.000Z",
            "id": "546302871315427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteeeeeeeeeeeee partiu c\u00e9lula no parque municipal hoje as 17:30?"
        },
        {
            "author_id": "1310569862",
            "created_at": "2014-12-20T13:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84862797,
                        -15.40691405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "546301047611080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/cV9xXdC6yz"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-12-20T13:35:37.000Z",
            "id": "546297871751200769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/Mz0C8UZ6ub"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2014-12-20T13:07:30.000Z",
            "id": "546290797013123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, acho que me resta almo\u00e7ar mais cedo, porque a partir das 14h tem o campeonato de futebol da imprensa, l\u00e1 no campo do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-12-20T13:00:03.000Z",
            "id": "546288924008534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO) realiza\nsemin\u00e1rio de pesquisa cient\u00edfica http://t.co/7IAT7QQPKQ http://t.co/mQSN6bhr9R"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2014-12-20T12:51:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "546286705205346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO GRANDE - ACORDO PREV\u00ca INVESTIMENTOS EM RESERVA BIOL\u00d3GICA, NO BANHADO DO MA\u00c7ARICO (http://t.co/hQGFx67jOr)"
        },
        {
            "author_id": "45583286",
            "created_at": "2014-12-20T12:38:25.000Z",
            "id": "546283480054001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/rYN8sWRBNv"
        },
        {
            "author_id": "326070260",
            "created_at": "2014-12-20T12:33:43.000Z",
            "id": "546282297285443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfQu\u00e9 te evoca esta imagen?\nParque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/DDS0BOdAEI"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-12-20T12:30:02.000Z",
            "id": "546281367794098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia tem trilhas, rios, cachoeiras, piscinas naturais e aquele clima ideal para relaxar... http://t.co/x5vZK4BCY8"
        },
        {
            "author_id": "1525263493",
            "created_at": "2014-12-20T12:04:59.000Z",
            "id": "546275065977774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO FOCO DAS NOT\u00cdCIAS: Garibaldi inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de docum... http://t.co/Z64TpSzmOE"
        },
        {
            "author_id": "2926032479",
            "created_at": "2014-12-20T12:01:19.000Z",
            "id": "546274142241431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo simples, quero algo simples como versos que um dia fiz.\ud83c\udfb6\n\ud83c\udf38\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Restinga de\u2026 http://t.co/FOnN5Ln4WW"
        },
        {
            "author_id": "2817579614",
            "created_at": "2014-12-20T11:48:28.000Z",
            "id": "546270909888073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado amplia os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: Da Reda\u00e7\u00e3o do Portal AZ\n\nO Parque N... http://t.co/WsIZ1PWPyP"
        },
        {
            "author_id": "1258769528",
            "created_at": "2014-12-20T11:40:07.000Z",
            "id": "546268807950790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a dona m\u00eddia est\u00e1 cega, surda e muda pra certas pessoas ficarem \u00e0 vontade. http://t.co/Ip97i3sXZX"
        },
        {
            "author_id": "167631504",
            "created_at": "2014-12-20T11:39:41.000Z",
            "id": "546268698831364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Yk5YU8uTTa"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-12-20T11:30:17.000Z",
            "id": "546266331608137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JovemPan - Justi\u00e7a fluminense concede liberdade a mais de 20 policiais militares presos por corrup\u00e7\u00e3o - http://t.co/NMYvny1ecK #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "56689326",
            "created_at": "2014-12-20T11:19:41.000Z",
            "id": "546263663087480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Previd\u00eancia instala CEDOCPREV em Mossor\u00f3 http://t.co/nrlpUrHsjy (Via Portal Difusora)"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2014-12-20T11:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "546262312542556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/mSJHRAth9a"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-12-20T11:00:31.000Z",
            "id": "546258842670338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a programa\u00e7\u00e3o deste final de semana no Parque Municipal: http://t.co/8e9Kfwx2MF #ParqueBH"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:56.000Z",
            "id": "546258190417920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/jVbxSlpMwA"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:55.000Z",
            "id": "546258187515482114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/aeVgUCgwn1"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:54.000Z",
            "id": "546258184168419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/kNC5mzDlQm"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:51.000Z",
            "id": "546258171774238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/Ic0qLnmJjE"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:51.000Z",
            "id": "546258168821452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/Er5nTqJtnI"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:50.000Z",
            "id": "546258165667356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/16Tzmw2nJD"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:49.000Z",
            "id": "546258162492260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/0QMRCGGKhH"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:48.000Z",
            "id": "546258155986898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/v9kfnElWSw"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:46.000Z",
            "id": "546258150718832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/54ROmLX24U"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:45.000Z",
            "id": "546258144431599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/uDuGmfxYwK"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:44.000Z",
            "id": "546258141185196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/dimeB3D5cZ"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:43.000Z",
            "id": "546258138274353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/zp4v6VJ095"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:43.000Z",
            "id": "546258135170961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/rFIZOBkdYX"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:42.000Z",
            "id": "546258132180025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/IbiT4ZNBaO"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:41.000Z",
            "id": "546258130317758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/7qGHGposC9"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:39.000Z",
            "id": "546258120503066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/PoZnNeSoKa"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:38.000Z",
            "id": "546258113985118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/gMIw5oZTid"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:34.000Z",
            "id": "546258100563365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/lDNxOhF99e"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:34.000Z",
            "id": "546258097141211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/18OxRwAEnc"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:33.000Z",
            "id": "546258095777644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/5pLoejbpS1"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:33.000Z",
            "id": "546258093252694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/0olxLDOeYJ"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-12-20T10:57:32.000Z",
            "id": "546258090283126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PASSEIO PARQUE NATURAL MUNICIPAL \"MORRO DA PESCARIA\"\" http://t.co/JCfTzRa80h"
        },
        {
            "author_id": "56689326",
            "created_at": "2014-12-20T10:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "42492185",
                        "start": 83,
                        "username": "MarcosBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "546257779301023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) Mossor\u00f3 ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos http://t.co/8KoRxCuLCa (Via @marcosblog)"
        },
        {
            "author_id": "56689326",
            "created_at": "2014-12-20T10:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "54538862",
                        "start": 100,
                        "username": "blogrobsonpires"
                    }
                ]
            },
            "id": "546256525761990657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A) Previd\u00eancia instala unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3 http://t.co/ZtXrKVCsWE (Via @blogrobsonpires)"
        },
        {
            "author_id": "58582587",
            "created_at": "2014-12-20T10:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06491478,
                        -15.56528657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "546246492525457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/QdtndXB6EE"
        },
        {
            "author_id": "2581039622",
            "created_at": "2014-12-20T10:02:11.000Z",
            "id": "546244160089759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bom come\u00e7ar o dia aqui! \nAmo o Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Bolo Fl\u00f4 \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Z\u00e9\u2026 http://t.co/80urLomjwt"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2014-12-20T09:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61987791",
                        "start": 0,
                        "username": "michaelmsb"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "79018449",
                        "start": 12,
                        "username": "Paulinhoapol"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "271401672",
                        "start": 26,
                        "username": "ArnoKaplan"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "84368078",
                        "start": 38,
                        "username": "_sergiocoelho_"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2691762639",
                        "start": 54,
                        "username": "mamysantunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "546243294016315392",
            "in_reply_to_user_id": "61987791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@michaelmsb @Paulinhoapol @ArnoKaplan @_sergiocoelho_ @mamysantunes V\u00e3o dos Buracos, fica na borda do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-20T09:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "546242000790761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Iz38MPBwsj"
        },
        {
            "author_id": "28380420",
            "created_at": "2014-12-20T09:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51655391,
                        -20.70567108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "546234832020185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol em Setiba... #guarapari @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/uc7UTiB41E"
        },
        {
            "author_id": "90190882",
            "created_at": "2014-12-20T09:20:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "546233789673140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previd\u00eancia instala unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3  VISITEM BLOG http://t.co/L7qhXL7OHF"
        },
        {
            "author_id": "211906138",
            "created_at": "2014-12-20T08:38:23.000Z",
            "id": "546223074174304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/vEUy7Ci1MP : Garibaldi inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3 http://t.co/X4klrMOheN"
        },
        {
            "author_id": "1913828898",
            "created_at": "2014-12-20T08:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05951243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "546217011043651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/p2pBLxLhSL"
        },
        {
            "author_id": "124143894",
            "created_at": "2014-12-20T07:26:43.000Z",
            "id": "546205035881717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania em Cena no Parque Municipal de Barueri \u2013 Programa\u00e7\u00e3o Completa http://t.co/qqyxfZ4uBB"
        },
        {
            "author_id": "1102583779",
            "created_at": "2014-12-20T05:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16187102,
                        -22.4377725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "546168775499083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s o r t e  a  m i n h a \ud83c\udf40 @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/h8ABLg1ID8"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-20T04:34:00.000Z",
            "id": "546161570687225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Parque Estadual do Mendanha inscreve agricultores do entorno no Cadastro Ambiental Rural http://t.co/l9oEmt1ufV"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-20T04:11:10.000Z",
            "id": "546155824608215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nordeste de Belo Horizonte, este... Leia mais: http://t.co/rgprWUVQur\n#Brasil #MinasGerais #SerradoCipo #Cachoeira http://t.co/qBxHrObdF9"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-20T03:51:17.000Z",
            "id": "546150822103777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/H4LzmC2aFm"
        },
        {
            "author_id": "63724790",
            "created_at": "2014-12-20T03:19:27.000Z",
            "id": "546142811158896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes [ Est\u00f4mbar ] http://t.co/8ypYFBpMGo"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2014-12-20T03:01:16.000Z",
            "id": "546138235987312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e1 ampliado http://t.co/cY9yZ36BK3 #rioparna\u00edba #vooz #piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-12-20T02:42:37.000Z",
            "id": "546133541176999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antiga esta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o e sucata do TRemway Cantareira, bairro Pedra Branca, em frente ao Parque Estadual... http://t.co/o79rCTWUwa"
        },
        {
            "author_id": "39294851",
            "created_at": "2014-12-20T02:15:00.000Z",
            "id": "546126591366287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ser esquisito integralmente \u00e9 aquele que faz cagadas integrais sem comer p\u00e3o integral... http://t.co/3CSub7mTG9"
        },
        {
            "author_id": "712397664",
            "created_at": "2014-12-20T01:57:39.000Z",
            "id": "546122225750126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse es mi pa\u00eds ... Que cosa m\u00e1s linda!!!\n\nParque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/Lsc3Lj2y3A"
        },
        {
            "author_id": "103957575",
            "created_at": "2014-12-20T01:56:04.000Z",
            "id": "546121825689038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/38ZTF5ZWBd"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2014-12-20T01:45:24.000Z",
            "id": "546119141627666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/ofslVZpzkW"
        },
        {
            "author_id": "69608361",
            "created_at": "2014-12-20T01:21:07.000Z",
            "id": "546113030686523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahaha mas \u00e9 muito porcaria, mano... A xerazeda vai com ele... http://t.co/CkYmnslI1u"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2014-12-20T01:16:06.000Z",
            "id": "546111767474995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garibaldi inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3- Blog de Daltro Emerenciano http://t.co/8aZgDG5Kvu http://t.co/FE7uZuSKuG"
        },
        {
            "author_id": "178349242",
            "created_at": "2014-12-20T01:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "380555838",
                        "start": 2,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "546107723788468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @GloboReporter mostra as cotias do Campo de Santana que ajudam a reflorestar o Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/gaDWopi3mV"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2014-12-20T00:39:05.000Z",
            "id": "546102453721399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um prefeito tresloucado devastando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao custo de um in\u00fatil campo de golfe?... http://t.co/r8iwCtr12o"
        },
        {
            "author_id": "104346895",
            "created_at": "2014-12-20T00:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "546100202059218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edmbolo da liberdade minha amiga borboleta #liberdade #borboleta #boatarde @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/1UEfVtRSrP"
        },
        {
            "author_id": "156792595",
            "created_at": "2014-12-20T00:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "546099871296413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lgnaviola #thallesroberto #hobbie #luademel \ud83d\ude4f\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Euxe08ntaU"
        },
        {
            "author_id": "6715112",
            "created_at": "2014-12-20T00:12:30.000Z",
            "id": "546095764821127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado [Bolsonaro] entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/2KLhujfgJv"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2014-12-20T00:08:08.000Z",
            "id": "546094665468870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garibaldi inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em\u00a0Mossor\u00f3 http://t.co/Frykj12on4"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2014-12-20T00:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831587,
                        -30.0498234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "546094453824704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rhinellinha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/xOQQPtOzzv"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-12-19T23:59:49.000Z",
            "id": "546092569885552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014: O ano de 2014 foi marcante para o Parque Nacional do Juru... http://t.co/DJlM0Sl3Po"
        },
        {
            "author_id": "956433600",
            "created_at": "2014-12-19T23:38:15.000Z",
            "id": "546087142561439745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro fazendo bolsonarice... http://t.co/Qva6GoHb3F"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2014-12-19T23:30:56.000Z",
            "id": "546085302541225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente o atropelamento de animais no entorno do Parque Nacional das Emas continua a ter um forte impacto na... http://t.co/EqLp5HUzHr"
        },
        {
            "author_id": "963955196",
            "created_at": "2014-12-19T23:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "546085176493998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Minha #best #ruiva #linda #minha  #porcausa? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #te #love #jheni @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/uVGLDSAlwN"
        },
        {
            "author_id": "609500289",
            "created_at": "2014-12-19T23:27:23.000Z",
            "id": "546084409196417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q Q VCS ACHAM DISSO? http://t.co/h9UVofySYc"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-12-19T23:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "546084151599058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/3OPhmv7e1h"
        },
        {
            "author_id": "33390129",
            "created_at": "2014-12-19T23:18:27.000Z",
            "id": "546082160600711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei o que o Rio de Janeiro viu nesse cara...\n#Lament\u00e1vel! http://t.co/PTReFid6Jl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-19T23:14:51.000Z",
            "id": "546081254639403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-galinha (Dasypus novemcinctus) macho jovem\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/Q3ikoYAwaT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-19T23:10:46.000Z",
            "id": "546080227911557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-galinha (Dasypus novemcinctus) Jovem\n \nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/ezDViiYigs"
        },
        {
            "author_id": "108440254",
            "created_at": "2014-12-19T22:55:39.000Z",
            "id": "546076424889962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o os melhores, e, parab\u00e9ns por tudo representam. #confraterniza\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/Y3AZjS4oe2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-12-19T22:49:07.000Z",
            "id": "546074780756369409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/cZnyKCNUkB"
        },
        {
            "author_id": "230483180",
            "created_at": "2014-12-19T22:22:20.000Z",
            "id": "546068039830364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que veio a este mundo para ensebar. Ensebar, ensebar, ser escroto at\u00e9 a alma, e morrer sem deixar... http://t.co/DJxguOmSri"
        },
        {
            "author_id": "90526901",
            "created_at": "2014-12-19T22:07:44.000Z",
            "id": "546064365578100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque municipal da lagoa\" \"primeira lagoa p\u00fablica de Linhares\" CAMBADA DE VAGABUNDOS!!! CORJA!"
        },
        {
            "author_id": "69682572",
            "created_at": "2014-12-19T20:38:51.000Z",
            "id": "546041995224154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XBi3G5grt8"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2014-12-19T20:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15837163,
                        -16.54084034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "546039309275373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ta dif\u00edcil chegar em casa .... @ Parque Estadual Altamiro De Moura Pacheco http://t.co/egi9H5BqKh"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2014-12-19T20:23:53.000Z",
            "id": "546038231645831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local \u00e9 considerado essencial \u00e0 prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/xCDpFrqNwx"
        },
        {
            "author_id": "1480012669",
            "created_at": "2014-12-19T20:23:47.000Z",
            "id": "546038204240265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta possui trilhas diferentes\nLeia mais sobre as trilhas em: http://t.co/OsizOmCmXE"
        },
        {
            "author_id": "2901847787",
            "created_at": "2014-12-19T20:20:58.000Z",
            "id": "546037495235088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS\n\nConcerto natalino encerra atividades do ano no Parque Municipal do Idoso http://t.co/IOPcM1EXej"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-12-19T20:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "546036461041356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/wrSYTL2xwD"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-19T20:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "546035575292428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/94dTEJS20G"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-12-19T20:10:39.000Z",
            "id": "546034900311482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal http://t.co/btnAGjZejl"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-12-19T20:10:39.000Z",
            "id": "546034900055650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal http://t.co/vLuj4UWork"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2014-12-19T20:10:39.000Z",
            "id": "546034900038868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal http://t.co/a7dnXIP9RU"
        },
        {
            "author_id": "26748706",
            "created_at": "2014-12-19T20:08:56.000Z",
            "id": "546034467543203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/CNCQEtWhWd"
        },
        {
            "author_id": "610567181",
            "created_at": "2014-12-19T19:40:09.000Z",
            "id": "546027222512189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dquiero volver\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @ Parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6QpPVuNk12"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-12-19T19:35:12.000Z",
            "id": "546025976958705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria: http://t.co/N1Y9pfF0L2"
        },
        {
            "author_id": "150802766",
            "created_at": "2014-12-19T19:29:35.000Z",
            "id": "546024565583794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Porto Grande, visitando a obra de instala\u00e7\u00e3o da Base Operacional da FLOTA- Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "324968294",
            "created_at": "2014-12-19T19:26:05.000Z",
            "id": "546023682556973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. - Piaui em Pauta http://t.co/Lu7pRi097D via @"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2014-12-19T19:19:20.000Z",
            "id": "546021984367554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #Recife foi aprovado projeto que permite demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis em \u00e1rea \"protegida\". #patrim\u00f4nio http://t.co/mXayBD46KS"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-12-19T19:18:20.000Z",
            "id": "546021733166116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal http://t.co/Oyb8jU5ymb"
        },
        {
            "author_id": "2359632402",
            "created_at": "2014-12-19T19:00:35.000Z",
            "id": "546017267084193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou na Justi\u00e7a com pedido para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/MUUdhpvxqM"
        },
        {
            "author_id": "239379941",
            "created_at": "2014-12-19T18:58:45.000Z",
            "id": "546016804439883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem descobrir onde ele prendeu a vara de pescar ganha um picol\u00e9 de graviola... http://t.co/DcGDkyTwoa"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-12-19T18:49:15.000Z",
            "id": "546014415020376066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual conquista o LEED\u00ae OURO - Biblioteca \u00e9 a primeira no pa\u00eds a receber o selo ambiental: http://t.co/2FYSNJqPhl"
        },
        {
            "author_id": "48716234",
            "created_at": "2014-12-19T18:48:27.000Z",
            "id": "546014213160710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque municipal de BH, dando uma cavalgada em dire\u00e7\u00e3o ao por do sol, ao lado do meu pai!! Meu\u2026 http://t.co/hbETASaGQj"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2014-12-19T18:37:03.000Z",
            "id": "546011346077503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto natalino encerra atividades do ano no Parque Municipal do Idoso \nhttp://t.co/1t4nJyKnj9 http://t.co/uXi9zG4KiC"
        },
        {
            "author_id": "2893952547",
            "created_at": "2014-12-19T18:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74097989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "546010797521248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Nv2gbBYoSH"
        },
        {
            "author_id": "2535291526",
            "created_at": "2014-12-19T18:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "546009143317110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANELANDO VACASIONES @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/eLZxRT9B8b"
        },
        {
            "author_id": "34152148",
            "created_at": "2014-12-19T17:58:23.000Z",
            "id": "546001614905933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolson@ro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/16Y3O71AKU"
        },
        {
            "author_id": "15090685",
            "created_at": "2014-12-19T17:33:37.000Z",
            "id": "545995381759148033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/VxpisjWcmw"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-12-19T17:25:55.000Z",
            "id": "545993444028866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria: http://t.co/ni74h3eVut"
        },
        {
            "author_id": "25008983",
            "created_at": "2014-12-19T17:24:58.000Z",
            "id": "545993201870331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea investimentos em Reserva Biol\u00f3gica de Rio Grande: Foto: Eduardo Vel\u00e9zPaisagem t\u00edpica do Banhado d... http://t.co/A6rDDltzR3"
        },
        {
            "author_id": "361755741",
            "created_at": "2014-12-19T17:19:53.000Z",
            "id": "545991924587704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#danish #monkeydomination #yeff Hahaha @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/eCJsIQB8Vy"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-12-19T17:19:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "545991758417772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informes: PARECER FAVOR\u00c1VEL A CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL DA PRAIA GROSSA, #vermais: http://t.co/E9cEOJ7azA http://t.co/08ufUhofUW"
        },
        {
            "author_id": "84908289",
            "created_at": "2014-12-19T17:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "545991508235530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!  http://t.co/mY8cN0jsAq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2014-12-19T17:05:54.000Z",
            "id": "545988404132204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e1 ampliado http://t.co/cY9yZ36BK3 #rioparna\u00edba #vooz http://t.co/B7j1IA5c6Y"
        },
        {
            "author_id": "310854008",
            "created_at": "2014-12-19T17:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1140479185653121024",
                        "start": 117,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "545987337692254210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ Parque municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis, \u00e9 revitalizado para a temporada http://t.co/DM32uC5xUV via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-12-19T17:00:04.000Z",
            "id": "545986936733564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) http://t.co/wUrRg9f4Py http://t.co/M2hdSGKwDY"
        },
        {
            "author_id": "28137728",
            "created_at": "2014-12-19T16:55:36.000Z",
            "id": "545985815411580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando gays em mulheres diminuem o ibope - Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/ywpUiRhBnB"
        },
        {
            "author_id": "18496673",
            "created_at": "2014-12-19T16:38:43.000Z",
            "id": "545981564379619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 revoltante o n\u00famero de pessoas que porque s\u00e3o contra o PT acham que tem que ser a favor de um imbecil. D\u00e1 pra... http://t.co/3nKvYODqcF"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2014-12-19T16:32:33.000Z",
            "id": "545980014060371969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do deturpado Bolsonazi - \"flagrado pescando num barco no cost\u00e3o da Ilha de Samambaia (..) deputado... http://t.co/hGQfDEUkwQ"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-19T16:21:44.000Z",
            "id": "545977290115788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed - Senado aprova amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/CIVNXB5cOo"
        },
        {
            "author_id": "322038806",
            "created_at": "2014-12-19T15:36:42.000Z",
            "id": "545965956468862977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A marca de cosm\u00e9tica Caudalie encontrou uma forma original de salvar uma reserva biol\u00f3gica. Participe! http://t.co/q7s3XFB4sT"
        },
        {
            "author_id": "55357107",
            "created_at": "2014-12-19T15:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "545964106021613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de ensaio em Guararema \u2661 #guararema  #tatinascimentofotografia @ Parque Municipal Da\u2026 http://t.co/jJla0JWCkg"
        },
        {
            "author_id": "172867581",
            "created_at": "2014-12-19T15:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "545960010401210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261d\ufe0f @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/CYimTkdUK9"
        },
        {
            "author_id": "2532525331",
            "created_at": "2014-12-19T15:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2587827042",
                        "start": 107,
                        "username": "cidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "545959572402237441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Perfeito Fernando Haddad institui o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey http://t.co/z9tZfWzHfX via @Cidade Aberta"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2014-12-19T15:08:36.000Z",
            "id": "545958885077819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Judici\u00e1rio nem tem tanta coisa importante com a qual se debru\u00e7ar... http://t.co/j5FcKn1Aj8"
        },
        {
            "author_id": "1722382172",
            "created_at": "2014-12-19T15:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9986789,
                        -19.92248285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "545957167514533889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a https://t.co/6K3J9tOG4A"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2014-12-19T14:53:19.000Z",
            "id": "545955037717876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional perde verba do BNDES por conta de inspe\u00e7\u00e3o da ANAC http://t.co/anHK42Nfs2 via @portalmeionorte"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-12-19T14:43:25.000Z",
            "id": "545952547958034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/f9N7iY6Qvg"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-12-19T14:26:05.000Z",
            "id": "545948184237719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal | Jornal de Alagoas http://t.co/obp1TmT2OM"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2014-12-19T14:22:27.000Z",
            "id": "545947272409010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro da Previd\u00eancia, Garibaldi Filho, instala unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos do INSS, em Mossor\u00f3, \u00e0s... http://t.co/qm5G4goNJj"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2014-12-19T14:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56689326",
                        "start": 0,
                        "username": "garibaldifilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "545946802168803328",
            "in_reply_to_user_id": "56689326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@garibaldifilho instala unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos do INSS, em Mossor\u00f3, hoje - http://t.co/jsmRDukxDk http://t.co/SuE4GcfWtv"
        },
        {
            "author_id": "2902475381",
            "created_at": "2014-12-19T14:18:31.000Z",
            "id": "545946281093652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Alter \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica seguindo o Tapaj\u00f3s! http://t.co/YsAk0WnnMw #alterodochao #flonatapajos #jamaraqua http://t.co/hFdylaMyhO"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2014-12-19T14:16:07.000Z",
            "id": "545945677868847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana de aventuras nas Tirolesas do Salto Majestoso em Costa Rica, MS (Parque Municipal Salto do... http://t.co/5kGa1pYkGn"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2014-12-19T14:11:45.000Z",
            "id": "545944578856341506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana de aventuras nas Tirolesas do Salto Majestoso em Costa Rica, MS (Parque Municipal\u2026 http://t.co/arJWbEA9r7"
        },
        {
            "author_id": "157050506",
            "created_at": "2014-12-19T14:09:28.000Z",
            "id": "545944005302026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" deixo pra voc\u00eas http://t.co/h3wPaeOFPb"
        },
        {
            "author_id": "1183813332",
            "created_at": "2014-12-19T13:53:12.000Z",
            "id": "545939910738210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar as belezas de #Jeju,praticar #esportes de #inverno e ainda conhecer a #montanha mais alta da... http://t.co/eD7GJGYwSt"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-12-19T13:38:54.000Z",
            "id": "545936313384329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes v\u00e3o desenvolver atividades no Parque Municipal\nhttp://t.co/KzkMs57xDB"
        },
        {
            "author_id": "177368406",
            "created_at": "2014-12-19T13:38:20.000Z",
            "id": "545936168052097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudan\u00e7as nos limites garantem a preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais que comp\u00f5em o parque, criado com objetivo de... http://t.co/BR4vgnLV3C"
        },
        {
            "author_id": "117797184",
            "created_at": "2014-12-19T13:34:04.000Z",
            "id": "545935096977833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 possibilidade da \u00e1rea da plan\u00edcie se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" SOS P\u00e2ntano do Sul"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2014-12-19T13:06:44.000Z",
            "id": "545928216817721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Amplia\u00e7\u00e3o dos Limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio #Parna\u00edba \u00e9 aprovada no Senado http://t.co/jOZR2vkxWP"
        },
        {
            "author_id": "179695122",
            "created_at": "2014-12-19T12:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "545923875750834177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAMANDU\u00c1 - Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres do Parque Estadual do Rio Vermelho @ Parque\u2026 http://t.co/P9uIe7OVMJ"
        },
        {
            "author_id": "115220537",
            "created_at": "2014-12-19T12:44:21.000Z",
            "id": "545922582575190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um doce de pessoa! http://t.co/EI51F1hHIi"
        },
        {
            "author_id": "79627324",
            "created_at": "2014-12-19T12:40:45.000Z",
            "id": "545921676719194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora pouco do parque nacional, vou dormir porque de noite tem impact \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2014-12-19T12:39:01.000Z",
            "id": "545921243514687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada na Serra da Mantiqueira.... http://t.co/NKoR05gO8N"
        },
        {
            "author_id": "2882444871",
            "created_at": "2014-12-19T12:31:24.000Z",
            "id": "545919323840471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Coordenadas explorando o Parque Estadual da Ilha Grande! http://t.co/aD0mrRzTpn"
        },
        {
            "author_id": "237016696",
            "created_at": "2014-12-19T12:15:11.000Z",
            "id": "545915245865099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana de aventuras nas tirolesas do Salto Majestoso em Costa Rica, MS (Parque Municipal\u2026 http://t.co/3jMkbr546N"
        },
        {
            "author_id": "328556286",
            "created_at": "2014-12-19T12:02:22.000Z",
            "id": "545912017022754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi o mais votado do RJ http://t.co/e8lPxuSaiQ"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2014-12-19T12:00:01.000Z",
            "id": "545911426003775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monteverde Cloud Reserva Biol\u00f3gica Florestal, Costa Rica\n\nSe seu destino \u00e9 visitar a Costa Rica n\u00e3o deixe de ir \u00e0... http://t.co/gCHkxWEqqW"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2014-12-19T11:58:39.000Z",
            "id": "545911083894980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Islas Marietas\n\nLocalizado em Riviera Nayarit, o Parque Nacional Ilhas Marietas \u00e9 o destino ideal para quem gosta... http://t.co/fS8w2N3xjb"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-12-19T11:44:40.000Z",
            "id": "545907563490193409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca as atividades deste final de semana!\n\nS\u00e1bado \n09:00 -  Corrida \"S\u00f3 se For a P\u00e9\" - Parque Municipal da... http://t.co/PoVPcqgKwe"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-12-19T11:34:59.000Z",
            "id": "545905129098977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios que mais preservam a Mata Atl\u00e2ntica \u2013 e os que mais desmatam: \nParque Nacional Serra da Capivar... http://t.co/hwlMEEaupp"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2014-12-19T11:20:59.000Z",
            "id": "545901602541146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo gay em BH: passear de barquinho no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-12-19T11:03:12.000Z",
            "id": "545897127717896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver como viver \u00e9 bom \ud83c\udfb5\ud83c\udf0a\ud83d\udc9a @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/587OZzfpMZ"
        },
        {
            "author_id": "194033777",
            "created_at": "2014-12-19T11:01:30.000Z",
            "id": "545896702163845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bosque de acebos en Pico Caldoveiro (Monumento Natural) http://t.co/jTlYHe8KkI"
        },
        {
            "author_id": "1560582038",
            "created_at": "2014-12-19T10:34:53.000Z",
            "id": "545890000831643649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais fazendo \"selfie\" no Paran\u00e1, para c\u00e2meras instaladas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2014-12-19T10:30:29.000Z",
            "id": "545888894253035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra - C\u00e2nion do Itaimbezinho http://t.co/m0UZVYVdwB"
        },
        {
            "author_id": "2335123081",
            "created_at": "2014-12-19T10:00:11.000Z",
            "id": "545881272359215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual ganha certificado de sustentabilidade: A Biblioteca Parque Estadual (BPE), no Centr... http://t.co/4PPMj4avSH"
        },
        {
            "author_id": "296841471",
            "created_at": "2014-12-19T10:00:11.000Z",
            "id": "545881270933155842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual ganha certificado de sustentabilidade: A Biblioteca Parque Estadual (BPE), no Centr... http://t.co/fy86p1ICbq"
        },
        {
            "author_id": "403767860",
            "created_at": "2014-12-19T09:42:26.000Z",
            "id": "545876802183639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis, \u00e9 revitalizado para a temporada http://t.co/jpIGu8Hmrv"
        },
        {
            "author_id": "2931524651",
            "created_at": "2014-12-19T08:26:20.000Z",
            "id": "545857653030006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem a sexta... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/Z6dXEnshIv"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-12-19T08:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "545856444697178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenas, indiada!! (da janela do meu quarto) @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/nrDvoH2gXi"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-12-19T07:04:45.000Z",
            "id": "545837121865781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/NrpGbq51e7"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2014-12-19T05:59:23.000Z",
            "id": "545820669678977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que vota nesse cidad\u00e3o http://t.co/6CEU1qBA5B"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-19T03:43:19.000Z",
            "id": "545786427934793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/fmWkPVLWEt"
        },
        {
            "author_id": "70049599",
            "created_at": "2014-12-19T03:00:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bf3f3d58c29ce26"
            },
            "id": "545775606940434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que ser normal? #scuba #diver #diving #abrolhos #louco #likeninja @ Parque Nacional de Abrolhos http://t.co/ofCeV9v77F"
        },
        {
            "author_id": "51498049",
            "created_at": "2014-12-19T02:37:13.000Z",
            "id": "545769792150720513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/yzVtqIoHqv"
        },
        {
            "author_id": "369062230",
            "created_at": "2014-12-19T02:28:09.000Z",
            "id": "545767513100144643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma do babaca: Dep. Jair Bolsonaro, entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. http://t.co/H5RclfZuNz"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2014-12-19T02:20:05.000Z",
            "id": "545765481601576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - http://t.co/NReNzReVuy"
        },
        {
            "author_id": "716250637",
            "created_at": "2014-12-19T02:17:56.000Z",
            "id": "545764939432853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do #Bolsonaro - \" Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra \" http://t.co/AzD2bieHwo"
        },
        {
            "author_id": "59451005",
            "created_at": "2014-12-19T02:17:33.000Z",
            "id": "545764845069811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do capara\u00f3 sendo foda como sempre http://t.co/yY8IHzm9gQ"
        },
        {
            "author_id": "168821059",
            "created_at": "2014-12-19T02:00:49.000Z",
            "id": "545760635452411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 por isso q os aliens n\u00e3o querem saber da gente (1)\nhttp://t.co/qVJwgeQ3xx"
        },
        {
            "author_id": "49821505",
            "created_at": "2014-12-19T01:46:19.000Z",
            "id": "545756983047897089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra -  http://t.co/TZxJVLeRhs"
        },
        {
            "author_id": "590509364",
            "created_at": "2014-12-19T01:15:18.000Z",
            "id": "545749179272679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o no parque Nacional do Araguaia http://t.co/aesjCfRF1W"
        },
        {
            "author_id": "342944047",
            "created_at": "2014-12-19T01:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "545747620799721475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRIMURTI @ Parque Municipal De Bh http://t.co/j6iU5XCF2h"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2014-12-19T01:07:44.000Z",
            "id": "545747273796554753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo vai gerar R$ 6 milh\u00f5es para Reserva Biol\u00f3gica em Rio Grande. Leia em - http://t.co/pcBnoEZL4a http://t.co/UcImPYnqUq"
        },
        {
            "author_id": "22679960",
            "created_at": "2014-12-19T01:07:42.000Z",
            "id": "545747266485903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo vai gerar R$ 6 milh\u00f5es para Reserva Biol\u00f3gica em Rio Grande. Leia em - http://t.co/pXx4sztei0 http://t.co/XcOySUg9Ov"
        },
        {
            "author_id": "39793759",
            "created_at": "2014-12-19T00:32:04.000Z",
            "id": "545738297549811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YMUUzvr8D4"
        },
        {
            "author_id": "443870115",
            "created_at": "2014-12-19T00:11:09.000Z",
            "id": "545733034797195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old, but gold!\n\nEu s\u00f3 n\u00e3o te estupro, Dona Natureza, porque voc\u00ea n\u00e3o merece! http://t.co/jHyHgVsslp"
        },
        {
            "author_id": "291367046",
            "created_at": "2014-12-19T00:07:29.000Z",
            "id": "545732112910135299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/mQbJeFLPls"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-12-18T23:46:44.000Z",
            "id": "545726891773415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do Piratuba \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/broE9BIoDF"
        },
        {
            "author_id": "57146661",
            "created_at": "2014-12-18T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "340331807",
                        "start": 83,
                        "username": "marisa_lobo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "126436384",
                        "start": 96,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "244564564",
                        "start": 112,
                        "username": "Prlazaroramon"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "193201884",
                        "start": 127,
                        "username": "PraMariza"
                    }
                ]
            },
            "id": "545726548335398912",
            "in_reply_to_user_id": "52415292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro? Este aqui? http://t.co/MFX6WHpg7p                             @gmacedom @marisa_lobo @PastorMalafaia @Prlazaroramon @PraMariza"
        },
        {
            "author_id": "83838654",
            "created_at": "2014-12-18T23:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2922217499",
                        "start": 0,
                        "username": "monikefloripa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5439287,
                        -27.5953893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "545725183697641472",
            "in_reply_to_user_id": "2922217499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monikefloripa  Prefeitura entregou hoje revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa do Peri. Saiba mais: http://t.co/ZvV79xlRI4\""
        },
        {
            "author_id": "2812167793",
            "created_at": "2014-12-18T23:37:03.000Z",
            "id": "545724453511237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/mAGALNpZ6U"
        },
        {
            "author_id": "108579348",
            "created_at": "2014-12-18T23:17:01.000Z",
            "id": "545719410586288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El gran FDP, do ano ! http://t.co/q1jhoYyOCt"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-12-18T23:16:25.000Z",
            "id": "545719259587166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal no bairro Juliana recebe parecer favor\u00e1vel da C\u00e2mara http://t.co/UvwkMRbu5E\n#Cria\u00e7\u00e3o #Parque #BairroJuliana #BH"
        },
        {
            "author_id": "510767501",
            "created_at": "2014-12-18T22:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "545705720277381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barranco #Lima #Per\u00fa @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/zDbGAwY5kt"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2014-12-18T22:12:49.000Z",
            "id": "545703255968608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo vai gerar R$ 6 milh\u00f5es para Reserva Biol\u00f3gica em Rio Grande. Leia em - http://t.co/D5P42l2BdB http://t.co/TIYmnODKUp"
        },
        {
            "author_id": "22679960",
            "created_at": "2014-12-18T22:12:48.000Z",
            "id": "545703250834780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo vai gerar R$ 6 milh\u00f5es para Reserva Biol\u00f3gica em Rio Grande. Leia em - http://t.co/IHgkK5FRTw http://t.co/Ox6tLh7vZo"
        },
        {
            "author_id": "1575502879",
            "created_at": "2014-12-18T21:45:02.000Z",
            "id": "545696262906183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel https://t.co/9szEWIXeS9"
        },
        {
            "author_id": "30475758",
            "created_at": "2014-12-18T21:32:04.000Z",
            "id": "545693002195546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo deputado mais votado no RJ .... o povo merece essa figura. http://t.co/8isBa4rtnT"
        },
        {
            "author_id": "332616724",
            "created_at": "2014-12-18T21:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2753021,
                        -25.4252602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "545685230670348289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Do Guartel\u00e1 http://t.co/Zj9CiVaDZU"
        },
        {
            "author_id": "156444593",
            "created_at": "2014-12-18T20:59:27.000Z",
            "id": "545684790733975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. #pregui\u00e7adeirembora http://t.co/kEetZe7sZg"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2014-12-18T20:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "791635",
                        "start": 118,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "545676348597862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecido do brasileiro, Parque Nacional de Superagui \u00e9 surpresa do litoral do Paran\u00e1 - http://t.co/V3qiVx2BG4 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2504623969",
            "created_at": "2014-12-18T20:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3383125,
                        -7.237631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "545674599317643266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, a primeira do Brasil. http://t.co/09eHWWuxKW"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2014-12-18T20:18:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3da6b5ad7b0af478"
            },
            "id": "545674563779305473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viaje pela #Provence sem sair de casa, vendo imagens tiradas nas montanhas do Sul da #Fran\u00e7a: http://t.co/lg1xr92MwO http://t.co/KpTbNIEdZw"
        },
        {
            "author_id": "574649928",
            "created_at": "2014-12-18T20:16:41.000Z",
            "id": "545674030066700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque estadual recebe certifica\u00e7\u00e3o LEED Ouro. Saiba mais: http://t.co/9AcKfjPsYs"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2014-12-18T20:01:29.000Z",
            "id": "545670206421757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura entregou hoje revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa do Peri. Saiba mais: http://t.co/0tt3OkuvzK"
        },
        {
            "author_id": "91338846",
            "created_at": "2014-12-18T19:54:21.000Z",
            "id": "545668410630492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando \"carteirada\" para pescar! http://t.co/RJhAgXU7wB"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2014-12-18T19:28:06.000Z",
            "id": "545661803972157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa\n\nLaborat\u00f3rio de Biodiversidade transforma jovens em cientistas\n\nLeia mais -... http://t.co/iJlR7965ve"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2014-12-18T19:27:50.000Z",
            "id": "545661735319769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/GBXHezvTUt"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-12-18T19:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "545660637188456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/qUJ0IlSpMf"
        },
        {
            "author_id": "44205784",
            "created_at": "2014-12-18T19:07:59.000Z",
            "id": "545656742214774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1? Tadinho ele esta sendo usurpado para alavancar vagabundos... http://t.co/1IFs4Dh6tC"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2014-12-18T19:06:01.000Z",
            "id": "545656245764775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea investimentos em Reserva Biol\u00f3gica de Rio Grande: http://t.co/ojnQSo9iRM"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2014-12-18T19:05:44.000Z",
            "id": "545656175136481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previd\u00eancia instala unidade de conserva\u00e7\u00e3o de documentos em Mossor\u00f3 http://t.co/SW7QTQWegV"
        },
        {
            "author_id": "65447036",
            "created_at": "2014-12-18T18:31:02.000Z",
            "id": "545647441702559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pro pessoal do deputado ficha -limpa a\u00ed...  \nS\u00f3 pra refrescar t\u00e1 no O Globo. http://t.co/ac7XktWXy6"
        },
        {
            "author_id": "33496287",
            "created_at": "2014-12-18T18:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "545647244268294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/3l1aSMTUKc"
        },
        {
            "author_id": "221116710",
            "created_at": "2014-12-18T18:24:00.000Z",
            "id": "545645672528375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei n\u00e3o \u00e9 para todos?\nP\u00e9ssimo exemplo sr deputado. http://t.co/KG7YuY3spY"
        },
        {
            "author_id": "189907595",
            "created_at": "2014-12-18T17:51:10.000Z",
            "id": "545637410043084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #arucas http://t.co/5mTDGigtgi"
        },
        {
            "author_id": "157061316",
            "created_at": "2014-12-18T17:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "545637225602748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/65qDbWEFGM"
        },
        {
            "author_id": "89007920",
            "created_at": "2014-12-18T17:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "545632345659670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um prazer,Cataratas! #vscocam @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/hx6WPbNsMq"
        },
        {
            "author_id": "89523423",
            "created_at": "2014-12-18T17:19:52.000Z",
            "id": "545629533538631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando! (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/galInkPsLV"
        },
        {
            "author_id": "2902475381",
            "created_at": "2014-12-18T17:15:18.000Z",
            "id": "545628381602385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista no final da trilha pela Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s . http://t.co/WyGsYAnxUg #jamaraqua #flonatapajos http://t.co/vqAmrieEAP"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2014-12-18T17:10:53.000Z",
            "id": "545627272040828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe mostra com figurinos de novela: A Biblioteca do Parque Estadual recebe de 20... http://t.co/4Se6VUAvkK"
        },
        {
            "author_id": "248594570",
            "created_at": "2014-12-18T17:09:56.000Z",
            "id": "545627034550939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de\u00a0Angra http://t.co/J6UuGbM5si"
        },
        {
            "author_id": "77608675",
            "created_at": "2014-12-18T17:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2569228608",
                        "start": 0,
                        "username": "solange0667"
                    }
                ]
            },
            "id": "545625517291237376",
            "in_reply_to_user_id": "2569228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solange0667 No parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2014-12-18T17:01:39.000Z",
            "id": "545624946584858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/CKkC8wu4UR"
        },
        {
            "author_id": "41289575",
            "created_at": "2014-12-18T17:01:18.000Z",
            "id": "545624860035014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/rzob2w9Wfn"
        },
        {
            "author_id": "2902475381",
            "created_at": "2014-12-18T16:59:48.000Z",
            "id": "545624482304770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 sim pra conhecer a Floresta Amaz\u00f4nica sem gastar os tubos em hotel de selva. http://t.co/WyGsYAnxUg #flonatapajos http://t.co/dXrdCqsMXn"
        },
        {
            "author_id": "1566672613",
            "created_at": "2014-12-18T16:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29032321,
                        12.10562055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "545624097934540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Return.... \ud83d\ude0f (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/ttUeoAxxIf"
        },
        {
            "author_id": "17242779",
            "created_at": "2014-12-18T16:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "545623413168304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo inveja pra Cantareira. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/5a8Src0Wac"
        },
        {
            "author_id": "21815171",
            "created_at": "2014-12-18T16:48:30.000Z",
            "id": "545621637148995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como pode? http://t.co/1wikfDIAxi"
        },
        {
            "author_id": "2318909604",
            "created_at": "2014-12-18T16:45:35.000Z",
            "id": "545620905792405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/w9uKvt5NwG"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2014-12-18T16:44:02.000Z",
            "id": "545620514979721217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey agora \u00e9 parque municipal http://t.co/q7qSkjtPos"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-12-18T16:38:07.000Z",
            "id": "545619024298905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do Piratuba \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/broE9BIoDF"
        },
        {
            "author_id": "72707813",
            "created_at": "2014-12-18T16:35:06.000Z",
            "id": "545618267084435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um palha\u00e7o. http://t.co/w8OhGqMegq"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-12-18T16:21:38.000Z",
            "id": "545614877784829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping em Itatiaia, RJ, a cidade do primeiro parque nacional brasileiro:... http://t.co/iRILR3h38d"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-12-18T16:20:29.000Z",
            "id": "545614588214251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no final do dia. \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  Maranhenses foi a primeira grande... http://t.co/hiqYoMDz4j"
        },
        {
            "author_id": "50060208",
            "created_at": "2014-12-18T16:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40503901,
                        -23.98802761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "545614414666551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia com a fam\u00edlia (@ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) in Praia Grande, SP) https://t.co/7NsgYerduS"
        },
        {
            "author_id": "1738867202",
            "created_at": "2014-12-18T16:18:26.000Z",
            "id": "545614074072289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/yvSsulucdf"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-18T16:10:30.000Z",
            "id": "545612077260611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bi\u00f3logos e ambientalistas defendem a transforma\u00e7\u00e3o de Alcatrazes em um parque nacional marinho http://t.co/l0eWGDMNJF http://t.co/PT5ZxyMYFp"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2014-12-18T16:02:06.000Z",
            "id": "545609962333167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De hoje a domingo, Biblioteca Parque Estadual recebe festival de teatro http://t.co/rKmtNLN6PB http://t.co/IUgUiF81uU"
        },
        {
            "author_id": "47971710",
            "created_at": "2014-12-18T15:56:08.000Z",
            "id": "545608460713205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Gargalhando] http://t.co/QODSkNMCmK"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2014-12-18T15:55:38.000Z",
            "id": "545608335597518850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer observar a menor coruja do Brasil? V\u00e1 ao Parque Estadual Intervales, me contrata que eu te mostro! http://t.co/4DhAaJGuNR"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-12-18T15:55:03.000Z",
            "id": "545608189186953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis, \u00e9 revitalizado para a temporada http://t.co/7yV0QdiOYE"
        },
        {
            "author_id": "239727112",
            "created_at": "2014-12-18T15:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "545605721543696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We made it to Iguazu.\ud83d\udc4b Next stop Argentina! #brazil#iguazu#vacation @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eDs6Awyt4O"
        },
        {
            "author_id": "76976801",
            "created_at": "2014-12-18T15:42:34.000Z",
            "id": "545605048193908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cretinice desse sujeito! http://t.co/uzsuJs9YIv"
        },
        {
            "author_id": "2225049769",
            "created_at": "2014-12-18T15:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "545602616311291906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/qoJ4lVNSdm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "582931241",
            "created_at": "2014-12-18T15:29:05.000Z",
            "id": "545601654373249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era o s\u00f3 que faltava mesmo!! http://t.co/wSHXjQqzSy"
        },
        {
            "author_id": "37916878",
            "created_at": "2014-12-18T15:17:01.000Z",
            "id": "545598615750979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma essa coxinhas... http://t.co/TiH0LhrP7E"
        },
        {
            "author_id": "240194065",
            "created_at": "2014-12-18T15:12:11.000Z",
            "id": "545597401612836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/BAnza5Vm7k"
        },
        {
            "author_id": "44202616",
            "created_at": "2014-12-18T15:07:13.000Z",
            "id": "545596149647032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre um nojento. http://t.co/SrYzItc2lD"
        },
        {
            "author_id": "35184610",
            "created_at": "2014-12-18T15:02:22.000Z",
            "id": "545594927997263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o presente que o pessoal da Biblioteca Parque Estadual deu pra gente no final do curso. \u2764\ufe0f Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2014-12-18T15:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "545594770274664450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/y7GLguXgQi"
        },
        {
            "author_id": "9683332",
            "created_at": "2014-12-18T14:50:15.000Z",
            "id": "545591879073804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha aqui o humano direito, \u00f3 http://t.co/6Je0JK4gWD"
        },
        {
            "author_id": "74341583",
            "created_at": "2014-12-18T14:45:24.000Z",
            "id": "545590660385230850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para voc\u00ea que fez deste cara o deputado mais votado do RJ! \u00c9 uma atr\u00e1s da outra... http://t.co/SoEGccLEXe"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2014-12-18T14:31:02.000Z",
            "id": "545587042810200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/4zJStR87gJ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-12-18T14:28:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "545586324322140161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CulturaRJ Biblioteca Parque Estadual recebe o selo ambiental Certifica\u00e7\u00e3o Leed Ouro. Veja por qu\u00ea:  http://t.co/suPGkptpzd"
        },
        {
            "author_id": "213146828",
            "created_at": "2014-12-18T14:14:50.000Z",
            "id": "545582968941862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m segura o Bolsonaro, por favor! http://t.co/K9QWwj3UTs"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-12-18T13:58:24.000Z",
            "id": "545578830199812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!\n\n Vamos aproveitar o ver\u00e3o e dar uma caminhada no Parque Municipal da Uva. http://t.co/ciAQNJZOL7"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-12-18T13:50:54.000Z",
            "id": "545576943517978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Dourada faz parte do Parque Estadual de Vila Velha. Com 320 metros de di\u00e2metro, a lagoa faz parte do... http://t.co/i1JhWKJuuP"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-12-18T13:50:44.000Z",
            "id": "545576902153342977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/JfDseUirTp"
        },
        {
            "author_id": "52564324",
            "created_at": "2014-12-18T13:45:42.000Z",
            "id": "545575635264221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pra Presidente do Brasil, j\u00e1! \nDa s\u00e9rie \"Era S\u00f3 o Que Faltava\".... http://t.co/SwLetMO1TD"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2014-12-18T13:41:47.000Z",
            "id": "545574648231260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser homof\u00f3bico, incitador \u00e0 viol\u00eancia e p\u00e9ssimo deputado, agora \u00e9 depredador da natureza. http://t.co/JOeqSc2MTk"
        },
        {
            "author_id": "65685872",
            "created_at": "2014-12-18T13:35:00.000Z",
            "id": "545572944014217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para dar sorte! #meioambiente @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/hB9GgDYNGY"
        },
        {
            "author_id": "1074031134",
            "created_at": "2014-12-18T13:11:42.000Z",
            "id": "545567079055642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas que cara ridiculo http://t.co/tlOd4WNG9B"
        },
        {
            "author_id": "46126185",
            "created_at": "2014-12-18T13:05:27.000Z",
            "id": "545565508247236609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Beijo pra quem \u00e9 #TeamBolsonaro \"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/QZO5os3Pbw\""
        },
        {
            "author_id": "35727636",
            "created_at": "2014-12-18T13:04:49.000Z",
            "id": "545565345529200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah neeemmmmm......que fora Bolsonaro! Deixou de me representar depois disso! http://t.co/UC42lZQCXp"
        },
        {
            "author_id": "632184568",
            "created_at": "2014-12-18T13:02:04.000Z",
            "id": "545564655461363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema e de todos os recursos naturais. Eu quero mais reservas biol\u00f3gicas! #Ecologia \u27a4 http://t.co/Fx262kLtoD"
        },
        {
            "author_id": "184460128",
            "created_at": "2014-12-18T12:57:45.000Z",
            "id": "545563570386116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XUpGhr0b5T"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-12-18T12:53:08.000Z",
            "id": "545562407007838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Senado aprova altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio... http://t.co/6L8MoTI6Jj"
        },
        {
            "author_id": "175216849",
            "created_at": "2014-12-18T12:44:52.000Z",
            "id": "545560325131862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/IPpqVI64Gb"
        },
        {
            "author_id": "832018441",
            "created_at": "2014-12-18T12:40:22.000Z",
            "id": "545559195098316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1. #Tbt #AquelViaje http://t.co/QIgBS5ElMk"
        },
        {
            "author_id": "2301281912",
            "created_at": "2014-12-18T12:34:14.000Z",
            "id": "545557651388895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas foi o mais votado no Rio... Os eleitores devem apoiar isso tamb\u00e9m. http://t.co/LMAp7BpxwO"
        },
        {
            "author_id": "163134299",
            "created_at": "2014-12-18T12:20:07.000Z",
            "id": "545554098071031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando, pessoal?!... http://t.co/U4ODNhxTTr"
        },
        {
            "author_id": "55045805",
            "created_at": "2014-12-18T12:15:08.000Z",
            "id": "545552845437952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/0Kp5Op2o3H"
        },
        {
            "author_id": "2917978203",
            "created_at": "2014-12-18T12:14:47.000Z",
            "id": "545552754253770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem nosso blog e confiram fotos incr\u00edveis de pontos tur\u00edsticos do Esp\u00edrito Santo: http://t.co/niOI04hqqd"
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2014-12-18T12:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "138202725",
                        "start": 8,
                        "username": "russao29"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "545550746763419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia @russao29 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dCN1UqMyHm"
        },
        {
            "author_id": "48756719",
            "created_at": "2014-12-18T11:59:05.000Z",
            "id": "545548803995357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/G50me48PJs Bostonaro bostonarando"
        },
        {
            "author_id": "70233198",
            "created_at": "2014-12-18T11:57:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.629856,
                        -23.562577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "545548488407527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo #DiaDoMergulhador senhores! Hahaha @ Parque Estadual Marinho da Laje de Santos http://t.co/pdFf8WR5tv"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-12-18T11:53:29.000Z",
            "id": "545547394725593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DA UVA 2015 - Vinhedo \n- Parque Municipal - Entrada Franca - De 7 a 22 de Fevereiro\n7 - Leonardo \n8 - Roupa... http://t.co/qISr0tlRf1"
        },
        {
            "author_id": "238751414",
            "created_at": "2014-12-18T11:47:40.000Z",
            "id": "545545929529778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9tica e Moral. Kkkkkkkk http://t.co/uKmiUQuamc"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-12-18T11:39:27.000Z",
            "id": "545543861746286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai visitar o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha neste final de ano. Dica. http://t.co/MHKfkcKHwa  #Noronha #ParqueNacional"
        },
        {
            "author_id": "120617120",
            "created_at": "2014-12-18T11:34:33.000Z",
            "id": "545542631288090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os parece? http://t.co/xPbQnYkahS"
        },
        {
            "author_id": "15169506",
            "created_at": "2014-12-18T11:29:33.000Z",
            "id": "545541372116492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro do dia... http://t.co/RnSS6gkHNN"
        },
        {
            "author_id": "587370595",
            "created_at": "2014-12-18T11:19:27.000Z",
            "id": "545538831546875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria escrever tanta coisa, mas deixa pra l\u00e1.... #absurdo http://t.co/ecQ0D80BNQ"
        },
        {
            "author_id": "2928775011",
            "created_at": "2014-12-18T11:02:17.000Z",
            "id": "545534511736709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(Santiago de Cuba)\nPaisagem arqueol\u00f3gica das primeiras planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9 no sudeste de Santiago de Cuba.\nParque Nacional Alexandre de..."
        },
        {
            "author_id": "366191942",
            "created_at": "2014-12-18T11:01:23.000Z",
            "id": "545534283725955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma 42 contextualizou estudos de Ci\u00eancias sobre vegetais e animais vertebrados, com sa\u00edda de estudo ao Parque Estadual do Rio Vermelho"
        },
        {
            "author_id": "68392725",
            "created_at": "2014-12-18T10:55:03.000Z",
            "id": "545532690787627011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00eddolo dos coxinhas quer liminar para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \nS\u00f3 para ele, informa a reportagem http://t.co/JLbvt7lfOu"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-12-18T10:47:27.000Z",
            "id": "545530777522679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #tbt kkk e ai tudo come\u00e7ou Opah Opah Oparilovisk haushaushsuahsu \u2667\u2663\u2667\u2663\u2667\u2663\u2667 (em Parque Municipal... http://t.co/xWF6O35Tp6"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-12-18T10:47:25.000Z",
            "id": "545530768643346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt kkk e ai tudo come\u00e7ou Opah Opah Oparilovisk haushaushsuahsu \u2667\u2663\u2667\u2663\u2667\u2663\u2667 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/l8AXY0ikwD"
        },
        {
            "author_id": "183246547",
            "created_at": "2014-12-18T10:42:18.000Z",
            "id": "545529480908124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma.....todo o criminoso sabe mto bem como usar a lei a seu favor. http://t.co/Qa6jME6w83"
        },
        {
            "author_id": "51707978",
            "created_at": "2014-12-18T09:44:27.000Z",
            "id": "545514924047622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega opera\u00e7\u00e3o na zona norte desfazimento \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  ."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-12-18T09:33:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "545512194717548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto que cria Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 publicado no Di\u00e1rio Oficial: http://t.co/NffxiKckoy #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-12-18T09:31:21.000Z",
            "id": "545511624703246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica do Piratuba \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/broE9BIoDF"
        },
        {
            "author_id": "272735652",
            "created_at": "2014-12-18T09:23:56.000Z",
            "id": "545509760150568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA DO NEFASTO \"BOSTANARO\"... http://t.co/yxpVYHVgEw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-18T08:47:53.000Z",
            "id": "545500685547339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Gombe Stream Parque Nacional, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/3OmTpJTaC2"
        },
        {
            "author_id": "1882333622",
            "created_at": "2014-12-18T08:31:10.000Z",
            "id": "545496482229809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26 @ Parque Municipal de Elche http://t.co/kect0crOVo"
        },
        {
            "author_id": "18908270",
            "created_at": "2014-12-18T08:21:52.000Z",
            "id": "545494138465292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da mat\u00e9ria abaixo, o nobre deputado, defensor da moral e dos bons costumes, votou ontem a favor do aumento... http://t.co/J8KY1HopaJ"
        },
        {
            "author_id": "98529503",
            "created_at": "2014-12-18T06:59:31.000Z",
            "id": "545473417391386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus...... Este #Bolsanaro s\u00f3 pode estar louco.... #ForaBolsanaro http://t.co/cvonSurg60"
        },
        {
            "author_id": "30312303",
            "created_at": "2014-12-18T05:26:06.000Z",
            "id": "545449907557916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um merda =) http://t.co/l71wygaOTA"
        },
        {
            "author_id": "291956594",
            "created_at": "2014-12-18T03:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "71049208",
                        "start": 20,
                        "username": "Darwingrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "545419435738431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahahhahahhahaha \u201c@Darwingrr: Dique Estadio Quisqueya Parque Nacional ay yo no puedo no hahhahahahahaha\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-18T03:04:07.000Z",
            "id": "545414174269272065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/i1DhQ7piR0"
        },
        {
            "author_id": "56604754",
            "created_at": "2014-12-18T03:02:33.000Z",
            "id": "545413781183287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "http://t.co/mWGA1Txw3l Dif\u00edcil exprimir o qu\u00e3o nefasto \u00e9 este deputado..."
        },
        {
            "author_id": "16136535",
            "created_at": "2014-12-18T02:58:14.000Z",
            "id": "545412696158785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m prende esse cara logo http://t.co/8awwJmVEED"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2014-12-18T02:57:21.000Z",
            "id": "545412471599943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora, defensores de Bolsonaro? http://t.co/4oJJPcMGmx"
        },
        {
            "author_id": "135968424",
            "created_at": "2014-12-18T02:39:28.000Z",
            "id": "545407973712203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/jevjsPqVIj mano?????????? meu filho, joga uns peixe na tua piscina e pesca, larga m\u00e3o de ser babaca"
        },
        {
            "author_id": "309408216",
            "created_at": "2014-12-18T02:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "309408216",
                        "start": 30,
                        "username": "luisfdb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "545405771454758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @luisfdb_ http://t.co/UhUkar4B3p Downhill Urussanga Parque Municipal (Trilha do Didi, Gap e trilha"
        },
        {
            "author_id": "2928775011",
            "created_at": "2014-12-18T02:20:40.000Z",
            "id": "545403240201072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Cavalos.\n\nCampus de Vit\u00f3ria[editar | editar c\u00f3digo-fonte]\nO Centro Acad\u00eamico de Vit\u00f3ria13 , sediado no..."
        },
        {
            "author_id": "50286324",
            "created_at": "2014-12-18T02:17:54.000Z",
            "id": "545402545557241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cereja do bolo! Nesse caso, uma cereja podre prum bolo estragado. http://t.co/FXKcvxpJxu"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-18T01:58:19.000Z",
            "id": "545397615417106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Biblioteca Parque estadual recebe certifica\u00e7\u00e3o Verde http://t.co/4JwYsyxw0n"
        },
        {
            "author_id": "64466947",
            "created_at": "2014-12-18T01:57:30.000Z",
            "id": "545397411103768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo sociopata deixa toneladas de rastros de incoer\u00eancia, hipocrisia e mentiras. http://t.co/i6UpjgLAkl"
        },
        {
            "author_id": "55077154",
            "created_at": "2014-12-18T01:52:58.000Z",
            "id": "545396271423688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu ainda tenho que ver gente defendendo o sujeito... http://t.co/LLCn3LoPQv"
        },
        {
            "author_id": "479506355",
            "created_at": "2014-12-18T01:37:01.000Z",
            "id": "545392257541500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/h1U8ZN1jp2"
        },
        {
            "author_id": "309408216",
            "created_at": "2014-12-18T01:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "545389506157764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Downhill Urussanga Parque Municipal (Trilha do Didi, Gap e trilha principal): http://t.co/UhUkar4B3p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "169255314",
            "created_at": "2014-12-18T01:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "545389187281588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (Segualquia).: http://t.co/zpaYKB9nnR v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58836490",
            "created_at": "2014-12-18T01:10:49.000Z",
            "id": "545385662640562177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE!!!!!! http://t.co/y0ZzOQmO8o"
        },
        {
            "author_id": "98990410",
            "created_at": "2014-12-18T00:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "545382857548771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos divinos! \ud83d\ude4f....isso \u00eah o surf board pra mim....conex\u00e3o! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins\u2026 http://t.co/5J7EYuzaL9"
        },
        {
            "author_id": "2361730322",
            "created_at": "2014-12-18T00:47:24.000Z",
            "id": "545379768947195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o vale o que gato enterra. http://t.co/mcV89xqI4M"
        },
        {
            "author_id": "364470297",
            "created_at": "2014-12-18T00:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "545375627109756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia muito top #camilajoathanfest @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/6bqIxVHnck"
        },
        {
            "author_id": "587953233",
            "created_at": "2014-12-18T00:29:25.000Z",
            "id": "545375245604253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta tem peladinha l\u00e1 no parque municipal e eu to \u00e9 garrado!"
        },
        {
            "author_id": "2444751294",
            "created_at": "2014-12-18T00:28:33.000Z",
            "id": "545375024648298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/fpZDENUQno"
        },
        {
            "author_id": "373548120",
            "created_at": "2014-12-18T00:10:37.000Z",
            "id": "545370513984729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul,  estes b\u00fafalos n\u00e3o s\u00e3o para bricadeiras!!!! \nImagens impressionantes... http://t.co/dtdmlG4stS"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2014-12-18T00:02:13.000Z",
            "id": "545368397270482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HO HO HO e ainda ganhou aumento de sal\u00e1rio agora! #pa\u00edsdostrouxas #povinhobunda #salvemoBrasil #SOS #socorro... http://t.co/EXBeZycScH"
        },
        {
            "author_id": "125544437",
            "created_at": "2014-12-17T23:48:01.000Z",
            "id": "545364826584010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu disser pra matarem ele, estarei assumido o discurso do mesmo. Ent\u00e3o, por favor, que a justi\u00e7a seja feita. http://t.co/gFM1BZZduB"
        },
        {
            "author_id": "15410797",
            "created_at": "2014-12-17T23:22:26.000Z",
            "id": "545358389279092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que maluco escroto, vsf http://t.co/qlTLTb4elF"
        },
        {
            "author_id": "152645679",
            "created_at": "2014-12-17T23:20:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "545357805671432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo meu \ud83d\udc99 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/myN2uSQOtC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-17T23:01:55.000Z",
            "id": "545353224518397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Gombe Stream da Tanz\u00e2nia\" http://t.co/W6qYW14CHd"
        },
        {
            "author_id": "838516388",
            "created_at": "2014-12-17T22:43:07.000Z",
            "id": "545348494727192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal das Emo\u00e7\u00f5es ser\u00e1 apresentado no\u00a0Parque Municipal do Idoso: Manaus \u2013 O Parque Municipal do Idoso (Rua Rio... http://t.co/fn1ojsvVP8"
        },
        {
            "author_id": "153574626",
            "created_at": "2014-12-17T22:35:31.000Z",
            "id": "545346578656288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas bixa, melhore! A senhora j\u00e1 atingiu o limite da escrotid\u00e3o.\n\nDica: meia hora dando a bunda te faria mais... http://t.co/BeCF1KT8yb"
        },
        {
            "author_id": "110650406",
            "created_at": "2014-12-17T22:34:06.000Z",
            "id": "545346223772041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OhMyGoth! \nDesrespeita mulheres, homossexuais e negros, apoia a ditadura e qdo se achou que n\u00e3o podia ficar... http://t.co/gtqE9x9gaK"
        },
        {
            "author_id": "1534890194",
            "created_at": "2014-12-17T22:31:27.000Z",
            "id": "545345556999331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo http://t.co/DGWZxMwqZX"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-12-17T22:10:40.000Z",
            "id": "545340325909528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\n                 http://t.co/KOB5Qix9Sh #senado"
        },
        {
            "author_id": "64395118",
            "created_at": "2014-12-17T22:07:30.000Z",
            "id": "545339531118260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Paladino da moral e dos bons costumes\", mas tamb\u00e9m condenado a sete anos ineleg\u00edvel por desvio de verbas (pena ... http://t.co/0YOnnlc9q4"
        },
        {
            "author_id": "67405222",
            "created_at": "2014-12-17T22:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90213514,
                        -6.06948576
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "545338171714994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro de tr\u00eas dias de trabalho no meio da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, PA. Estrat\u00e9gias para\u2026 http://t.co/TMX5KSE89B"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2014-12-17T21:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "545336979463094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/dzn8vkGHG0"
        },
        {
            "author_id": "1367371045",
            "created_at": "2014-12-17T21:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.44292644,
                        -9.76016361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00eb82bf4edbc40e"
            },
            "id": "545336786184978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana me faltaba ver Nevar. #Per\u00fa @ Nevado Pastoruri  - Parque Nacional Huascaran http://t.co/Ni5sdhptWt"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2014-12-17T21:39:17.000Z",
            "id": "545332428374827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natal das Emo\u00e7\u00f5es ser\u00e1 apresentado no Parque Municipal do Idoso http://t.co/F6vUZOx07t"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2014-12-17T21:07:06.000Z",
            "id": "545324327781277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que cria Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 publicado no Di\u00e1rio Oficial... http://t.co/HbzHdtWSfG"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2014-12-17T21:02:33.000Z",
            "id": "545323182799220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o p\u00f4r do sol mais lindo de todos *-* @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/3DcqxA17pR"
        },
        {
            "author_id": "40016496",
            "created_at": "2014-12-17T20:58:20.000Z",
            "id": "545322123473207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUJEITO REPUGNANTE!!! http://t.co/QZxrsz7r50"
        },
        {
            "author_id": "165899302",
            "created_at": "2014-12-17T20:58:05.000Z",
            "id": "545322059493281793",
            "in_reply_to_user_id": "2908420379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MechtaVKapli \"Esse amiguinho gosta de socar senadores e pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "130611859",
            "created_at": "2014-12-17T20:48:26.000Z",
            "id": "545319634120212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5fisBn7dzw"
        },
        {
            "author_id": "152645679",
            "created_at": "2014-12-17T20:31:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "545315250917371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"na mao..\" \u270b\ud83d\udca7\ud83c\udf0e @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/sJBfpH8pQb"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2014-12-17T20:13:29.000Z",
            "id": "545310836139388931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu li a mat\u00e9ria, mas de acordo com o SNUC n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel haver qq atividade numa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Apenas... http://t.co/cD5xFCoGur"
        },
        {
            "author_id": "101881838",
            "created_at": "2014-12-17T20:12:52.000Z",
            "id": "545310682049044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem coisa de quem usa sunga branca http://t.co/rPQKMVto12"
        },
        {
            "author_id": "166884570",
            "created_at": "2014-12-17T19:57:07.000Z",
            "id": "545306716351766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Y3qS3vTRiR"
        },
        {
            "author_id": "68540075",
            "created_at": "2014-12-17T19:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "900348469",
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "545306411303849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/xHgEOXTkg5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2014-12-17T19:53:13.000Z",
            "id": "545305736838782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea quer proteger a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, assine http://t.co/0OCk6Ja5NE #peticao #natureza http://t.co/feIYStYtAw"
        },
        {
            "author_id": "55568892",
            "created_at": "2014-12-17T19:42:07.000Z",
            "id": "545302941541072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o Morri de Sunga Branca quando se precisa dele? http://t.co/AjFmdYUe95"
        },
        {
            "author_id": "33292436",
            "created_at": "2014-12-17T19:36:03.000Z",
            "id": "545301414663028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A IMUNIDADE PRALAMENTAR J\u00c1 ACABOU?\nCHEGA, SR. BO\u00c7ALNARO!... http://t.co/sMh72fZAvT"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2014-12-17T19:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "87481185",
                        "start": 64,
                        "username": "leticiiaselbach"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "545297983685013505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @leticiiaselbach) https://t.co/UILIcIULMF"
        },
        {
            "author_id": "71127659",
            "created_at": "2014-12-17T19:05:06.000Z",
            "id": "545293629506740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9i... esse cara n\u00e3o \u00e9 metade do que seus adoradores dizem e pode ser pior do que imaginamos... http://t.co/wnTUrnrdmR"
        },
        {
            "author_id": "236945424",
            "created_at": "2014-12-17T19:02:56.000Z",
            "id": "545293082501996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tua piscina t\u00e1 cheia de ratos, tuas ideias n\u00e3o correspondem aos fatos. http://t.co/WZ4hR9pJgF"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2014-12-17T19:00:03.000Z",
            "id": "545292354580914178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Argentina\nEste \u00e9 o Parque Nacional de Ushuaia. D\u00e1 para admirar por horas, n\u00e3o d\u00e1? Fa\u00e7a suas malas e viaje com a... http://t.co/hTQ3NCNsGA"
        },
        {
            "author_id": "209683452",
            "created_at": "2014-12-17T18:53:53.000Z",
            "id": "545290802868809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/UoIjCamN70"
        },
        {
            "author_id": "750171446",
            "created_at": "2014-12-17T18:48:02.000Z",
            "id": "545289331208749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/9SdEqNGfr5"
        },
        {
            "author_id": "200596427",
            "created_at": "2014-12-17T18:46:54.000Z",
            "id": "545289049041539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem mais uma deste estrume. O pior \u00e9 que tem gente que acha que ele luta por interesses da na\u00e7\u00e3o, da... http://t.co/uFMkJvOOtS"
        },
        {
            "author_id": "80013799",
            "created_at": "2014-12-17T18:14:25.000Z",
            "id": "545280874414346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/t5svRPe9tL"
        },
        {
            "author_id": "245975911",
            "created_at": "2014-12-17T18:13:51.000Z",
            "id": "545280729593036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FORABOLSONARO!!! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/VncNiKTiWt"
        },
        {
            "author_id": "439806033",
            "created_at": "2014-12-17T18:11:48.000Z",
            "id": "545280214696460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/XgNugFtwnH"
        },
        {
            "author_id": "359618842",
            "created_at": "2014-12-17T18:01:49.000Z",
            "id": "545277703314608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele, sempre ele de parab\u00e9ns.... \"Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" http://t.co/NHFTNhd1NH"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2014-12-17T17:52:41.000Z",
            "id": "545275404752527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Wg3za9puWy"
        },
        {
            "author_id": "245432518",
            "created_at": "2014-12-17T17:38:38.000Z",
            "id": "545271868295753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vfQVsSYKKR"
        },
        {
            "author_id": "25500640",
            "created_at": "2014-12-17T17:27:38.000Z",
            "id": "545269097378770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo\u00e7al nato! http://t.co/pyiUMCR6DN"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2014-12-17T17:21:23.000Z",
            "id": "545267526679416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/P0FuKDwHtV\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/LvffXp2rop"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2014-12-17T17:20:59.000Z",
            "id": "545267426263568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele de novo. Continua defendendo esse pustula... http://t.co/yxaceDVNw3"
        },
        {
            "author_id": "10780742",
            "created_at": "2014-12-17T17:01:11.000Z",
            "id": "545262441228419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/EHvBjV9SkD"
        },
        {
            "author_id": "161771666",
            "created_at": "2014-12-17T16:53:46.000Z",
            "id": "545260576440844291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/DHYta0fNfM o Bolsonaro \u00e9 real?"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2014-12-17T16:35:02.000Z",
            "id": "545255860667432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito calor no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas :)"
        },
        {
            "author_id": "32480187",
            "created_at": "2014-12-17T16:33:45.000Z",
            "id": "545255540138328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 s\u00f3 um signo. http://t.co/C5hUsyPXyv"
        },
        {
            "author_id": "78695593",
            "created_at": "2014-12-17T16:29:09.000Z",
            "id": "545254382845976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ato super louv\u00e1vel desde homem de Deus exemplar\u00edssimo! \n\n\u00c9 de uma dignidade t\u00e3o grande, de um amor t\u00e3o... http://t.co/kXqGzsU8Jd"
        },
        {
            "author_id": "96883412",
            "created_at": "2014-12-17T16:26:56.000Z",
            "id": "545253821455532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa pessoa (Jair Bolsonaro), que n\u00e3o gosto nem de citar o nome, est\u00e1 brigando porque foi flagrada por l\u00e1... http://t.co/vxvKhTvbwx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-12-17T16:20:18.000Z",
            "id": "545252156186824705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paran\u00e1: unidade de conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 usina de Itaipu descobre 10 esp\u00e9cies de aves nunca vistas na regi\u00e3o. #MEIOAMBIENTE #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "58511587",
            "created_at": "2014-12-17T16:16:24.000Z",
            "id": "545251171955666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1, vou esquecer por um minuto que sou chata com leis que protejam o Meio Ambiente e apenas me focar no modelito... http://t.co/gYk7aqTREe"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2014-12-17T16:10:53.000Z",
            "id": "545249783867506689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adivinhe quem estava pescando ilegalmente na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/f7FPZdvKyQ"
        },
        {
            "author_id": "137560871",
            "created_at": "2014-12-17T15:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87587911",
                        "start": 0,
                        "username": "marinalimax"
                    }
                ]
            },
            "id": "545245577739792385",
            "in_reply_to_user_id": "87587911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinalimax O Bolsonaro n\u00e3o tem escr\u00fapulos. Olha a \u00faltima dele: http://t.co/M5mqyrxR4p"
        },
        {
            "author_id": "36460401",
            "created_at": "2014-12-17T15:53:09.000Z",
            "id": "545245321283256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o defendo ele, s\u00f3 vejo contextos... e sim se h\u00e1 uma ra\u00e7a que s\u00f3 serve para encher o saco \u00e9 politico, pois... http://t.co/aqnFCtF2bg"
        },
        {
            "author_id": "178926874",
            "created_at": "2014-12-17T15:48:26.000Z",
            "id": "545244133221478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3 o cara honesto a\u00ed pra Governar o Brasil, \nVai vendo a merda que oc\u00eas vai fazer... \nSeu bando de fio de uma \u00e9gua. http://t.co/D1TBrQMqg1"
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2014-12-17T15:43:27.000Z",
            "id": "545242881691119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bolsonaro\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5mbYgP4iCB"
        },
        {
            "author_id": "30003024",
            "created_at": "2014-12-17T15:24:40.000Z",
            "id": "545238152668262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Kdaap7SJF6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-12-17T15:23:14.000Z",
            "id": "545237794088448001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (13/12), foi realizado o \u00faltimo mutir\u00e3o de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca de 2014 na... http://t.co/6doVEgwItT"
        },
        {
            "author_id": "119544806",
            "created_at": "2014-12-17T15:17:13.000Z",
            "id": "545236280171560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/nyjzDjWPrq"
        },
        {
            "author_id": "68239503",
            "created_at": "2014-12-17T15:14:34.000Z",
            "id": "545235610806779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7AO http://t.co/C6vPwkTGu5"
        },
        {
            "author_id": "49180480",
            "created_at": "2014-12-17T15:06:39.000Z",
            "id": "545233620617940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usar de sua influ\u00eancia para seu proveito pessoal \u00e9 o que? http://t.co/q2vybhjqeo"
        },
        {
            "author_id": "120527036",
            "created_at": "2014-12-17T14:55:26.000Z",
            "id": "545230795485368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que obedecer a lei n\u00e9? Ele \u00e9 deputado, pode tudo... O exemplo de compromisso com a lei e a constitui\u00e7\u00e3o... http://t.co/irr7ZF89FE"
        },
        {
            "author_id": "451110315",
            "created_at": "2014-12-17T14:55:15.000Z",
            "id": "545230749117710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA ACUSA PECU\u00c1RISTAS POR INC\u00caNDIO EM RESERVA BIOL\u00d3GICA DO LAGO PIRATUBA. https://t.co/U91FJ2WAMR"
        },
        {
            "author_id": "363245538",
            "created_at": "2014-12-17T14:55:00.000Z",
            "id": "545230688392601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/Qz5xYZsxPq #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "2926957792",
            "created_at": "2014-12-17T14:54:39.000Z",
            "id": "545230598584164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bhlovers @ Parque Municipal http://t.co/LmrKF2tSvJ"
        },
        {
            "author_id": "100140376",
            "created_at": "2014-12-17T14:51:16.000Z",
            "id": "545229749446918146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara n\u00e3o tem limites!!!! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/N2xONs5oyB"
        },
        {
            "author_id": "52724486",
            "created_at": "2014-12-17T14:46:53.000Z",
            "id": "545228644931878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jeito desse cretino desse Bolsonaro de aparecer pelo jeito \u00e9 pisando na lei e na cara dos trouxas que votam... http://t.co/5sVpjSEiYw"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-17T14:39:27.000Z",
            "id": "545226773886435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/7DiNRfdmFH"
        },
        {
            "author_id": "28643473",
            "created_at": "2014-12-17T14:29:11.000Z",
            "id": "545224190924959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista Aprendiz\n\nConfira na mat\u00e9ria a seguir como foi o encerramento das Oficinas do M\u00f3dulo I do Turista... http://t.co/0GhuAZy928"
        },
        {
            "author_id": "982542984",
            "created_at": "2014-12-17T14:21:42.000Z",
            "id": "545222308437434370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rid\u00edculo http://t.co/ANlhbKI73N"
        },
        {
            "author_id": "22562679",
            "created_at": "2014-12-17T14:16:10.000Z",
            "id": "545220914770870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 muito decente esse deputado, minha gente! Ser\u00e1 que ele tem medo de piranha? http://t.co/o1ONgJZJYa"
        },
        {
            "author_id": "22562679",
            "created_at": "2014-12-17T14:12:57.000Z",
            "id": "545220106121650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 muito decente esse deputado, minha gente! Ser\u00e1 que ele tem medo de piranha? http://t.co/oi49U8EYlM"
        },
        {
            "author_id": "194861381",
            "created_at": "2014-12-17T14:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6882354,
                        -23.33503834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "545220060978380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pensamento em qualquer lugar...#nature @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/2OBvYWY3pB"
        },
        {
            "author_id": "174446658",
            "created_at": "2014-12-17T14:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25078363,
                        -22.86457574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "545219675605331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite \ud83c\udf04 #PicoDoAdao #1400m #Lembran\u00e7asDa4BTUR @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i4kUdf6u0u"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VishnatY].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VishnatY",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VishnatY"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Relvado, Brasil",
                "id": "0a62d3bcbc5ff3b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapema, Brasil",
                "id": "9097edc6220c622b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponte Nova, Brasil",
                "id": "0bf3f3d58c29ce26",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Proven\u00e7a-Alpes-Costa Azul, Fran\u00e7a",
                "id": "3da6b5ad7b0af478",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ticapampa, Peru",
                "id": "00eb82bf4edbc40e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103172054",
                "name": "Marden Carvalho",
                "username": "mardencarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48663761",
                "name": "o Irritante",
                "username": "johnconstantyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932395993",
                "name": "perfectstyle",
                "username": "perfcsurfstyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88763767",
                "name": "Leandro Esquilo",
                "username": "esquiandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915813795",
                "name": "Elanio Souza",
                "username": "elaniodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894861405",
                "name": "Meiriane",
                "username": "Meirianeane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254740119",
                "name": "\u039d\u03c4\u03ac\u03b3\u03ba\u03bb\u03b1s",
                "username": "canseideserrex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309247099649826816",
                "name": "morta",
                "username": "ravenclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193746205",
                "name": "juliano Oliveira",
                "username": "JCOliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599272615",
                "name": "Informador Colombia",
                "username": "InformadorCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295663129",
                "name": "Comit\u00e9 Creativo",
                "username": "Comite_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88037820",
                "name": "GUILLERMO GONZALEZ",
                "username": "GDAMIAN88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904186418",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo #TimBETA",
                "username": "jpssouza07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096508107",
                "name": "Jhon Hidalgo",
                "username": "Ehg67Jhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384970635",
                "name": "Opina Opinador",
                "username": "Opina_Opinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282786285",
                "name": "Audrey Carrillo \u10e6",
                "username": "AudreyCarrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225260966",
                "name": "Noticias Colombia",
                "username": "colombianoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296780464",
                "name": "Antonio Acu\u00f1a Paniagua",
                "username": "AntonioAcuaPani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809635442",
                "name": "Djenyfer",
                "username": "DjenyBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504074882",
                "name": "BOGOTA INFORMA",
                "username": "BOGOTAINFORMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365760803",
                "name": "LUIZ CARLOS M BORGES",
                "username": "LUIZCARLOSMBORG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23560517",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Diiiigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175405970",
                "name": "Anderson Felipe",
                "username": "anderson_felip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126639212",
                "name": "Carmem Virginia",
                "username": "carmensvirginia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46970010",
                "name": "Jana\u00edna Brasil",
                "username": "JanainaAvilaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546000961",
                "name": "afafoz",
                "username": "afafoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919905806",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiapassos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300466689",
                "name": "Michelle Oliveira",
                "username": "MichelleTattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58347836",
                "name": "Louise Vianello",
                "username": "LouiseVianello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66692391",
                "name": "Tha\u00eds Graziele",
                "username": "Thais_Cotinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258045417",
                "name": "\u00c9rica",
                "username": "aiericadeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159681180",
                "name": "Iglesias",
                "username": "iglesias21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6880962",
                "name": "Di\u00eamerson",
                "username": "Diemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63724790",
                "name": "J. Ant\u00f3nio Baptista",
                "username": "zecamalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48801408",
                "name": "PELE VERMELHA",
                "username": "BETOLUIZROSA66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131378854",
                "name": "\ud83d\udc09\u2af7\u2af8\ud83d\udc0a",
                "username": "RtutzDtutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224199704",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaopedroam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54360217",
                "name": "Everton Alecrim",
                "username": "EvertonAlecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125384435",
                "name": "Miss Carey",
                "username": "_MissCarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102192756",
                "name": "Rodrigo Moura",
                "username": "rodrigopmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610567181",
                "name": "Javiera",
                "username": "JavieraVelascoV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152443504",
                "name": "rafael",
                "username": "rafazacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310854008",
                "name": "STFCOVARDE",
                "username": "matracadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108341965",
                "name": "leila mattos",
                "username": "lelezinhamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36933243",
                "name": "Josemar Brytto",
                "username": "josemar_brytto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907982666",
                "name": "Ysa Mendes #TimBeta",
                "username": "ysamendes05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138275820",
                "name": "PrestiGils",
                "username": "PrestigilsBrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93200291",
                "name": "George",
                "username": "GeorgeLuiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103410685",
                "name": "Wellington",
                "username": "DerStauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86950375",
                "name": "Sam \u263d",
                "username": "wondergaywoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63930864",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Speglich",
                "username": "speglichmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66472759",
                "name": "Naya",
                "username": "nayaabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791081933367312386",
                "name": "sepam \u24df",
                "username": "_sepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494136584",
                "name": "leticia",
                "username": "lereineres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288248283",
                "name": "gui",
                "username": "guibellisario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310569862",
                "name": "Adriana T de Souza",
                "username": "adri_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45583286",
                "name": "Ana Barp",
                "username": "recursohidrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326070260",
                "name": "Carlos Samaniego",
                "username": "infmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525263493",
                "name": "Claudio Oliveira",
                "username": "claudionofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926032479",
                "name": "Dayanne Modesto",
                "username": "day_modest0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817579614",
                "name": "#BetaLab",
                "username": "betalab312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258769528",
                "name": "Maria Rivandy capist",
                "username": "marivandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167631504",
                "name": "Narinho Costa",
                "username": "Narinho_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689326",
                "name": "Garibaldi Filho",
                "username": "garibaldifilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51630577",
                "name": "Ot\u00edlia B. Piumbini",
                "username": "otiliapiumbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58582587",
                "name": "WAGNER LAMARTINE",
                "username": "wlamartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581039622",
                "name": "Cris Caldeira - Sabor Materno",
                "username": "CrisCaldeiraSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61987791",
                "name": "Michael",
                "username": "michaelmsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79018449",
                "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Paulinhoapol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271401672",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84368078",
                "name": "S\u00e9rgio Coelho",
                "username": "_sergiocoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691762639",
                "name": "Gi",
                "username": "mamysantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28380420",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavio_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90190882",
                "name": "Juscelino Fran\u00e7a",
                "username": "juscelinofranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211906138",
                "name": "Wllana Dantas",
                "username": "wllanadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913828898",
                "name": "Priscila Naiara",
                "username": "churilapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124143894",
                "name": "Blog Sabetudo",
                "username": "blogsabetudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102583779",
                "name": "Carulina",
                "username": "carucoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912089726",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "limaodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294851",
                "name": "\ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud83c\udf0d\ud83c\udd98\ud83d\udca7",
                "username": "agualivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712397664",
                "name": "3ddi3",
                "username": "EddiEDeBritO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103957575",
                "name": "criz",
                "username": "criz_coca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69608361",
                "name": "De Melgarejo",
                "username": "poeirabranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178349242",
                "name": "Globo Internacional",
                "username": "TVGloboInter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack Santana \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104346895",
                "name": "Giovanna Lourenzetti",
                "username": "gipirona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156792595",
                "name": "Luis Guilherme Alves",
                "username": "lguilhermealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6715112",
                "name": "Hugo Batista Bezerra \ud83d\udea9",
                "username": "hugobbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956433600",
                "name": "Flavio",
                "username": "flavio_slz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963955196",
                "name": "Marita_bh",
                "username": "maritabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609500289",
                "name": "armaria n\u00e3\u00e3m",
                "username": "guxtavoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33390129",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Paulo Eg\u00eddio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pauloegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108440254",
                "name": "Thaygo",
                "username": "t_haygo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230483180",
                "name": "Almir Albuquerque",
                "username": "almirfda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90526901",
                "name": "h\u00f4mulo",
                "username": "1r0muI0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69682572",
                "name": "Esther Albuquerque",
                "username": "emerguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86616678",
                "name": "Gessilma Dias",
                "username": "GESSILMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480012669",
                "name": "mergulhoscubabrasil",
                "username": "mergulhoscuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901847787",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26748706",
                "name": "Mano Rog\u00e9rio\u2122",
                "username": "OManoRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802766",
                "name": "Deputada Cristina Almeida",
                "username": "cristinaPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324968294",
                "name": "Piaui em Pauta",
                "username": "Piauiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359632402",
                "name": "Em Resumo",
                "username": "em_resumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239379941",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "username": "SergioLuiz_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48716234",
                "name": "Everton Nascimento",
                "username": "EvertonBruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893952547",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "neto_henriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535291526",
                "name": "DORITA LINDA\u2764\ud83d\ude0d",
                "username": "38DORITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34152148",
                "name": "carlos gomes",
                "username": "crlsgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15090685",
                "name": "Basilio Bonato Jr",
                "username": "bbonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25008983",
                "name": "Jos\u00e9 Alexandre",
                "username": "zachiaalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361755741",
                "name": "Maria Leguizamon",
                "username": "Marialejandralz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84908289",
                "name": "@Sollegrau J Daun",
                "username": "jorgedaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28137728",
                "name": "emms",
                "username": "emmsrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18496673",
                "name": "Frank Santos - Chi",
                "username": "catcalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322038806",
                "name": "Relva Viva",
                "username": "RelvaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55357107",
                "name": "Tatiane Mari",
                "username": "tatiane_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172867581",
                "name": "tata",
                "username": "tainareisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532525331",
                "name": "wilza",
                "username": "wilzarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587827042",
                "name": "Cidade FM",
                "username": "cidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722382172",
                "name": "romualdo silva",
                "username": "romualdosilva78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902475381",
                "name": "cassiana pizaia",
                "username": "outrasterras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157050506",
                "name": "murilo de pff2 \ud83d\ude37",
                "username": "_muriloazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183813332",
                "name": "BrazilKorea",
                "username": "brazilkorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177368406",
                "name": "Capital Teresina",
                "username": "capitalteresina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117797184",
                "name": "GiSevero",
                "username": "SeveroGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179695122",
                "name": "Giovani Boechat #BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "GiovaniBoechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115220537",
                "name": "Lia Sfoggia",
                "username": "liasfoggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79627324",
                "name": "Ana Siolari",
                "username": "anasiolari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882444871",
                "name": "Coordenadas",
                "username": "projcoordenadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237016696",
                "name": "Ives Hotel",
                "username": "IVES_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328556286",
                "name": "Rango True",
                "username": "rangotrue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194033777",
                "name": "Monta\u00f1a_Monta\u00f1a",
                "username": "C_Cantabrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560582038",
                "name": "mundo c\u03b1\u0303o",
                "username": "simiotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335123081",
                "name": "Bibliothings",
                "username": "Bibliothings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296841471",
                "name": "Wesley Leite",
                "username": "WesleyLeite1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403767860",
                "name": "vanderley lopes",
                "username": "guiguizilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931524651",
                "name": "Lazzaro Yuri",
                "username": "LimaLazaroYuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70049599",
                "name": "Uhhh Eiii Gleeer\u2122 \ud83d\udc3a",
                "username": "weigler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51498049",
                "name": "Andr\u00e9 Lucena",
                "username": "andrecena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369062230",
                "name": "Oscar Alho",
                "username": "neo_fenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716250637",
                "name": "Maruchoa",
                "username": "Maruchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59451005",
                "name": "O drag\u00e3o da garagem",
                "username": "vitormarcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168821059",
                "name": "Alice Ayres",
                "username": "DivinhaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49821505",
                "name": "Curtindo Porn\u00f4s Gay",
                "username": "theonlyitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590509364",
                "name": "hernanny",
                "username": "hernannyoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342944047",
                "name": "N\u00edvia Gomes",
                "username": "niviagomes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22679960",
                "name": "Nat\u00e1lia Pithan",
                "username": "nataliafpithan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39793759",
                "name": "C\u00e1ssio Landim",
                "username": "cassiolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443870115",
                "name": "Alex Amaral",
                "username": "AlexAmaral87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291367046",
                "name": "Willian Seghetto.",
                "username": "Willianototo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57146661",
                "name": "EmDefesaDoSUS:VazaBozo",
                "username": "ForamAvisados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340331807",
                "name": "MARISA LOBO",
                "username": "marisa_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193201884",
                "name": "Pra. Mariza",
                "username": "PraMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83838654",
                "name": "Clovis Dem\u00e9trio \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ClovisDemetrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922217499",
                "name": "Monike Floripa",
                "username": "monikefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812167793",
                "name": "GiMarchinski#TIMBETA",
                "username": "GMarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108579348",
                "name": "Atanagildo Brandolt",
                "username": "atanagildob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510767501",
                "name": "Placeres del Paladar",
                "username": "PlacerdePaladar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575502879",
                "name": "fabi",
                "username": "fabsjkzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30475758",
                "name": "Danllourenco",
                "username": "danllourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332616724",
                "name": "j\u00fa",
                "username": "Ju_bds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156444593",
                "name": "Fernanda Macedo \u2655 \u271f",
                "username": "_FernandaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2504623969",
                "name": "Cicero Rondon LULA Pereira",
                "username": "CiceroRondonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574649928",
                "name": "Rio Capital Energia",
                "username": "RioEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91338846",
                "name": "Val\u00e9riaItabaiana",
                "username": "valeritabaian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluWerneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912014446",
                "name": "welington",
                "username": "welington_wem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44205784",
                "name": "David Menezes Davox",
                "username": "DavidMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65447036",
                "name": "Rubens Milioli",
                "username": "BlogInTimidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33496287",
                "name": "Lisiane Storniolo",
                "username": "LisiStorniolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221116710",
                "name": "Sidney Valle",
                "username": "sidney_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189907595",
                "name": "Daniel Maniscalco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "danmaniscalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157061316",
                "name": "Rafael Nacif de Toledo Piza",
                "username": "rafaelnacif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89007920",
                "name": "Barbosa",
                "username": "AlineBarbosas7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89523423",
                "name": "Maira Dill",
                "username": "mahdill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77608675",
                "name": "Bip\u00d8l\u0391\u042f",
                "username": "Senhorita_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569228608",
                "name": "solange souza",
                "username": "solange0667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41289575",
                "name": "Iv@n M@rcio\ud83c\udff4\ud83c\udd98",
                "username": "ivangomesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566672613",
                "name": "Monisha \u2615",
                "username": "MoniqueZapata79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242779",
                "name": "Lets Figueiredo",
                "username": "LetsFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21815171",
                "name": "C\u00e1ssia Martins",
                "username": "CassiaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318909604",
                "name": "Inez Lopes Matos",
                "username": "InezLopesMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72707813",
                "name": "Marcio Careca",
                "username": "marciocarecadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50060208",
                "name": "Marlon Nathan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "maarlon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1738867202",
                "name": "Jamir Medeiros",
                "username": "jamirjms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47971710",
                "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u1d07\u029f \u029f\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00\u0274\u1d1b \ud83d\udeab\ud83e\udd21",
                "username": "MichaelLourant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239727112",
                "name": "Mina Billing",
                "username": "MinaBilling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76976801",
                "name": "Tania Lopes",
                "username": "tantanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225049769",
                "name": "Dagorn Diacogiorgio ",
                "username": "DDiacogiorgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582931241",
                "name": "Elenice Rabelo Costa",
                "username": "elen_reformada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37916878",
                "name": "Carlos E. Peruffo",
                "username": "caduperuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240194065",
                "name": "Bandeira Azul Brasil",
                "username": "bandeiraazulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44202616",
                "name": "Ateu Crismado: Em Situa\u00e7\u00e3o de Barril",
                "username": "aluriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35184610",
                "name": "Ler \u00e9 Abra\u00e7ar",
                "username": "lereabracar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332991914",
                "name": "guerreira brasileira",
                "username": "louixxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9683332",
                "name": "o mundo era melhor quando a gente podia ser brega",
                "username": "oieusouobixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341583",
                "name": "Gregory Kaskus",
                "username": "gregorykaskus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213146828",
                "name": "Cora Coral \ud83d\udc89",
                "username": "coracoral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564324",
                "name": "Saulo Matias",
                "username": "Sall3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33210201",
                "name": "Joka Madruga",
                "username": "JokaMadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65685872",
                "name": "Hugo Miranda",
                "username": "HugoHmBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074031134",
                "name": ".",
                "username": "blankpageee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46126185",
                "name": "SaFaby",
                "username": "faby_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35727636",
                "name": "Cibele Itaboray",
                "username": "CibeleItaboray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632184568",
                "name": "Fragmaq",
                "username": "Fragmaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184460128",
                "name": "Tom",
                "username": "tomdelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175216849",
                "name": "Victor fernandes",
                "username": "vitequis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832018441",
                "name": "Liza Mariel Maz\u00f3",
                "username": "LizaMazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301281912",
                "name": "Marcelo Pires",
                "username": "CelinhoPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163134299",
                "name": "Omar Silveira Junior",
                "username": "omarsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045805",
                "name": "Vacina no Bra\u00e7o e Comida no Prato!",
                "username": "andersonpeixe16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917978203",
                "name": "Fotogramei",
                "username": "Fotogramei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138202725",
                "name": "Romulo Russo",
                "username": "russao29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756719",
                "name": "LULA2022",
                "username": "marxkaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70233198",
                "name": "\u24df \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "acbelentani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238751414",
                "name": "Mois\u00e9s Nunes",
                "username": "moises_vn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120617120",
                "name": "Fuensanta Chico",
                "username": "fuensantachico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15169506",
                "name": "Alexandre Matias",
                "username": "trabalhosujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587370595",
                "name": "Rafa Bernardo Lima",
                "username": "rafabernardotwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928775011",
                "name": "claudiane silva",
                "username": "claudianeufpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366191942",
                "name": "Col\u00e9gio Paulo Freire",
                "username": "paulofreireweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68392725",
                "name": "Cr\u00f4nicas do Manolo",
                "username": "manoloramires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235146",
                "name": "Pfizada, prazer! t\u00e1 passada?",
                "username": "RenattahPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183246547",
                "name": "jefferson ajala",
                "username": "jeffersonajala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51707978",
                "name": "washington luis",
                "username": "gcm25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272735652",
                "name": "Sandro Batista",
                "username": "sandromanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1882333622",
                "name": "Diego Arjona Peral",
                "username": "fotosmovil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18908270",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "pereirafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98529503",
                "name": "ogirbor",
                "username": "ogirbor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30312303",
                "name": "welder rodrigues",
                "username": "WelderMM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291956594",
                "name": "Ka\u20acMe",
                "username": "kaeme_km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049208",
                "name": "Darwin Ignacio",
                "username": "Darwingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56604754",
                "name": "Bruno Domingos",
                "username": "br_domingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16136535",
                "name": "final girl",
                "username": "carolaocubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135968424",
                "name": "rainha arayan",
                "username": "nayout_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50286324",
                "name": "Ana Kacurin",
                "username": "AnaKacurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466947",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udc0a Liberal nem \u00e9 gente \u2620\ufe0fBolsof\u00f3bico",
                "username": "terapiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55077154",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tiago F Emerenciano",
                "username": "OEmerenciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479506355",
                "name": "Banda Karpos",
                "username": "BandaKarpos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169255314",
                "name": "Paul RA Sprenger.:",
                "username": "prkas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58836490",
                "name": "Ramon P Ch",
                "username": "RamonPerez1962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98990410",
                "name": "Ju",
                "username": "Ateliejujuegigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361730322",
                "name": "Samuel Alvarenga",
                "username": "realalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364470297",
                "name": "Robson",
                "username": "Robsonsantos69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587953233",
                "name": "yeager",
                "username": "_marcussales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444751294",
                "name": "Ycaro",
                "username": "ycarogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373548120",
                "name": "LU\u00cdS  PEREIRA",
                "username": "vidaanimalrtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125544437",
                "name": "Cleiton Pablo Maia",
                "username": "Cleiton__Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15410797",
                "name": "thaleslira",
                "username": "thaleslira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152645679",
                "name": "\u00c9 s\u00f3 Myla msm",
                "username": "mylasquei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838516388",
                "name": "Blade Arkwright",
                "username": "BladeArkwright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153574626",
                "name": "Rafael Mira",
                "username": "rafaelsmira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110650406",
                "name": "Marcelo Germano",
                "username": "m4r6e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534890194",
                "name": "Wilton",
                "username": "WiltonGugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64395118",
                "name": "Welington",
                "username": "Wmaniacsk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67405222",
                "name": "Felipe Passarini",
                "username": "fpassarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367371045",
                "name": "David Monsalve",
                "username": "DavidMobet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40016496",
                "name": "edson frank",
                "username": "edsonfrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165899302",
                "name": "Currybockwurst",
                "username": "standardLuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130611859",
                "name": "Brunno Gastaldo",
                "username": "brunnogastaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101881838",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandapprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166884570",
                "name": "Mateus Denardin",
                "username": "msdenardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68540075",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "beazacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568892",
                "name": "feio no Brasil e na Irlanda do Norte",
                "username": "daquitescrevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33292436",
                "name": "JORGE LEE",
                "username": "jorgelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87481185",
                "name": "Let\u00edcia Selbach",
                "username": "leticiiaselbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71127659",
                "name": "Lineu Lucas",
                "username": "LineuLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236945424",
                "name": "segredos de liquidificador",
                "username": "filosofeidonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209683452",
                "name": "Alci Junior",
                "username": "alci_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750171446",
                "name": "## FOLLOW HELP ##",
                "username": "JaGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200596427",
                "name": "Orlandir Cavalcante",
                "username": "Orlandir_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80013799",
                "name": "Roberto Biscaro",
                "username": "AlbinoIncoerent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245975911",
                "name": "Madame Exausta \ud83c\udd98\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "MadameLexotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439806033",
                "name": "N\u00e3oMeCalarei",
                "username": "NaoCalarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618842",
                "name": "kami",
                "username": "kamirasan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245432518",
                "name": "Thays Rodrigues",
                "username": "thylokka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25500640",
                "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "karmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10780742",
                "name": "Herder of Noobs' been fully vaxxed! \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "JohnnyCiocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161771666",
                "name": "felippe",
                "username": "galvoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32480187",
                "name": "Populus, meu c\u00e3o",
                "username": "jpseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78695593",
                "name": "Dan Penido",
                "username": "DanPenido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96883412",
                "name": "Samuel Oliveira",
                "username": "samuoliveir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58511587",
                "name": "Renata Lopes",
                "username": "lopesrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137560871",
                "name": "Kelli Pedroso",
                "username": "kellipedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87587911",
                "name": "Marina Lima",
                "username": "marinalimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36460401",
                "name": "Lenny\u2620\u21c6",
                "username": "ileniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178926874",
                "name": "Antonio Futuro",
                "username": "antonio_futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Tu\u00edtes artesanais",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30003024",
                "name": "Aline",
                "username": "bombonzones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119544806",
                "name": "JR Nogueira",
                "username": "JRNogueira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68239503",
                "name": "boner the kid",
                "username": "salgaboner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49180480",
                "name": "Frank Roulf",
                "username": "froulf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120527036",
                "name": "Maycon Arcanjo",
                "username": "MayconArcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451110315",
                "name": "Jornal O Tabl\u00f3ide",
                "username": "O_Tabloide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363245538",
                "name": "Alexandre Souza",
                "username": "xandyAAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926957792",
                "name": "BH Lovers",
                "username": "bh_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100140376",
                "name": "Rafael Fernandes",
                "username": "rrfernandes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52724486",
                "name": "Luiz Halan",
                "username": "LuizHalann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28643473",
                "name": "Praga Conex\u00f5es",
                "username": "pragaconexoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982542984",
                "name": "Beto, paulistano de Caetit\u00e9",
                "username": "HumbertoPiment4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22562679",
                "name": "Thiago Poblan",
                "username": "thiagopoblan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194861381",
                "name": "Andrea.Pagnota",
                "username": "andreapagnota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174446658",
                "name": "Ka",
                "username": "karineamoriml",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "546641463677702144",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1reurac0nmw7eobu8upyk8mq26xdp",
        "oldest_id": "545219675605331968",
        "result_count": 495
    }
}