{
    "data": [
        {
            "author_id": "159903100",
            "created_at": "2014-09-02T14:18:59.000Z",
            "id": "506808510827737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cartaz \u00e9 dun parque nacional de Hawaii. \u00c9 de fai 2 anos e lembreime dela co asunto do xacemento de O Facho (Cangas) http://t.co/EvkjA2yxdL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T14:15:12.000Z",
            "id": "506807556719640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CRIME AMBIENTAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/6G7xvWoPxX"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T14:15:03.000Z",
            "id": "506807521885966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CRIME AMBIENTAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/oybBxEUvdf"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-09-02T13:30:01.000Z",
            "id": "506796187325063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9zYehEwxbH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T12:30:35.000Z",
            "id": "506781228482461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/jkXCB1rmxJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T12:30:32.000Z",
            "id": "506781218655178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/V12btwamCE"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T12:26:34.000Z",
            "id": "506780220503121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/h0WabKEvhi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T12:26:34.000Z",
            "id": "506780220490522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/iwJDL8AnFI"
        },
        {
            "author_id": "51295658",
            "created_at": "2014-09-02T12:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63731,
                        -23.52961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "506777989598941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Hospital P\u00fablico para Animais \u00e9 o mesmo que fazer da Amaz\u00f4nia um Parque Nacional. Queimar dinheiro e n\u00e3o investir em coisas importantes."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T12:01:53.000Z",
            "id": "506774009091194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/3LPI6SFtEz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T12:00:36.000Z",
            "id": "506773686205317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/XBtT61Nkap"
        },
        {
            "author_id": "114522194",
            "created_at": "2014-09-02T11:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "829630724",
                        "start": 51,
                        "username": "instaquoteapp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "506767383659544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia !!!!!                             Feito no @instaquoteapp. #instaquote @ Parque Municipal -\u2026 http://t.co/3DEEKTApVc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-02T11:14:08.000Z",
            "id": "506761989788815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que todos os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias s\u00e3o v\u00edtimas do tr\u00e1fico de animais... http://t.co/UhbFz5idUC"
        },
        {
            "author_id": "316127213",
            "created_at": "2014-09-02T11:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1056040531195817984",
                        "start": 0,
                        "username": "Pabreu12"
                    }
                ]
            },
            "id": "506760742109208577",
            "in_reply_to_user_id": "2600998327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pabreu12 aonde? kkkkkk parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2729556162",
            "created_at": "2014-09-02T11:01:30.000Z",
            "id": "506758812360265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-02T10:35:57.000Z",
            "id": "506752382248951810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma fotinho da Biblioteca Parque. Quero voltar em breve. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/1UZnb1UmhE"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-09-02T10:35:47.000Z",
            "id": "506752339126910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desertas re#cebem quinta-feira diploma de \u00c1rea Protegida do Conselho da Europa: \u00a0\"Na sequ\u00eancia da... http://t.co/PQSfVdIqjV #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2552882212",
            "created_at": "2014-09-02T10:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61311374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "506748109880561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UImNW4N9XF"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-02T10:11:35.000Z",
            "id": "506746251837456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Y3Lvg2ySfq"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-09-02T09:35:01.000Z",
            "id": "506737048087453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional, a cerca de 15km do centro de Bras\u00edlia. N\u00e3o h\u00e1 feridos. #BRASIL #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "336875443",
            "created_at": "2014-09-02T08:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5693897,
                        -19.4720451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "506713679732416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a natureza.  #DeDomingo @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/oKzAeicc3A"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:28:07.000Z",
            "id": "506690011111374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/zNLApHd1YC"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:28:01.000Z",
            "id": "506689986872487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/nbgNusweeP"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T06:27:00.000Z",
            "id": "506689733326798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/Af9yczOLMc"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T06:26:35.000Z",
            "id": "506689628230148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/do7oxexgED"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:26:20.000Z",
            "id": "506689562253737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/meoqgkSLtM"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T06:24:12.000Z",
            "id": "506689025009528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/YziJTTHYco"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T06:24:07.000Z",
            "id": "506689006625906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/Qzx1pp69Zi"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:57:04.000Z",
            "id": "506682199023046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/lmFQK1lmqK"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:56:56.000Z",
            "id": "506682165808365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/WP9crASgJR"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:58.000Z",
            "id": "506681921813118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/JWGSm4vgFF"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:28.000Z",
            "id": "506681795715538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/PXX9nihdJc"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:15.000Z",
            "id": "506681743068635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/gzIW9vT2e4"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:53:05.000Z",
            "id": "506681195447721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/d2gYSmMcDe"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T05:53:04.000Z",
            "id": "506681192490733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/YA5WUXitwv"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-09-02T05:25:03.000Z",
            "id": "506674142607712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JovemPan - Bombeiros trabalham para conter inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/wag2LIXyCQ #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:24:33.000Z",
            "id": "506674015529103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/xIRfZFizwz"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:24:33.000Z",
            "id": "506674013398396929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/mayZ1ll5C3"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T05:23:39.000Z",
            "id": "506673790265610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/erNLF9j4vK"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:23:02.000Z",
            "id": "506673635885846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/ta2mWYU7Ue"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:22:55.000Z",
            "id": "506673605183553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/DSrW0dRzuk"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T05:20:48.000Z",
            "id": "506673071412248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/uP8jAQwRQ9"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:20:43.000Z",
            "id": "506673050759467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/YCjt3t069j"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:53.000Z",
            "id": "506665541541851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/0nQyONrpGI"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:31.000Z",
            "id": "506665452035383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/1KS6IMbwf1"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:24.000Z",
            "id": "506665420590694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/OT61iaqiIf"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:49:44.000Z",
            "id": "506665254542385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/Z3uDEpc5kZ"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:49:13.000Z",
            "id": "506665123000614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/XJvVbp1IOf"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T04:47:32.000Z",
            "id": "506664700310847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/urRlnaEjbq http://t.co/bPnoxQCUpd"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:47:25.000Z",
            "id": "506664670993059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/B7QlPtMePD"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:45.000Z",
            "id": "506657455267676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/P5Rlb3KhCc"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:19.000Z",
            "id": "506657347780214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/uLDFRGCHmR"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:15.000Z",
            "id": "506657332110307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/7dQWsj0nK2"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:17:27.000Z",
            "id": "506657128258740226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/2EnSdEagLX"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:16:59.000Z",
            "id": "506657011220873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/7uKRVOKq2r"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T04:15:47.000Z",
            "id": "506656710434762753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/tN0M32eDFV"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:15:38.000Z",
            "id": "506656673713643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/h4dLss21Jm"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:47:33.000Z",
            "id": "506649604377821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/BmvgRd8SN8"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T03:47:07.000Z",
            "id": "506649494415736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/7ejhfYcPMx"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:46:58.000Z",
            "id": "506649458437009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/ESEMzXTwyo"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:46:17.000Z",
            "id": "506649285321297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/g4FtNhIUJa"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:45:40.000Z",
            "id": "506649132476665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/5IQgRqiJzf"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T03:44:31.000Z",
            "id": "506648839970099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/M6I8sfMHAF"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:44:18.000Z",
            "id": "506648788506017793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/w5wO28YQkb"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:16:20.000Z",
            "id": "506641750249971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/HUsRwKhOQ1"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T03:16:02.000Z",
            "id": "506641675201310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/DWk0lLAroS"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:15:58.000Z",
            "id": "506641655425171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/AllVvdYdqY"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:15:12.000Z",
            "id": "506641464714342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/mrAS2tVzai"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:14:41.000Z",
            "id": "506641333810130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/2BVAiGODzV"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T03:13:33.000Z",
            "id": "506641049738280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/lo7rZkyYOy"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:13:22.000Z",
            "id": "506641000446820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/MpJfgbCy1G"
        },
        {
            "author_id": "2279843644",
            "created_at": "2014-09-02T02:46:21.000Z",
            "id": "506634202293760000",
            "in_reply_to_user_id": "369236902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Douglasmenozao virgula n pode tb meu bem vms p parque nacional dar uma nadada"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:45:01.000Z",
            "id": "506633868733329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/tREm5xKrUC"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T02:44:48.000Z",
            "id": "506633814500999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/SqvTJoS938"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:44:30.000Z",
            "id": "506633737556492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/Oqvt19YCVG"
        },
        {
            "author_id": "369236902",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:55.000Z",
            "id": "506633589585620992",
            "in_reply_to_user_id": "2279843644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@analuizafalcao3 sou de tere, vms p angra pegar uma praia, topa, gosta ou ent\u00e3o vms p parque nacional msm"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:49.000Z",
            "id": "506633564302372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/4RYFmU6Oc1"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:20.000Z",
            "id": "506633442101321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/Dnh2TGfSVa"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T02:42:13.000Z",
            "id": "506633163612110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/jjkkTz8Dis"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:42:00.000Z",
            "id": "506633109815980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/7mYqnHNO0Z"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2014-09-02T02:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506630524715409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/xmtWqKSGKC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "35002483",
            "created_at": "2014-09-02T02:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506629937546006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/mHws2FhiCA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1671738222",
            "created_at": "2014-09-02T02:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13861159,
                        -29.85558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "506628714818715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas tricks no rol\u00ea da tarde... @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes http://t.co/t5t1AEItk1"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:13:48.000Z",
            "id": "506626013506588674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/uMujmFf5LS"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T02:13:24.000Z",
            "id": "506625908980338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/2QU3SZZtH6"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:53.000Z",
            "id": "506625779195998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/sXTuPju8ni"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:38.000Z",
            "id": "506625719901114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/hIA7xGYniE"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:08.000Z",
            "id": "506625592704663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/hxQLHi86dJ"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T02:11:07.000Z",
            "id": "506625334926917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/VfHro3H9el"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:10:54.000Z",
            "id": "506625281466306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/fUPFzcloMY"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-09-02T01:53:40.000Z",
            "id": "506620945822662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2002 foi criado o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Esta unidade mant\u00e9m at\u00e9 hoje, 12... http://t.co/3No7uKsMAL"
        },
        {
            "author_id": "926583032",
            "created_at": "2014-09-02T01:51:11.000Z",
            "id": "506620321261441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro parque nacional amanh\u00e3.."
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:41:07.000Z",
            "id": "506617787151044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/4VuDWkVwWX"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:34.000Z",
            "id": "506617646478266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/mcXYPYCOEs"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:31.000Z",
            "id": "506617634142826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/NiB0ZCTJar"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:03.000Z",
            "id": "506617520057745409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/gdcBXtI8KI"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:39:57.000Z",
            "id": "506617492723474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/oFw861CgD6"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T01:38:59.000Z",
            "id": "506617249248317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/DwgOCaHm4Q"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T01:38:50.000Z",
            "id": "506617212204249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/GvPq5xlVEf"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-09-02T01:35:09.000Z",
            "id": "506616285623754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/lW9nD0I5vG"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2014-09-02T01:26:32.000Z",
            "id": "506614114672599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/Nc1z7PgMco"
        },
        {
            "author_id": "2373750748",
            "created_at": "2014-09-02T01:24:02.000Z",
            "id": "506613489277087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO PROTESTA CONTRA LEY QUE DECLARA LOMA MIRANDA PARQUE NACIONAL!! http://t.co/MTwGBsy9mC"
        },
        {
            "author_id": "1321051507",
            "created_at": "2014-09-02T01:22:20.000Z",
            "id": "506613060778602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o anivers\u00e1rio de Mogi das Cruzes, com a familia no parque. \u2014 em Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/Wuy3ETYJq3"
        },
        {
            "author_id": "2347849492",
            "created_at": "2014-09-02T01:17:55.000Z",
            "id": "506611948730216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, algu\u00e9m sabe dizer pra quando ficou o neg\u00f3cio do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "134122720",
            "created_at": "2014-09-02T01:15:02.000Z",
            "id": "506611224168390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque municipal belo horizonte. http://t.co/KOlGaKFGnz"
        },
        {
            "author_id": "2466897890",
            "created_at": "2014-09-02T00:32:26.000Z",
            "id": "506600500423565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia:\n http://t.co/nJXmHYRTSe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T00:30:29.000Z",
            "id": "506600012667961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiGloX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T00:30:25.000Z",
            "id": "506599996268232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/sEtcIQUmGH"
        },
        {
            "author_id": "112450303",
            "created_at": "2014-09-02T00:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1970569,
                        -29.6268664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "506599773366140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 um fim de tarde com voc\u00eas! \u270c \u2661 \u2742 #friends #sunday @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/27ocBWfm2h"
        },
        {
            "author_id": "2755318671",
            "created_at": "2014-09-01T23:55:00.000Z",
            "id": "506591082323648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais http://t.co/ndmFvJjFM5"
        },
        {
            "author_id": "2755318671",
            "created_at": "2014-09-01T23:54:57.000Z",
            "id": "506591067370979329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bosque S\u00e3o Bento II in Belo Horizonte, Minas Gerais http://t.co/Av6ubhfATz"
        },
        {
            "author_id": "2755318671",
            "created_at": "2014-09-01T23:54:49.000Z",
            "id": "506591036110827521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal in Belo Horizonte, Minas Gerais http://t.co/AG3F0TfYmp"
        },
        {
            "author_id": "217961740",
            "created_at": "2014-09-01T23:51:14.000Z",
            "id": "506590135467909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo da noite passada: Ops, melhor n\u00e3o queimar nosso filme, n\u00e9? \ud83d\ude05\ud83c\udf89\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/o5Mz0RxMzi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-01T23:51:13.000Z",
            "id": "506590128291061761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/CA8AOadLbA"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2014-09-01T23:46:20.000Z",
            "id": "506588898735042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A longa estiagem agrava a situa\u00e7\u00e3o: http://t.co/k2G54TvXyL http://t.co/5ivV6xzjUu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-01T23:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "506587055447867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/BBlB6zWxrq"
        },
        {
            "author_id": "740808109",
            "created_at": "2014-09-01T23:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "506586939227914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/yUIu1trf55"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2014-09-01T23:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "51053984",
                        "start": 102,
                        "username": "redealmeidense"
                    }
                ]
            },
            "id": "506586775825829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional - Rede Almidense http://t.co/KtcMOfJDDA via @redealmeidense"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-01T23:34:50.000Z",
            "id": "506586006515372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto (SP) http://t.co/8FcNX6cLe6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-01T23:34:47.000Z",
            "id": "506585993994960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/avZvJKUZHp"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-01T23:28:18.000Z",
            "id": "506584363740712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto (SP) http://t.co/EPXpCqdpWJ #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-09-01T23:26:54.000Z",
            "id": "506584007841042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/AiBLJayMMm"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-09-01T23:26:53.000Z",
            "id": "506584006184280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ZezB3P9PA0"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-09-01T23:26:52.000Z",
            "id": "506584000370991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto (SP) http://t.co/hmPDm8TLLs"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-01T23:16:55.000Z",
            "id": "506581496178937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Inc\u00eandio florestal atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Ribeir\u00e3o Preto (SP) http://t.co/Tpe6NtZYnJ"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-09-01T22:53:51.000Z",
            "id": "506575691341504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/8IaMzRNPoz"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-09-01T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "506574676190330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/oBifQOo8yV"
        },
        {
            "author_id": "163700080",
            "created_at": "2014-09-01T22:45:53.000Z",
            "id": "506573687626018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedalaginha #juizdefora @ Parque Municipal Da Laginha http://t.co/vUTXrR3TwG"
        },
        {
            "author_id": "216426534",
            "created_at": "2014-09-01T22:42:15.000Z",
            "id": "506572773393977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o-\n\nInc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia\nSeis equipes, helic\u00f3ptero e... http://t.co/xPrZs9ezYS"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2014-09-01T22:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "589425973",
                        "start": 49,
                        "username": "Sernatur_IX"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "555928038",
                        "start": 62,
                        "username": "Earth_Pics"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2191857542",
                        "start": 74,
                        "username": "TraveIPics"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "117662694",
                        "start": 86,
                        "username": "NatGeoPhotos"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "22216473",
                        "start": 100,
                        "username": "DiscoveryTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "506569512733667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bosque de Araucarias , Parque Nacional Tolhuaca  @Sernatur_IX @Earth_Pics @TraveIPics @NatGeoPhotos @DiscoveryTravel http://t.co/yuHJSqeQhN"
        },
        {
            "author_id": "2309090150",
            "created_at": "2014-09-01T22:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506567967107072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/4UCRKeo24a via @g1"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-01T22:06:04.000Z",
            "id": "506563668688261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sol de inverno na Cidade Maravilhosa. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Mmfgg8NBsC"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-09-01T22:05:46.000Z",
            "id": "506563594121928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "622311209",
            "created_at": "2014-09-01T22:02:35.000Z",
            "id": "506562789746704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia\n\nhttp://t.co/rzSr8wEB7f"
        },
        {
            "author_id": "12040852",
            "created_at": "2014-09-01T22:02:07.000Z",
            "id": "506562675233812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vc fica ai vendo debate, Brasilia vai ficando sem energia :) http://t.co/gbjpooLNNX"
        },
        {
            "author_id": "285070213",
            "created_at": "2014-09-01T22:01:39.000Z",
            "id": "506562555402522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade, em Lagos, Portugal, \u00e9 um monumento natural do pa\u00eds. S\u00e3o v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas com at\u00e9 20 metros de altura. #destinosy"
        },
        {
            "author_id": "98032953",
            "created_at": "2014-09-01T21:56:37.000Z",
            "id": "506561290987663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mat\u00e9ria na top home do g1 http://t.co/nahLVcpqsJ"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-09-01T21:52:33.000Z",
            "id": "506560267757838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT = Perda Total!!!\n\nS.O.S Amaz\u00f4nia!!!! http://t.co/YoWM9IRgbv"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-01T21:44:04.000Z",
            "id": "506558130478940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Luz do Saber. O Sil\u00eancio de Ouvir. A Sala que quase fala. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/m5LUmUje5j"
        },
        {
            "author_id": "485042331",
            "created_at": "2014-09-01T21:41:50.000Z",
            "id": "506557568131420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia Seis equipes, helic\u00f3ptero e a http://t.co/oiUYcYyLOx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-01T21:30:48.000Z",
            "id": "506554790437220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/RKl0XOCPhR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-01T21:30:43.000Z",
            "id": "506554771353137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/2EK9abCndv"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2014-09-01T21:28:21.000Z",
            "id": "506554176177197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia\nSeis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o foram... http://t.co/fch84Lowh3"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-09-01T21:28:07.000Z",
            "id": "506554118177947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/BlCVXSWwxF"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2014-09-01T21:26:46.000Z",
            "id": "506553778779459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ficar imune a uma imagem dessa?? A magia do Parque Nacional Serengeti \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es\u2026 http://t.co/jyAgQcMIBF"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:15.000Z",
            "id": "506553394329186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/tAdvmqQuPN"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:14.000Z",
            "id": "506553389711257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/MTd5SckgMM"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:13.000Z",
            "id": "506553385483399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/9VwWXfkUeS"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:12.000Z",
            "id": "506553383784677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/HvTA95qtA1"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:11.000Z",
            "id": "506553377979764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/olKrvrofjz"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:10.000Z",
            "id": "506553376272707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ayP3ag1gaJ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:09.000Z",
            "id": "506553369410805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/NzlrROh5um"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:05.000Z",
            "id": "506553355682852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/CaMiD9CJN5"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:04.000Z",
            "id": "506553351413043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/5ZhSekphCu"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:02.000Z",
            "id": "506553341938114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/4ThzpAqwaW"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:02.000Z",
            "id": "506553340272984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/h3VVKLvQGm"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:01.000Z",
            "id": "506553338763042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/iN4ADvPVrU"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-09-01T21:25:01.000Z",
            "id": "506553337253076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/PPNzLKSJxp"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:45.000Z",
            "id": "506550502188793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ynPC6OFIXH"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:41.000Z",
            "id": "506550485516427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/pDSFADCsfj"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:39.000Z",
            "id": "506550475672412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/R02z0EGIGv"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:30.000Z",
            "id": "506550437739102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/5kl1E5S1At"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:22.000Z",
            "id": "506550406608977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/rLYVOS8xT1"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-01T21:13:22.000Z",
            "id": "506550403643625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/lukDmvQLOv"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-01T21:06:49.000Z",
            "id": "506548755571949569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/OM5A85TLqZ"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-01T21:06:47.000Z",
            "id": "506548749657972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/kQNBvfth7W"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-01T20:58:47.000Z",
            "id": "506546733401513986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/PkmSc0izLx"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-01T20:58:24.000Z",
            "id": "506546639319093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/kVjVk4r2Lo #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-01T20:58:11.000Z",
            "id": "506546584184557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/hZxu8Uq7vb"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-09-01T20:58:10.000Z",
            "id": "506546580191592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruti inicia estudo para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, no Par\u00e1: Equipe do projeto estabeleceu, com base ... http://t.co/S8rJWgLwij"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-01T20:58:08.000Z",
            "id": "506546573363265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/5rgwyPuOHR"
        },
        {
            "author_id": "2752125101",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:59.000Z",
            "id": "506546532854685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#TimBeta Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/xLXznMh7KL #SegueSigoDeVolta"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:53.000Z",
            "id": "506546508863254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/Guh7KocO41 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:51.000Z",
            "id": "506546499145043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/jRFlfySMoX #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:28.000Z",
            "id": "506546405721141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/f3ZGkHugw0"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:26.000Z",
            "id": "506546397466746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/tukznL1PfY"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:23.000Z",
            "id": "506546382329483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/YtKFY5ecO0"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:21.000Z",
            "id": "506546373131374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ZspLtlkqnz"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:19.000Z",
            "id": "506546365954936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/nb0exFcXr9"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:17.000Z",
            "id": "506546356916191234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/RxGjCduywc"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:09.000Z",
            "id": "506546324682985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/2nQagccxlk"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:06.000Z",
            "id": "506546311491899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/YzYvftVTwM"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:04.000Z",
            "id": "506546304722284545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/zps9Mh2qSw"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-09-01T20:57:01.000Z",
            "id": "506546289601818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ybf8A1xZyT"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:59.000Z",
            "id": "506546282752512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3p... http://t.co/RsiWVeyF3s"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:50.000Z",
            "id": "506546244387209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/2XLsXi9bZg"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:43.000Z",
            "id": "506546214192443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e av... http://t.co/rTaTcz10S7"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:38.000Z",
            "id": "506546192549822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero... http://t.co/EtdSkEpgRy #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:32.000Z",
            "id": "506546169984466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/9DmWVZUrWP"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:32.000Z",
            "id": "506546167627268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ecw4hZHt8s"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:24.000Z",
            "id": "506546134513221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o ... http://t.co/5SlN1EU6Wu"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:09.000Z",
            "id": "506546073146359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/z6IBKIoVPE"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:05.000Z",
            "id": "506546057149284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/adso5xGG6t"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:03.000Z",
            "id": "506546048332857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/IgqPG683gA"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-01T20:56:00.000Z",
            "id": "506546033854144513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/YvdnZ5Tuc1"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:55.000Z",
            "id": "506546012446396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o... http://t.co/88IEfAz8GJ"
        },
        {
            "author_id": "2777001037",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:49.000Z",
            "id": "506545987418980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3p... http://t.co/25MAvmUYQd #sigame"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:33.000Z",
            "id": "506545921908146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#27publicidade Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3pte... http://t.co/3o7KI9Y8bD"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:30.000Z",
            "id": "506545909136515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/Mx3rhkKlV7"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:18.000Z",
            "id": "506545860293840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/gZRDCbUrwZ"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:17.000Z",
            "id": "506545854438596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/uGdtXmGJYT"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:06.000Z",
            "id": "506545808200568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/2nqrh2maOY"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-09-01T20:55:03.000Z",
            "id": "506545797278621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/87pXOWqa1u"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-09-01T20:54:56.000Z",
            "id": "506545765305425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/uDiLOsXHNp"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-09-01T20:54:50.000Z",
            "id": "506545741234335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/WQlk3lJRJV"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-01T20:54:44.000Z",
            "id": "506545714751479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/ayP3ag1gaJ"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-01T20:54:42.000Z",
            "id": "506545706845216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/HL07sLGLKT"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-01T20:54:38.000Z",
            "id": "506545692358107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/xpapVhQRrt"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:59.000Z",
            "id": "506545528474042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3pt... http://t.co/KZVn0dqnBI Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:48.000Z",
            "id": "506545480881299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/bc12T9a9em"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:46.000Z",
            "id": "506545472455331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/QmmvF7BtGv"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:41.000Z",
            "id": "506545452313878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/AiSqpTZwe2"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:40.000Z",
            "id": "506545449189117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/BPHrfp1cV9"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:39.000Z",
            "id": "506545445187768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/RH6vJQ16qP"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:31.000Z",
            "id": "506545410685427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/yQEGbUzcH4"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:31.000Z",
            "id": "506545408223363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/j0SI11FhgZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:30.000Z",
            "id": "506545405694599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/PkmSc0izLx \nSeis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o foram ..."
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:24.000Z",
            "id": "506545380222181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/aSYxMo3S07"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:20.000Z",
            "id": "506545362425745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/bnZXQjI9To"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:19.000Z",
            "id": "506545357828792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/xEAG8uKfCX"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:13.000Z",
            "id": "506545336253304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/u35ELARrFx"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:11.000Z",
            "id": "506545326761586689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/xb2ltStXoz"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-01T20:53:09.000Z",
            "id": "506545316665905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/U9jspgWXw8"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:59.000Z",
            "id": "506545277252014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/858mSC04kd"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:58.000Z",
            "id": "506545270033641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/jRFlfySMoX"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:56.000Z",
            "id": "506545261179437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/tAdvmqQuPN"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:55.000Z",
            "id": "506545259057119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/G7gGHrehM8"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:52.000Z",
            "id": "506545247191445505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/pDSFADCsfj"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:52.000Z",
            "id": "506545244398034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/hL8ZoBUHvk"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:50.000Z",
            "id": "506545239247446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis eq... http://t.co/k3u4BqXUgp #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:42.000Z",
            "id": "506545203855888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/wqAkLny612"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506545154887397378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic... http://t.co/wYJy7BCi3i via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:27.000Z",
            "id": "506545141188804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes,... http://t.co/apVTalGIdi #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:26.000Z",
            "id": "506545137824960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/guHH7rKcT5"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:24.000Z",
            "id": "506545128899497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/CjQcqXo40P"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:19.000Z",
            "id": "506545105646260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/XUuHMZx5Ks"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:14.000Z",
            "id": "506545087833075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/hSTHpEeHlp"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:05.000Z",
            "id": "506545049094467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/6gINUdig8m"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:03.000Z",
            "id": "506545040722649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/zlrQttttD2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-01T20:52:00.000Z",
            "id": "506545028693786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/opducU0dW1"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:59.000Z",
            "id": "506545025375670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/x9mvwfh94w"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:58.000Z",
            "id": "506545019256188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/LS5Y9aWLPb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:55.000Z",
            "id": "506545008259104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/bO4JlKpzN4"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:49.000Z",
            "id": "506544982161756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e av... http://t.co/5dtUE5bSDg"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:35.000Z",
            "id": "506544922552729601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/7rkmMU0PBO"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:27.000Z",
            "id": "506544887919951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-01T20:51:18.000Z",
            "id": "506544853249822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/yBTFWDGNcQ"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2014-09-01T20:48:07.000Z",
            "id": "506544051827781633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/4r3jeSCnFJ"
        },
        {
            "author_id": "31631327",
            "created_at": "2014-09-01T20:44:47.000Z",
            "id": "506543212518199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o melhor parque nacional hj? Beto Carrero? As filas s\u00e3o tipo as do Hopi Hari?"
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2014-09-01T20:44:25.000Z",
            "id": "506543118930681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Druid Hill Park em Baltimore, Maryland \u00e9 o primeiro grande parque municipal, al\u00e9m de ser comumente conhecido... http://t.co/L0do1BzYBb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-01T20:41:02.000Z",
            "id": "506542269886132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns mais uma vez \u00e0 equipe de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca! Durante o processo de revitaliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/QhO8vqjsRK"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-09-01T20:34:51.000Z",
            "id": "506540712859422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruti inicia estudo para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, no Par\u00e1: Equipe do projeto estabeleceu, com base ... http://t.co/od5OkEoLff"
        },
        {
            "author_id": "397518115",
            "created_at": "2014-09-01T20:29:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05475636,
                        -15.83116565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "506539321525301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia vira um inferno!\nInc\u00eandio entre o Parque Nacional e a Cidade Estrutural! http://t.co/hD9A7ZZiBh"
        },
        {
            "author_id": "2784536472",
            "created_at": "2014-09-01T20:18:02.000Z",
            "id": "506536481553657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00facleo Caraguatatuba e desfrute da beleza da flora e fauna local!\nhttp://t.co/KIVHdtRzw3"
        },
        {
            "author_id": "322042276",
            "created_at": "2014-09-01T20:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "506532018633834496",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia incendio no parque nacional as margem da via estrutural. http://t.co/izDfwazp4B"
        },
        {
            "author_id": "1623343171",
            "created_at": "2014-09-01T20:00:01.000Z",
            "id": "506531946319851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, a 525 Km de Teresina, ganhou um novo circuito tur\u00edstico denominado de... http://t.co/poKxMsmBV1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-09-01T19:56:56.000Z",
            "id": "506531172072300546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-PR http://t.co/uzF8DjBUBk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-01T19:56:03.000Z",
            "id": "506530947496701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns mais uma vez \u00e0 equipe de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca! Durante o processo de revitaliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/DCKA0sl3mu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-09-01T19:43:49.000Z",
            "id": "506527871134076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u-PR. http://t.co/ZalLP4aQby"
        },
        {
            "author_id": "119466360",
            "created_at": "2014-09-01T19:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "30341948",
                        "start": 3,
                        "username": "bradescoseguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "506527806646665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BradescoSeguros: Apaixonados por natureza e caminhadas precisam conhecer o #ParqueNacionaldoItatiaia. Saiba mais:\nhttp://t.co/onOtRpifEP"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-09-01T19:35:02.000Z",
            "id": "506525660097937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-azul-de-lear, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, Bahia. http://t.co/LgxlaftpqN"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2014-09-01T19:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03924084,
                        -23.41089293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "506524604907941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/yZz8NuHEcc"
        },
        {
            "author_id": "865642105",
            "created_at": "2014-09-01T19:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506521844128940033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do Bailarino! \ud83d\ude46\ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/taUa5gvs4K"
        },
        {
            "author_id": "30341948",
            "created_at": "2014-09-01T19:15:14.000Z",
            "id": "506520674861846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonados por natureza e caminhadas precisam conhecer o #ParqueNacionaldoItatiaia. Saiba mais:\nhttp://t.co/usmMtZTqUg #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-09-01T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "137660010",
                        "start": 98,
                        "username": "PembsCoast"
                    }
                ]
            },
            "id": "506516893017337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Pembrokeshire, uma das maravilhas do Pa\u00eds de Gales: http://t.co/SYLdiHLKEM via @PembsCoast"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-09-01T19:00:09.000Z",
            "id": "506516878819618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guapimirim: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem \u00e1rea para camping com banheiros, al\u00e9m de cachoeiras e po\u00e7os. #OQUEFAZEREM... #THEBEACH"
        },
        {
            "author_id": "49780956",
            "created_at": "2014-09-01T18:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "506515354991210497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00e9 o meu estilo de vida.... #bororos @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro http://t.co/DdDX5OuSzs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-01T18:31:06.000Z",
            "id": "506509571343781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtYgdin"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-01T18:30:54.000Z",
            "id": "506509518436847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8JrkV"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2014-09-01T18:30:43.000Z",
            "id": "506509474723405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer criar parque municipal no Morro do Ba\u00fa em Ilhota http://t.co/PUKU2DabUl"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-09-01T18:13:43.000Z",
            "id": "506505196722479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica Comboios/ES\" http://t.co/FSIEEzdhCO"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-09-01T18:02:09.000Z",
            "id": "506502282805276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a (02) e quarta-feira (03), o Procon M\u00f3vel estar\u00e1 em frente ao Parque Municipal da Ba\u00eda Noroeste, no bairro Reden\u00e7\u00e3o, em Vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-09-01T17:48:53.000Z",
            "id": "506498946387435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do parque estadual da Serra Azul, em MT\" http://t.co/ORRZPQo3D0"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2014-09-01T17:45:32.000Z",
            "id": "506498101616844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/jJ0EmypxIl"
        },
        {
            "author_id": "69806271",
            "created_at": "2014-09-01T17:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "506492937979428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o!!! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/Gx8gXhMx6o"
        },
        {
            "author_id": "1161624223",
            "created_at": "2014-09-01T17:21:15.000Z",
            "id": "506491992285929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL LAGO DO BOTUVA , SANTANA DO LIVRAMENTO , RIO GRANDE DO SUL . http://t.co/TEn8QwwIhP"
        },
        {
            "author_id": "69806271",
            "created_at": "2014-09-01T17:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "506491718351740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o!!! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/bbEyShTHww"
        },
        {
            "author_id": "69806271",
            "created_at": "2014-09-01T17:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "506490731427823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o!!! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/CrbyhD0xsl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-09-01T17:10:25.000Z",
            "id": "506489265917030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WALLPAPER\nUrso-pardo no Parque Nacional Katmai. Baixe o papel de parede http://t.co/iLLeHWaOrL http://t.co/AjV7SG3hCf"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2014-09-01T16:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "238149950",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "506481822499618816",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb Tem uma coluna grande de fuma\u00e7a vinda do Parque Nacional. http://t.co/ryKi2GAa0d"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-09-01T16:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "506476951545344000",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea S.O.S  Covardia - Que Situa\u00e7\u00e3o Parque Estadual das Dunas - Invas\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de casa  em Dunas - fiscaliza\u00e7\u00e3o zero / Cabo Frio!"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2014-09-01T16:09:37.000Z",
            "id": "506473964353646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBrCidades Inc\u00eandio afeta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Guar\u00e1 http://t.co/lslGaSkeMe"
        },
        {
            "author_id": "389592385",
            "created_at": "2014-09-01T16:08:55.000Z",
            "id": "506473785739182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu mais um post bem legal sobre a nossa viagem! Dessa vez \u00e9 sobre o Parque Nacional Terra do Fogo, em Ushuaia: http://t.co/ezjNIteHub"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-09-01T15:58:47.000Z",
            "id": "506471237992738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental reapresentar\u00e1 uma s\u00e9rie de programas sobre o PARQUE NACIONAL MARINHOS DOS... http://t.co/xWKbjLQcjq"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2014-09-01T15:53:30.000Z",
            "id": "506469910000975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo tanto o parque municipal que at\u00e9 bate uma sensa\u00e7\u00e3o boa quando passo aqui.."
        },
        {
            "author_id": "409316573",
            "created_at": "2014-09-01T15:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506467528743190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins Litoral Sul Paulista: http://t.co/IFf9rAEZHM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "117617851",
            "created_at": "2014-09-01T15:41:45.000Z",
            "id": "506466949032079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai moia o parque municipal,"
        },
        {
            "author_id": "243612042",
            "created_at": "2014-09-01T15:24:00.000Z",
            "id": "506462485378269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds virada cultural boa do ano passado no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2014-09-01T14:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "506455325210193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora da merenda!!! #pedalamanaus #manausdebike @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/8WGAlEey78"
        },
        {
            "author_id": "2667896712",
            "created_at": "2014-09-01T14:52:40.000Z",
            "id": "506454598799077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha equipe esteve no Parque Municipal e Carreir\u00f3dromo, em Trindade neste s\u00e1bado (30), levando aos visitantes... http://t.co/7OfXprMn0q"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-09-01T14:49:12.000Z",
            "id": "506453728220942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia estudo para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Juruti http://t.co/gYohLvVb8k"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-01T14:31:19.000Z",
            "id": "506449226025672705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAAND4HXm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-01T14:30:56.000Z",
            "id": "506449130794004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/1Krs0FSOU8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-01T14:30:36.000Z",
            "id": "506449044856901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria avan\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca. Confira a mat\u00e9ria completa em nosso site:... http://t.co/vVcQoTcDP2"
        },
        {
            "author_id": "142397750",
            "created_at": "2014-09-01T14:27:07.000Z",
            "id": "506448168381607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De passagem - 11:25 (rumo ao nordeste de MG com  a Fesempre Presente) \u2014 em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/MvJhcWZMAH"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-01T14:23:26.000Z",
            "id": "506447241583022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria avan\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca\nConfira a mat\u00e9ria completa em nosso site:... http://t.co/wn2mf8bShM"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-09-01T14:15:54.000Z",
            "id": "506445347476885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 70% de \u00e1rea de parque estadual em Mato Grosso http://t.co/14Kl0kxqC1"
        },
        {
            "author_id": "268443076",
            "created_at": "2014-09-01T13:53:32.000Z",
            "id": "506439716435419137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Campismo do Forte do Cavalo recebe, de 5 a 7 de setembro, o GeoCamping 2014.... http://t.co/ATnfPWD3hd?"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-01T13:52:34.000Z",
            "id": "506439476110188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/gSvib5rlIw"
        },
        {
            "author_id": "89793150",
            "created_at": "2014-09-01T13:52:04.000Z",
            "id": "506439350272274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nas fotos do nosso #Rio365_InstaLab de ontem na bibliotecaparque. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/mLZI8gcqzk"
        },
        {
            "author_id": "111393495",
            "created_at": "2014-09-01T13:50:20.000Z",
            "id": "506438911942721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/LNWUVvnffM http://t.co/h5XF58mgZT"
        },
        {
            "author_id": "24915307",
            "created_at": "2014-09-01T13:47:54.000Z",
            "id": "506438297858879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Campismo do Forte do Cavalo recebe, de 5 a 7 de setembro, o GeoCamping 2014.... http://t.co/mokBtvefN4"
        },
        {
            "author_id": "118173957",
            "created_at": "2014-09-01T13:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87352076,
                        -23.49682228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "506436625669582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/CdD5C2MfLf"
        },
        {
            "author_id": "27737669",
            "created_at": "2014-09-01T13:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "506432947973816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser feliz sem motivo \u00e9 a forma mais aut\u00eantica da felicidade.\" \u2728\ud83c\udf43 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 http://t.co/hO3epXRiEB"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-09-01T13:20:54.000Z",
            "id": "506431506286247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RDNews] Justi\u00e7a determina bloqueio de recursos para combate a inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/u5uS9rF69U #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2014-09-01T13:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "506428117972701184",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Pra n\u00e3o correr o risco, a solu\u00e7\u00e3o foi mudar de lugar e ir pro parque municipal, onde estava mais organizado!"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-09-01T13:01:17.000Z",
            "id": "506426570362613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar os anivers\u00e1rios de 10 anos da Jungle Marathon e 40 anos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ,... http://t.co/k5IJgL7Z4h"
        },
        {
            "author_id": "158743072",
            "created_at": "2014-09-01T13:00:57.000Z",
            "id": "506426485402796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00e1dioATN: Conselho Estadual do Meio Ambiente aprovou a cria\u00e7\u00e3o do cargo p/ gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ou\u00e7a: https://t.co/2S2rnGOEhc"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-09-01T13:00:10.000Z",
            "id": "506426285758087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma - Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente http://t.co/xOK89bWIU9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-01T12:31:06.000Z",
            "id": "506418970707382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/MdNGmT0Vof"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-01T12:30:44.000Z",
            "id": "506418878831161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/W914ukDAE4"
        },
        {
            "author_id": "74552408",
            "created_at": "2014-09-01T12:29:29.000Z",
            "id": "506418564694568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTOU AQUI NA CHAPADA DOS GUIMARAES  PARQUE NACIONAL  LUGAR LINDO PERTO DE CUIABA MATO GROSSO http://t.co/mQm5MYQFp4"
        },
        {
            "author_id": "190861089",
            "created_at": "2014-09-01T12:22:31.000Z",
            "id": "506416812875997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar sem sair do lugar \u2014 em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/t3vtGHDJiJ"
        },
        {
            "author_id": "107103639",
            "created_at": "2014-09-01T12:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506413787713634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia BH .\n#standup @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CR9sL09vx7"
        },
        {
            "author_id": "29910956",
            "created_at": "2014-09-01T11:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "506409273451368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parando pro caf\u00e9. (@ Floresta Nacional do Araripe in Crato, Cear\u00e1) https://t.co/ZcO2I6RQt2 http://t.co/8C9SBoMHB0"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-09-01T11:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 33,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "506407338119811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/tH2jLpFnjE"
        },
        {
            "author_id": "875238092",
            "created_at": "2014-09-01T11:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.9902079,
                        -25.4463018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "506401849336152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vizita de estudo no libombo africa do sul @ parque nacional de libombo(RSA) http://t.co/pxbxZKmFMf"
        },
        {
            "author_id": "74608769",
            "created_at": "2014-09-01T11:13:40.000Z",
            "id": "506399485678059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos lindos demais! #horto #deontem @ Floresta Estadual Navarro De Andrade http://t.co/4bZ1RKQYzs"
        },
        {
            "author_id": "72621981",
            "created_at": "2014-09-01T11:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "506398281266896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Bom Dia!!! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/uyMTKfXoUZ"
        },
        {
            "author_id": "275940581",
            "created_at": "2014-09-01T11:05:38.000Z",
            "id": "506397465323794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar o Piau\u00ed reserve uns dias para o Parque de Sete Cidades: http://t.co/X7jwONtQXw? http://t.co/p7ViMjAOMI"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2014-09-01T11:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06467517,
                        -15.56472425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "506397182552178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/lo9OW9ZkMT"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-01T10:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "506393651170525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/R8QHfzI2ze"
        },
        {
            "author_id": "441146485",
            "created_at": "2014-09-01T10:38:09.000Z",
            "id": "506390548090212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 votar neste infraestrutura super importante para a nossa Parque Municipal, e principalmente para todos... http://t.co/0UjRtA2TYj"
        },
        {
            "author_id": "2757796768",
            "created_at": "2014-09-01T10:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "24237705",
                        "start": 127,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "506390005804437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da  unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do estado | Local: Diario de Pernambuco http://t.co/7rtrAiBghI via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-01T10:00:50.000Z",
            "id": "506381158402514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Quando visitar o Piau\u00ed reserve uns dias para o Parque de Sete Cidades: http://t.co/wdT42j2Wlv http://t.co/LUrvdphRZ2"
        },
        {
            "author_id": "163700080",
            "created_at": "2014-09-01T09:47:07.000Z",
            "id": "506377704904884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bamboo #yellow #shadows #beautiful #nature  #m #juizdefora #eucurtojf @ Parque Municipal Da Laginha http://t.co/uCuZD3C1JG"
        },
        {
            "author_id": "99832436",
            "created_at": "2014-09-01T09:40:59.000Z",
            "id": "506376161375444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Victor Grimoni - Job Editorial de Moda - Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 - Rio\u2026 http://t.co/ez3ZfNUZwn"
        },
        {
            "author_id": "32369690",
            "created_at": "2014-09-01T08:52:22.000Z",
            "id": "506363927815802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem a p\u00e1gina #MaravilhasdoGer\u00eas ? Todo o encanto do parque Nacional Peneda-Ger\u00eas em imagem. Eles tiveram... http://t.co/XVX7IVOako"
        },
        {
            "author_id": "900765829",
            "created_at": "2014-09-01T08:35:17.000Z",
            "id": "506359626179575809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/WTrX5AqNrB"
        },
        {
            "author_id": "1070076973",
            "created_at": "2014-09-01T03:37:44.000Z",
            "id": "506284746679529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta outro evento que nem a Noite Branca pra poder virar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-09-01T03:26:14.000Z",
            "id": "506281850537795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Madureira - RJ http://t.co/tkteR08sfw"
        },
        {
            "author_id": "363303475",
            "created_at": "2014-09-01T03:08:44.000Z",
            "id": "506277450100137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde na cachoeira.. Tudo de massa.. Huhuhuhuhu \\m/ \u2014 em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim http://t.co/2JLxPJbMtW"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-09-01T03:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506276966173917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltando um peda\u00e7o.\n#rio365_instameet @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/J1lnrUo42e"
        },
        {
            "author_id": "35991569",
            "created_at": "2014-09-01T02:55:22.000Z",
            "id": "506274082716151809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando em \u00e1guas tranq\u00fcilas. @ Parque Nacional Nahuel Huapi - Bariloche -Rio Negro - Argentina http://t.co/8eavl2xp9j"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2014-09-01T02:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "10228272",
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506272272605143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate de um Lagarto Pregui\u00e7a em \u00e1rea urbana e solto no Parque Estadual Serra Verde - PESV: http://t.co/qU0NAY5Kbu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35991569",
            "created_at": "2014-09-01T02:36:04.000Z",
            "id": "506269226823589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de hoje. Dia incr\u00edvel no Parque Nacional Nahuel Huapi. \ud83d\udd1d @ Bosque de Arrayanes http://t.co/uJpj98rr91"
        },
        {
            "author_id": "2725812579",
            "created_at": "2014-09-01T02:10:06.000Z",
            "id": "506262694597779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um video aqui de zueira e tal,,lembrei da mh caganeira no parque municipal, pqp KKKKKKKKKKK dia maldito, faltava cagar no teto KKKK"
        },
        {
            "author_id": "177418575",
            "created_at": "2014-09-01T02:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "506260335536242690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueando! @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/Z50bkoH9rP"
        },
        {
            "author_id": "336875443",
            "created_at": "2014-09-01T01:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5693897,
                        -19.4720451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "506259974096683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana a todos!  #DeHoje #SemFiltro #Paz @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/MOZrWCXgvq"
        },
        {
            "author_id": "336875443",
            "created_at": "2014-09-01T01:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5693897,
                        -19.4720451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "506259436042592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologicamente corretos! @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/iO36zuQjQO"
        },
        {
            "author_id": "2156538745",
            "created_at": "2014-09-01T01:45:18.000Z",
            "id": "506256451174539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtino o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "71123191",
            "created_at": "2014-09-01T01:25:17.000Z",
            "id": "506251416244330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por mais cacha\u00e7a com catuaba, maconha com moradores de rua e sonecas no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "51457392",
            "created_at": "2014-09-01T01:25:11.000Z",
            "id": "506251389157519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Graja\u00fa in Rio De Janeiro https://t.co/1ddemTrt5P"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-09-01T01:08:20.000Z",
            "id": "506247148682608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Madureira - RJ http://t.co/4ynWsF2gG8"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2014-09-01T00:59:29.000Z",
            "id": "506244922928676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem (de mau gosto), mas aconteceu de verdade: nos EUA, dois turistas que visitavam o Parque Nacional... http://t.co/PuVeqypn3l"
        },
        {
            "author_id": "68020426",
            "created_at": "2014-09-01T00:51:11.000Z",
            "id": "506242834232401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando o HD!!! #Brasil \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf40\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf44\ud83c\udf39\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udca6\ud83d\udca7\u270c\ud83d\ude4c\ud83d\udc59\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83d\udca6\ud83d\udca7\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\u270c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/uZAjwbFdk9"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506238443832094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvore gigante como diz minha bebe... @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/1PROKQqICX"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506237033715867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se arrumando. Rsrsrs. @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/FFOIoIbin2"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-01T00:26:20.000Z",
            "id": "506236580646760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cultura pela entrada lateral e n\u00e3o estou falando dos ouvidos, hein? \u2728\ud83d\udc4f\u2728 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/8OySMeQ2Ec"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506236441379475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/vFnZKmhcio"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506235890826756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#figurinha #soufelizcomela @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/w1b6WHXsyS"
        },
        {
            "author_id": "389592385",
            "created_at": "2014-09-01T00:22:25.000Z",
            "id": "506235593773559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um post da s\u00e9rie Viajando por a\u00ed! Desta vez contamos um pouco sobre o Parque Nacional Terra do Fogo, em Ushuaia. http://t.co/RHzlO87lYe"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506235180030652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando... @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/bxMhGSpfkX"
        },
        {
            "author_id": "1308561493",
            "created_at": "2014-09-01T00:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "506234351152291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felicidade # meusamores #amodemais @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/NquCo3Qe3r"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2014-09-01T00:08:43.000Z",
            "id": "506232145372020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual tem apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas de pe\u00e7a de Augusto Boal - DIVERS\u00c3O http://t.co/HiVCkTaudm"
        },
        {
            "author_id": "2724021413",
            "created_at": "2014-09-01T00:05:26.000Z",
            "id": "506231319966519296",
            "in_reply_to_user_id": "465937947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JSchaves e eu que fiquei perdido perto do parque municipal .-. Andei p disgra"
        },
        {
            "author_id": "343088853",
            "created_at": "2014-09-01T00:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "506230356522315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de energizar!\n\u270c\ufe0f\ud83d\ude4f @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/DsVOBzeqlp"
        },
        {
            "author_id": "403678684",
            "created_at": "2014-08-31T23:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506226234729459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do meu dia... #feliz! \ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/qUVlOqoiw4"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-08-31T23:43:40.000Z",
            "id": "506225842637520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo ajeitadinho, limpo e convidativo. Vale a visita. \u2728\ud83d\udc4f\u2728 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/gR52u2n8zY"
        },
        {
            "author_id": "2542477908",
            "created_at": "2014-08-31T23:40:33.000Z",
            "id": "506225056092258306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas flores! \nParque Nacional da Serra da Bocaina - BRASIL\nFoto: Internet http://t.co/jOTuyYtTWY"
        },
        {
            "author_id": "1455821268",
            "created_at": "2014-08-31T23:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "24237705",
                        "start": 104,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "506223414818791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do estado | http://t.co/OBzel3sxge via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "205262840",
            "created_at": "2014-08-31T23:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "506221493605638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/c7V5lxQhMG"
        },
        {
            "author_id": "46093919",
            "created_at": "2014-08-31T23:24:47.000Z",
            "id": "506221089404383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonzeira @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Dys7LbwtbF"
        },
        {
            "author_id": "32172433",
            "created_at": "2014-08-31T23:04:34.000Z",
            "id": "506216002888413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio365_instameet Primeiro instameet \ud83d\ude0a @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/hvqYddJDhG"
        },
        {
            "author_id": "770460025",
            "created_at": "2014-08-31T23:04:28.000Z",
            "id": "506215977609363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando os demais Xucros para a reuni\u00e3o do Piquete dos Xucros (@ Parque Municipal de Eventos Jayme Caetano Braun) http://t.co/Eb1ORYSXWS"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2014-08-31T22:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506211055119663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f at\u00e9 n\u00e3o caber mais cora\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YGOafb3gmR"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-08-31T22:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0267295,
                        -20.3940067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "506210470651777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/uTpfr1GVlw"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-08-31T22:41:05.000Z",
            "id": "506210093755822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"P\u00f4r-do-dol\" leva \"Bolero\", de Ravel, ao Parque Municipal http://t.co/InQsv7nCCf"
        },
        {
            "author_id": "177415816",
            "created_at": "2014-08-31T22:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "506208802858074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mecha! Mecha! Mecha! #capoeira #barranco @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/erRDn5M90B"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-08-31T22:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0267295,
                        -20.3940067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "506205676528357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia foi maravilhoso! \ud83d\ude4f @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/SKvLVNj8PY"
        },
        {
            "author_id": "453272730",
            "created_at": "2014-08-31T22:22:28.000Z",
            "id": "506205406587527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje !! #muitobom  #tomorta kk @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia http://t.co/lwv7wd0dmG"
        },
        {
            "author_id": "143523295",
            "created_at": "2014-08-31T22:13:51.000Z",
            "id": "506203239596179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling animado at Parque Estadual da Cantareira http://t.co/tS8ZZ41k8w"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-08-31T22:03:10.000Z",
            "id": "506200547922558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/PkyYVjL90i"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-08-31T21:47:26.000Z",
            "id": "506196591414640642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 eu a\u00ed, \u00f3..! \ud83d\ude1c Refletindo, visse?\ud83d\ude04\ud83d\ude1c\ud83d\udc4d @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/WkJsK9ge2p"
        },
        {
            "author_id": "62410791",
            "created_at": "2014-08-31T21:38:47.000Z",
            "id": "506194414289846273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei no quarteir\u00e3o ate 9 da manh\u00e3, passei na pra\u00e7a da liberdade, parque municipal e pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, isso sim foi uma virada kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1018016893",
            "created_at": "2014-08-31T21:37:48.000Z",
            "id": "506194166770962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Z7xaVYYcnk"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-08-31T21:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "506192464773136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai... (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/V2Cf0F9USe"
        },
        {
            "author_id": "331932197",
            "created_at": "2014-08-31T21:29:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506192014783049731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virada cultural ano passado na uf e no parque municipal, foi 100 vezes melhor"
        },
        {
            "author_id": "39128355",
            "created_at": "2014-08-31T21:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "506190789031243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another perfect day #vsco #vscocam @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/AdPJW1WLwO"
        },
        {
            "author_id": "17647378",
            "created_at": "2014-08-31T21:23:23.000Z",
            "id": "506190537888526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soninho de domingo \u00e0 tarde @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/CN3CvyVhfE"
        },
        {
            "author_id": "98146536",
            "created_at": "2014-08-31T21:23:02.000Z",
            "id": "506190450957352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \ud83d\udd1d, do n\u00edvel da cia! \ud83d\ude03 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/aqCB81dp4A"
        },
        {
            "author_id": "1018016893",
            "created_at": "2014-08-31T21:13:55.000Z",
            "id": "506188155293548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/hlDQo7HjYA"
        },
        {
            "author_id": "160551153",
            "created_at": "2014-08-31T21:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "506185402475380737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com Antonela! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/NGoHPJi9zc"
        },
        {
            "author_id": "411097124",
            "created_at": "2014-08-31T21:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "506185244328738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top :-) @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/EyXhGJMSeg"
        },
        {
            "author_id": "370685919",
            "created_at": "2014-08-31T21:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50884647,
                        -20.43335163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "506185190666825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o, tamo junto porra @ Parque estadual do itacolomi http://t.co/fdcGLxp8nl"
        },
        {
            "author_id": "411097124",
            "created_at": "2014-08-31T20:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "506184162152165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/01nCOFXzHu"
        },
        {
            "author_id": "329417610",
            "created_at": "2014-08-31T20:52:51.000Z",
            "id": "506182852372094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE MUNICIPAL\" http://t.co/61Gh2lOTCv"
        },
        {
            "author_id": "1596150811",
            "created_at": "2014-08-31T20:50:42.000Z",
            "id": "506182314041167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no Parque Municipal com minha princesa."
        },
        {
            "author_id": "257254872",
            "created_at": "2014-08-31T20:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4235094,
                        -18.7564353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b9cbfb9c0ce586f"
            },
            "id": "506181246746365954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #bh #eucurtomg #feirahippie #nature #parquemunicipalbh @ Parque Municipal http://t.co/kyEt6XpOeo"
        },
        {
            "author_id": "1060646418",
            "created_at": "2014-08-31T20:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9205957,
                        -19.5713206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "506178270300504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal - BH http://t.co/L2KpBlbBjZ"
        },
        {
            "author_id": "173117734",
            "created_at": "2014-08-31T20:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "506178037185261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar maravilhoso (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/NfERnIREPt"
        },
        {
            "author_id": "336875443",
            "created_at": "2014-08-31T20:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5693897,
                        -19.4720451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "506176689941274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do mato na maior Pinda\u00edba, literalmente kkkkkkk @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/TKaXxCAcFt"
        },
        {
            "author_id": "173117734",
            "created_at": "2014-08-31T20:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.61378066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "506176409744969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/CLEZWNFo1X"
        },
        {
            "author_id": "336875443",
            "created_at": "2014-08-31T20:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5693897,
                        -19.4720451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "506175900250288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/VwtUOAKGhA"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506172460396720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente as vezes passa por uns perrengues da vida. @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/o0RetWuJhj"
        },
        {
            "author_id": "298728167",
            "created_at": "2014-08-31T20:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "506172214652452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/h0gYFJSuHN"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506172098654396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/HbLIiVoBVi"
        },
        {
            "author_id": "58070454",
            "created_at": "2014-08-31T20:09:47.000Z",
            "id": "506172015628525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra\u00e7a da esta\u00e7ao e o parque municipal tavam tops, a savassi q tava paia demais"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506171877719805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/qGvhUgCQGi"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506171681715806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/TgtewqRu08"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506171467440992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioloucos \ud83c\udf35 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/n9sahSavsi"
        },
        {
            "author_id": "65126278",
            "created_at": "2014-08-31T20:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506170921993113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/jQuvFIeXn7"
        },
        {
            "author_id": "168233388",
            "created_at": "2014-08-31T20:04:41.000Z",
            "id": "506170733119422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Mangalho\n\nperto de Parque Estadual do Bacanga\nS\u00e3o Lu\u00eds - MA\n\nhttp://t.co/axVOerAvNo"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-08-31T20:03:07.000Z",
            "id": "506170339274289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/3L7IPDi90Q"
        },
        {
            "author_id": "78962331",
            "created_at": "2014-08-31T19:56:05.000Z",
            "id": "506168568162308097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto bom \u2014 em Virada Cultural - Parque Municipal http://t.co/dblghXxNdm"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-08-31T19:50:43.000Z",
            "id": "506167218296881153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instameet Rio365. Biblioteca Parque Estadual. Muito bacana. \u2728\ud83d\udc4d\u2728 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/yIEXUuCtgs"
        },
        {
            "author_id": "2180388017",
            "created_at": "2014-08-31T19:41:09.000Z",
            "id": "506164810183364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/pS7OK7Jkha"
        },
        {
            "author_id": "331306241",
            "created_at": "2014-08-31T19:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2803314057",
                        "start": 0,
                        "username": "notbusyforyou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97218229,
                        -19.82261098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506162592533213184",
            "in_reply_to_user_id": "557434118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notbusyforyou ia descer para o parque municipal mas estava muito cansado j\u00e1 dai fui embora"
        },
        {
            "author_id": "121468543",
            "created_at": "2014-08-31T19:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506159266865377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma noite agrad\u00e1vel \ud83d\udc4c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BRCR4u15BF"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-08-31T19:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "506159259256905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natalia Fatima (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @titaveit) https://t.co/gdJED0XiAa"
        },
        {
            "author_id": "247757427",
            "created_at": "2014-08-31T19:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "506157490975690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tio Claudio... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/cKzFBBvufr"
        },
        {
            "author_id": "56864663",
            "created_at": "2014-08-31T19:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "506156404852658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/oDtf87wnzD"
        },
        {
            "author_id": "236665759",
            "created_at": "2014-08-31T19:05:33.000Z",
            "id": "506155852764815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar uma volta no parque estadual porque o neg\u00f3cio \u00e9 do lado da minha casa e at\u00e9 agora n\u00e3o fui l\u00e1! E t\u00e1 um dia lindo, ent\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "1468592455",
            "created_at": "2014-08-31T18:36:19.000Z",
            "id": "506148495846572033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ent\u00e3o no parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os :)"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-08-31T18:32:39.000Z",
            "id": "506147573409656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cadeiras da Biblioteca do Parque Estadual est\u00e3o a\u00ed pra voc\u00ea. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/7icNwveaLd"
        },
        {
            "author_id": "62665271",
            "created_at": "2014-08-31T18:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9552918,
                        -19.85809404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506147172765552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica Arte Viva na Virada Cultural em BH. (30/08/2014). @ Parque Municipal - BH. http://t.co/OrLI4pRSsY"
        },
        {
            "author_id": "161328495",
            "created_at": "2014-08-31T18:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506146354779787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o final de semana com a fam\u00edlia. \ud83d\udc4a @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/DTjKfa6jZH"
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2014-08-31T18:12:10.000Z",
            "id": "506142416450371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes http://t.co/D0pUtid2aJ"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-08-31T18:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506142351560294402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sejam bem-vindos...\n#rio365_instaneet @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/A5hWmVxjFm"
        },
        {
            "author_id": "2562293055",
            "created_at": "2014-08-31T18:02:49.000Z",
            "id": "506140064083374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganhei uma pintura no sorteio no parque municipal hj \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "63282280",
            "created_at": "2014-08-31T18:00:01.000Z",
            "id": "506139360777875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 31/08 \u2013 17h30 \u00e0s 19h30\nT\u00edtulo: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - Com um estudo dedicado \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/Y0hpOnD8p7"
        },
        {
            "author_id": "39188653",
            "created_at": "2014-08-31T17:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506138711118323713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UXfSpq64dl"
        },
        {
            "author_id": "30497527",
            "created_at": "2014-08-31T17:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506137770667294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na virada cultural!  #viradaculturalbh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/omP2u5YjKA"
        },
        {
            "author_id": "30497527",
            "created_at": "2014-08-31T17:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506137658406764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo em #BH com minha pequena! \ud83d\udc51\ud83d\udc9e\ud83d\udc91\ud83d\udc76 #viradaculturalbh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sSZ1u9B1iS"
        },
        {
            "author_id": "107103639",
            "created_at": "2014-08-31T17:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506133423476322306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a semana comece assim.... #bonita @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/r0e7j4g0NX"
        },
        {
            "author_id": "79866693",
            "created_at": "2014-08-31T17:33:06.000Z",
            "id": "506132583470862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/YSeigDIfiI"
        },
        {
            "author_id": "56908222",
            "created_at": "2014-08-31T17:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506132052778172417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa do dia: instameet \ud83d\udcf7 #rio365_instameet @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/1E6543sGXi"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-08-31T17:19:42.000Z",
            "id": "506129215188910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quer ir ao Parque Municipal, vale lembrar que hoje \u00e9 dia de Feira Hippie na Afonso Pena at\u00e9 16h. #SouBHnavirada #Tamovirado"
        },
        {
            "author_id": "52926801",
            "created_at": "2014-08-31T17:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506128936401899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da selva de pedra \u00e9 poss\u00edvel encontrar a paz! \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f #ViradaCultural @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/hlsH1F7jgW"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-08-31T17:15:25.000Z",
            "id": "506128136183242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tambor no parque Municipal. #otemponavirada http://t.co/iTuWeZzDoS"
        },
        {
            "author_id": "32495278",
            "created_at": "2014-08-31T17:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506125823414648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segway pra relaxar... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PoicmE5ZZ9"
        },
        {
            "author_id": "789443406",
            "created_at": "2014-08-31T17:00:09.000Z",
            "id": "506124292300365825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem curte uma aventura ao ar livre o destino \u00e9 Parque Municipal da Serra do Peri-Peri, BA. http://t.co/BTN75cjKU5"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T16:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506123834714378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/CfKkeYJM9y Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T16:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506123823414906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/GbRjJQlVCz Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T16:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506123783644540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/bB2jB52twY Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T16:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506123715717775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/JL1AbYR3QJ Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014"
        },
        {
            "author_id": "75111446",
            "created_at": "2014-08-31T16:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506123109343461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkk Isaac ta gostando desse brinquedo kkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OwcjDSBYhK"
        },
        {
            "author_id": "75111446",
            "created_at": "2014-08-31T16:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506122048838840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isaac no parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7rM268C7YW"
        },
        {
            "author_id": "378860937",
            "created_at": "2014-08-31T16:47:34.000Z",
            "id": "506121126456860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima tava tenso na savassi! Bom mesmo era o parque municipal!! E nao fomos na guacuirus:/"
        },
        {
            "author_id": "118760004",
            "created_at": "2014-08-31T16:46:31.000Z",
            "id": "506120863016824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viradaculturalbh Agora no Parque Municipal!! http://t.co/eXJzqEpvzH"
        },
        {
            "author_id": "29657093",
            "created_at": "2014-08-31T16:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23206649,
                        -22.92517973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506118300175450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! Cachoeira das Almas no Parque Nacional da Tijuca! Cheguei at\u00e9 o fim, a igreja de p\u00e9 e um coro\u2026 http://t.co/ZMgvbRu5Tl"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-08-31T16:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2112174,
                        -29.6455998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "506115017201033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas Farroupilha j\u00e1 est\u00e1 batendo na porta! !  #VemSetembro # Tradi\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/SGF4dW3tZy"
        },
        {
            "author_id": "173473146",
            "created_at": "2014-08-31T16:20:57.000Z",
            "id": "506114426705965057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural no Parque Municipal. Sinf\u00f4nica de Minas tocando Galopeira. Muito bom! http://t.co/0o3UsnuDT5"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2014-08-31T15:59:56.000Z",
            "id": "506109139534106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se joga no Parque Municipal de desportos!"
        },
        {
            "author_id": "1556263110",
            "created_at": "2014-08-31T15:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01821201,
                        -19.83307321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "506103380859957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos na savassi dps fomos pro parque municipal kk maratona maluc hein"
        },
        {
            "author_id": "827461700",
            "created_at": "2014-08-31T15:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506102807540162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dia - Virada Cultural \n#job #amigas #adoro #risos #fofoca #viradacultural #bh @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/26qE4J8PiQ"
        },
        {
            "author_id": "140137338",
            "created_at": "2014-08-31T15:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "506102717711151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/vdCaZ2x7tE"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2014-08-31T15:32:43.000Z",
            "id": "506102291007823875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/lUoItbnriK"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-08-31T15:28:19.000Z",
            "id": "506101182667190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e1 vindo para a #Expointer2014? J\u00e1 conhece as instala\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil? \n\nSe... http://t.co/0Pt5vt3qok"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2014-08-31T15:18:24.000Z",
            "id": "506098688603992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o role de hj \u00e9 no parque municipal as 2 da tarde pra comprar manual da auto-destrui\u00e7\u00e3o 2, isso se n aparecer raid no pf antes"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-31T15:10:04.000Z",
            "id": "506096590877380610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia e com redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente... http://t.co/edL7Bx85mj"
        },
        {
            "author_id": "156816278",
            "created_at": "2014-08-31T15:06:32.000Z",
            "id": "506095702196637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0\u2013\u00a0Patrim\u00f4nio\u00a0Natural da\u00a0Humanidade http://t.co/tTJ0KE7I2x"
        },
        {
            "author_id": "18525827",
            "created_at": "2014-08-31T14:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75562088,
                        -23.4603378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "506093554733961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role sensacional... Aleth\u00e9a Alex (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/T44AZemAP3"
        },
        {
            "author_id": "78097660",
            "created_at": "2014-08-31T14:57:39.000Z",
            "id": "506093465189777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara que role top..indo embora agora dps de virar no quarteir\u00e3o, passar na feira hippie, tirar um cochilo no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "15171097",
            "created_at": "2014-08-31T14:54:29.000Z",
            "id": "506092669807132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pessoal, estarei agora na parte da tarde \u00e0 partir das 14hs , l\u00e1 no parque municipal, pr\u00f3ximo ao teatro francisco nunes, vendendo quadrinhos,"
        },
        {
            "author_id": "9176272",
            "created_at": "2014-08-31T14:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "194146291",
                        "start": 0,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "506092404739698688",
            "in_reply_to_user_id": "194146291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusoubh o destaque foi a fila do parque municipal! Deixei de ir pq ela tava chegando na \u00e1rea hospitalar"
        },
        {
            "author_id": "33906854",
            "created_at": "2014-08-31T14:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 119,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "506088046794518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"P\u00f4r-do-dol\" leva \"Bolero\", de Ravel, ao Parque Municipal - Almanaque - Hoje Em Dia http://t.co/xf7Jy6DACw via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2014-08-31T14:34:12.000Z",
            "id": "506087563430330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, j\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos. Dentro de alguns momentos, os onze da... http://t.co/0jE9PaOQcV"
        },
        {
            "author_id": "1102301156",
            "created_at": "2014-08-31T14:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "506087300833370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/7f1R7Qq0FC"
        },
        {
            "author_id": "40984732",
            "created_at": "2014-08-31T14:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2735869232",
                        "start": 20,
                        "username": "tfmalves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506087267736494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada cultural com @tfmalves (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/RsssxcA9sx http://t.co/47sy54XJh0"
        },
        {
            "author_id": "324094683",
            "created_at": "2014-08-31T14:23:57.000Z",
            "id": "506084986228076547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr to no parque municipal pro meu irm\u00e3o andar a cavalo \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2343629725",
            "created_at": "2014-08-31T14:20:17.000Z",
            "id": "506084061824421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradas de Soaso. Parque Nacional de Ordesa \nhttp://t.co/WS8lHAtHPg http://t.co/RqvSul8YQM"
        },
        {
            "author_id": "2343459625",
            "created_at": "2014-08-31T14:19:19.000Z",
            "id": "506083816570900481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gradas de Soaso. Parque Nacional de Ordesa \nhttp://t.co/BzENgwYGMJ http://t.co/dCLzuVESpq"
        },
        {
            "author_id": "916614588",
            "created_at": "2014-08-31T14:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "506080794037985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminata mode! #caminatadelasolidaridadXXXVI #Bogota @ Parque Nacional http://t.co/UIrPxYK3wW"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T14:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506080140921552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014 Bloco 04: http://t.co/23o2dzwZy6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T14:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506079433107599362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014 Bloco 02: http://t.co/4BtzAiqQn5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T14:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506079432428105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014 Bloco 03: http://t.co/iVXmE458Nu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49357458",
            "created_at": "2014-08-31T14:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506079431769608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014 Bloco 01: http://t.co/AXlaH0VTYu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "522426717",
            "created_at": "2014-08-31T14:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94489278,
                        -19.95204187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506079259946151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera, parque municipal nao kkkk"
        },
        {
            "author_id": "522426717",
            "created_at": "2014-08-31T14:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94533132,
                        -19.95158041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506079184293478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a Sete, Pra\u00e7a da Savassi, Pra\u00e7a da Esta\u00e7ao, Parque Municipal... Foram muitas emo\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "2262880837",
            "created_at": "2014-08-31T14:00:01.000Z",
            "id": "506078961257177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar este domingo para visitar o Parque Municipal de Macei\u00f3? \nLocalizado no bairro do Bebedouro,... http://t.co/lZ7F2kzOaU"
        },
        {
            "author_id": "325042705",
            "created_at": "2014-08-31T13:54:16.000Z",
            "id": "506077512850341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa fim de semana para meus amigos Piren\u00f3polis \u2014 feeling shocked at Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos... http://t.co/tKBrgn7RI9"
        },
        {
            "author_id": "145802745",
            "created_at": "2014-08-31T13:49:00.000Z",
            "id": "506076188649861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isa Conde afirma Medina debe promulgar ley declara loma miranda parque nacional http://t.co/p2UCpDuVDy"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2014-08-31T13:43:19.000Z",
            "id": "506074757012660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal bem que podia ser melhor cuidado pela Prefeitura de Trindade: Faltam brinquedos legais e uma limpeza bem feita ajudava."
        },
        {
            "author_id": "2649409596",
            "created_at": "2014-08-31T13:42:10.000Z",
            "id": "506074469828263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada cultural, cultural #viradaculturalbh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6d909WMBSK"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2014-08-31T13:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 1,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9583959,
                        -19.93145835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506074208393494528",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@pbhonline: Parque Municipal recebe ritmos da percuss\u00e3o mineira na #ViradaCulturalBH: http://t.co/Yhn16nXrEr http://t.co/ykXEEIQRfN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "70716631",
            "created_at": "2014-08-31T13:40:45.000Z",
            "id": "506074111861211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOVEN PAN E TV PLAN INOVANDO SEMPRE COM VOC\u00ca ;D @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/kk5t1dV5Cb"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2014-08-31T13:26:46.000Z",
            "id": "506070594409218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barra do Gar\u00e7as (MT) - Em 6 dias, inc\u00eandio destruiu 70% do Parque Estadual Serra Azul  http://t.co/mSIVCMvq8G"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-08-31T13:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "506070055147544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora..! :-) (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/Eu6h7yIOrG"
        },
        {
            "author_id": "46646742",
            "created_at": "2014-08-31T13:23:35.000Z",
            "id": "506069791933624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui h\u00e1 pouco fa\u00e7o show na  #ViradaCulturalBh no Parque Municipal! Vem logo brincar comigo! Vou amar!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f... http://t.co/f9NZaSX3Gb"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2014-08-31T13:21:49.000Z",
            "id": "506069347006447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "J\u00e1 dura uma semana o inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Azul, no Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "62538073",
            "created_at": "2014-08-31T13:20:38.000Z",
            "id": "506069050896949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/ukt951cdqI"
        },
        {
            "author_id": "515561229",
            "created_at": "2014-08-31T13:13:19.000Z",
            "id": "506067210381443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/AWogwmMd4f"
        },
        {
            "author_id": "70716631",
            "created_at": "2014-08-31T13:09:46.000Z",
            "id": "506066316852084737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a caminhada com papai chega ao seu destino... Tv Plan Po\u00e7os de Caldas @ Parque Municipal de Po\u00e7os de\u2026 http://t.co/wLOP1BNF09"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-08-31T13:02:44.000Z",
            "id": "506064543525908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Municipal recebe ritmos da percuss\u00e3o mineira na #ViradaCulturalBH: http://t.co/J8nJ3D7d5L http://t.co/vq2r6QQ8oY"
        },
        {
            "author_id": "2551257490",
            "created_at": "2014-08-31T13:00:56.000Z",
            "id": "506064091354775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viradacultural\nParque Municipal Orquestra Sinf\u00f4nica  Arte Viva convida Toquinho http://t.co/pTjQuzaAOF"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-08-31T13:00:11.000Z",
            "id": "506063901931630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #ViradaCultural no Parque Municipal de Belo Horizonte. Confira &gt; http://t.co/4r2fMydJxz http://t.co/eDes5jm1RE"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-31T12:57:50.000Z",
            "id": "506063313021579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 dias, inc\u00eandio destruiu 70% de Parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as (... http://t.co/4KMg2u5IKr"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-08-31T12:52:46.000Z",
            "id": "506062037324009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 dias, inc\u00eandio destruiu 70% de Parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as (... http://t.co/h3ZiEumJb2"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-08-31T12:52:45.000Z",
            "id": "506062033498820610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 dias, inc\u00eandio destruiu 70% de Parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as (... http://t.co/vNGVuNLstl"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-08-31T12:52:44.000Z",
            "id": "506062030667665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 dias, inc\u00eandio destruiu 70% de Parque em MT: Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as (... http://t.co/AxzYX8l9F8"
        },
        {
            "author_id": "61066502",
            "created_at": "2014-08-31T12:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "506059179090395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 #...# @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/001hsDZjkU"
        },
        {
            "author_id": "111368552",
            "created_at": "2014-08-31T12:40:59.000Z",
            "id": "506059070663847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar bem acompanhado em contato com a natureza #naotempreco \u2014 em Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/8Jb3ivBeiW"
        },
        {
            "author_id": "132287383",
            "created_at": "2014-08-31T12:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506058475382665217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas altos da imagem. @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ToYYM43pis"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2014-08-31T12:32:42.000Z",
            "id": "506056987516235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3ominhada de Itatiba \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/5TSepE1uO1"
        },
        {
            "author_id": "536654587",
            "created_at": "2014-08-31T12:22:30.000Z",
            "id": "506054421114269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a fila pro parque municipal estava enorme. toquinho faz  sucesso viu"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-08-31T12:16:05.000Z",
            "id": "506052807263522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E os m\u00fasicos da OSMG j\u00e1 afinam os instrumentos no Parque Municipal. Concerto come\u00e7a \u00e0s 10h #SouBHnaVirada #tamovirado http://t.co/RbDgRT4wqu"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-08-31T12:09:06.000Z",
            "id": "506051050126991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!\n\nQue tal apreciar um lindo por do sol como este aqui conosco, no Parque Natural Municipal... http://t.co/iDo1JCYrRq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-31T12:00:01.000Z",
            "id": "506048762079236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/YfMT0hHXvk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Pabreu12].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Pabreu12",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Pabreu12"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Earth_Pics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Earth_Pics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Earth_Pics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curvelo, Brasil",
                "id": "5b9cbfb9c0ce586f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "159903100",
                "name": "Pintafontes",
                "username": "pintafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51295658",
                "name": "Brendo Marinho\u2122",
                "username": "brendonmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114522194",
                "name": "Vladimir Ramos",
                "username": "vladimirramos44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829630724",
                "name": "InstaQuoteApp",
                "username": "instaquoteapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316127213",
                "name": "Nalu",
                "username": "_naluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729556162",
                "name": "ermesoon@outlook.com",
                "username": "xxx2n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552882212",
                "name": "Marinaldo Oliveira",
                "username": "Marinaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336875443",
                "name": "Diogo Dias",
                "username": "eudiogodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098041",
                "name": "Andre Portal RioInfo",
                "username": "portalrioinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482384091",
                "name": "Viva o Rock",
                "username": "Viva_oRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546660592",
                "name": "Amor,Moda & Cia  ",
                "username": "AmorModaeCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234229965",
                "name": "FernandodeCarvalho",
                "username": "FernandodeCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279843644",
                "name": "dona ana",
                "username": "_analua3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369236902",
                "name": "Fgenius",
                "username": "dg_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35002483",
                "name": "Zilta Marinho",
                "username": "ZiltaMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671738222",
                "name": "Mts Ritter Riccordi",
                "username": "MtsRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926583032",
                "name": "Ruth.",
                "username": "vieiira_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373750748",
                "name": "Mart\u00edn Aracena",
                "username": "MartinAracen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321051507",
                "name": "Ruth  Silva Santos",
                "username": "ruth_silvay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347849492",
                "name": "Abbadon",
                "username": "OhCapMyCaptain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134122720",
                "name": "@Luna",
                "username": "luanaluaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466897890",
                "name": "Magno #TIM BETA",
                "username": "MagnoSantanaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112450303",
                "name": "C\u00edntia Machado \u270c \u2740",
                "username": "cihmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755318671",
                "name": "Gabriela Sim\u00e3o",
                "username": "GabySimao28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217961740",
                "name": "Mariana Fernanda",
                "username": "maaryluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740808109",
                "name": "\ud83e\udec0Gstvo\ud83e\udec0",
                "username": "gussthvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163700080",
                "name": "Zoshiro",
                "username": "yoshiro_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216426534",
                "name": "Joilda Gomes",
                "username": "JoildaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589425973",
                "name": "Araucan\u00eda",
                "username": "Sernatur_IX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2191857542",
                "name": "Beautiful Planet",
                "username": "TraveIPics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117662694",
                "name": "Nat Geo Photography",
                "username": "NatGeoPhotos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22216473",
                "name": "Discovery Adventures",
                "username": "DiscoveryTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309090150",
                "name": "betalab_1",
                "username": "betalab_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622311209",
                "name": "EmMinuto",
                "username": "EmMinuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12040852",
                "name": "Fl\u00e1vio Rodrigues",
                "username": "DarKFlameS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285070213",
                "name": "Y\u00e1zigi Fortaleza",
                "username": "yazigifortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98032953",
                "name": "Gabriel Luiz",
                "username": "pseudogabs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485042331",
                "name": "WEB- WEB R\u00c1DIO BRASIL",
                "username": "wrbnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752125101",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "paulovcjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777001037",
                "name": "TIM BETA Geisa G",
                "username": "MNTIMBETALAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31631327",
                "name": "gusta",
                "username": "gustastockler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408221500",
                "name": "Menderson Coelho",
                "username": "MendersonCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397518115",
                "name": "Mois\u00e9s Martins",
                "username": "MoisesMartins64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784536472",
                "name": "Eco Bio",
                "username": "EcoBio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322042276",
                "name": "Lidio Bezerra",
                "username": "Lidiobzerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623343171",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "NotciasNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119466360",
                "name": "CORRETOR DE SEGUROS",
                "username": "tessaricor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30341948",
                "name": "Bradesco Seguros",
                "username": "bradescoseguros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865642105",
                "name": "Bia",
                "username": "iam_biabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137660010",
                "name": "Pembrokeshire Coast / Arfordir Penfro",
                "username": "PembsCoast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49780956",
                "name": "FeAndriolo",
                "username": "feandriolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69806271",
                "name": "Wellem Mota",
                "username": "wellemota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161624223",
                "name": "angelo santos",
                "username": "santosangelo372",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389592385",
                "name": "Gaveta Abandonada",
                "username": "gaveta_aband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409316573",
                "name": "Alda Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "AldaMaraAssuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117617851",
                "name": "teusin \u2693",
                "username": "mateusinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243612042",
                "name": "raul",
                "username": "raulzinn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667896712",
                "name": "Kelly Brasil",
                "username": "kellybrasilPRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142397750",
                "name": "MARCOS PENIDO",
                "username": "MARCOS_PENIDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268443076",
                "name": "Nilson halla",
                "username": "nilsonhallap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89793150",
                "name": "Rio365",
                "username": "rio365doc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111393495",
                "name": "S\u00f3 Queijo",
                "username": "soqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24915307",
                "name": "CMSesimbra",
                "username": "CMSesimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118173957",
                "name": "Sarah Santos",
                "username": "sarahssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27737669",
                "name": "Ra\u00edssa Alves",
                "username": "RahAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100354115",
                "name": "Anderson Camilo \u24df",
                "username": "Andiscamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158743072",
                "name": "Cristiano Machado",
                "username": "crmachados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74552408",
                "name": "Cantor Edson Galeano",
                "username": "cantoredson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190861089",
                "name": "Jefferson Sales",
                "username": "kpivodik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107103639",
                "name": "rapha sousas",
                "username": "raphasousas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29910956",
                "name": "Alexandre A. Silva",
                "username": "alexjussilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875238092",
                "name": "Sainef\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "saiinef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74608769",
                "name": "Nati Martins",
                "username": "natirossetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72621981",
                "name": "Cunha Jr",
                "username": "Cunha_Jr_Trator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275940581",
                "name": "Tancredo texeira",
                "username": "tancredotexe0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441146485",
                "name": "JM Personal Trainer",
                "username": "JoaoMartinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757796768",
                "name": "Eliza #timbeta",
                "username": "buonora_eliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99832436",
                "name": "Victor Grimoni",
                "username": "VictorGrimoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32369690",
                "name": "Mafalda Duarte",
                "username": "MafaldaMDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900765829",
                "name": "carmem caldeira",
                "username": "CaldeiraCarmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070076973",
                "name": "loo",
                "username": "xstrvsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363303475",
                "name": "Ernesto Winchester",
                "username": "ErnestoSylva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35991569",
                "name": "Christyan Schneider",
                "username": "christyans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725812579",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoaugst3n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177418575",
                "name": "Renzo Talavera",
                "username": "chatper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156538745",
                "name": "@Jonathan@",
                "username": "JohnJohn783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71123191",
                "name": "raideno",
                "username": "raideno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51457392",
                "name": "Ingrid Stephan\u00ed",
                "username": "ingridsteff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68020426",
                "name": "Anna Cl\u00e1udia",
                "username": "annadiamantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308561493",
                "name": "Manu Siqueira",
                "username": "_manusiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724021413",
                "name": "Driello \u270c",
                "username": "srDriello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343088853",
                "name": "Natasha Valente",
                "username": "valentenatasha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403678684",
                "name": "deyriane rodrigues",
                "username": "DeyriRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542477908",
                "name": "Adrienne Alvarenga",
                "username": "41Adrienne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455821268",
                "name": "Manoel Pedrosa",
                "username": "manoel_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205262840",
                "name": "Nic",
                "username": "nicollers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46093919",
                "name": "franciscool",
                "username": "franciscademar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32172433",
                "name": "Gabriela Borges",
                "username": "Gabysb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770460025",
                "name": "Rudinei Chapuis",
                "username": "rudichapuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315362650",
                "name": "Taia Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Taiassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177415816",
                "name": "Jonathan Aponte",
                "username": "japonte89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453272730",
                "name": "Janaina Candido",
                "username": "candido_janaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143523295",
                "name": "Alex Hartman",
                "username": "Alex_Hartman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62410791",
                "name": "Roger Detona",
                "username": "rogerdetonafunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018016893",
                "name": "Celso T",
                "username": "debarro59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331932197",
                "name": "bella",
                "username": "_isabellagoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39128355",
                "name": "Andr\u00e9s \ud83e\ude90",
                "username": "am_quintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17647378",
                "name": "Alexander Rodrigues",
                "username": "demiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98146536",
                "name": "Ana Lidia Borba",
                "username": "analidiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160551153",
                "name": "Karina",
                "username": "kk_psdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411097124",
                "name": "Dan",
                "username": "daniloshd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370685919",
                "name": "Caio Moreira",
                "username": "itscaiomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329417610",
                "name": "Itamar Fonseca",
                "username": "FonsecaItamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596150811",
                "name": "B\u00e1rbara Pinho",
                "username": "BarbaradePinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257254872",
                "name": "Alberto Moura",
                "username": "albertosmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060646418",
                "name": "andreza",
                "username": "_rabodearraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173117734",
                "name": "- Thiago Braga",
                "username": "ThiagoBraga__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65126278",
                "name": "roberto firmino",
                "username": "carolsgca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298728167",
                "name": "Bianca Priante",
                "username": "_bipriante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58070454",
                "name": "Drope",
                "username": "pedroarnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168233388",
                "name": "Ge\u00edsa Almeida",
                "username": "geisama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357147328",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "dryguesleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78962331",
                "name": "Josenildo",
                "username": "josenildop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180388017",
                "name": "Charlie...solo eso",
                "username": "Charlie_Ara71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331306241",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "pauloces4r_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803314057",
                "name": "Mayara",
                "username": "notbusyforyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121468543",
                "name": "\u2728 the life of nana \u2728",
                "username": "naosouanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247757427",
                "name": "J\u00e9ferson Santiago",
                "username": "jeffsantiagop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56864663",
                "name": "Camila B Hammer",
                "username": "Camila_Borsato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236665759",
                "name": "fala que eu sou uma bandida",
                "username": "opedropiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468592455",
                "name": "jessica ",
                "username": "Kikacordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62665271",
                "name": "G. Assis",
                "username": "Assisger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161328495",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "eibrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562293055",
                "name": "pinscher",
                "username": "igorlevyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282280",
                "name": "PerSe - Publique-se",
                "username": "PortalPerSe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39188653",
                "name": "Gabriel Mattos",
                "username": "GabriMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30497527",
                "name": "Fabi \u2022 Designer de Ambientes \ud83d\udc89",
                "username": "fabilotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79866693",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagooroocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56908222",
                "name": "Dayane Abdalla",
                "username": "DayaneAbdalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52926801",
                "name": "Phillipe ;",
                "username": "filospe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32495278",
                "name": "Vini Mendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vinimendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789443406",
                "name": "\u00c1guia Branca",
                "username": "viacaoaguiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49357458",
                "name": "Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3",
                "username": "viacaocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111446",
                "name": "Fabiano Maciel",
                "username": "Fabiano3bf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378860937",
                "name": "Suija",
                "username": "LulubsG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118760004",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alves",
                "username": "95hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29657093",
                "name": "Xuxu DE F\u00c9RIAS",
                "username": "xuxudrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173473146",
                "name": "Herik",
                "username": "herikfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556263110",
                "name": "DG",
                "username": "GilmourD18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827461700",
                "name": "Priscilla Santos",
                "username": "prici_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140137338",
                "name": "exaustinhah",
                "username": "carolinanazarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156816278",
                "name": "Richard  Flores",
                "username": "Rich4rdFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18525827",
                "name": "Theo Moraes",
                "username": "theoml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78097660",
                "name": "Carl Marks #ForaBolsonaro",
                "username": "MarquesCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15171097",
                "name": "ryot",
                "username": "ryot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9176272",
                "name": "Tat",
                "username": "crazylita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906854",
                "name": "Mag Bahia",
                "username": "MagBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102301156",
                "name": "racreu creu creu",
                "username": "sevenf0da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40984732",
                "name": "Luiz Gustavo Lima",
                "username": "guggih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735869232",
                "name": "Thiago Martins",
                "username": "tfmalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324094683",
                "name": "Bianca Mainett \ud83c\udf3b\ud83c\udf39",
                "username": "BiaMainett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343629725",
                "name": "Hotel Sorrosal-Ordesa",
                "username": "HotelSorrosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343459625",
                "name": "Miradores de Ordesa",
                "username": "RutasOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916614588",
                "name": "KennyWilliamsMusic",
                "username": "KWKENNYWILLIAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522426717",
                "name": "deve ta dando droga\u2122",
                "username": "aurorafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262880837",
                "name": "VWimportadora",
                "username": "_VWimportadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325042705",
                "name": "Montasar kamal",
                "username": "montasarkamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145802745",
                "name": "CDN 37",
                "username": "CDN37",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649409596",
                "name": "C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "ocesaroliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73777438",
                "name": "rubensmidt riani",
                "username": "rubensmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70716631",
                "name": "Gilson Guilanda",
                "username": "guilanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46646742",
                "name": "R\u00fabia Mesquita",
                "username": "rubiamesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62538073",
                "name": "Tamara Coimbra",
                "username": "maradoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515561229",
                "name": "buonasera catuxa",
                "username": "wthval_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2551257490",
                "name": "Mariley Simone",
                "username": "MarileySimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61066502",
                "name": "Nichollas Tavares",
                "username": "nictavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111368552",
                "name": "Roberto Lobo",
                "username": "Lobonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132287383",
                "name": "Jan Bubu",
                "username": "Janbubu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536654587",
                "name": "UM p\u00e3o",
                "username": "Cotinho_nyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "506808510827737088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2w2rkmcxcnbzkhlnaijyjgl9xfh",
        "oldest_id": "506048762079236096",
        "result_count": 499
    }
}