{
    "data": [
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2014-05-09T16:22:19.000Z",
            "id": "464802554313199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRE SECOS E MOLHADOS, o novo artigo de Ant\u00f4nio Calvo com 16 lindas imagens do Parque Nacional da Serra do... http://t.co/7rvDdlSicf"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-05-09T16:22:16.000Z",
            "id": "464802544376893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lista vermelha  - Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u  - http://t.co/WiGDJav8pG"
        },
        {
            "author_id": "94372271",
            "created_at": "2014-05-09T15:36:36.000Z",
            "id": "464791051371552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLINDA FAR\u00c1 CONSULTA P\u00daBLICA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nSer\u00e1 na manh\u00e3 do pr\u00f3ximo dia 17, um... http://t.co/0ut1hsMRub"
        },
        {
            "author_id": "1037320572",
            "created_at": "2014-05-09T15:33:53.000Z",
            "id": "464790365779034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Monte Pindo, na portada dunha revista cient\u00edfica.\n\n--\n\nEl Monumento Natural del Monte... http://t.co/WKRWElWnhL"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-05-09T15:22:37.000Z",
            "id": "464787532157173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural da Caldeira Velha promovido no Jap\u00e3o http://t.co/5XhilUirUN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-09T15:11:04.000Z",
            "id": "464784623076405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/zQ1iGWVdtU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T14:57:38.000Z",
            "id": "464781242840678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral-Canyon Fortaleza http://t.co/6wncABGfYA"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2014-05-09T14:29:39.000Z",
            "id": "464774201443115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Com abertura da estrada do Colono Parque nacional do Igua\u00e7u perder\u00e1  qualidade de Patrimonio Natural da humanidade.Predadores irrespons\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2014-05-09T14:20:15.000Z",
            "id": "464771834723176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO NA FLORESTA Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica homenageia a Reserva Extrativista Chico Mendes e os trabalhadores da floresta http://t.co/8NJv9gLFJr"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-05-09T14:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464771066393788417",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Mineiros Goi\u00e1s - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "344857827",
            "created_at": "2014-05-09T14:06:12.000Z",
            "id": "464768298496712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMETA - Faculdade Meta\n\nMutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\n\nAlunos dos cursos da FAMETA... http://t.co/uiOKxTjDQO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T12:40:01.000Z",
            "id": "464746611759804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/3l7gUj0x9t"
        },
        {
            "author_id": "2298050485",
            "created_at": "2014-05-09T12:39:39.000Z",
            "id": "464746520705650690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado modificara ley declara Loma Miranda Parque Nacional  \nVer #Noticias Aqui \u25ac\u25ac\u25ba http://t.co/sD5Jn7sj7u  #SoyDeRD #RD"
        },
        {
            "author_id": "109075972",
            "created_at": "2014-05-09T12:38:57.000Z",
            "id": "464746344327180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 visto do lado do Esp\u00edrito Santo a 3500 metros de altitude. http://t.co/o3GAwDvXSs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T11:23:42.000Z",
            "id": "464727405907566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo os H\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge rumo ao Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/5kCwvpqwjt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T11:16:31.000Z",
            "id": "464725599370485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo para o passeio no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/k7R9UwnVmI"
        },
        {
            "author_id": "199341301",
            "created_at": "2014-05-09T06:10:09.000Z",
            "id": "464648500119359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 2\u00fanicas reservas biol\u00f3gicas marinhas do Brasil pode virar parque nacional, com visita\u00e7\u00e3o e mergulho liberados http://t.co/tXL50J1FQJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-09T04:40:41.000Z",
            "id": "464625983333867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A biodiversidade do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/ff9THMrBoZ"
        },
        {
            "author_id": "54751648",
            "created_at": "2014-05-09T03:17:24.000Z",
            "id": "464605023209807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem puder vote neste link para um concurso de fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa! Ajuda a\u00ed! https://t.co/sXliuU9l9j http://t.co/P3aIrBO2Nu"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-09T03:10:37.000Z",
            "id": "464603317864521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora no Lago Moraine: O Lago Moraine \u00e9 parte do incr\u00edvel Parque Nacional Banff, de Alberta, no Canad\u00e1. O lag... http://t.co/mQAB3FMeqS"
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-09T02:57:22.000Z",
            "id": "464599984831479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha : Ocupantes do Parque Nacional estao no relento apos negocia\u00e7ao com GDF. - PAUL\u00c3O DA... http://t.co/5Nxva3rPbw"
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-09T02:54:44.000Z",
            "id": "464599318838906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha : Ocupantes do Parque Nacional estao no relento apos negocia\u00e7ao com GDF. - PAUL\u00c3O DA... http://t.co/y7M4eRNwXx"
        },
        {
            "author_id": "337434812",
            "created_at": "2014-05-09T00:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0166862,
                        -19.9287845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464564686697295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero replay! \u00d4 maravilha. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ZVow2L1XVP"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2014-05-09T00:01:04.000Z",
            "id": "464555617483759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal passeava no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram surpreendidos por um esquilo curioso. Eles... http://t.co/MgxqNcI9nT"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-08T23:39:38.000Z",
            "id": "464550223109685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/4Qi19QZ7p6"
        },
        {
            "author_id": "72862046",
            "created_at": "2014-05-08T23:25:57.000Z",
            "id": "464546776562024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QvQBjBJtFn - Realiza\u00e7\u00e3o Sabi\u00e1 Filmes, Serra Sul Ecoturismo e Parque Nacional S\u00e3o Joaquim. http://t.co/Xx7msOcebm"
        },
        {
            "author_id": "389301626",
            "created_at": "2014-05-08T22:55:11.000Z",
            "id": "464539035311308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte da comemora\u00e7\u00e3o dos 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o Instituto Chico Mendes de... http://t.co/qycCbmd5sa"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-05-08T22:50:58.000Z",
            "id": "464537976119517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #leaves #icu_brazil #ig_brasil http://t.co/RQ7D3kzJko"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-08T21:48:01.000Z",
            "id": "464522133914136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura realizamos um question\u00e1rio com algumas pessoas que vivem no entorno do Parque Nacional... http://t.co/fAHm2bXj3e"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2014-05-08T21:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464517496901353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zl48cJF2GO"
        },
        {
            "author_id": "344857827",
            "created_at": "2014-05-08T20:57:18.000Z",
            "id": "464509367585218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMETA - Faculdade Meta Fameta\n\nMutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\n\nAlunos dos cursos da FAMETA... http://t.co/Z9oZktXrl4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-08T20:15:58.000Z",
            "id": "464498968345313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Pol\u00edcia ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/RIVqBfLaQ9"
        },
        {
            "author_id": "305655059",
            "created_at": "2014-05-08T20:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "BAngel9"
                    }
                ]
            },
            "id": "464497558195556353",
            "in_reply_to_user_id": "436380434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BAngel9 Parque Nacional Metropolitano 232-5552 \u00f3 232-5516"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-05-08T19:58:16.000Z",
            "id": "464494513747009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS do Aventureiro em Ilha Grande tem aprova\u00e7\u00e3o na ALERJ. http://t.co/Afi3GGeLMR"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-05-08T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3054485,
                        -2.4912288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "464484505772752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/L5WuOxzI1k"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-05-08T19:02:24.000Z",
            "id": "464480454075486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/T7qlsMinWM"
        },
        {
            "author_id": "598489572",
            "created_at": "2014-05-08T18:50:55.000Z",
            "id": "464477565634482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\" http://t.co/b2FMI1rB9T"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:27.000Z",
            "id": "464473670824779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/rDWUdJwRHy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:26.000Z",
            "id": "464473669461221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/NBl7mlT1xo"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:25.000Z",
            "id": "464473663996440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/DI3ZyZUzkw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:25.000Z",
            "id": "464473662968852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/r62u7IJ67i"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:23.000Z",
            "id": "464473654752190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/LpCM7RV3hw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:23.000Z",
            "id": "464473653925920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/BFirKafmXY"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-05-08T18:19:32.000Z",
            "id": "464469665226686464",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/Zm0fCQvYRx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "214899586",
            "created_at": "2014-05-08T17:29:58.000Z",
            "id": "464457191387594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no deserto\n\nAmplas aberturas envidra\u00e7adas integram resid\u00eancia \u00e0 paisagem silenciosa do Parque Nacional... http://t.co/UrEF29CpIt"
        },
        {
            "author_id": "2483658679",
            "created_at": "2014-05-08T17:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.79884966,
                        -4.57630433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca7f1a2ac1fdd88a"
            },
            "id": "464457000231776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida \u00e9 um caminho de sombras e luzes.\" (Henri Bergson) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe http://t.co/0Pl47zi9td"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-08T17:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "PortalZUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "464456858724360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/MYIAzFANrc via @PortalZUN"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-08T17:28:30.000Z",
            "id": "464456823425490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos destaques do Eco Turismo no Brasil. O arqu http://t.co/g8KQa2D8jM"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2014-05-08T17:07:42.000Z",
            "id": "464451587956813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de uma poss\u00edvel indisponibilidade de parte do parque nacional de termel\u00e9tricas e o atraso na entrega de obras de gera\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:09.000Z",
            "id": "464448428919910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/3AfWMR6cLW"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:01.000Z",
            "id": "464448397554892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/SRPe5seNBW"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:01.000Z",
            "id": "464448396967673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/qFi1uXbUpi"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-05-08T16:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3054485,
                        -2.4912288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "464447948445978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Para\u00edsoTropical #DiaMagnifico @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/OfliNRFswt"
        },
        {
            "author_id": "1089767449",
            "created_at": "2014-05-08T16:22:38.000Z",
            "id": "464440247422423041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/5g4o49ELw5"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-05-08T16:02:01.000Z",
            "id": "464435060343443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TD6jCzSo8N"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-05-08T16:00:02.000Z",
            "id": "464434559657193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas, Parque Nacional de Zion, em Utah.\n\n#LM http://t.co/Lb6cQKCxNC"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2014-05-08T15:36:35.000Z",
            "id": "464428660175286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/i3qjKAxxrt"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2014-05-08T15:16:19.000Z",
            "id": "464423558090076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/Rvr4k5zke7"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-08T13:49:34.000Z",
            "id": "464401725399367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim se destaca por sua invulgar beleza paisag\u00edstica. Situado numa das poucas regi\u00f5es... http://t.co/kRVObv4lFP"
        },
        {
            "author_id": "556262365",
            "created_at": "2014-05-08T13:11:23.000Z",
            "id": "464392117268131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Abertura da Temporada de Montanhismo do PARNASO http://t.co/BZ5olVQWtW"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-08T13:00:58.000Z",
            "id": "464389495568089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio PRIVADO e ainda reconhecido pelo Estado do RJ! Saiba o que \u00e9 uma RPPN http://t.co/nTwAoHLDRT"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-05-08T13:00:02.000Z",
            "id": "464389262436495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana especial Aman Resorts!\n\nAmanoi, no #Vietnam\nDepois de um passeio panor\u00e2mico pelo Parque Nacional de Nui... http://t.co/9Tw2hrkh7F"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2014-05-08T12:55:51.000Z",
            "id": "464388206482313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo. http://t.co/Dl2rdcSiPR"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:34:06.000Z",
            "id": "464382735809650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode voltar \u00e0 lista vermelha da Unesco | H2FOZ http://t.co/GN2TJClMFT"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:28:59.000Z",
            "id": "464381446983909378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/f31wmXckSp"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:28:12.000Z",
            "id": "464381251877883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/KyOu5NHT3T"
        },
        {
            "author_id": "211602847",
            "created_at": "2014-05-08T12:15:22.000Z",
            "id": "464378021013905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falamos do Para\u00edso?Parque Nacional, 5 Reservas Biosfera; 6 Parques Naturais\nhttp://t.co/TbIGBijOQl #GaliciaOBoCamino http://t.co/sIIaNKE6dz"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2014-05-08T12:09:06.000Z",
            "id": "464376443040845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mariscos. Reserva Extrativista Marinha Ara\u00ed-Peroba, Augusto Corr\u00eaa-PA. Foto: \u00a9 Elielson Silva http://t.co/O4L2QAj2wg"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-08T12:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "464374357892939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08 mai 2014: 6\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Nascentes do Lago Jari (AM) http://t.co/jaCzSQS5CU @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2014-05-08T11:54:56.000Z",
            "id": "464372878318661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha Ara\u00ed-Peroba, Augusto Corr\u00eaa-PA. Foto: Elielson Silva http://t.co/0OdqTTCX6R"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-05-08T11:36:37.000Z",
            "id": "464368269999079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro\n\nLeia mais sobre esse assunto em... http://t.co/KAlp74O5PV"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-05-08T11:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464368012544323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro - Jornal O Globo http://t.co/lpQu7Vm10y via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2014-05-08T11:30:04.000Z",
            "id": "464366619272036354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIO GRANDE NO AR\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza, situada em Rio Grande do... http://t.co/5lMcfhBXsx"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2014-05-08T11:17:16.000Z",
            "id": "464363400311873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - Tribunal considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande no Rio Paran\u00e1 - http://t.co/sJEUcWTPM5 via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "14336559",
            "created_at": "2014-05-08T11:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "montepindo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464360076854439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Monumento Natural do @MontePindo, na portada dunha revista cient\u00edfica internacional  http://t.co/22sVnkEtC2"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-05-08T10:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "464348573358751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio de Janeiro ! -http://t.co/CthljA9r8t via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-05-08T10:04:30.000Z",
            "id": "464345088236482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - #Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento. http://t.co/ztkPa3YT3h"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-08T09:52:30.000Z",
            "id": "464342066198085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de maio de 2014\nCuricaca (Theristicus caudatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Be4PMT4d0Y"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-08T06:00:50.000Z",
            "id": "464283767809376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/tQ3H5f2arN"
        },
        {
            "author_id": "176437680",
            "created_at": "2014-05-08T05:39:10.000Z",
            "id": "464278312190099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/wGmeBu4NMv"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2014-05-08T03:40:16.000Z",
            "id": "464248390386454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/9F5280Jajm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-08T03:00:03.000Z",
            "id": "464238270923030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de maio de 2014\nCuricaca (Theristicus caudatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/MrWn7TpNud"
        },
        {
            "author_id": "285710812",
            "created_at": "2014-05-08T02:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0279726,
                        -20.52435312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "464224150697943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver a vida a sua maneira @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/bQ41f6KHlL"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-05-08T01:51:21.000Z",
            "id": "464220980957569026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: quiosque no Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 demolido: Demoli\u00e7\u00e3o foi pedida \u00e0 Justi\u00e7a pe... http://t.co/SxR2OJ35qO #MPF"
        },
        {
            "author_id": "2247843408",
            "created_at": "2014-05-08T01:03:17.000Z",
            "id": "464208886883315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas \u00e1rvores que eu plantei a 13 anos atrais, em uma area protegida por lei, onde o ibama mim murtou em 1,500... http://t.co/hPDukSTLuC"
        },
        {
            "author_id": "87358392",
            "created_at": "2014-05-08T00:55:17.000Z",
            "id": "464206871721967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustentavel... Tenho que focar nisso e montar um trabalho..."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-08T00:49:01.000Z",
            "id": "464205295825059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/C55RocTjxi"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-05-08T00:45:06.000Z",
            "id": "464204308196499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo. Iniciativa com 1,3 milh\u00e3o de quil\u00f4metros... http://t.co/kt3LIaQY7E"
        },
        {
            "author_id": "1153480992",
            "created_at": "2014-05-08T00:43:32.000Z",
            "id": "464203913298575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de grava\u00e7\u00e3o - Parque Nacional do Capara\u00f3. \u00d4 lugar bonito! #sustentabilidade #tvgazeta\u2026 http://t.co/A6xJfsUp4N"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:09.000Z",
            "id": "464197022665293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/eG34nhWY62"
        },
        {
            "author_id": "1697240684",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:07.000Z",
            "id": "464197016449327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/CKbTnpN2Zn"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:05.000Z",
            "id": "464197006315888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/Fuqy7OA071"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:05.000Z",
            "id": "464197005003083777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/pmzAzt7GLw"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "464197001484062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia L... http://t.co/f4QjS8unmy (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2014-05-07T23:49:02.000Z",
            "id": "464190198255861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/bNmTy29wXi"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2014-05-07T23:18:08.000Z",
            "id": "464182423400751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo | Mundo Sustent\u00e1vel http://t.co/lboDFjiM1u"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-07T22:45:43.000Z",
            "id": "464174263969538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e fica localizado nos munic\u00edpios... http://t.co/LuE99dbm2P"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-07T22:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9671936,
                        -29.09562708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "464163995575140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Geral (Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) http://t.co/KnYjDjktKe"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-07T21:29:37.000Z",
            "id": "464155112881942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda-feira, 12 de maio. http://t.co/9EFewot1hk"
        },
        {
            "author_id": "1914347468",
            "created_at": "2014-05-07T21:10:28.000Z",
            "id": "464150294759100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEMARQUEM AS TERRAS DOS GUARANI QUE EST\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! http://t.co/VhsbjYSoz8"
        },
        {
            "author_id": "92015808",
            "created_at": "2014-05-07T20:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4153728,
                        -22.9798037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464141166163025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Branca - Rj, com srcosta. #natureza #cheirinhodemato #trilha #chorabacon @\u2026 http://t.co/QP2XUlHIWY"
        },
        {
            "author_id": "111146497",
            "created_at": "2014-05-07T20:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464137791555653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lWH0Nl3ZLi"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:24.000Z",
            "id": "464111272263684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/X0ikpcDrjX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:24.000Z",
            "id": "464111270044524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/7CrnOJczRR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:23.000Z",
            "id": "464111265921896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/cJtXNxiWij"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:22.000Z",
            "id": "464111262004420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/ZITfWrV4co"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:17.000Z",
            "id": "464111241406205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/yS43aOHsUE"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:17.000Z",
            "id": "464111239938199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/SGJNtCAWj7"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-05-07T18:34:22.000Z",
            "id": "464111010882678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira fotos dos Bombeiros Militares de Planaltina e da Companhia de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas no Parque Nacional da C... http://t.co/nbDFWssAUo"
        },
        {
            "author_id": "415697256",
            "created_at": "2014-05-07T18:34:10.000Z",
            "id": "464110960890740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de retiros no meio da natureza, tem de conhecer a Quinta da Lamosa, nas portas do Parque Nacional... http://t.co/kctWy0EkuC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-07T18:29:52.000Z",
            "id": "464109879238881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova Brigada do Parque Nacional da Tijuca trabalhando nos aceiros do Morro do Sumar\u00e9!\n\nFoto: Jo\u00e3o Felipe Martins http://t.co/Dy6Xoq3ojO"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-05-07T15:21:21.000Z",
            "id": "464062437214257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi a Calif\u00f3rnia? T\u00e1 pensando em ir??\nExiste um Parque Nacional lindo, chamado Yossemite e o nosso mais novo... http://t.co/VV6AfhI3NB"
        },
        {
            "author_id": "2188189045",
            "created_at": "2014-05-07T14:08:31.000Z",
            "id": "464044108688785411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rTTwBmFnaN Este curioso hotel em formato de montanha m\u00e1gica est\u00e1 na reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo  http://t.co/JYZxKPqmbx"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2014-05-07T13:18:55.000Z",
            "id": "464031626645610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/bl0ro6zhCD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-05-07T13:02:50.000Z",
            "id": "464027577318141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para se deliciar com as bel\u00edssimas paisagens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, imagens das lentes de Tiago De... http://t.co/WghZR8KfbK"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-05-07T12:34:10.000Z",
            "id": "464020365015277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados  do RJ aprovaram a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro, na Ilha Grande\n http://t.co/T8ILrlqZDK"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2014-05-07T12:28:52.000Z",
            "id": "464019029925965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled&amp;ocirc;nia cria oficialmente a maior &amp;aacute;rea protegida do mundo http://t.co/dpIz7fYQUE"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-07T12:00:36.000Z",
            "id": "464011916499619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Palawan, Filipinas, o Parque Nacional de Puerto Princesa \u00e9 um dos integrantes das Sete Maravilhas... http://t.co/JhzXOKFjGN"
        },
        {
            "author_id": "325102562",
            "created_at": "2014-05-07T11:56:25.000Z",
            "id": "464010865306386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Ilha Grande ganha reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel\n&gt;\n&gt; Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento... http://t.co/ylcc8RXNfk"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-05-07T11:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "464000484445937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVAL - Audi\u00eancia da @AssembleiaSC discutiu cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da Praia Grossa e Ponta do Cabe\u00e7o em Itapema. http://t.co/BGflA4zmXg"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-05-07T11:10:44.000Z",
            "id": "463999368010297345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/OWbZmyo67s"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-05-07T11:00:35.000Z",
            "id": "463996812094103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! 70% do territ\u00f3rio de #Iguape inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins: http:/ /zip.net/bflWqH"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:59:04.000Z",
            "id": "463981331160895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/TMwLmauj82"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:58:17.000Z",
            "id": "463981133957697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/frHOUFkkUg"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:58:02.000Z",
            "id": "463981072187813889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS (por Jos\u00e9 Campos) http://t.co/htzu8n4H2F"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-07T09:57:32.000Z",
            "id": "463980945700159489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de maio de 2014\nSporophila sp\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/4kczpRwBTi"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "463980919762587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZkAGF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "635436745",
            "created_at": "2014-05-07T03:42:56.000Z",
            "id": "463886674766741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu irei para o parque nacional de Yellowstone. Anotem."
        },
        {
            "author_id": "132190299",
            "created_at": "2014-05-07T03:27:37.000Z",
            "id": "463882819911950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal boa noite! Preciso compartilhar uma coisa com voc\u00eas. Hoje estou muito feliz pois o Plano de urbaniza\u00e7\u00e3o... http://t.co/NbirR53A6b"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-07T03:00:03.000Z",
            "id": "463875882814173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia -  7 de maio de 2014\nSporophila sp\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/jFUL5YSbe1"
        },
        {
            "author_id": "166140566",
            "created_at": "2014-05-07T02:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "463861987798040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens @minc_rj! Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/DeZOv5HfbD"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2014-05-07T01:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "463858640877674496",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CataratasBrasil De nada! Um lindo lugar! \"Obrigado pela visita. RT @vidadeturista: Parque Nacional das Cataratas. http://t.co/hgF2OXGnp8\""
        },
        {
            "author_id": "165540155",
            "created_at": "2014-05-07T01:17:15.000Z",
            "id": "463850010736480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/ScZgbEuvRo"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2014-05-07T01:08:45.000Z",
            "id": "463847871796613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande - Atibaia - S\u00e3o Paulo - #Brasil - #Brazil http://t.co/E9dHVONFhk"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-05-07T00:37:07.000Z",
            "id": "463839910844063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00f3, bem legal pedalar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-07T00:36:48.000Z",
            "id": "463839831743680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia - PAUL\u00c3O DA ESTRUTURAL http://t.co/rbGGHtUwED"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-07T00:15:07.000Z",
            "id": "463834373893017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrito Federal - Moradores s\u00e3o transferidos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural http://t.co/eRRID4eAku"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-05-06T23:38:04.000Z",
            "id": "463825052408893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais no #Wikiparques http://t.co/7FflCFNcZH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:52.000Z",
            "id": "463817450807492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/L3t7DwUVgd #travel #traveling #TagsForLikes... http://t.co/ehylsb7FuT"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:34.000Z",
            "id": "463817374374694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/ST1bxYZLNM #travel #traveling... http://t.co/lvZeHB7C21"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463817362416730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/L3t7DwUVgd #travel #traveling\u2026 http://t.co/Vnb198a1Ht"
        },
        {
            "author_id": "2372972144",
            "created_at": "2014-05-06T23:01:05.000Z",
            "id": "463815745810345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/4kWrK1pBhg"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-06T22:54:17.000Z",
            "id": "463814034446241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e fica localizado nos munic\u00edpios... http://t.co/gEygkouhyB"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2014-05-06T22:42:36.000Z",
            "id": "463811092108431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cidades Fam\u00edlias s\u00e3o transferidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zUXTLIszrH http://t.co/KXr75w7gnI"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-05-06T22:15:02.000Z",
            "id": "463804154733813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho (GT) Uso P\u00fablico, do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Na pauta: planejamento da... http://t.co/HGAduNAfKr"
        },
        {
            "author_id": "330023002",
            "created_at": "2014-05-06T21:48:34.000Z",
            "id": "463797494736891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o parque nacional e hist\u00f3rico do Monte Pascoal http://t.co/4bqvzP122V"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:36:39.000Z",
            "id": "463794495062958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/YPIxdNJOP3"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:36:38.000Z",
            "id": "463794491032219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/tWD5zmaoXv"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:35:36.000Z",
            "id": "463794231165722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/zPWsga9Btq"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2014-05-06T21:16:31.000Z",
            "id": "463789427936866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3ximas ao Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "939306541",
            "created_at": "2014-05-06T21:07:00.000Z",
            "id": "463787036176965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/WExL8oelom"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2014-05-06T20:14:27.000Z",
            "id": "463773810601107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra qu\u00ea? @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/HAXWk5ZcU8"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-06T20:04:11.000Z",
            "id": "463771227559976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/hkhEJyiexw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-06T20:03:34.000Z",
            "id": "463771069195636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/pj4LbQTgqf"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-05-06T19:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "463761566866092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/GRYsDu7QvW http://t.co/JboHHoIhL8"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-05-06T19:00:01.000Z",
            "id": "463755078575218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rapa Nui, ilha de P\u00e1scoa, Chile.\n\n#LM http://t.co/g6VaKOHBn8"
        },
        {
            "author_id": "52634100",
            "created_at": "2014-05-06T18:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "username": "DanielVieira7"
                    }
                ]
            },
            "id": "463752401728462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, mais uma do paradeiro do menino @DanielVieira7 | http://t.co/CenjjeTPQ0"
        },
        {
            "author_id": "878416724",
            "created_at": "2014-05-06T18:48:21.000Z",
            "id": "463752142252421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lume em Valdeorras, de novo amea\u00e7ando umha \u00e1rea protegida...algumha cousa falha na legisla\u00e7om de espa\u00e7os naturais"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-05-06T18:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 67,
                        "username": "DanielVieira7"
                    }
                ]
            },
            "id": "463749798634332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona | Daniel Vieira http://t.co/VhkktnOpLI via @danielvieira7"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2014-05-06T17:48:03.000Z",
            "id": "463736968002547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine, no Parque Nacional Banff, impressiona com sua paisagem que mais parece uma pintura. \n\nEsse \u00e9 um... http://t.co/3iWDtKSxYs"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-05-06T17:46:19.000Z",
            "id": "463736530297978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7KnBeIMILV"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-05-06T17:46:13.000Z",
            "id": "463736507455389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/nAcOekfxI9"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:37.000Z",
            "id": "463733838191935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em\u00a02014 http://t.co/CA3lCYBYQ0"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:01.000Z",
            "id": "463733689315115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em 2014\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu, de... http://t.co/jQP22EoxQT"
        },
        {
            "author_id": "2398085461",
            "created_at": "2014-05-06T17:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "ExpedicionRCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "463732262337392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuiab\u00e1 Parque nacional la Chapada dos Guimar\u00e3es-Cascada Velo de Novia,86 metros, nos da la Bienvenida.@ExpedicionRCN http://t.co/mMHzdVmxQi"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:17.000Z",
            "id": "463725951981867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/gNTuXkfYZP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:11.000Z",
            "id": "463725927273627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/5hb6Py1F1G"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:10.000Z",
            "id": "463725923846455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/tgENpjYV1h"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:08.000Z",
            "id": "463725914669326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/86notjAVYL"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-06T16:56:00.000Z",
            "id": "463723868318748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Cerrado!\n\nCana do brejo (Costus spiralis)\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional das Emas, GO. Mais em:... http://t.co/6gvnzVwhYq"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-05-06T16:55:20.000Z",
            "id": "463723700370419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural: \nA Seops (Secretaria da Ordem P\u00fabli... http://t.co/M9Tv7DZuvH"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-05-06T16:48:43.000Z",
            "id": "463722036259336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gDstQz5xA8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T16:45:23.000Z",
            "id": "463721194831622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha do Rio do Boi 3/Maio - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/Jr4tk72rOe"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-06T16:30:04.000Z",
            "id": "463717342845751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de Maio participamos da reuni\u00e3o do grupo de trabalho de Uso p\u00fablico e da Logomarca do Parque Nacional... http://t.co/bg6tYwdK6V"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-05-06T16:09:07.000Z",
            "id": "463712069213511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/tq5r6PCTKO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-06T16:08:18.000Z",
            "id": "463711862526586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ccrb4Hc0UQ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-05-06T16:04:06.000Z",
            "id": "463710805985214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/fE33QOz2pL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:59.000Z",
            "id": "463710777770115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/zocPfPoR5v"
        },
        {
            "author_id": "2388130758",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:52.000Z",
            "id": "463710748116393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/IMJsOF3vf6"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:46.000Z",
            "id": "463710724707979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/FJs7OlmCST"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:39.000Z",
            "id": "463710692755775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Nqr6RLaQPY"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:31.000Z",
            "id": "463710661579534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/jyxTvZj1qW"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:28.000Z",
            "id": "463710647700582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ehu0KgN1BF"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:27.000Z",
            "id": "463710643934089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/2pLj7SIDSN"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:26.000Z",
            "id": "463710641467838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/iU2rmSaw9c"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:24.000Z",
            "id": "463710632366186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/S8mYr5PIVv"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:13.000Z",
            "id": "463710583880044545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/QJtpc49KaW"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710582781145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/NpjyI9jxFd"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710581480898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6qyg0ZhYpg"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710556986150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/SkFsa4mthn"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710554939334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Ms17TdAoRf"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:02.000Z",
            "id": "463710537474248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/E7rNezpS0b"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:01.000Z",
            "id": "463710535385505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/OLp1mf3d7R"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:00.000Z",
            "id": "463710532101349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/vb4CXdcTIh"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:57.000Z",
            "id": "463710520063696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6nrYHZ4ccz"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:53.000Z",
            "id": "463710500199469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/CW3YCQyBCt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:50.000Z",
            "id": "463710489235582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/wMFiPHsBN4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710476501663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente uni... http://t.co/uvpCaiuZT1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710475738308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/9dRY8eRR7U"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:44.000Z",
            "id": "463710461947424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irr... http://t.co/wBNZ6oxUhN"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:43.000Z",
            "id": "463710460882083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/hbxD0RRNyv"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:41.000Z",
            "id": "463710449255452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/db1ivQZviP"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:40.000Z",
            "id": "463710448278192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/qvghIV71DG"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435191963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ug9SJPsrKt"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435074523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmen... http://t.co/k6UtV2GLnf"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:24.000Z",
            "id": "463710379244146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/u3KMTSX2Gl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:21.000Z",
            "id": "463710365205798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/3Mm9wnn7oY"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276391407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/2q4Xr4ixbb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276257206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/PFiSBXApV6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710263208726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/ewA6Cm96Ye"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710262915133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/osEfHFI8KD"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235698282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/mh93fL07fO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235396284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/gAm9ttn6XX"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:36.000Z",
            "id": "463710179716898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/q9bsLp0wNT"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-06T16:00:05.000Z",
            "id": "463709794671808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural http://t.co/eLrDxXLY5w"
        },
        {
            "author_id": "53397330",
            "created_at": "2014-05-06T15:59:49.000Z",
            "id": "463709727885914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como levar a bike no \u00f4nibus do Parque Nacional em Foz! Cabem 3 em cada viagem! http://t.co/apK2D2hJ8c"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-06T15:57:24.000Z",
            "id": "463709122509434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/b8NvIqvfH4"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-06T15:43:21.000Z",
            "id": "463705585846722562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/xB4FzqUHIi http://t.co/3l72NBWxJr"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:54.000Z",
            "id": "463704465514983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Macau\u00e3-25 anos preserva\u00e7\u00e3o floresta e dos meios vida popula\u00e7\u00e3o tradicional http://t.co/KYrpsxQNb5 / http://t.co/xH0Qs7ArBS"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:45.000Z",
            "id": "463704426591440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nEntre as dunas formadas pelos ventos que sopram do mar escondem-se... http://t.co/EYr3M8oWao"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:17.000Z",
            "id": "463704308500815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo: Iniciativa com 1,3 milh\u00e3o de quil\u00f4metros qua... http://t.co/MT5VPzxa5a"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-05-06T15:11:09.000Z",
            "id": "463697483114106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior \u00e1rea protegida do mundo... http://t.co/dnde9VvfRN"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-05-06T14:37:39.000Z",
            "id": "463689053397737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u em abril | #cataratasdoigua\u00e7u http://t.co/rbNy4ppsZE"
        },
        {
            "author_id": "96638247",
            "created_at": "2014-05-06T14:12:24.000Z",
            "id": "463682695361351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba V\u00eddeo Institucional da 5\u00aaCIA/2\u00baBPCOM mostrando os \u00faltimos acontecimentos na \u00e1rea protegida pelos policiais do... http://t.co/6LLYOrkIQW"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-05-06T14:03:16.000Z",
            "id": "463680400704172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/xfKh2dBVPZ"
        },
        {
            "author_id": "487003632",
            "created_at": "2014-05-06T13:11:58.000Z",
            "id": "463667490623459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Le\u00f5es demonstra toda sua amizade com seu tratador no parque nacional dos Le\u00f5es, em Gorongosa, \u00c1frica do Sul. http://t.co/oHHXf3vwtl"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-05-06T13:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "463666445784981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ter\u00e7a-feira, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QocADz5vwX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T13:00:01.000Z",
            "id": "463664483362439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/fYuP4Os3qY"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417577177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/PqQUH8fOeq via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417501687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/XtA7pPgyOs via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T12:30:01.000Z",
            "id": "463656932080103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/xpoxVW4TiA"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-05-06T12:20:32.000Z",
            "id": "463654543973421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fran\u00e7a cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/MM30Blg46x"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-05-06T12:14:00.000Z",
            "id": "463652899864596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia: Localizados no maior parque nacional da Cro\u00e1cia, os lagos Plitvice s\u00e3o uma... http://t.co/3cLYvFgNJU"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T10:20:06.000Z",
            "id": "463624238998773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/9BflWnkBJn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-06T10:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463621265568563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bgLK5ycjwm"
        },
        {
            "author_id": "890100018",
            "created_at": "2014-05-06T04:21:55.000Z",
            "id": "463534096757444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picnic #relax @ \u00c1rea Protegida Urbana Piamonte http://t.co/CVDF8tLm3p"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-06T03:25:04.000Z",
            "id": "463519791307689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/dN3N46yaoy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T03:00:03.000Z",
            "id": "463513496379228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/xurRS8TiZh"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:49.000Z",
            "id": "463511421842907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo  http://t.co/90fmB91oW4"
        },
        {
            "author_id": "335347387",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:10.000Z",
            "id": "463511260240166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira na floresta nacional Mount Hoood, (Engle Creeck), na cidade de Cascade Locks no Oregon. http://t.co/CBi8pW8c4V"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2014-05-06T02:31:55.000Z",
            "id": "463506415358070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osCurve Diverse: Parque Nacional Natural los Katios - foto: bosque ...  http://oscurve-diverse.blogs http://t.co/79vaG27Aed"
        },
        {
            "author_id": "2469550637",
            "created_at": "2014-05-06T01:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "463498260276330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/yL5uenDw4S"
        },
        {
            "author_id": "598489572",
            "created_at": "2014-05-06T01:41:18.000Z",
            "id": "463493676178472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" http://t.co/OAyqAVaWIu"
        },
        {
            "author_id": "2238188488",
            "created_at": "2014-05-06T01:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelasf7"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "463493360414883840",
            "in_reply_to_user_id": "1180775419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelaSF7 @nedicr56 O c\u00f3digo florestal vai resolver porque sem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o se poder\u00e1 plantar ou vender"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-05-06T01:19:38.000Z",
            "id": "463488224028286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/eiqrUSi3XI"
        },
        {
            "author_id": "1922371105",
            "created_at": "2014-05-05T23:59:52.000Z",
            "id": "463468149212721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/v7bzUA1zOH"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-05T23:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463467237530423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8TORkPDxXi"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-05-05T22:38:05.000Z",
            "id": "463447567599431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA: Melhora colecta de receitas no PNL via Mo\u00e7ambique para todos - O PARQUE Nacional do Limpopo ... http://t.co/kVyU1JgJkk"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T22:30:16.000Z",
            "id": "463445601531621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cume do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/Wz6vpxYv4i"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:37:17.000Z",
            "id": "463432268779118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/AVPHhaGttC"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:58.000Z",
            "id": "463432186650447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/FX29vOlAMO"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:39.000Z",
            "id": "463432109995335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/RFToqcviii"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2014-05-05T21:34:48.000Z",
            "id": "463431644729208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem ofusca!! \ud83d\ude0d \"Doi Inthanon\" \u00e9 um parque nacional que fica em Chiang Mai, no norte da\u2026 http://t.co/v0gZ5NioXA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-05-05T20:41:44.000Z",
            "id": "463418286688829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes | Editora Horizonte http://t.co/ugZ7QyH7XC"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-05-05T20:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "463415378883125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RT @mmeioambiente BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #Pantanal #Brasil http://t.co/LxNYrHTR5H"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-05-05T20:22:10.000Z",
            "id": "463413365969551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/3hJWd1M5Vq #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "172627361",
            "created_at": "2014-05-05T20:02:46.000Z",
            "id": "463408483728384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/6NxeNC8xWl"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-05-05T19:42:03.000Z",
            "id": "463403268727529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes: 05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reser... http://t.co/HBGlM1075o"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2014-05-05T19:17:07.000Z",
            "id": "463396992820211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva  Extrativista Chico Mendes: http://t.co/UAtHuCyjev"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-05-05T18:42:51.000Z",
            "id": "463388368915533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #meioambiente #Pantanal #Brasil http://t.co/iidx5QZq4N"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-05T18:31:29.000Z",
            "id": "463385508538626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 gente !! No pr\u00f3ximo domingo o Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental inicia uma s\u00e9rie de programas sobre o Parque Nacional da... http://t.co/Ts7ySqWXLN"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-05T18:29:46.000Z",
            "id": "463385079147139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de diianaccc! Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o #vila #velha #de #rod\u00e3o #portugal #natureza #lindo... http://t.co/qvXryYtqQG"
        },
        {
            "author_id": "197627606",
            "created_at": "2014-05-05T18:24:38.000Z",
            "id": "463383784742592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e... http://t.co/2qe3PhvG7B"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463382183840079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/lPeI3i1mZs"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463381266570969090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyDay #folga #Bras\u00edlia #Piscina #felliz #negrosLindos #painhoAmaaaa @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral\u2026 http://t.co/YxFePPrXo3"
        },
        {
            "author_id": "971083928",
            "created_at": "2014-05-05T18:05:43.000Z",
            "id": "463379025361375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/zqRIlHNOLA\" Brazil"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-05T17:33:20.000Z",
            "id": "463370874561626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/vk01EUbc7q"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-05-05T17:17:18.000Z",
            "id": "463366841591939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Itapema \u00e9 a principal proposta de Projeto de... http://t.co/G02jvB8XOh"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2014-05-05T16:57:52.000Z",
            "id": "463361949485772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/SmsuoSEZTX"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T16:09:54.000Z",
            "id": "463349878320791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas,Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/3eSS4mMT5W"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-05-05T16:00:01.000Z",
            "id": "463347392842956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/KSazF10Nqd"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-05-05T15:36:10.000Z",
            "id": "463341391276298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/VWeKQIogKd http://t.co/0zWM6yG0H2"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T14:26:40.000Z",
            "id": "463323899804266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nTucano de bico verde.(Foto: Luiz Carlos Ribenboim)\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/kgpDOnLbPh"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2014-05-05T13:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463312499748532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/uxPKiKf8Wn via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:27:28.000Z",
            "id": "463309003326750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua geladaaaa!!! Kkkkkk Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/29HQ9BtauR"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:54.000Z",
            "id": "463306594126553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos (BA) - Aves-Marinhas\nhttp://t.co/cNVwl9BKjD\n-------------------------------------... http://t.co/2teGaKZCVu"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:35.000Z",
            "id": "463306514087018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Rocinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hw3NHayIvS"
        },
        {
            "author_id": "294182639",
            "created_at": "2014-05-05T12:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "463290723111284737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...altro giro, altra corsa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/SyzGpeAW6n"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2014-05-05T12:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463289670348972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/vhun4DdSl6 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2407542703",
            "created_at": "2014-05-05T12:00:04.000Z",
            "id": "463287008157503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja para descansar ou para se aventurar pelas trilhas e cachoeiras, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 apaixonante! - http://t.co/tDbyja2mEx"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-05T11:48:38.000Z",
            "id": "463284131011764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visibilidade boa no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "356121455",
            "created_at": "2014-05-05T11:30:07.000Z",
            "id": "463279469583949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, al norte de Portugal, conserva uno ecosistemas m\u00e1s fascinantes del pa\u00eds... http://t.co/6u9RWwJO90"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T10:09:25.000Z",
            "id": "463259159433981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/XH197sbEZ7"
        },
        {
            "author_id": "124192442",
            "created_at": "2014-05-05T09:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463241719517941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/POLp4c9FWq via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2014-05-05T06:10:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463198949776842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zEVhxYqksy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T03:00:03.000Z",
            "id": "463151109041704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/88BR4ML0CN"
        },
        {
            "author_id": "122753128",
            "created_at": "2014-05-05T01:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "463130264072622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ReportGuarico: #Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/mtD8dPeJb5\" EsImportanteParaGu\u00e1rico!"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-05-05T01:36:00.000Z",
            "id": "463129953886666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de uma aventura, que tal uma expedi\u00e7\u00e3o pelo deserto intocado e pelas \u00e1guas do Parque Nacional de... http://t.co/T59nhR9Aqo"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-05T01:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463125093485674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/7thYCBr07Z"
        },
        {
            "author_id": "331045480",
            "created_at": "2014-05-05T00:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9396967,
                        -19.8073973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463113977468583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/SU184lsMad"
        },
        {
            "author_id": "380898288",
            "created_at": "2014-05-05T00:24:04.000Z",
            "id": "463111851593973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/zRdLgB5OeR"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T00:16:23.000Z",
            "id": "463109918741250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Pedra Furada - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/yPrMU32bMN"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-04T23:38:00.000Z",
            "id": "463100257828896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarmante est\u00e1 not\u00edcia. A maior reserva de Metano que se conhecia era no Parque Nacional de Yellowstone! Parece... http://t.co/of4QNcV622"
        },
        {
            "author_id": "236665759",
            "created_at": "2014-05-04T22:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ab0bb38c7f98f70"
            },
            "id": "463086727650091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA, \u00c9 NA CALIF\u00d3RNIA QUE TEM SEQU\u00d3IAS, PORRA, QUERO IR NO PARQUE NACIONAL REDWOOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463082266168922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WXHYBp0Rtj"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463079479171371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacional #FlorestadaTijuca #TijucaMirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/GxcM7Uj1g2"
        },
        {
            "author_id": "2377277863",
            "created_at": "2014-05-04T22:10:02.000Z",
            "id": "463078123999735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XBBbo2Sc7D"
        },
        {
            "author_id": "2213326718",
            "created_at": "2014-05-04T21:36:26.000Z",
            "id": "463069665003323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa atacando le\u00e3o para proteger seu filhote, depois de um \"desentendimento entre pai e filho\" no Parque Nacional... http://t.co/BNxafQk9kh"
        },
        {
            "author_id": "1260159314",
            "created_at": "2014-05-04T21:23:07.000Z",
            "id": "463066315025313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional \u00e9 considerado o maior no pa\u00eds dos Balc\u00e3s e patrim\u00f4nio mundial pela Unesco. As trilhas a\u00ed devem ser iraaadas!"
        },
        {
            "author_id": "161701449",
            "created_at": "2014-05-04T21:00:35.000Z",
            "id": "463060646037561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda estou a tentar entender aquele comportamento super selvagem... confundiu maputo com parque nacional de gorongosa :D"
        },
        {
            "author_id": "1864455805",
            "created_at": "2014-05-04T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "463059251880267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/IF2cnraXgB"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-04T20:39:29.000Z",
            "id": "463055334115135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras que fica l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "11631382",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:41.000Z",
            "id": "463030974671257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa uma trilha no Parque Nacional de Petr\u00f3polis?"
        },
        {
            "author_id": "113135204",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "463030819804950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZUmlPvcOGC"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-05-04T18:46:12.000Z",
            "id": "463026823572779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta precisa ser amada! Ent\u00e3o como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deveria funcionar? Aqui temos pontos de vista. http://t.co/A3KloxMhoM"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2014-05-04T18:15:13.000Z",
            "id": "463019028999446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIA L\u00c1CTEA SOBRE O PARQUE NACIONAL JOSHUA TREE\n\nAstrofot\u00f3grafo Shreenivasan Manievannan enviou uma foto do... http://t.co/gJfbxmloJ3"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-05-04T18:01:09.000Z",
            "id": "463015486658072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Cumple Maria !!!!\nMuito samba e tudo de bom neste dia!\n\nMarzo 2014, Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/xL381TrOwy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013749306454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OCeyVleo1T"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013251811667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/lM7GuzjV5H"
        },
        {
            "author_id": "298260710",
            "created_at": "2014-05-04T17:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "463006815102709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The fool on the hill. #sundaychill #apd @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/WBeBmiKuxP"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2014-05-04T15:41:34.000Z",
            "id": "462980360364888064",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/ZRjhvoHsE7\u201d #WorldCup2014 #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-04T15:26:54.000Z",
            "id": "462976669339643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7Quc53kUHC"
        },
        {
            "author_id": "96681083",
            "created_at": "2014-05-04T15:08:05.000Z",
            "id": "462971936159457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos Fot\u00f3grafos!\nFotografia voc\u00ea encontra no Comunic.A\u00e7\u00e3o. http://t.co/QySVxO4Ep3"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462971852219219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=)  \u00e9 t\u00e3o perto!!! @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/HRbTOCeg0D"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462970039654944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o..  #itaimbezinho #aparadosdaserra @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/b4XJi0d7iG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-04T14:28:50.000Z",
            "id": "462962057373941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "133035085",
            "created_at": "2014-05-04T13:49:02.000Z",
            "id": "462952041669988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia- RJ @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/g5WgdMQtTf"
        },
        {
            "author_id": "66769797",
            "created_at": "2014-05-04T13:14:50.000Z",
            "id": "462943432667721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/soMlqIEnXi"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-04T12:43:01.000Z",
            "id": "462935428753268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero dizer que amei a experi\u00eancia de escalar, rapelar e caminhar no Parque Nacional do Itatiaia. Deus cria coisas maravilhosas. #Scout \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "2337335395",
            "created_at": "2014-05-04T08:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.6197691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "462874916271181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/Z5FkksjF7E"
        },
        {
            "author_id": "2538351",
            "created_at": "2014-05-04T03:30:06.000Z",
            "id": "462796283556929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas de mar\u00e7o @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QnJeUob8lp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-04T02:55:06.000Z",
            "id": "462787471630409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza - H\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T02:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462781784917565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos cliques dos novos amigos Lala e Samy \ud83d\ude18\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/4Gval5Laku"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T01:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462767492797321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So faltou Dora Aventureira! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/7evdWXqdg4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-05-04T00:02:03.000Z",
            "id": "462743923447058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de parque!\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nThis is the sm... http://t.co/i3oo5MnlSD"
        },
        {
            "author_id": "750034627",
            "created_at": "2014-05-04T00:01:02.000Z",
            "id": "462743667179282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sab\u00edasQue: el Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es cuenta con m\u00e1s de 480 cascadas, entre las que se destaca la Cachoeira V\u00e9u da Noiva."
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:52:47.000Z",
            "id": "462741592793964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo de Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. \u00d3tima maneira de curtir o feriado! (-: #hiking\u2026 http://t.co/7iPLneZRfw"
        },
        {
            "author_id": "124586933",
            "created_at": "2014-05-03T23:47:45.000Z",
            "id": "462740325199777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional das Serra dos \u00d3rg\u00e3os RJ http://t.co/fXaU1aRPZZ"
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:46:07.000Z",
            "id": "462739915374354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. Feriad\u00e3o irad\u00edssimooo!! #hiking @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/30j4V7JhDX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T23:37:32.000Z",
            "id": "462737755962089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3spedes ontem no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1aIzkQW1Tx"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-03T22:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.68946383,
                        34.51759794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8ad2641c1cb666c"
            },
            "id": "462728142717988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de\u2026 http://t.co/40qIOeaZH0"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:44:49.000Z",
            "id": "462724487893770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/8NZNWVdqkQ"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:43:32.000Z",
            "id": "462724164864835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/P1nC59eHvk"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2014-05-03T22:07:39.000Z",
            "id": "462715136138936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu! Volta ao Parque Nacional.  50km obrigada galera."
        },
        {
            "author_id": "588708595",
            "created_at": "2014-05-03T20:58:12.000Z",
            "id": "462697655961784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - Canastros do Lindoso http://t.co/79cYqAnbUQ"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-03T20:37:25.000Z",
            "id": "462692427904860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares / RS\nhttp://t.co/3rkCQv2vqV http://t.co/mctA5zRwq2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750137405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ESUXMWFCy1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750108020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-05-03T19:00:01.000Z",
            "id": "462667916841078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/gjWXp8wqEq"
        },
        {
            "author_id": "265425448",
            "created_at": "2014-05-03T18:46:18.000Z",
            "id": "462664461888012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta de senderismo en fam\u00edlia #ordesa #walking #100happydays #day3 @ Parque Nacional de Ordesa y Monte\u2026 http://t.co/Y7TD2ihkw1"
        },
        {
            "author_id": "2240289057",
            "created_at": "2014-05-03T18:05:57.000Z",
            "id": "462654308073615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional de #Timanfaya, #lanzarote http://t.co/mpm4VOmcia"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652443156054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/WBbN0QdeyM"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652052053962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/Cz3E6l499Z"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-05-03T17:30:02.000Z",
            "id": "462645270900006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do... http://t.co/16sQ5XqIXn"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2014-05-03T16:26:56.000Z",
            "id": "462629390531063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Terra Verde denuncia constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/mWSsvfin7R"
        },
        {
            "author_id": "48481655",
            "created_at": "2014-05-03T16:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19722,
                        -22.9548552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462626048925265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca e subindo..."
        },
        {
            "author_id": "81283",
            "created_at": "2014-05-03T15:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "462614045640916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/PbpCICc4Xg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-05-03T15:10:04.000Z",
            "id": "462610044232560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, o Mar Sem Fim visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em sua nova Expedi\u00e7\u00e3o. Veja... http://t.co/JkGtCsbV6G"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-03T14:46:40.000Z",
            "id": "462604158093492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol em Jeriquaquara - Parque Nacional de Jeriquaquara - Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/JCr4nXb8xU"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-03T13:03:02.000Z",
            "id": "462578075499507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras da Serra do Moa formam uma das mais belas paisagens do Parque Nacional do Divisor. O local \u00e9... http://t.co/3jClbwpRGy"
        },
        {
            "author_id": "179089371",
            "created_at": "2014-05-03T12:28:32.000Z",
            "id": "462569393567072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to Parque Nacional Corcovado. #costarica #gopro #amex #4x4 http://t.co/8GBzZ9GahA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T12:00:01.000Z",
            "id": "462562218924838913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/chu0umcO9z"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-05-03T09:25:08.000Z",
            "id": "462523238929539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Portugal em Portugal!\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Maravilha!\nHotel Castrum Villae - o ponto de... http://t.co/R3RYYzevtw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-03T03:00:03.000Z",
            "id": "462426333063036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 3 de maio de 2014\nMaria-faceira (Syrigma sibilatrix)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/joD59ty75J"
        },
        {
            "author_id": "103922497",
            "created_at": "2014-05-03T02:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "462424087361761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindaaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/dBibm1RtFM"
        },
        {
            "author_id": "237398772",
            "created_at": "2014-05-03T02:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31140351,
                        -0.74084297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "462420345157607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos #island @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/ClTO1biM3W"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2014-05-03T02:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "462417571367489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias no Sul do Rio http://t.co/bg7UPW6Xkk via @g1"
        },
        {
            "author_id": "47930218",
            "created_at": "2014-05-02T21:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36847629,
                        -20.2440531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "462350685284364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noix #serradacanastra  #offRoad #sqs kkkkk @ Parque Nacional Serra Da Canastra http://t.co/Gn3mZbIGz6"
        },
        {
            "author_id": "106150740",
            "created_at": "2014-05-02T21:22:51.000Z",
            "id": "462341471262502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais um cantinho desse nosso Brasilz\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/TP8xvL4Hpq"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-05-02T21:13:44.000Z",
            "id": "462339179532136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Uma noite sobre o Half Dome no Parque Nacional de Yosemite\n.\n.\n.\n.\nCapturada numa noite do m\u00eas de maio de 2013,... http://t.co/qHVBqBcs3e"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-02T20:36:30.000Z",
            "id": "462329809709068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando o espet\u00e1culo que \u00e9 o nascer do sol no cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/8j6NKlxD6V"
        },
        {
            "author_id": "293708557",
            "created_at": "2014-05-02T20:29:42.000Z",
            "id": "462328097564815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional del Alto Tajo #Guadalajara\"  #Espa\u00f1a foto de druidabruxux http://t.co/6gbZLJDu14 #LaHoraMagica119"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-05-02T20:28:46.000Z",
            "id": "462327862931247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sfq8LAYgp4\nConhe\u00e7a o 3\u00ba ponto mais alto do pa\u00eds: Pico da Bandeira. Uma aventura incr\u00edvel! http://t.co/6G1JnBjYIi"
        },
        {
            "author_id": "878708299",
            "created_at": "2014-05-02T19:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462311212970414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love family &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wx6NiKw0L3"
        },
        {
            "author_id": "27120018",
            "created_at": "2014-05-02T18:46:15.000Z",
            "id": "462302061057429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/JOz7gjYM5W"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-05-02T18:02:03.000Z",
            "id": "462290938497617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Cara Preta http://t.co/8DbbbG7h0k"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-05-02T17:55:03.000Z",
            "id": "462289178756014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somostodosturistas\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/LRdPDmSs39"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-02T17:38:08.000Z",
            "id": "462284920598319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quedas d\u2019\u00e1gua das Cataratas do Igua\u00e7u vista do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na #Argentina.\n\nQuer conhecer as... http://t.co/XPguYOkN5P"
        },
        {
            "author_id": "57946598",
            "created_at": "2014-05-02T17:35:55.000Z",
            "id": "462284362512605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Lucavis Cides Luiz Andrade Fatima Aparecida Rodrigues Rodrigues Bartolomeu de Souza \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/yf4j0gZagh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T16:50:39.000Z",
            "id": "462272970694873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Malacara"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-05-02T16:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.9367765,
                        -17.7993248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "462265932443025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuveirinho @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/KUrPaBv8jO"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-05-02T16:06:54.000Z",
            "id": "462261959954808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - Oficial est\u00e1 selecionando estudantes de gradua\u00e7\u00e3o para concorrerem a bolsas no... http://t.co/PNJ3SKQ5Ue"
        },
        {
            "author_id": "187365734",
            "created_at": "2014-05-02T15:29:44.000Z",
            "id": "462252608686546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/GihEBONRbA"
        },
        {
            "author_id": "342237262",
            "created_at": "2014-05-02T15:14:52.000Z",
            "id": "462248864914083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Boa Esperan\u00e7a - MG http://t.co/WfXw85yyPL"
        },
        {
            "author_id": "724103322",
            "created_at": "2014-05-02T14:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "marcioendles"
                    }
                ]
            },
            "id": "462236965719789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem convida ozamigo... \"@marcioendles: I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/Z5k1c0thsY\""
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-05-02T14:15:54.000Z",
            "id": "462234027421089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/h7JiQm1RyR"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-02T14:00:03.000Z",
            "id": "462230039249944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento dos roxinhos! Novidades em breve! Para saber... http://t.co/HtHERSlKYr"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2014-05-02T13:05:03.000Z",
            "id": "462216194612002817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/CRmgS1iDER"
        },
        {
            "author_id": "56933760",
            "created_at": "2014-05-02T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "462213816189997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/9gG3qJzFfO ao Maci\u00e7o das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "1011497892",
            "created_at": "2014-05-02T12:45:56.000Z",
            "id": "462211385108099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam hoje na RTP uma grande reportagem sobre o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e o Ger\u00eas Trail Adventure!... http://t.co/Lu9a7Ulbfw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T12:40:01.000Z",
            "id": "462209896696795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/YQGRXK0W7b"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-05-02T12:00:08.000Z",
            "id": "462199861325357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:55:51.000Z",
            "id": "462123284885409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -      http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-05-02T06:40:38.000Z",
            "id": "462119456806686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/OyFhFJpfxa via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "90519572",
            "created_at": "2014-05-02T06:31:33.000Z",
            "id": "462117168784482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/MhNySmQryi http://t.co/yLuS1RTSQv"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:17:06.000Z",
            "id": "462113533871022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:16:16.000Z",
            "id": "462113323257823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:15:50.000Z",
            "id": "462113215476809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8 via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:10:56.000Z",
            "id": "462111980162015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de\u00a0Yosemite http://t.co/LpE5WOyHP4"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-05-02T04:49:02.000Z",
            "id": "462091369985896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que se v\u00ea por a\u00ed. \nEntretanto, na Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, a presen\u00e7a tanto do governo do... http://t.co/VX8Q80UZBG"
        },
        {
            "author_id": "19833148",
            "created_at": "2014-05-02T04:17:16.000Z",
            "id": "462083374866505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en #Portugal - http://t.co/KJGoHUssCo http://t.co/Wz0NKJYXMK"
        },
        {
            "author_id": "111647235",
            "created_at": "2014-05-02T04:01:56.000Z",
            "id": "462079518123896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/WEZah90wyA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-02T03:00:04.000Z",
            "id": "462063946967429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de maio 2014\nIrer\u00eas (Dendrocygna viduata) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/57CVWVshkz"
        },
        {
            "author_id": "2457744197",
            "created_at": "2014-05-02T01:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "462048446745436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional @CataratasBrasil \nSensa\u00e7\u00e3o \u00fanica ;) Parab\u00e9ns pela organiza\u00e7\u00e3o e pela preserva\u00e7\u00e3o.  ;) http://t.co/GbRd7jRTAI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-02T01:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "462040757428572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7T5NA5Hlat"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:15:42.000Z",
            "id": "462037684383264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas das praias da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,ao fundo o rio Juquiazinho. http://t.co/7qqDGrxOoo"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:10:23.000Z",
            "id": "462036345125208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Victor Lima e Amilton P. de Aguiar,em visita ao seu Assis morador local na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/5HrfGqHy4k"
        },
        {
            "author_id": "35331558",
            "created_at": "2014-05-02T00:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56900844,
                        -25.60096136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "462033450498011137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a vez do lado argentino... #LaGargantaDelDiablo @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/zc7ACdeJ2g"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-05-02T00:42:25.000Z",
            "id": "462029308177817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil realiza Confer\u00eancia Anual no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/9IfOXkh7I3"
        },
        {
            "author_id": "544227094",
            "created_at": "2014-05-01T23:45:53.000Z",
            "id": "462015080243400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local fant\u00e1stico. Aqui voc\u00ea n\u00e3o faz um passeio, mas sim uma aventura, e muito radical. \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/QiRW4qYELk"
        },
        {
            "author_id": "151239459",
            "created_at": "2014-05-01T23:33:02.000Z",
            "id": "462011845134811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Red Bull #Rampage \u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o #Freeride / #Downhill de #Mountain #Bike realizada perto de Parque Nacional... http://t.co/vlQg8w5dDd"
        },
        {
            "author_id": "331325005",
            "created_at": "2014-05-01T23:07:55.000Z",
            "id": "462005526478331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional de Yellowstone, praticamente toda sua \u00e1rea fica sobre a cratera do vulc\u00e3o, s\u00e3o 9... http://t.co/qg6CtFVoKd"
        },
        {
            "author_id": "558872781",
            "created_at": "2014-05-01T22:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462001221352828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/epDgpFNf7w"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-01T22:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.566644,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "461996934606372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei! Louvado seja! (@ Parque Nacional De Itatiaia) http://t.co/ZdwyJmzQOT"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-05-01T21:34:02.000Z",
            "id": "461981897133162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO DO CHILE\n\n\u2022 Parque Nacional El Morado \u2013 Fant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o\u2026 http://t.co/eMA5O6yRYU"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Travelview_"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 127,
                        "username": "JennaBentley07"
                    }
                ]
            },
            "id": "461979364729835522",
            "in_reply_to_user_id": "382100804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MRT @Travelview_ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,en Brasil. http://t.co/0YIGg2w0qG http://t.co/NSM3KBnsfh &lt;--- WOW! @JennaBentley07"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "id": "461979364721434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/j8KxEQjDDd"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2014-05-01T20:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461970970438533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/I9XtAOFBmg"
        },
        {
            "author_id": "419449911",
            "created_at": "2014-05-01T20:33:49.000Z",
            "id": "461966745541312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/CCeWTU3ZrB"
        },
        {
            "author_id": "545464732",
            "created_at": "2014-05-01T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "violetafalces"
                    }
                ]
            },
            "id": "461957232586805248",
            "in_reply_to_user_id": "2207880474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@violetafalces: Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/OGNY4JxoBy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "80565241",
            "created_at": "2014-05-01T19:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461953862304563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 5 others http://t.co/3QDfwWdW7V"
        },
        {
            "author_id": "1056609985",
            "created_at": "2014-05-01T19:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "461949743057625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra Rock \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udfb8 (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/BkhlzR8bTL"
        },
        {
            "author_id": "2207880474",
            "created_at": "2014-05-01T19:23:08.000Z",
            "id": "461948956713299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/5UtMetCiuD"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T18:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461941852238004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPuli\u00e7a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Bmpp5D4QDq"
        },
        {
            "author_id": "1713379068",
            "created_at": "2014-05-01T18:51:22.000Z",
            "id": "461940960164061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/8CMADj4Bnq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-01T18:45:35.000Z",
            "id": "461939506816774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/I9hShKxRP4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-01T17:52:25.000Z",
            "id": "461926127637127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain \nhttp://t.co/mwtZIdJ4DF"
        },
        {
            "author_id": "2407203536",
            "created_at": "2014-05-01T17:31:40.000Z",
            "id": "461920907007508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, PR \u2013 Day Two: Parque Nacional Iguazu and V\u00f3\u00a0Bertila http://t.co/IyFGUrtvwi"
        },
        {
            "author_id": "308692798",
            "created_at": "2014-05-01T17:18:11.000Z",
            "id": "461917512201175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-05-01T16:07:35.000Z",
            "id": "461899746438025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque nacional l\u00e1 no Pico Acabei de correr 13,32 km com um ritmo de 9'28'' com o Nike+. http://t.co/9kAjc1TOuV #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "83168764",
            "created_at": "2014-05-01T15:58:04.000Z",
            "id": "461897350265307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o brother \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/NPMXlRs683"
        },
        {
            "author_id": "157012896",
            "created_at": "2014-05-01T15:50:52.000Z",
            "id": "461895539253334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/h6lZvuehCy"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T15:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461888991529545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique na #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8Ii973qG29"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-05-01T15:15:01.000Z",
            "id": "461886516604977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! &lt;3 http://t.co/nQkSj7Jnb3"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461878151514443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/woi8P7gQ9I"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461875403079303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 3 others) http://t.co/amCGpjrbf0"
        },
        {
            "author_id": "62153142",
            "created_at": "2014-05-01T14:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461874649132183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos l\u00e1! #VistaChinesa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4vEGqgmiCk"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-01T14:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461869816849379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2b5oqXyOZF"
        },
        {
            "author_id": "15341888",
            "created_at": "2014-05-01T13:29:34.000Z",
            "id": "461859976857026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra\nRio Grande do Sul.\n23/06/2013 http://t.co/JeB1pllN8i"
        },
        {
            "author_id": "250855421",
            "created_at": "2014-05-01T13:20:03.000Z",
            "id": "461857584173944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional  http://t.co/faQKbCeIIf"
        },
        {
            "author_id": "90939534",
            "created_at": "2014-05-01T13:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57751893,
                        -25.53471863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "461853673602424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves, muito bom!!! http://t.co/3E0nv0PsBg"
        },
        {
            "author_id": "44699814",
            "created_at": "2014-05-01T12:14:08.000Z",
            "id": "461840993658994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogue do Delfino: Vendo o mundo a partir do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5Ehy5Ti5mo"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-05-01T11:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "yamirka3012"
                    }
                ]
            },
            "id": "461833667711483904",
            "in_reply_to_user_id": "88192369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamirka3012 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma I http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "253682977",
            "created_at": "2014-05-01T11:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "gabrieelathais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20509408,
                        -22.94128012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461832610575286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @gabrieelathais http://t.co/USXtH1FMNl"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2014-05-01T11:38:36.000Z",
            "id": "461832053562961921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta\u00a0Nacional http://t.co/E9kmip4gg0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-01T10:49:37.000Z",
            "id": "461819727074312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PAISAGEM CULTURAL MAPUNGUBWE\" \u00e1rea protegida de Botswana na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/G24HJptH8H"
        },
        {
            "author_id": "501379148",
            "created_at": "2014-05-01T10:48:03.000Z",
            "id": "461819330247020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto a Fundacao Lula recebe terreno milion\u00e1rio da prefeitura de gra\u00e7a, projeto municipal aprova moradia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:25:53.000Z",
            "id": "461783554033479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:24:22.000Z",
            "id": "461783170720202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos para vos deixar uma dica: vale a pena viajar a Portugal para conhecer o Parque Nacional da... http://t.co/8uotgM9wsa"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-05-01T04:34:32.000Z",
            "id": "461725335068110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre em acidente com moto na curva do Parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-01T03:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.6827862,
                        36.1440848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40dbb737bfd3c29e"
            },
            "id": "461705570337443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer um novo Parque Nacional - Mamouth Cave National Park no Kentucky. \n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nS\u00e3o\u2026 http://t.co/I5Z9zx1LSP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:03:37.000Z",
            "id": "461702453205811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DE83Oc34P0"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:00:03.000Z",
            "id": "461701556430049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/SkYiKoJ3Zm"
        },
        {
            "author_id": "43160424",
            "created_at": "2014-05-01T02:11:10.000Z",
            "id": "461689254247403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez na Chapada @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s http://t.co/14BZCKeP6z"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-05-01T01:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "461682059820294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrado o debate com a comunidade p/ a preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa de Itapema @assembleiasc http://t.co/Awjxymaic7"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-01T00:53:32.000Z",
            "id": "461669717896593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhae o novo post relatando o trekking e escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T00:50:23.000Z",
            "id": "461668922002255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/hUwD4oThaO"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-04-30T23:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "461654205317783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista noturna do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de http://t.co/xY1QmXnmq8\u2026 http://t.co/eGnEEZOoRW"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-04-30T23:46:50.000Z",
            "id": "461652931256012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hcN6Ogse7Z Participamos de audi\u00eancia p\u00fablica em Itapema sobre PL que cria o monumento natural da Praia Grossa e Pta do Cabe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "278095597",
            "created_at": "2014-04-30T23:23:56.000Z",
            "id": "461647166503915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua,  o mato e eu \u2665 @ Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/w5KfxOnHtM"
        },
        {
            "author_id": "600365443",
            "created_at": "2014-04-30T23:13:29.000Z",
            "id": "461644536352358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disso Voce Sabia?: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/xnnGsw6ARY"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-04-30T21:51:04.000Z",
            "id": "461623798207623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Itapema onde presido pela Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater o Monumento Natural da Praia Grossa"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-04-30T21:45:04.000Z",
            "id": "461622288098406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta BioInfo e saiba mais! :D\n\nSe voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do... http://t.co/BsHxjg5mdg"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T21:42:12.000Z",
            "id": "461621566015823874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz o trekking e escalei o Maci\u00e7o das Prateleiras l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia. Confira o relato: http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-04-30T20:15:01.000Z",
            "id": "461599625187950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Huilo Huilo, turistas conhecem a natureza da Patag\u00f4nia\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 localizada nas... http://t.co/sp9iEVOPcG"
        },
        {
            "author_id": "24735250",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:56.000Z",
            "id": "461597341217472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode construir moradia popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sim. Constr\u00f3i condom\u00ednio popular no pq do ibirapuera tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:04.000Z",
            "id": "461597121716969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/kPFAcXd9Xi - por EuVoudeMochila"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T19:47:26.000Z",
            "id": "461592685598359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de trilha e escalada: Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/cDMqVm5G6H"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-04-30T19:44:07.000Z",
            "id": "461591851318120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Zn1eRK8VOY"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-04-30T19:18:23.000Z",
            "id": "461585371512307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do Grand Canyon, esse \u00e9 o espa\u00e7o... http://t.co/KcUJ8qG8rs"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:59:39.000Z",
            "id": "461580656925892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/U2E9XVEhgV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:58:26.000Z",
            "id": "461580353899986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/sZJFOl7gGh"
        },
        {
            "author_id": "11098652",
            "created_at": "2014-04-30T18:17:16.000Z",
            "id": "461569991075037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica em DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA http://t.co/Rb4gZ6jGMP"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-04-30T17:58:38.000Z",
            "id": "461565302493310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a proteger a Floresta Nacional de Ipanema contra as barbaridades que a amea\u00e7am! Assine a peti\u00e7\u00e3o e... http://t.co/D71ZnXvskw"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-30T17:14:57.000Z",
            "id": "461554309801721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nCalliandra, a flor do cerrado.\n\nFoto: Campo Sujo, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/rBcuRPPxmN"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-30T16:08:25.000Z",
            "id": "461537568090509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de Maio estaremos levando at\u00e9 voc\u00ea as belezas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no\u2026 http://t.co/EalFPwplld"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2014-04-30T15:45:20.000Z",
            "id": "461531758727421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Jurubatiba completa 16 anos. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada por especialistas como uma das mais bem... http://t.co/GzJyWirRfK"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T15:39:44.000Z",
            "id": "461530350150504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima vista de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/nJ6PYw2IZ4"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-04-30T15:25:18.000Z",
            "id": "461526715861577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquezas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o Museu Von Martius \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do parque e do Mapa de... http://t.co/KF7qtCcpwa"
        },
        {
            "author_id": "430282831",
            "created_at": "2014-04-30T15:16:57.000Z",
            "id": "461524611893428226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3(RN) http://t.co/ZojjfKJceT"
        },
        {
            "author_id": "226245734",
            "created_at": "2014-04-30T14:45:29.000Z",
            "id": "461516694947897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar a Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixe de passar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvic: http://t.co/N5bdbAXmZg http://t.co/LruvEKbkMA"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-30T14:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "461507391679250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Parque nacional) - Caravelas - Bahia - Brasil http://t.co/JVz5XIUryS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "312306284",
            "created_at": "2014-04-30T14:07:32.000Z",
            "id": "461507145260093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/110TY02HOr"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-30T14:01:27.000Z",
            "id": "461505614598766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/PfjJ8RNlxD"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-04-30T13:59:45.000Z",
            "id": "461505187384147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/3xkAx69QIy"
        },
        {
            "author_id": "146449325",
            "created_at": "2014-04-30T13:55:29.000Z",
            "id": "461504111930658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade para Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica\nO Parque Nacional da Tijuca/ICMBio est\u00e1 selecionando estudantes de... http://t.co/RQ5NQAa9tZ"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-04-30T13:45:24.000Z",
            "id": "461501574632968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Lake District, maior Parque Nacional da Inglaterra: http://t.co/rpGrpZWJfg http://t.co/8biKfynFtn"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:44:54.000Z",
            "id": "461501448405385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El camino hasta el faro de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/0wSXnhF8kA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T13:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461500337950851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/WBM5JzQO1w"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:35:04.000Z",
            "id": "461498975124992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mochil\u00e3oday4 @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/9k08EqcJRx"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2014-04-30T13:33:27.000Z",
            "id": "461498567761596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo nesse momento a 14\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da APA Recifes de Corais no ecoposto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "182573469",
            "created_at": "2014-04-30T13:31:38.000Z",
            "id": "461498110435663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em guerra contra a Nestl\u00e9, excelente reportagem sobre como a multinacional vem acabando com um parque nacional em MG http://t.co/Lb8BGcToii"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2014-04-30T13:17:27.000Z",
            "id": "461494541137485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, vai ser aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "483466828",
            "created_at": "2014-04-30T13:02:40.000Z",
            "id": "461490822383697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internet Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame... http://t.co/1BXqNLehuV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-04-30T12:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "AltinoMachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "461488174444072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voltamos a Xapuri (Acre) e flagramos o desmatamento em \u00e1reas protegidas na Reserva Extrativista #ChicoMendes @silva_marina @AltinoMachado"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-30T12:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "461475242003533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 abr 2014: 55\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/OygVmgJHhZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-30T11:05:08.000Z",
            "id": "461461241299742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta-feira para todos, Bom Dia!\nNa foto do Fl\u00e1vio Varricchio, o Parque Nacional do Capara\u00f3 - Divisa MG/ES http://t.co/IKmMbf3GaP"
        },
        {
            "author_id": "123702128",
            "created_at": "2014-04-30T10:50:38.000Z",
            "id": "461457594700558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas conserva un centenar de villas de piedra del siglo XII http://t.co/WyvmH3jLBd #Portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:40:52.000Z",
            "id": "461455136674832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Audi\u00eancia, \u201cDISCUSS\u00c3O DO PL 0605.2/2013 QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL DA PRAIA GROSSA\u201d,  as 19hs, na C\u00e2mara de Vereadores de Itapema."
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:33:20.000Z",
            "id": "461453241331359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia ALESC | Ana Paula participa de audi\u00eancia sobre o o Monumento Natural da Praia da Ponta Grossa: http://t.co/lOgUY3srKJ"
        },
        {
            "author_id": "60617548",
            "created_at": "2014-04-30T08:26:58.000Z",
            "id": "461421439464140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo de leitor: UCCA- Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga criada por Lossio: \n\nDivulgou-se uma inverdade em ... http://t.co/kegJ9HQGMA"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-04-30T08:22:22.000Z",
            "id": "461420280142131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/SsWbIPtsre"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-04-30T07:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "kenparadise66"
                    }
                ]
            },
            "id": "461402703755636736",
            "in_reply_to_user_id": "288518348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenparadise66 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-04-30T06:32:15.000Z",
            "id": "461392567938977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore, um destino de sonho para todos os entusiastas da vida selvagem: http://t.co/jriLjPlaCX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracati, Brasil",
                "id": "ca7f1a2ac1fdd88a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Sul, Brasil",
                "id": "1ab0bb38c7f98f70",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arkansas, USA",
                "id": "e8ad2641c1cb666c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nashville-Davidson balance, TN",
                "id": "40dbb737bfd3c29e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94372271",
                "name": "Alexandre Acioli",
                "username": "alexandreacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037320572",
                "name": "Concello de Dumbr\u00eda",
                "username": "ConcelloDumbria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344857827",
                "name": "Athenas Educacional",
                "username": "athenasedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298050485",
                "name": "SoyDeRD",
                "username": "SoyDeRDHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109075972",
                "name": "Wellington Alvim",
                "username": "wellington_ADC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199341301",
                "name": "Marcelo Flexa",
                "username": "mflexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54751648",
                "name": "Luciano P\u00e9rico",
                "username": "lucianoperico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820290168",
                "name": "paulao Batista",
                "username": "paulobatistado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337434812",
                "name": "Luana Viana",
                "username": "luh_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72862046",
                "name": "Sabi\u00e1 Filmes",
                "username": "sabiafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389301626",
                "name": "BibliotecadaFloresta",
                "username": "florestabiblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305655059",
                "name": "Yove",
                "username": "Yoveliz04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436380434",
                "name": "Angel S. Barroso Q.",
                "username": "BAngel9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253493",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598489572",
                "name": "Fameta",
                "username": "FacFameta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214899586",
                "name": "Vidro Impresso",
                "username": "vidro_impresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483658679",
                "name": "Jailson Ribeiro Tur ",
                "username": "jrturismologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419626493",
                "name": "Portal ZUN",
                "username": "PortalZUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089767449",
                "name": "Atomoradioonline",
                "username": "Atomoradioonlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556262365",
                "name": "Annalysa Lucano",
                "username": "AnnalysaLucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211602847",
                "name": "Minia TurismoGalicia",
                "username": "MiniaTurGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336559",
                "name": "Quepasanacosta",
                "username": "quepasanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201267380",
                "name": "Monte Pindo",
                "username": "montepindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176437680",
                "name": "RadicalPT",
                "username": "RadicalPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285710812",
                "name": "Ray Souza",
                "username": "RaySouza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247843408",
                "name": "joaquim portela",
                "username": "joaquimportela5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87358392",
                "name": "Nails For Breakfast!",
                "username": "ton_evl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153480992",
                "name": "D\u00e9bora Fernandes",
                "username": "dfs_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467753728",
                "name": "Aninha",
                "username": "jaureonknees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697240684",
                "name": "elisavale",
                "username": "elisavalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1914347468",
                "name": "Deborah Alvise",
                "username": "DeborahAlvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92015808",
                "name": "ALOISIA MARTINS",
                "username": "aloisiamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111146497",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "amaaandabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415697256",
                "name": "descontos.pt",
                "username": "descontospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188189045",
                "name": "INOVAR TOUR",
                "username": "INOVAR_TOUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121681",
                "name": "Xic\u00f3 of Wakanda CREMOSA",
                "username": "CarolSchicowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325102562",
                "name": "ClubeLagoaViva",
                "username": "ClubeLagoaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635436745",
                "name": "burgas",
                "username": "boborjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132190299",
                "name": "Deputado Delmasso",
                "username": "depdelmasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166140566",
                "name": "Joyce Souza",
                "username": "souzajeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165540155",
                "name": "Gennes Rocha",
                "username": "Garocha_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372972144",
                "name": "Marco Moraes",
                "username": "sustentabviavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330023002",
                "name": "Edson Presidente",
                "username": "EdsonKosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939306541",
                "name": "PT Lojas na net",
                "username": "ptlojasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52634100",
                "name": "Ta\u00eds Oliveira",
                "username": "tais_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878416724",
                "name": "Ramiro Vidal A.",
                "username": "RamiroVidalA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398085461",
                "name": "Ivan Chaparro",
                "username": "IvanChaparroRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384176675",
                "name": "Expedici\u00f3n RCN",
                "username": "ExpedicionRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388130758",
                "name": "Marcus Andre Lima",
                "username": "MarcusAndreLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397330",
                "name": "Silvia Rossetto",
                "username": "srossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96638247",
                "name": "Guga",
                "username": "Gugaaquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487003632",
                "name": "Rio Web TV",
                "username": "RioWebTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890100018",
                "name": "Katherine Gonzalez",
                "username": "Gonzalezk777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66355447",
                "name": "Claryssa Mucug\u00ea",
                "username": "cmucuge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335347387",
                "name": "Sr. Sullivan",
                "username": "Dw_Miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469550637",
                "name": "Bruna Monteiro",
                "username": "SmonteiroBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238188488",
                "name": "Janio Zeferino",
                "username": "ZeferinoJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922371105",
                "name": "ajsilva",
                "username": "AjsilvaSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172627361",
                "name": "Lucas Viapiana",
                "username": "lucasviapiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197627606",
                "name": "Dan\u00fabio Barcellos",
                "username": "danubiobarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971083928",
                "name": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyBrazilianSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294182639",
                "name": "Federico Bertola",
                "username": "D0s_0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407542703",
                "name": "Edu Oliveira",
                "username": "eduoliveiravoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356121455",
                "name": "Gu\u00eda Micheli\u00f1o",
                "username": "guiamichelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124192442",
                "name": "Filomena Fiuza",
                "username": "micucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894441",
                "name": "Simplesmente sem entender \ud83d\ude37\ud83d\ude1e",
                "username": "jvicente_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122753128",
                "name": "Yvamir Mora",
                "username": "YvamirPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112619276",
                "name": "Matheus \u2720",
                "username": "Victorino33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331045480",
                "name": "T\u00e2mara",
                "username": "TamtamSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380898288",
                "name": "Xxxxxxx bbbbb jjjh",
                "username": "VITORMARCIOALV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236665759",
                "name": "desculpa, t\u00e1 muito cedo",
                "username": "opedropiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377277863",
                "name": "Sue Lima",
                "username": "susu_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213326718",
                "name": "Curiosidades Insanas",
                "username": "Curiosoinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260159314",
                "name": "#Hiperativo",
                "username": "Hipeerativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161701449",
                "name": "Cru-El",
                "username": "Bruxano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864455805",
                "name": "Marcos A.Valdevino",
                "username": "a_valdevino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11631382",
                "name": "circuito livre",
                "username": "circuitolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113135204",
                "name": "Eduardo Fontoura",
                "username": "EduFontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298260710",
                "name": "Daniel Alves''\u2234",
                "username": "DanielAlvesDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96681083",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RickAvenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133035085",
                "name": "Paulo Frota",
                "username": "paulofrta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66769797",
                "name": "Andr\u00e9 Mendes",
                "username": "AndrePhiloDeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337335395",
                "name": "magusso TIM Beta",
                "username": "jcmagusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538351",
                "name": "Dian\u00e9mona",
                "username": "vacahuevona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750034627",
                "name": "Descubra Brasil-Col",
                "username": "DescuBrasilCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997191042",
                "name": "Magnum Queiroz",
                "username": "m_gnum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124586933",
                "name": "Testa",
                "username": "gutesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588708595",
                "name": "Belezas de Portugal",
                "username": "BelezasdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265425448",
                "name": "Manu Zaragoza",
                "username": "manuzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240289057",
                "name": "RSGFotografia",
                "username": "rsgfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12942972",
                "name": "Ace",
                "username": "eisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481655",
                "name": "Daniel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "senhoritoleinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81283",
                "name": "Marcelo Paiva",
                "username": "mspnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179089371",
                "name": "Maria Espa\u00f1a Almendro",
                "username": "meryspain12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103922497",
                "name": "Roberta Kary",
                "username": "robertakary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237398772",
                "name": "Ney Martinez",
                "username": "ASjoeCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47930218",
                "name": "Alex Borges",
                "username": "AlexJaVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106150740",
                "name": "Manuela Minussi",
                "username": "manuminussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293708557",
                "name": "Lucrecia",
                "username": "Lolucre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878708299",
                "name": "Ivan Seixas",
                "username": "ivanseixas9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27120018",
                "name": "Herc\u00edlioHnriqCardoso",
                "username": "HHC1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18718708",
                "name": "Juliana Cabral \ud83d\udc89TODOS PELA VACINA \ud83d\udc89",
                "username": "jsrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946598",
                "name": "souza",
                "username": "daninsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365734",
                "name": "Sity Consultores",
                "username": "SityConsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342237262",
                "name": "Derlane Pelegrini",
                "username": "DerlaneP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724103322",
                "name": "Mizaru - Macaco Cego",
                "username": "gnomo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56933760",
                "name": "No ID \ud83e\udd4b",
                "username": "MatheusWAStd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011497892",
                "name": "Blacbay",
                "username": "blacbay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90519572",
                "name": "Fer",
                "username": "Fer_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19833148",
                "name": "Turismito",
                "username": "turismito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111647235",
                "name": "Humordido",
                "username": "OHumordido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457744197",
                "name": "Fernanda Isis",
                "username": "feisisborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35331558",
                "name": "PH de BH",
                "username": "PHdeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544227094",
                "name": "alan neves pereira",
                "username": "chefepizzaiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151239459",
                "name": "WeNDeRLY rabelo",
                "username": "WenderlyRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331325005",
                "name": "Iara Alho Lopes",
                "username": "IaraAlhoLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558872781",
                "name": "Polly",
                "username": "Pollyfernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382100804",
                "name": "Tupuntodeinformaci\u00f3n",
                "username": "Travelview_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78243812",
                "name": "Jenna Bentley ONLYFANS",
                "username": "JennaBentley07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419449911",
                "name": "fabilogue",
                "username": "fabilogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545464732",
                "name": "LUIS ALBERTO ENRIQUE",
                "username": "LareBetho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207880474",
                "name": "violeta",
                "username": "violetafalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80565241",
                "name": "Isa",
                "username": "isadorabritoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056609985",
                "name": "Anna Julia",
                "username": "am_juu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65763733",
                "name": "Manoel Vitor Pratte",
                "username": "manoelpratte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713379068",
                "name": "Josias #timbeta",
                "username": "JosiasBatistaGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407203536",
                "name": "Daniela",
                "username": "16andtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308692798",
                "name": "Lebron Rich",
                "username": "LebronSky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83168764",
                "name": "Tarcisio Sampson",
                "username": "tarcisiosampson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157012896",
                "name": "Henrique Sottoriva",
                "username": "HenriqSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104864010",
                "name": "Dri Cabanelas de PFF2",
                "username": "Dri_Cabanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153142",
                "name": "Karine Sena \u2665",
                "username": "Karine_Sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15341888",
                "name": "Jose Maciel",
                "username": "zemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250855421",
                "name": "IS_Souza",
                "username": "Issge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90939534",
                "name": "Stela Pacheco",
                "username": "Stela_Pac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44699814",
                "name": "Marcelo Delfino \ud83c\udf1f",
                "username": "mjdelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572058168",
                "name": "Litche Puerto Plata",
                "username": "LitchePpta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88192369",
                "name": "Yamirka Gonz\u00e1lez",
                "username": "yamirka3012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253682977",
                "name": "bru",
                "username": "brumakoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111286436",
                "name": "bibi",
                "username": "gabrieelathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501379148",
                "name": "Edval",
                "username": "EdvalEdval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440721589",
                "name": "Agoralingua",
                "username": "agoralingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43160424",
                "name": "Mannuela Costa",
                "username": "mannucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278095597",
                "name": "Viajando Mundo Afora",
                "username": "viajando_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600365443",
                "name": "Realidade no Mundo",
                "username": "RealidadeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24735250",
                "name": "// Manoel\u2122\ufe0f",
                "username": "usuarioesenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11098652",
                "name": "Ana Roxo",
                "username": "Terapia_Floral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534691",
                "name": "quarentadin",
                "username": "alluanlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430282831",
                "name": "Carlos. Alberto. varela Freire",
                "username": "CarlosVafre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226245734",
                "name": "Nomade Viagens",
                "username": "nomadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312306284",
                "name": "Maisa Guimar\u00e3es",
                "username": "MaisaMeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146449325",
                "name": "SUSAN BACH BOOKS",
                "username": "sbachbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483466828",
                "name": "ideia.xyz",
                "username": "ideiaxyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123702128",
                "name": "Billete de ida",
                "username": "billetedeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60617548",
                "name": "Francisco Evangelista",
                "username": "francisco_aef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288518348",
                "name": "ken paradise",
                "username": "kenparadise66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "464802554313199616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16aeapnji9huo6mk00km6sa9vfvy5",
        "oldest_id": "461392567938977792",
        "result_count": 494
    }
}