{
    "data": [
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:37.000Z",
            "id": "463733838191935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em\u00a02014 http://t.co/CA3lCYBYQ0"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:01.000Z",
            "id": "463733689315115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em 2014\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu, de... http://t.co/jQP22EoxQT"
        },
        {
            "author_id": "2398085461",
            "created_at": "2014-05-06T17:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "ExpedicionRCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "463732262337392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuiab\u00e1 Parque nacional la Chapada dos Guimar\u00e3es-Cascada Velo de Novia,86 metros, nos da la Bienvenida.@ExpedicionRCN http://t.co/mMHzdVmxQi"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:17.000Z",
            "id": "463725951981867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/gNTuXkfYZP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:11.000Z",
            "id": "463725927273627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/5hb6Py1F1G"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:10.000Z",
            "id": "463725923846455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/tgENpjYV1h"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:08.000Z",
            "id": "463725914669326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/86notjAVYL"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-06T16:56:00.000Z",
            "id": "463723868318748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Cerrado!\n\nCana do brejo (Costus spiralis)\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional das Emas, GO. Mais em:... http://t.co/6gvnzVwhYq"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-05-06T16:55:20.000Z",
            "id": "463723700370419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural: \nA Seops (Secretaria da Ordem P\u00fabli... http://t.co/M9Tv7DZuvH"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-05-06T16:48:43.000Z",
            "id": "463722036259336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gDstQz5xA8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T16:45:23.000Z",
            "id": "463721194831622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha do Rio do Boi 3/Maio - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/Jr4tk72rOe"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-06T16:30:04.000Z",
            "id": "463717342845751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de Maio participamos da reuni\u00e3o do grupo de trabalho de Uso p\u00fablico e da Logomarca do Parque Nacional... http://t.co/bg6tYwdK6V"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-05-06T16:09:07.000Z",
            "id": "463712069213511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/tq5r6PCTKO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-06T16:08:18.000Z",
            "id": "463711862526586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ccrb4Hc0UQ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-05-06T16:04:06.000Z",
            "id": "463710805985214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/fE33QOz2pL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:59.000Z",
            "id": "463710777770115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/zocPfPoR5v"
        },
        {
            "author_id": "2388130758",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:52.000Z",
            "id": "463710748116393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/IMJsOF3vf6"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:46.000Z",
            "id": "463710724707979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/FJs7OlmCST"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:39.000Z",
            "id": "463710692755775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Nqr6RLaQPY"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:31.000Z",
            "id": "463710661579534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/jyxTvZj1qW"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:28.000Z",
            "id": "463710647700582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ehu0KgN1BF"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:27.000Z",
            "id": "463710643934089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/2pLj7SIDSN"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:26.000Z",
            "id": "463710641467838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/iU2rmSaw9c"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:24.000Z",
            "id": "463710632366186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/S8mYr5PIVv"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:13.000Z",
            "id": "463710583880044545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/QJtpc49KaW"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710582781145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/NpjyI9jxFd"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710581480898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6qyg0ZhYpg"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710556986150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/SkFsa4mthn"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710554939334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Ms17TdAoRf"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:02.000Z",
            "id": "463710537474248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/E7rNezpS0b"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:01.000Z",
            "id": "463710535385505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/OLp1mf3d7R"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:00.000Z",
            "id": "463710532101349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/vb4CXdcTIh"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:57.000Z",
            "id": "463710520063696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6nrYHZ4ccz"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:53.000Z",
            "id": "463710500199469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/CW3YCQyBCt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:50.000Z",
            "id": "463710489235582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/wMFiPHsBN4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710476501663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente uni... http://t.co/uvpCaiuZT1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710475738308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/9dRY8eRR7U"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:44.000Z",
            "id": "463710461947424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irr... http://t.co/wBNZ6oxUhN"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:43.000Z",
            "id": "463710460882083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/hbxD0RRNyv"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:41.000Z",
            "id": "463710449255452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/db1ivQZviP"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:40.000Z",
            "id": "463710448278192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/qvghIV71DG"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435191963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ug9SJPsrKt"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435074523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmen... http://t.co/k6UtV2GLnf"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:24.000Z",
            "id": "463710379244146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/u3KMTSX2Gl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:21.000Z",
            "id": "463710365205798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/3Mm9wnn7oY"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276391407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/2q4Xr4ixbb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276257206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/PFiSBXApV6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710263208726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/ewA6Cm96Ye"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710262915133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/osEfHFI8KD"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235698282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/mh93fL07fO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235396284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/gAm9ttn6XX"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:36.000Z",
            "id": "463710179716898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/q9bsLp0wNT"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-06T16:00:05.000Z",
            "id": "463709794671808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural http://t.co/eLrDxXLY5w"
        },
        {
            "author_id": "53397330",
            "created_at": "2014-05-06T15:59:49.000Z",
            "id": "463709727885914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como levar a bike no \u00f4nibus do Parque Nacional em Foz! Cabem 3 em cada viagem! http://t.co/apK2D2hJ8c"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-06T15:57:24.000Z",
            "id": "463709122509434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/b8NvIqvfH4"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-06T15:43:21.000Z",
            "id": "463705585846722562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/xB4FzqUHIi http://t.co/3l72NBWxJr"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:54.000Z",
            "id": "463704465514983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Macau\u00e3-25 anos preserva\u00e7\u00e3o floresta e dos meios vida popula\u00e7\u00e3o tradicional http://t.co/KYrpsxQNb5 / http://t.co/xH0Qs7ArBS"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:45.000Z",
            "id": "463704426591440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nEntre as dunas formadas pelos ventos que sopram do mar escondem-se... http://t.co/EYr3M8oWao"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:17.000Z",
            "id": "463704308500815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo: Iniciativa com 1,3 milh\u00e3o de quil\u00f4metros qua... http://t.co/MT5VPzxa5a"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-05-06T15:11:09.000Z",
            "id": "463697483114106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior \u00e1rea protegida do mundo... http://t.co/dnde9VvfRN"
        },
        {
            "author_id": "2344236428",
            "created_at": "2014-05-06T14:57:29.000Z",
            "id": "463694043630039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A pedido da RPPN Meandros, Sabesp faz nova vistoria. Expectativa \u00e9 que tra\u00e7ado alternativo seja adotado  http://t.co/oTSFs7fswV"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-05-06T14:37:39.000Z",
            "id": "463689053397737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u em abril | #cataratasdoigua\u00e7u http://t.co/rbNy4ppsZE"
        },
        {
            "author_id": "96638247",
            "created_at": "2014-05-06T14:12:24.000Z",
            "id": "463682695361351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba V\u00eddeo Institucional da 5\u00aaCIA/2\u00baBPCOM mostrando os \u00faltimos acontecimentos na \u00e1rea protegida pelos policiais do... http://t.co/6LLYOrkIQW"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-05-06T14:03:16.000Z",
            "id": "463680400704172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/xfKh2dBVPZ"
        },
        {
            "author_id": "487003632",
            "created_at": "2014-05-06T13:11:58.000Z",
            "id": "463667490623459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Le\u00f5es demonstra toda sua amizade com seu tratador no parque nacional dos Le\u00f5es, em Gorongosa, \u00c1frica do Sul. http://t.co/oHHXf3vwtl"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-05-06T13:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "463666445784981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ter\u00e7a-feira, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QocADz5vwX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T13:00:01.000Z",
            "id": "463664483362439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/fYuP4Os3qY"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417577177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/PqQUH8fOeq via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417501687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/XtA7pPgyOs via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T12:30:01.000Z",
            "id": "463656932080103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/xpoxVW4TiA"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-05-06T12:20:32.000Z",
            "id": "463654543973421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fran\u00e7a cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/MM30Blg46x"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-05-06T12:14:00.000Z",
            "id": "463652899864596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia: Localizados no maior parque nacional da Cro\u00e1cia, os lagos Plitvice s\u00e3o uma... http://t.co/3cLYvFgNJU"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T10:20:06.000Z",
            "id": "463624238998773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/9BflWnkBJn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-06T10:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463621265568563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bgLK5ycjwm"
        },
        {
            "author_id": "890100018",
            "created_at": "2014-05-06T04:21:55.000Z",
            "id": "463534096757444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picnic #relax @ \u00c1rea Protegida Urbana Piamonte http://t.co/CVDF8tLm3p"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-06T03:25:04.000Z",
            "id": "463519791307689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/dN3N46yaoy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T03:00:03.000Z",
            "id": "463513496379228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/xurRS8TiZh"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:49.000Z",
            "id": "463511421842907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo  http://t.co/90fmB91oW4"
        },
        {
            "author_id": "335347387",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:10.000Z",
            "id": "463511260240166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira na floresta nacional Mount Hoood, (Engle Creeck), na cidade de Cascade Locks no Oregon. http://t.co/CBi8pW8c4V"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2014-05-06T02:31:55.000Z",
            "id": "463506415358070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osCurve Diverse: Parque Nacional Natural los Katios - foto: bosque ...  http://oscurve-diverse.blogs http://t.co/79vaG27Aed"
        },
        {
            "author_id": "2469550637",
            "created_at": "2014-05-06T01:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "463498260276330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/yL5uenDw4S"
        },
        {
            "author_id": "598489572",
            "created_at": "2014-05-06T01:41:18.000Z",
            "id": "463493676178472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" http://t.co/OAyqAVaWIu"
        },
        {
            "author_id": "2238188488",
            "created_at": "2014-05-06T01:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelasf7"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "463493360414883840",
            "in_reply_to_user_id": "1180775419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelaSF7 @nedicr56 O c\u00f3digo florestal vai resolver porque sem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o se poder\u00e1 plantar ou vender"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-05-06T01:19:38.000Z",
            "id": "463488224028286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/eiqrUSi3XI"
        },
        {
            "author_id": "1922371105",
            "created_at": "2014-05-05T23:59:52.000Z",
            "id": "463468149212721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/v7bzUA1zOH"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-05T23:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463467237530423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8TORkPDxXi"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-05-05T22:38:05.000Z",
            "id": "463447567599431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA: Melhora colecta de receitas no PNL via Mo\u00e7ambique para todos - O PARQUE Nacional do Limpopo ... http://t.co/kVyU1JgJkk"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T22:30:16.000Z",
            "id": "463445601531621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cume do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/Wz6vpxYv4i"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:37:17.000Z",
            "id": "463432268779118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/AVPHhaGttC"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:58.000Z",
            "id": "463432186650447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/FX29vOlAMO"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:39.000Z",
            "id": "463432109995335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/RFToqcviii"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2014-05-05T21:34:48.000Z",
            "id": "463431644729208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem ofusca!! \ud83d\ude0d \"Doi Inthanon\" \u00e9 um parque nacional que fica em Chiang Mai, no norte da\u2026 http://t.co/v0gZ5NioXA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-05-05T20:41:44.000Z",
            "id": "463418286688829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes | Editora Horizonte http://t.co/ugZ7QyH7XC"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-05-05T20:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "463415378883125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RT @mmeioambiente BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #Pantanal #Brasil http://t.co/LxNYrHTR5H"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-05-05T20:22:10.000Z",
            "id": "463413365969551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/3hJWd1M5Vq #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "172627361",
            "created_at": "2014-05-05T20:02:46.000Z",
            "id": "463408483728384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/6NxeNC8xWl"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-05-05T19:42:03.000Z",
            "id": "463403268727529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes: 05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reser... http://t.co/HBGlM1075o"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2014-05-05T19:17:07.000Z",
            "id": "463396992820211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva  Extrativista Chico Mendes: http://t.co/UAtHuCyjev"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-05-05T18:42:51.000Z",
            "id": "463388368915533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #meioambiente #Pantanal #Brasil http://t.co/iidx5QZq4N"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-05T18:31:29.000Z",
            "id": "463385508538626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 gente !! No pr\u00f3ximo domingo o Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental inicia uma s\u00e9rie de programas sobre o Parque Nacional da... http://t.co/Ts7ySqWXLN"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-05T18:29:46.000Z",
            "id": "463385079147139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de diianaccc! Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o #vila #velha #de #rod\u00e3o #portugal #natureza #lindo... http://t.co/qvXryYtqQG"
        },
        {
            "author_id": "197627606",
            "created_at": "2014-05-05T18:24:38.000Z",
            "id": "463383784742592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e... http://t.co/2qe3PhvG7B"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463382183840079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/lPeI3i1mZs"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463381266570969090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyDay #folga #Bras\u00edlia #Piscina #felliz #negrosLindos #painhoAmaaaa @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral\u2026 http://t.co/YxFePPrXo3"
        },
        {
            "author_id": "971083928",
            "created_at": "2014-05-05T18:05:43.000Z",
            "id": "463379025361375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/zqRIlHNOLA\" Brazil"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-05T17:33:20.000Z",
            "id": "463370874561626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/vk01EUbc7q"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-05-05T17:17:18.000Z",
            "id": "463366841591939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Itapema \u00e9 a principal proposta de Projeto de... http://t.co/G02jvB8XOh"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2014-05-05T16:57:52.000Z",
            "id": "463361949485772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/SmsuoSEZTX"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T16:09:54.000Z",
            "id": "463349878320791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas,Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/3eSS4mMT5W"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-05-05T16:00:01.000Z",
            "id": "463347392842956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/KSazF10Nqd"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-05-05T15:36:10.000Z",
            "id": "463341391276298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/VWeKQIogKd http://t.co/0zWM6yG0H2"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T14:26:40.000Z",
            "id": "463323899804266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nTucano de bico verde.(Foto: Luiz Carlos Ribenboim)\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/kgpDOnLbPh"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2014-05-05T13:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463312499748532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/uxPKiKf8Wn via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:27:28.000Z",
            "id": "463309003326750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua geladaaaa!!! Kkkkkk Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/29HQ9BtauR"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:54.000Z",
            "id": "463306594126553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos (BA) - Aves-Marinhas\nhttp://t.co/cNVwl9BKjD\n-------------------------------------... http://t.co/2teGaKZCVu"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:35.000Z",
            "id": "463306514087018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Rocinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hw3NHayIvS"
        },
        {
            "author_id": "294182639",
            "created_at": "2014-05-05T12:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "463290723111284737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...altro giro, altra corsa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/SyzGpeAW6n"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2014-05-05T12:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463289670348972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/vhun4DdSl6 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2407542703",
            "created_at": "2014-05-05T12:00:04.000Z",
            "id": "463287008157503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja para descansar ou para se aventurar pelas trilhas e cachoeiras, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 apaixonante! - http://t.co/tDbyja2mEx"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-05T11:48:38.000Z",
            "id": "463284131011764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visibilidade boa no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "356121455",
            "created_at": "2014-05-05T11:30:07.000Z",
            "id": "463279469583949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, al norte de Portugal, conserva uno ecosistemas m\u00e1s fascinantes del pa\u00eds... http://t.co/6u9RWwJO90"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T10:09:25.000Z",
            "id": "463259159433981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/XH197sbEZ7"
        },
        {
            "author_id": "124192442",
            "created_at": "2014-05-05T09:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463241719517941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/POLp4c9FWq via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2014-05-05T06:10:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463198949776842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zEVhxYqksy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T03:00:03.000Z",
            "id": "463151109041704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/88BR4ML0CN"
        },
        {
            "author_id": "122753128",
            "created_at": "2014-05-05T01:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "463130264072622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ReportGuarico: #Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/mtD8dPeJb5\" EsImportanteParaGu\u00e1rico!"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-05-05T01:36:00.000Z",
            "id": "463129953886666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de uma aventura, que tal uma expedi\u00e7\u00e3o pelo deserto intocado e pelas \u00e1guas do Parque Nacional de... http://t.co/T59nhR9Aqo"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-05T01:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463125093485674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/7thYCBr07Z"
        },
        {
            "author_id": "331045480",
            "created_at": "2014-05-05T00:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9396967,
                        -19.8073973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463113977468583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/SU184lsMad"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2014-05-05T00:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "463113337904320513",
            "in_reply_to_user_id": "51578604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado. RT @RegisBeaGalo: @abranches Terra muito boa. Voc\u00eas fazem um excelente trabalho na RPPN."
        },
        {
            "author_id": "380898288",
            "created_at": "2014-05-05T00:24:04.000Z",
            "id": "463111851593973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/zRdLgB5OeR"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T00:16:23.000Z",
            "id": "463109918741250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Pedra Furada - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/yPrMU32bMN"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-04T23:38:00.000Z",
            "id": "463100257828896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarmante est\u00e1 not\u00edcia. A maior reserva de Metano que se conhecia era no Parque Nacional de Yellowstone! Parece... http://t.co/of4QNcV622"
        },
        {
            "author_id": "236665759",
            "created_at": "2014-05-04T22:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ab0bb38c7f98f70"
            },
            "id": "463086727650091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA, \u00c9 NA CALIF\u00d3RNIA QUE TEM SEQU\u00d3IAS, PORRA, QUERO IR NO PARQUE NACIONAL REDWOOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463082266168922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WXHYBp0Rtj"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463079479171371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacional #FlorestadaTijuca #TijucaMirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/GxcM7Uj1g2"
        },
        {
            "author_id": "2377277863",
            "created_at": "2014-05-04T22:10:02.000Z",
            "id": "463078123999735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XBBbo2Sc7D"
        },
        {
            "author_id": "2213326718",
            "created_at": "2014-05-04T21:36:26.000Z",
            "id": "463069665003323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa atacando le\u00e3o para proteger seu filhote, depois de um \"desentendimento entre pai e filho\" no Parque Nacional... http://t.co/BNxafQk9kh"
        },
        {
            "author_id": "1260159314",
            "created_at": "2014-05-04T21:23:07.000Z",
            "id": "463066315025313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional \u00e9 considerado o maior no pa\u00eds dos Balc\u00e3s e patrim\u00f4nio mundial pela Unesco. As trilhas a\u00ed devem ser iraaadas!"
        },
        {
            "author_id": "161701449",
            "created_at": "2014-05-04T21:00:35.000Z",
            "id": "463060646037561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda estou a tentar entender aquele comportamento super selvagem... confundiu maputo com parque nacional de gorongosa :D"
        },
        {
            "author_id": "1864455805",
            "created_at": "2014-05-04T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "463059251880267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/IF2cnraXgB"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-04T20:39:29.000Z",
            "id": "463055334115135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras que fica l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "11631382",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:41.000Z",
            "id": "463030974671257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa uma trilha no Parque Nacional de Petr\u00f3polis?"
        },
        {
            "author_id": "113135204",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "463030819804950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZUmlPvcOGC"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-05-04T18:46:12.000Z",
            "id": "463026823572779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta precisa ser amada! Ent\u00e3o como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deveria funcionar? Aqui temos pontos de vista. http://t.co/A3KloxMhoM"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2014-05-04T18:15:13.000Z",
            "id": "463019028999446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIA L\u00c1CTEA SOBRE O PARQUE NACIONAL JOSHUA TREE\n\nAstrofot\u00f3grafo Shreenivasan Manievannan enviou uma foto do... http://t.co/gJfbxmloJ3"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-05-04T18:01:09.000Z",
            "id": "463015486658072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Cumple Maria !!!!\nMuito samba e tudo de bom neste dia!\n\nMarzo 2014, Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/xL381TrOwy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013749306454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OCeyVleo1T"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013251811667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/lM7GuzjV5H"
        },
        {
            "author_id": "298260710",
            "created_at": "2014-05-04T17:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "463006815102709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The fool on the hill. #sundaychill #apd @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/WBeBmiKuxP"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-05-04T15:50:25.000Z",
            "id": "462982587477397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN em perigo? http://t.co/sfRWb7E8AE"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2014-05-04T15:41:34.000Z",
            "id": "462980360364888064",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/ZRjhvoHsE7\u201d #WorldCup2014 #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-04T15:26:54.000Z",
            "id": "462976669339643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7Quc53kUHC"
        },
        {
            "author_id": "96681083",
            "created_at": "2014-05-04T15:08:05.000Z",
            "id": "462971936159457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos Fot\u00f3grafos!\nFotografia voc\u00ea encontra no Comunic.A\u00e7\u00e3o. http://t.co/QySVxO4Ep3"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462971852219219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=)  \u00e9 t\u00e3o perto!!! @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/HRbTOCeg0D"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462970039654944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o..  #itaimbezinho #aparadosdaserra @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/b4XJi0d7iG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-04T14:28:50.000Z",
            "id": "462962057373941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "133035085",
            "created_at": "2014-05-04T13:49:02.000Z",
            "id": "462952041669988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia- RJ @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/g5WgdMQtTf"
        },
        {
            "author_id": "66769797",
            "created_at": "2014-05-04T13:14:50.000Z",
            "id": "462943432667721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/soMlqIEnXi"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-04T12:43:01.000Z",
            "id": "462935428753268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero dizer que amei a experi\u00eancia de escalar, rapelar e caminhar no Parque Nacional do Itatiaia. Deus cria coisas maravilhosas. #Scout \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "2337335395",
            "created_at": "2014-05-04T08:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.6197691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "462874916271181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/Z5FkksjF7E"
        },
        {
            "author_id": "2538351",
            "created_at": "2014-05-04T03:30:06.000Z",
            "id": "462796283556929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas de mar\u00e7o @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QnJeUob8lp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-04T02:55:06.000Z",
            "id": "462787471630409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza - H\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T02:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462781784917565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos cliques dos novos amigos Lala e Samy \ud83d\ude18\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/4Gval5Laku"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T01:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462767492797321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So faltou Dora Aventureira! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/7evdWXqdg4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-05-04T00:02:03.000Z",
            "id": "462743923447058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de parque!\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nThis is the sm... http://t.co/i3oo5MnlSD"
        },
        {
            "author_id": "750034627",
            "created_at": "2014-05-04T00:01:02.000Z",
            "id": "462743667179282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sab\u00edasQue: el Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es cuenta con m\u00e1s de 480 cascadas, entre las que se destaca la Cachoeira V\u00e9u da Noiva."
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:52:47.000Z",
            "id": "462741592793964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo de Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. \u00d3tima maneira de curtir o feriado! (-: #hiking\u2026 http://t.co/7iPLneZRfw"
        },
        {
            "author_id": "124586933",
            "created_at": "2014-05-03T23:47:45.000Z",
            "id": "462740325199777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional das Serra dos \u00d3rg\u00e3os RJ http://t.co/fXaU1aRPZZ"
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:46:07.000Z",
            "id": "462739915374354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. Feriad\u00e3o irad\u00edssimooo!! #hiking @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/30j4V7JhDX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T23:37:32.000Z",
            "id": "462737755962089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3spedes ontem no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1aIzkQW1Tx"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-03T22:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.68946383,
                        34.51759794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8ad2641c1cb666c"
            },
            "id": "462728142717988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de\u2026 http://t.co/40qIOeaZH0"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:44:49.000Z",
            "id": "462724487893770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/8NZNWVdqkQ"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:43:32.000Z",
            "id": "462724164864835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/P1nC59eHvk"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2014-05-03T22:07:39.000Z",
            "id": "462715136138936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu! Volta ao Parque Nacional.  50km obrigada galera."
        },
        {
            "author_id": "588708595",
            "created_at": "2014-05-03T20:58:12.000Z",
            "id": "462697655961784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - Canastros do Lindoso http://t.co/79cYqAnbUQ"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-03T20:37:25.000Z",
            "id": "462692427904860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares / RS\nhttp://t.co/3rkCQv2vqV http://t.co/mctA5zRwq2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750137405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ESUXMWFCy1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750108020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-05-03T19:00:01.000Z",
            "id": "462667916841078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/gjWXp8wqEq"
        },
        {
            "author_id": "265425448",
            "created_at": "2014-05-03T18:46:18.000Z",
            "id": "462664461888012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta de senderismo en fam\u00edlia #ordesa #walking #100happydays #day3 @ Parque Nacional de Ordesa y Monte\u2026 http://t.co/Y7TD2ihkw1"
        },
        {
            "author_id": "2240289057",
            "created_at": "2014-05-03T18:05:57.000Z",
            "id": "462654308073615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional de #Timanfaya, #lanzarote http://t.co/mpm4VOmcia"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652443156054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/WBbN0QdeyM"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652052053962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/Cz3E6l499Z"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-05-03T17:30:02.000Z",
            "id": "462645270900006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do... http://t.co/16sQ5XqIXn"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2014-05-03T16:26:56.000Z",
            "id": "462629390531063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Terra Verde denuncia constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/mWSsvfin7R"
        },
        {
            "author_id": "48481655",
            "created_at": "2014-05-03T16:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19722,
                        -22.9548552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462626048925265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca e subindo..."
        },
        {
            "author_id": "81283",
            "created_at": "2014-05-03T15:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "462614045640916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/PbpCICc4Xg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-05-03T15:10:04.000Z",
            "id": "462610044232560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, o Mar Sem Fim visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em sua nova Expedi\u00e7\u00e3o. Veja... http://t.co/JkGtCsbV6G"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-03T14:46:40.000Z",
            "id": "462604158093492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol em Jeriquaquara - Parque Nacional de Jeriquaquara - Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/JCr4nXb8xU"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-03T13:03:02.000Z",
            "id": "462578075499507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras da Serra do Moa formam uma das mais belas paisagens do Parque Nacional do Divisor. O local \u00e9... http://t.co/3jClbwpRGy"
        },
        {
            "author_id": "179089371",
            "created_at": "2014-05-03T12:28:32.000Z",
            "id": "462569393567072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to Parque Nacional Corcovado. #costarica #gopro #amex #4x4 http://t.co/8GBzZ9GahA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T12:00:01.000Z",
            "id": "462562218924838913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/chu0umcO9z"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-05-03T09:25:08.000Z",
            "id": "462523238929539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Portugal em Portugal!\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Maravilha!\nHotel Castrum Villae - o ponto de... http://t.co/R3RYYzevtw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-03T03:00:03.000Z",
            "id": "462426333063036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 3 de maio de 2014\nMaria-faceira (Syrigma sibilatrix)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/joD59ty75J"
        },
        {
            "author_id": "103922497",
            "created_at": "2014-05-03T02:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "462424087361761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindaaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/dBibm1RtFM"
        },
        {
            "author_id": "237398772",
            "created_at": "2014-05-03T02:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31140351,
                        -0.74084297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "462420345157607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos #island @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/ClTO1biM3W"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2014-05-03T02:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "462417571367489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias no Sul do Rio http://t.co/bg7UPW6Xkk via @g1"
        },
        {
            "author_id": "47930218",
            "created_at": "2014-05-02T21:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36847629,
                        -20.2440531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "462350685284364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noix #serradacanastra  #offRoad #sqs kkkkk @ Parque Nacional Serra Da Canastra http://t.co/Gn3mZbIGz6"
        },
        {
            "author_id": "106150740",
            "created_at": "2014-05-02T21:22:51.000Z",
            "id": "462341471262502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais um cantinho desse nosso Brasilz\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/TP8xvL4Hpq"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-05-02T21:13:44.000Z",
            "id": "462339179532136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Uma noite sobre o Half Dome no Parque Nacional de Yosemite\n.\n.\n.\n.\nCapturada numa noite do m\u00eas de maio de 2013,... http://t.co/qHVBqBcs3e"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-02T20:36:30.000Z",
            "id": "462329809709068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando o espet\u00e1culo que \u00e9 o nascer do sol no cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/8j6NKlxD6V"
        },
        {
            "author_id": "293708557",
            "created_at": "2014-05-02T20:29:42.000Z",
            "id": "462328097564815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional del Alto Tajo #Guadalajara\"  #Espa\u00f1a foto de druidabruxux http://t.co/6gbZLJDu14 #LaHoraMagica119"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-05-02T20:28:46.000Z",
            "id": "462327862931247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sfq8LAYgp4\nConhe\u00e7a o 3\u00ba ponto mais alto do pa\u00eds: Pico da Bandeira. Uma aventura incr\u00edvel! http://t.co/6G1JnBjYIi"
        },
        {
            "author_id": "878708299",
            "created_at": "2014-05-02T19:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462311212970414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love family &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wx6NiKw0L3"
        },
        {
            "author_id": "27120018",
            "created_at": "2014-05-02T18:46:15.000Z",
            "id": "462302061057429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/JOz7gjYM5W"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-05-02T17:55:03.000Z",
            "id": "462289178756014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somostodosturistas\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/LRdPDmSs39"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-02T17:38:08.000Z",
            "id": "462284920598319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quedas d\u2019\u00e1gua das Cataratas do Igua\u00e7u vista do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na #Argentina.\n\nQuer conhecer as... http://t.co/XPguYOkN5P"
        },
        {
            "author_id": "57946598",
            "created_at": "2014-05-02T17:35:55.000Z",
            "id": "462284362512605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Lucavis Cides Luiz Andrade Fatima Aparecida Rodrigues Rodrigues Bartolomeu de Souza \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/yf4j0gZagh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T16:50:39.000Z",
            "id": "462272970694873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Malacara"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-05-02T16:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.9367765,
                        -17.7993248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "462265932443025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuveirinho @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/KUrPaBv8jO"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-05-02T16:06:54.000Z",
            "id": "462261959954808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - Oficial est\u00e1 selecionando estudantes de gradua\u00e7\u00e3o para concorrerem a bolsas no... http://t.co/PNJ3SKQ5Ue"
        },
        {
            "author_id": "187365734",
            "created_at": "2014-05-02T15:29:44.000Z",
            "id": "462252608686546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/GihEBONRbA"
        },
        {
            "author_id": "342237262",
            "created_at": "2014-05-02T15:14:52.000Z",
            "id": "462248864914083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Boa Esperan\u00e7a - MG http://t.co/WfXw85yyPL"
        },
        {
            "author_id": "724103322",
            "created_at": "2014-05-02T14:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "marcioendles"
                    }
                ]
            },
            "id": "462236965719789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem convida ozamigo... \"@marcioendles: I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/Z5k1c0thsY\""
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-05-02T14:15:54.000Z",
            "id": "462234027421089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/h7JiQm1RyR"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-02T14:00:03.000Z",
            "id": "462230039249944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento dos roxinhos! Novidades em breve! Para saber... http://t.co/HtHERSlKYr"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2014-05-02T13:05:03.000Z",
            "id": "462216194612002817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/CRmgS1iDER"
        },
        {
            "author_id": "56933760",
            "created_at": "2014-05-02T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "462213816189997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/9gG3qJzFfO ao Maci\u00e7o das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "1011497892",
            "created_at": "2014-05-02T12:45:56.000Z",
            "id": "462211385108099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam hoje na RTP uma grande reportagem sobre o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e o Ger\u00eas Trail Adventure!... http://t.co/Lu9a7Ulbfw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T12:40:01.000Z",
            "id": "462209896696795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/YQGRXK0W7b"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-05-02T12:00:08.000Z",
            "id": "462199861325357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:55:51.000Z",
            "id": "462123284885409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -      http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-05-02T06:40:38.000Z",
            "id": "462119456806686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/OyFhFJpfxa via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "90519572",
            "created_at": "2014-05-02T06:31:33.000Z",
            "id": "462117168784482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/MhNySmQryi http://t.co/yLuS1RTSQv"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:17:06.000Z",
            "id": "462113533871022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:16:16.000Z",
            "id": "462113323257823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:15:50.000Z",
            "id": "462113215476809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8 via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:10:56.000Z",
            "id": "462111980162015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de\u00a0Yosemite http://t.co/LpE5WOyHP4"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-05-02T04:49:02.000Z",
            "id": "462091369985896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que se v\u00ea por a\u00ed. \nEntretanto, na Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, a presen\u00e7a tanto do governo do... http://t.co/VX8Q80UZBG"
        },
        {
            "author_id": "19833148",
            "created_at": "2014-05-02T04:17:16.000Z",
            "id": "462083374866505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en #Portugal - http://t.co/KJGoHUssCo http://t.co/Wz0NKJYXMK"
        },
        {
            "author_id": "111647235",
            "created_at": "2014-05-02T04:01:56.000Z",
            "id": "462079518123896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/WEZah90wyA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-02T03:00:04.000Z",
            "id": "462063946967429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de maio 2014\nIrer\u00eas (Dendrocygna viduata) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/57CVWVshkz"
        },
        {
            "author_id": "2457744197",
            "created_at": "2014-05-02T01:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "462048446745436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional @CataratasBrasil \nSensa\u00e7\u00e3o \u00fanica ;) Parab\u00e9ns pela organiza\u00e7\u00e3o e pela preserva\u00e7\u00e3o.  ;) http://t.co/GbRd7jRTAI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-02T01:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "462040757428572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7T5NA5Hlat"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:15:42.000Z",
            "id": "462037684383264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas das praias da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,ao fundo o rio Juquiazinho. http://t.co/7qqDGrxOoo"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:10:23.000Z",
            "id": "462036345125208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Victor Lima e Amilton P. de Aguiar,em visita ao seu Assis morador local na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/5HrfGqHy4k"
        },
        {
            "author_id": "35331558",
            "created_at": "2014-05-02T00:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56900844,
                        -25.60096136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "462033450498011137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a vez do lado argentino... #LaGargantaDelDiablo @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/zc7ACdeJ2g"
        },
        {
            "author_id": "54227925",
            "created_at": "2014-05-02T00:46:13.000Z",
            "id": "462030264697634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil, brasileiro! \nMeu Rio de Janeiro! \ud83d\ude4f \nParque Nacional da Tijuca, foto feita em Vista\u2026 http://t.co/TIpNw4WlgJ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-05-02T00:42:25.000Z",
            "id": "462029308177817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil realiza Confer\u00eancia Anual no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/9IfOXkh7I3"
        },
        {
            "author_id": "544227094",
            "created_at": "2014-05-01T23:45:53.000Z",
            "id": "462015080243400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local fant\u00e1stico. Aqui voc\u00ea n\u00e3o faz um passeio, mas sim uma aventura, e muito radical. \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/QiRW4qYELk"
        },
        {
            "author_id": "151239459",
            "created_at": "2014-05-01T23:33:02.000Z",
            "id": "462011845134811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Red Bull #Rampage \u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o #Freeride / #Downhill de #Mountain #Bike realizada perto de Parque Nacional... http://t.co/vlQg8w5dDd"
        },
        {
            "author_id": "331325005",
            "created_at": "2014-05-01T23:07:55.000Z",
            "id": "462005526478331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional de Yellowstone, praticamente toda sua \u00e1rea fica sobre a cratera do vulc\u00e3o, s\u00e3o 9... http://t.co/qg6CtFVoKd"
        },
        {
            "author_id": "558872781",
            "created_at": "2014-05-01T22:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462001221352828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/epDgpFNf7w"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-01T22:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.566644,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "461996934606372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei! Louvado seja! (@ Parque Nacional De Itatiaia) http://t.co/ZdwyJmzQOT"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-05-01T21:34:02.000Z",
            "id": "461981897133162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO DO CHILE\n\n\u2022 Parque Nacional El Morado \u2013 Fant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o\u2026 http://t.co/eMA5O6yRYU"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Travelview_"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 127,
                        "username": "JennaBentley07"
                    }
                ]
            },
            "id": "461979364729835522",
            "in_reply_to_user_id": "382100804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MRT @Travelview_ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,en Brasil. http://t.co/0YIGg2w0qG http://t.co/NSM3KBnsfh &lt;--- WOW! @JennaBentley07"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "id": "461979364721434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/j8KxEQjDDd"
        },
        {
            "author_id": "71430965",
            "created_at": "2014-05-01T21:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Viniciusf95"
                    }
                ]
            },
            "id": "461974521541840896",
            "in_reply_to_user_id": "1455953720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusF95   Jair lind\u00e3o KKKKKKK\nVou ficar na RPPN... :p"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-05-01T20:53:02.000Z",
            "id": "461971578704502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cogumelo gigante de 70 cm de di\u00e2metro foi encontrado  na RPPN Corredeiras do Rio Itaja\u00ed, \u00e1rea adotada pela SPVS. http://t.co/Cqr9lCBgnm"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2014-05-01T20:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461970970438533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/I9XtAOFBmg"
        },
        {
            "author_id": "419449911",
            "created_at": "2014-05-01T20:33:49.000Z",
            "id": "461966745541312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/CCeWTU3ZrB"
        },
        {
            "author_id": "545464732",
            "created_at": "2014-05-01T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "violetafalces"
                    }
                ]
            },
            "id": "461957232586805248",
            "in_reply_to_user_id": "2207880474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@violetafalces: Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/OGNY4JxoBy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "80565241",
            "created_at": "2014-05-01T19:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461953862304563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 5 others http://t.co/3QDfwWdW7V"
        },
        {
            "author_id": "1056609985",
            "created_at": "2014-05-01T19:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "461949743057625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra Rock \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udfb8 (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/BkhlzR8bTL"
        },
        {
            "author_id": "2207880474",
            "created_at": "2014-05-01T19:23:08.000Z",
            "id": "461948956713299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/5UtMetCiuD"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T18:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461941852238004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPuli\u00e7a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Bmpp5D4QDq"
        },
        {
            "author_id": "1713379068",
            "created_at": "2014-05-01T18:51:22.000Z",
            "id": "461940960164061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/8CMADj4Bnq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-01T18:45:35.000Z",
            "id": "461939506816774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/I9hShKxRP4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-01T17:52:25.000Z",
            "id": "461926127637127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain \nhttp://t.co/mwtZIdJ4DF"
        },
        {
            "author_id": "2407203536",
            "created_at": "2014-05-01T17:31:40.000Z",
            "id": "461920907007508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, PR \u2013 Day Two: Parque Nacional Iguazu and V\u00f3\u00a0Bertila http://t.co/IyFGUrtvwi"
        },
        {
            "author_id": "308692798",
            "created_at": "2014-05-01T17:18:11.000Z",
            "id": "461917512201175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-05-01T16:07:35.000Z",
            "id": "461899746438025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque nacional l\u00e1 no Pico Acabei de correr 13,32 km com um ritmo de 9'28'' com o Nike+. http://t.co/9kAjc1TOuV #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "83168764",
            "created_at": "2014-05-01T15:58:04.000Z",
            "id": "461897350265307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o brother \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/NPMXlRs683"
        },
        {
            "author_id": "157012896",
            "created_at": "2014-05-01T15:50:52.000Z",
            "id": "461895539253334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/h6lZvuehCy"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T15:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461888991529545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique na #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8Ii973qG29"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-05-01T15:15:01.000Z",
            "id": "461886516604977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! &lt;3 http://t.co/nQkSj7Jnb3"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461878151514443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/woi8P7gQ9I"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461875403079303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 3 others) http://t.co/amCGpjrbf0"
        },
        {
            "author_id": "62153142",
            "created_at": "2014-05-01T14:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461874649132183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos l\u00e1! #VistaChinesa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4vEGqgmiCk"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-01T14:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461869816849379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2b5oqXyOZF"
        },
        {
            "author_id": "15341888",
            "created_at": "2014-05-01T13:29:34.000Z",
            "id": "461859976857026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra\nRio Grande do Sul.\n23/06/2013 http://t.co/JeB1pllN8i"
        },
        {
            "author_id": "250855421",
            "created_at": "2014-05-01T13:20:03.000Z",
            "id": "461857584173944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional  http://t.co/faQKbCeIIf"
        },
        {
            "author_id": "90939534",
            "created_at": "2014-05-01T13:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57751893,
                        -25.53471863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "461853673602424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves, muito bom!!! http://t.co/3E0nv0PsBg"
        },
        {
            "author_id": "44699814",
            "created_at": "2014-05-01T12:14:08.000Z",
            "id": "461840993658994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogue do Delfino: Vendo o mundo a partir do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5Ehy5Ti5mo"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-05-01T11:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "yamirka3012"
                    }
                ]
            },
            "id": "461833667711483904",
            "in_reply_to_user_id": "88192369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamirka3012 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma I http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "253682977",
            "created_at": "2014-05-01T11:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "gabrieelathais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20509408,
                        -22.94128012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461832610575286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @gabrieelathais http://t.co/USXtH1FMNl"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2014-05-01T11:38:36.000Z",
            "id": "461832053562961921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta\u00a0Nacional http://t.co/E9kmip4gg0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-01T10:49:37.000Z",
            "id": "461819727074312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PAISAGEM CULTURAL MAPUNGUBWE\" \u00e1rea protegida de Botswana na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/G24HJptH8H"
        },
        {
            "author_id": "501379148",
            "created_at": "2014-05-01T10:48:03.000Z",
            "id": "461819330247020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto a Fundacao Lula recebe terreno milion\u00e1rio da prefeitura de gra\u00e7a, projeto municipal aprova moradia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:25:53.000Z",
            "id": "461783554033479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:24:22.000Z",
            "id": "461783170720202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos para vos deixar uma dica: vale a pena viajar a Portugal para conhecer o Parque Nacional da... http://t.co/8uotgM9wsa"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-05-01T04:34:32.000Z",
            "id": "461725335068110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre em acidente com moto na curva do Parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-01T03:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.6827862,
                        36.1440848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40dbb737bfd3c29e"
            },
            "id": "461705570337443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer um novo Parque Nacional - Mamouth Cave National Park no Kentucky. \n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nS\u00e3o\u2026 http://t.co/I5Z9zx1LSP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:03:37.000Z",
            "id": "461702453205811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DE83Oc34P0"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:00:03.000Z",
            "id": "461701556430049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/SkYiKoJ3Zm"
        },
        {
            "author_id": "43160424",
            "created_at": "2014-05-01T02:11:10.000Z",
            "id": "461689254247403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez na Chapada @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s http://t.co/14BZCKeP6z"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-05-01T01:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "461682059820294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrado o debate com a comunidade p/ a preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa de Itapema @assembleiasc http://t.co/Awjxymaic7"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-01T00:53:32.000Z",
            "id": "461669717896593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhae o novo post relatando o trekking e escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T00:50:23.000Z",
            "id": "461668922002255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/hUwD4oThaO"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-04-30T23:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "461654205317783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista noturna do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de http://t.co/xY1QmXnmq8\u2026 http://t.co/eGnEEZOoRW"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-04-30T23:46:50.000Z",
            "id": "461652931256012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hcN6Ogse7Z Participamos de audi\u00eancia p\u00fablica em Itapema sobre PL que cria o monumento natural da Praia Grossa e Pta do Cabe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "278095597",
            "created_at": "2014-04-30T23:23:56.000Z",
            "id": "461647166503915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua,  o mato e eu \u2665 @ Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/w5KfxOnHtM"
        },
        {
            "author_id": "600365443",
            "created_at": "2014-04-30T23:13:29.000Z",
            "id": "461644536352358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disso Voce Sabia?: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/xnnGsw6ARY"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-04-30T21:51:04.000Z",
            "id": "461623798207623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Itapema onde presido pela Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater o Monumento Natural da Praia Grossa"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-04-30T21:45:04.000Z",
            "id": "461622288098406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta BioInfo e saiba mais! :D\n\nSe voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do... http://t.co/BsHxjg5mdg"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T21:42:12.000Z",
            "id": "461621566015823874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz o trekking e escalei o Maci\u00e7o das Prateleiras l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia. Confira o relato: http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "2247602491",
            "created_at": "2014-04-30T20:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "461604806541733889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANDAnews: On\u00e7a-parda \u00e9 fotografada durante o dia na RPPN Corredeiras do Rio Itajai (SC) http://t.co/XYg84mz52p"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-04-30T20:15:01.000Z",
            "id": "461599625187950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Huilo Huilo, turistas conhecem a natureza da Patag\u00f4nia\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 localizada nas... http://t.co/sp9iEVOPcG"
        },
        {
            "author_id": "24735250",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:56.000Z",
            "id": "461597341217472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode construir moradia popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sim. Constr\u00f3i condom\u00ednio popular no pq do ibirapuera tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:04.000Z",
            "id": "461597121716969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/kPFAcXd9Xi - por EuVoudeMochila"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T19:47:26.000Z",
            "id": "461592685598359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de trilha e escalada: Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/cDMqVm5G6H"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-04-30T19:44:07.000Z",
            "id": "461591851318120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Zn1eRK8VOY"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-04-30T19:18:23.000Z",
            "id": "461585371512307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do Grand Canyon, esse \u00e9 o espa\u00e7o... http://t.co/KcUJ8qG8rs"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-30T19:00:51.000Z",
            "id": "461580962405433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 fotografada durante o dia na RPPN Corredeiras do Rio Itajai (SC): Primeiro imagem registrada da O... http://t.co/hUS8uUvOb3"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-04-30T19:00:42.000Z",
            "id": "461580921351569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 fotografada durante o dia na RPPN Corredeiras do Rio Itajai (SC) http://t.co/PKJiODihi0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:59:39.000Z",
            "id": "461580656925892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/U2E9XVEhgV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:58:26.000Z",
            "id": "461580353899986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/sZJFOl7gGh"
        },
        {
            "author_id": "11098652",
            "created_at": "2014-04-30T18:17:16.000Z",
            "id": "461569991075037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica em DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA http://t.co/Rb4gZ6jGMP"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-04-30T17:58:38.000Z",
            "id": "461565302493310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a proteger a Floresta Nacional de Ipanema contra as barbaridades que a amea\u00e7am! Assine a peti\u00e7\u00e3o e... http://t.co/D71ZnXvskw"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-30T17:14:57.000Z",
            "id": "461554309801721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nCalliandra, a flor do cerrado.\n\nFoto: Campo Sujo, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/rBcuRPPxmN"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-30T16:08:25.000Z",
            "id": "461537568090509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de Maio estaremos levando at\u00e9 voc\u00ea as belezas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no\u2026 http://t.co/EalFPwplld"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2014-04-30T15:45:20.000Z",
            "id": "461531758727421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Jurubatiba completa 16 anos. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada por especialistas como uma das mais bem... http://t.co/GzJyWirRfK"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T15:39:44.000Z",
            "id": "461530350150504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima vista de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/nJ6PYw2IZ4"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-04-30T15:25:18.000Z",
            "id": "461526715861577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquezas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o Museu Von Martius \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do parque e do Mapa de... http://t.co/KF7qtCcpwa"
        },
        {
            "author_id": "430282831",
            "created_at": "2014-04-30T15:16:57.000Z",
            "id": "461524611893428226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3(RN) http://t.co/ZojjfKJceT"
        },
        {
            "author_id": "226245734",
            "created_at": "2014-04-30T14:45:29.000Z",
            "id": "461516694947897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar a Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixe de passar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvic: http://t.co/N5bdbAXmZg http://t.co/LruvEKbkMA"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-30T14:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "461507391679250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Parque nacional) - Caravelas - Bahia - Brasil http://t.co/JVz5XIUryS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "312306284",
            "created_at": "2014-04-30T14:07:32.000Z",
            "id": "461507145260093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/110TY02HOr"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-30T14:01:27.000Z",
            "id": "461505614598766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/PfjJ8RNlxD"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-04-30T13:59:45.000Z",
            "id": "461505187384147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/3xkAx69QIy"
        },
        {
            "author_id": "146449325",
            "created_at": "2014-04-30T13:55:29.000Z",
            "id": "461504111930658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade para Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica\nO Parque Nacional da Tijuca/ICMBio est\u00e1 selecionando estudantes de... http://t.co/RQ5NQAa9tZ"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-04-30T13:45:24.000Z",
            "id": "461501574632968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Lake District, maior Parque Nacional da Inglaterra: http://t.co/rpGrpZWJfg http://t.co/8biKfynFtn"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:44:54.000Z",
            "id": "461501448405385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El camino hasta el faro de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/0wSXnhF8kA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T13:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461500337950851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/WBM5JzQO1w"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:35:04.000Z",
            "id": "461498975124992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mochil\u00e3oday4 @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/9k08EqcJRx"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2014-04-30T13:33:27.000Z",
            "id": "461498567761596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo nesse momento a 14\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da APA Recifes de Corais no ecoposto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "182573469",
            "created_at": "2014-04-30T13:31:38.000Z",
            "id": "461498110435663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em guerra contra a Nestl\u00e9, excelente reportagem sobre como a multinacional vem acabando com um parque nacional em MG http://t.co/Lb8BGcToii"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2014-04-30T13:17:27.000Z",
            "id": "461494541137485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, vai ser aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "483466828",
            "created_at": "2014-04-30T13:02:40.000Z",
            "id": "461490822383697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internet Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame... http://t.co/1BXqNLehuV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-04-30T12:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "AltinoMachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "461488174444072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voltamos a Xapuri (Acre) e flagramos o desmatamento em \u00e1reas protegidas na Reserva Extrativista #ChicoMendes @silva_marina @AltinoMachado"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-30T12:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "461475242003533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 abr 2014: 55\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/OygVmgJHhZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-30T11:05:08.000Z",
            "id": "461461241299742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta-feira para todos, Bom Dia!\nNa foto do Fl\u00e1vio Varricchio, o Parque Nacional do Capara\u00f3 - Divisa MG/ES http://t.co/IKmMbf3GaP"
        },
        {
            "author_id": "123702128",
            "created_at": "2014-04-30T10:50:38.000Z",
            "id": "461457594700558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas conserva un centenar de villas de piedra del siglo XII http://t.co/WyvmH3jLBd #Portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:40:52.000Z",
            "id": "461455136674832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Audi\u00eancia, \u201cDISCUSS\u00c3O DO PL 0605.2/2013 QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL DA PRAIA GROSSA\u201d,  as 19hs, na C\u00e2mara de Vereadores de Itapema."
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:33:20.000Z",
            "id": "461453241331359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia ALESC | Ana Paula participa de audi\u00eancia sobre o o Monumento Natural da Praia da Ponta Grossa: http://t.co/lOgUY3srKJ"
        },
        {
            "author_id": "60617548",
            "created_at": "2014-04-30T08:26:58.000Z",
            "id": "461421439464140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo de leitor: UCCA- Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga criada por Lossio: \n\nDivulgou-se uma inverdade em ... http://t.co/kegJ9HQGMA"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-04-30T08:22:22.000Z",
            "id": "461420280142131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/SsWbIPtsre"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-04-30T07:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "kenparadise66"
                    }
                ]
            },
            "id": "461402703755636736",
            "in_reply_to_user_id": "288518348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenparadise66 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-04-30T06:32:15.000Z",
            "id": "461392567938977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore, um destino de sonho para todos os entusiastas da vida selvagem: http://t.co/jriLjPlaCX"
        },
        {
            "author_id": "31513164",
            "created_at": "2014-04-30T06:28:32.000Z",
            "id": "461391635042299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/JNguKbmdY9"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-04-30T05:19:05.000Z",
            "id": "461374157482381312",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/Zm0fCQvYRx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1850453760",
            "created_at": "2014-04-30T04:41:55.000Z",
            "id": "461364801424195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Assine a Peti\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abro\" no RMS - Rede de Mobiliza\u00e7\u00e3o Social: http://t.co/ljnQomfUj7"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-04-30T03:32:50.000Z",
            "id": "461347416093233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido - O vulco de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nome,... http://t.co/2KBhKQy1Aa"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2014-04-30T03:08:43.000Z",
            "id": "461341350252654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeqZ6l"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-04-30T03:00:57.000Z",
            "id": "461339394616471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo &gt; Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/PYzC19RPpZ"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-04-30T02:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lasprach_18"
                    }
                ]
            },
            "id": "461335887574732800",
            "in_reply_to_user_id": "575722093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lasprach_18 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma I http://t.co/j95gfGIYfp #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-04-30T02:40:24.000Z",
            "id": "461334221366505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/ppEXvx9Xvm"
        },
        {
            "author_id": "32140245",
            "created_at": "2014-04-30T02:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "461332490188103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom q t\u00f4 aqui, n l\u00e1, se tivesse l\u00e1 n tava aqui... - Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba no Parque Nacional do Itatiaia~ http://t.co/MiRmBYbZSR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-04-30T02:32:28.000Z",
            "id": "461332224151805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/TGUxA52IRF"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2014-04-30T02:31:37.000Z",
            "id": "461332010116857858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/1Cxxvv24Uw"
        },
        {
            "author_id": "234011511",
            "created_at": "2014-04-30T02:29:38.000Z",
            "id": "461331512466874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/cM5q2Yc0HC"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-04-30T02:15:49.000Z",
            "id": "461328035614969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/vBNGkMb0zT"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-30T02:11:40.000Z",
            "id": "461326990444732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/wwfhobog1r"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-04-30T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "461326949277634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional am... http://t.co/fl5N7VcJLP (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T01:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461323345238437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/HiEC5MeK2N"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-04-30T01:49:58.000Z",
            "id": "461321532648615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/2pm3Y5dox7"
        },
        {
            "author_id": "67585507",
            "created_at": "2014-04-30T01:49:53.000Z",
            "id": "461321511723208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/AMChkQ6hxJ"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:33.000Z",
            "id": "461317651604586498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/muuuf8d0qf"
        },
        {
            "author_id": "2409335647",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:32.000Z",
            "id": "461317645942284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/DnSyVsQgd5"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:31.000Z",
            "id": "461317642242887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/vHLKDW7sYX"
        },
        {
            "author_id": "2409323966",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:30.000Z",
            "id": "461317639847964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/CUaHPaWptO"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:30.000Z",
            "id": "461317637071323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/Tj5xyxpcQJ"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:29.000Z",
            "id": "461317634198224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/hxoxdbXLgx"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:28.000Z",
            "id": "461317631761321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/gE1Z6hH9UB"
        },
        {
            "author_id": "442738514",
            "created_at": "2014-04-30T01:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "grijovr"
                    }
                ]
            },
            "id": "461316326733410304",
            "in_reply_to_user_id": "971871391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @grijovr: Neg\u00f3cios &amp;amp; Blogs - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame......"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:29.000Z",
            "id": "461316123490017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/nywLu5JZZK"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:26.000Z",
            "id": "461316113226162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/1egCqkjtN6"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:25.000Z",
            "id": "461316109010878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame... http://t.co/jy9ulXXmQq"
        },
        {
            "author_id": "247292467",
            "created_at": "2014-04-30T01:23:45.000Z",
            "id": "461314930978078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/NhBAkaO0Tl"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2014-04-30T01:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "461313667330367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia,J http://t.co/E8piPc9F5X via @g1"
        },
        {
            "author_id": "47127639",
            "created_at": "2014-04-30T01:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19984104,
                        -22.9849725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461310660853649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca #tijucagram #registrocarioca #cariocagram #riolifestyle @ Tijuca Forest http://t.co/bR82A7RU19"
        },
        {
            "author_id": "567281967",
            "created_at": "2014-04-30T01:05:51.000Z",
            "id": "461310429025673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/Veen96XJF6"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2014-04-30T01:05:49.000Z",
            "id": "461310418321825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/F2Gy6iajKi"
        },
        {
            "author_id": "168617938",
            "created_at": "2014-04-30T01:02:34.000Z",
            "id": "461309601992818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/QM6TZSBNIf"
        },
        {
            "author_id": "236373384",
            "created_at": "2014-04-30T01:02:33.000Z",
            "id": "461309596871561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/grbBqVhoCx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T00:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461307429024989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/IcdxUe3XtD"
        },
        {
            "author_id": "88695999",
            "created_at": "2014-04-30T00:42:55.000Z",
            "id": "461304658502225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/jpQDSop8Gb"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-04-30T00:42:54.000Z",
            "id": "461304652466647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/4iA1yhWbNM"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-30T00:30:37.000Z",
            "id": "461301563323998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional america... http://t.co/PpZtKRK3Lo"
        },
        {
            "author_id": "121864175",
            "created_at": "2014-04-30T00:30:37.000Z",
            "id": "461301560929054722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/1YRZl6r0Dd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-04-30T00:05:05.000Z",
            "id": "461295137570967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed: Baix\u00e3o da Vaca no Parque Nacional da Serra da Capivara abriga pinturas rupestres. #PONTOSTUR\u00cdSTICOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-30T00:03:43.000Z",
            "id": "461294790534234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia/RJ, agora est\u00e1 -2,8\u00b0C, em Juiz de Fora/MG foi a m\u00ednima mais baixa/abril desde 1968, 9,6\u00b0C/Inmet."
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2014-04-29T23:58:38.000Z",
            "id": "461293511946829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 01 ano visitamos um dos parques nacionais mais famosos dos E.U.A., sede de seu monumento natural mais... http://t.co/7XVEaGJxRJ"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-29T22:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813678,
                        -22.95729754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461276639406850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo da ponte balan\u00e7ando na floresta @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/797xaNvA8K"
        },
        {
            "author_id": "2332013927",
            "created_at": "2014-04-29T21:59:28.000Z",
            "id": "461263525005246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wPSBM7hH5N"
        },
        {
            "author_id": "21532071",
            "created_at": "2014-04-29T20:50:59.000Z",
            "id": "461246288563273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Mercantour \u00e9 o local ideal para caminhadas no ver\u00e3o ou esqui no inverno, um programa que agrada \u00e0 toda fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-29T19:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "461226904507277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia - viajeaqui http://t.co/vxUTJ6DjW8 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "73555586",
            "created_at": "2014-04-29T19:32:12.000Z",
            "id": "461226462948110340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) - Comprimento 0,917m - Peso 98,25kg @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 http://t.co/yRhDZ9xVNy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212199542079490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/JhjCMwIBhz"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212198879379458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/NzJ4cGU4pA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212197721739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/SGhstV4QNi"
        },
        {
            "author_id": "1115166162",
            "created_at": "2014-04-29T18:26:00.000Z",
            "id": "461209803600457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva, Parque nacional de Itatiaia RJ http://t.co/MYaLFrgzN0"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-04-29T18:01:30.000Z",
            "id": "461203636547497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vai visitar a Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixe de passar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvic: http://t.co/TLkuhyq6GF http://t.co/GOMNMgJ2Pn"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-04-29T16:38:28.000Z",
            "id": "461182739777990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a recategoriza\u00e7\u00e3o imediata da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho! http://t.co/G44lb5fW5r"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-04-29T16:28:37.000Z",
            "id": "461180262056218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/xSEIBVRD1a"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2014-04-29T16:09:14.000Z",
            "id": "461175382415532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/2gK77JHtiB"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-04-29T15:54:55.000Z",
            "id": "461171780884123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuRecanto #LunchTime #ParquedaTijuca #Luckytobehere @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VjXFCtPoFz"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-04-29T15:01:35.000Z",
            "id": "461158359337820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui o que eu disse para Senadores que querem reduzir grau de prote\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amazonia.\nhttp://t.co/mY2G3jSeKq"
        },
        {
            "author_id": "2492692463",
            "created_at": "2014-04-29T14:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "461152281111855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/iWkoO29vks"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-29T14:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461151719058313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/gsPDFCRAjA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-29T14:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461151713614110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bO370F1l3E"
        },
        {
            "author_id": "2447777426",
            "created_at": "2014-04-29T14:20:07.000Z",
            "id": "461147925418999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicito  site RPPN Morro de Sapucaia, Propriet\u00e1ria ANA MARIA JULIANO.Muito obrigado p/gentileza.Elisabeth Baptista Correa."
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2014-04-29T14:14:50.000Z",
            "id": "461146593899470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda fotografada durante o dia na RPPN Corredeiras do Rio Itajai. Veja como \u00e9 linda http://t.co/xAdqzuXi5D"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-29T14:00:03.000Z",
            "id": "461142876143890435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca possui uma das maiores floresta urbanas do mundo? Ent\u00e3o, ajude a... http://t.co/mPGIu4YwW3"
        },
        {
            "author_id": "1014065442",
            "created_at": "2014-04-29T12:35:18.000Z",
            "id": "461121547445731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom dia!\n\nO nascer do sol na Serra dos Org\u00e3os, no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, \u00e9 sempre espetacular!! http://t.co/cIH50flCHy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-29T12:30:02.000Z",
            "id": "461120219269038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/ymCuBkBpxR"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2014-04-29T12:19:39.000Z",
            "id": "461117609459453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que voc\u00ea procura est\u00e1 procurando voc\u00ea.\" (Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica) http://t.co/jLn7lgPoFt"
        },
        {
            "author_id": "246885160",
            "created_at": "2014-04-29T12:15:01.000Z",
            "id": "461116440750206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! #voc\u00easabia?\n\nO Monumento Natural Morro do Penedo (MNMP), localizado \u00e0s margens da ba\u00eda de Vit\u00f3ria, \u00e9 o... http://t.co/7uSh2na9hc"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2014-04-29T12:14:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "461116356604084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica Pau and me (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/gWmHe9Fbdl"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 112,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "461115237383405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Viru\u00e1 (RR)  http://t.co/GBL2zvMgBR @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "461113977762615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Mocidade (RR) http://t.co/0T8N3OGcLm @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "461112817592987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (RJ) http://t.co/Vm19DFZP1t @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-04-29T10:30:04.000Z",
            "id": "461090029369307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Corcovado, Puntarenas, Costa Rica http://t.co/p89QGigbYf"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-04-29T09:00:13.000Z",
            "id": "461067419427934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registos da Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nPor Ant\u00f3nio Cunha http://t.co/FNDrUwJi9s"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-29T07:22:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "461042787325341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, madrugada estrelada e com um pouco de vento, 8,5\u00b0C. No Brasil; -4,9\u00b0C em Resende/Parque Nacional do Itatiaia,a m\u00edn./2014 at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "121784089",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:37.000Z",
            "id": "460979439216885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/fh1tYawsWw"
        },
        {
            "author_id": "121784089",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:35.000Z",
            "id": "460979429716406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/DjVjgNzs3E"
        },
        {
            "author_id": "159124125",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:35.000Z",
            "id": "460979429292773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/VQpYRAv4sL"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-29T02:52:03.000Z",
            "id": "460974767521009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI post por @v_deviaje http://t.co/iTWIUxOpIb"
        },
        {
            "author_id": "1663409755",
            "created_at": "2014-04-29T01:14:20.000Z",
            "id": "460950174278234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 com muita \u00e1gua! Clima de deserto!!! \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/YHFjOwgLMw"
        },
        {
            "author_id": "153347106",
            "created_at": "2014-04-29T00:19:41.000Z",
            "id": "460936422539952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A kind of heaven ... #brazil #nature #tropical @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/oIEOmAKOCL"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-29T00:11:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "460934256928489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-1,8\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia/Resende/RJ neste momento, esta\u00e7\u00e3o a 2451 m"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-28T23:27:48.000Z",
            "id": "460923366564978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc for ao Parque Nacional da Tijuca, passe por essa ponte! \u00c9 divertida a sensa\u00e7\u00e3o de queda iminente! ;P http://t.co/YcXo9zFdV9"
        },
        {
            "author_id": "46771994",
            "created_at": "2014-04-28T23:24:03.000Z",
            "id": "460922420199555074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #PicoCodazzi #VenezuelaTrekking http://t.co/1Z9az04jB8"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-04-28T22:55:18.000Z",
            "id": "460915187584106498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vamos terminar o dia com as incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Nacional de Zhangjiajie #BoaNoite viajantes! http://t.co/An94qInSF7"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-04-28T22:01:11.000Z",
            "id": "460901567797800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas Noites!!\n\nEntrada no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/pQpFakFidg"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T21:29:46.000Z",
            "id": "460893660411084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios explica que h\u00e1 regi\u00f5es em Ilha Grande que j\u00e1 foram completamente modificadas pelo Coral-Sol"
        },
        {
            "author_id": "119687126",
            "created_at": "2014-04-28T20:59:05.000Z",
            "id": "460885939536281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Leitura http://t.co/WKjMJShilc"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-04-28T20:52:54.000Z",
            "id": "460884384045080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que s\u00e3o Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? http://t.co/LDSRM8jTgU"
        },
        {
            "author_id": "35331558",
            "created_at": "2014-04-28T20:41:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58912338,
                        -25.53841005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "460881426725228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/cpzt77BPXE"
        },
        {
            "author_id": "35331558",
            "created_at": "2014-04-28T20:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51953122,
                        -25.58032304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "460879949818515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/2xMbMouMxA"
        },
        {
            "author_id": "504228285",
            "created_at": "2014-04-28T20:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43724667,
                        -25.69108667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "460876020355457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u. #tb @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/LD6m5O6h5d"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-04-28T20:15:10.000Z",
            "id": "460874887805292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toquinho faz apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no teatro da Biblioteca Parque Nacional nesta quarta, a partir das 19h. #M\u00daSICA #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-28T20:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "460872423228047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/XeBkaP3seS"
        },
        {
            "author_id": "83873577",
            "created_at": "2014-04-28T19:40:13.000Z",
            "id": "460866091829698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una paisaje genial =) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/DEJvsOJPXF http://t.co/R9vnLIiyfi"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-28T19:18:04.000Z",
            "id": "460860517763268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TpsFnudItt"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-04-28T19:00:52.000Z",
            "id": "460856189111119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materiais recentes na imprensa colocam luz sobre poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Da Serra do Gandarela, em... http://t.co/yYVkQQvtt2"
        },
        {
            "author_id": "28612925",
            "created_at": "2014-04-28T18:51:34.000Z",
            "id": "460853848241111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 daqui a pouco! QIX ENTREVISTA COM CHRISTIAN HOSOI. N\u00e3o perca a mat\u00e9ria exclusiva com uma das lendas\u2026 http://t.co/DEEn69H9H7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-28T18:50:30.000Z",
            "id": "460853581021585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Oficial participa do mutir\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no \u00faltimo s\u00e1bado. Confira... http://t.co/2wrrs6qD7f"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-04-28T18:17:50.000Z",
            "id": "460845358684569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do mundo #yellowstone #maisumsonhorealizado #parabensjojo by http://t.co/dUtgczhQHf"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2014-04-28T17:49:04.000Z",
            "id": "460838120858992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Caatinga \u2013 apenas 1,5% do bioma est\u00e1 em \u00e1rea protegida: \u00c9 preciso promover formas alternativas de utili... http://t.co/niv8xlaDKo"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-04-28T17:41:54.000Z",
            "id": "460836315127619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observat\u00f3rio de UCs: Floresta Nacional Macau\u00e3 \u2013 25 anos de preserva\u00e7\u00e3o da floresta e dos meios de vida da popula\u00e7\u00e3o tradicional..."
        },
        {
            "author_id": "68155764",
            "created_at": "2014-04-28T17:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83500668,
                        -15.87361664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "460835716600451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando! #jardimbotanicobsb #jardimbotanicodebrasilia #amo #work #bsb @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/PPRDL3VXHH"
        },
        {
            "author_id": "395423741",
            "created_at": "2014-04-28T17:32:42.000Z",
            "id": "460834001276919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuba fomenta diversidad agr\u00c3\u00adcola en Parque Nacional Vi\u00c3\u00b1ales http://t.co/xsReZz2oVp"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:28:58.000Z",
            "id": "460833062163841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9gis explica que a equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retirou manualmente 12 mil col\u00f4nias de Coral-Sol em 2013. #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:20:56.000Z",
            "id": "460831040194764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, erradica\u00e7\u00e3o, controle e monitoramento s\u00e3o fundamentais\" - diz o chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios sobre o Coral-Sol"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:19:00.000Z",
            "id": "460830554238492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra o chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, R\u00e9gis Pinto Lima #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:08:55.000Z",
            "id": "460828015061368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013, o Ibama junto com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios removeu col\u00f4nias de Coral-Sol da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-28T16:29:40.000Z",
            "id": "460818137337057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II soltura de quel\u00f4nios do Parque Nacional do Ja\u00fa no Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o/AM do projeto P\u00e9-de-Pincha/UFAM\n\nO... http://t.co/i81gjUxCNj"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-28T16:26:52.000Z",
            "id": "460817433784516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Cerrado!\n\nPalicourea coriacea - Rubiaceae\n\nFoto: Campo Sujo, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/5ZT9H5tUoY"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-28T16:13:20.000Z",
            "id": "460814028957564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Soltura de quel\u00f4nios do Parque Nacional do Ja\u00fa no Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o/AM, do Projeto P\u00e9-de-Pincha/UFAM\n\nO... http://t.co/C3vzGAzcfw"
        },
        {
            "author_id": "158208809",
            "created_at": "2014-04-28T16:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0026511,
                        -29.95059918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "460812564705083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flor #abelha #ParqueAparadosDaSerra @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/EUn3sE5f2p"
        },
        {
            "author_id": "85618607",
            "created_at": "2014-04-28T15:48:10.000Z",
            "id": "460807694728040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/heKEI4S1LN"
        },
        {
            "author_id": "1634476441",
            "created_at": "2014-04-28T15:48:08.000Z",
            "id": "460807684527112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi #Yaracuy  http://t.co/uoRpBBebKp"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2014-04-28T15:12:05.000Z",
            "id": "460798614873202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores querem que mil hectares sejam declarados \u00e1rea protegida para cada gol marcado no Brasil. http://t.co/rkX64byksn"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T15:01:33.000Z",
            "id": "460795962634797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o maior Parque Nacional do Brasil e o maior Parque do mundo em floresta tropical \u00famida cont\u00ednua e intacta. O... http://t.co/OYnCDedQb0"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:53:17.000Z",
            "id": "460793883505733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o brasileira.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/D2SGFMGwEl"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:50:57.000Z",
            "id": "460793296349323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), situado entre os Estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1.... http://t.co/SZmKRqyIax"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:49:02.000Z",
            "id": "460792815119646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, localizado no extremo sul da Bahia, no munic\u00edpio de Porto Seguro,... http://t.co/LbIJznsRwZ"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-04-28T14:41:13.000Z",
            "id": "460790847085506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se a cada gol marcado na #Copa do Mundo, fossem destinados 1 mil hectares de Caatinga como \u00e1rea protegida? O... http://t.co/DuqJNsVVoO"
        },
        {
            "author_id": "70648905",
            "created_at": "2014-04-28T14:36:06.000Z",
            "id": "460789557911629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/ZSnT5U9wj9"
        },
        {
            "author_id": "201285881",
            "created_at": "2014-04-28T14:00:01.000Z",
            "id": "460780476555616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/59z1SwL5Qp"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2014-04-28T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84908432,
                        -15.37354371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "460776149254438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/XQp8jTB6Lw http://t.co/BckVKvAaBi"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2014-04-28T13:05:34.000Z",
            "id": "460766774913290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion: o primeiro Parque Nacional de Utah... http://t.co/jpDw8XZMdg"
        },
        {
            "author_id": "2174457934",
            "created_at": "2014-04-28T12:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        23.72822373,
                        37.97718327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ee7eeaa84dbe65a"
            },
            "id": "460762384026836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Athenas @ Athina National Park http://t.co/ahRWby9bxa"
        },
        {
            "author_id": "522678907",
            "created_at": "2014-04-28T12:04:11.000Z",
            "id": "460751326264438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPRESA DE IMAGEM A\u00c9REA FOTOGRAFA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM #CAIC\u00d3 http://t.co/KLsHyZJSRB #culturalazer"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2014-04-28T10:42:30.000Z",
            "id": "460730771808866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal? \nTudo feito de pallets\u2026 e de frente para ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n;) http://t.co/NPQ5Pl8D9y"
        },
        {
            "author_id": "382100804",
            "created_at": "2014-04-28T09:06:43.000Z",
            "id": "460706665864519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las dunas de Len\u00e7\u00f3is,en el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,en Brasil.No te pierdas:  http://t.co/1qTislcfvA http://t.co/qEaTr6CTGN"
        },
        {
            "author_id": "1682723990",
            "created_at": "2014-04-28T06:49:56.000Z",
            "id": "460672245736558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Algonquin. Agosto-2009. http://t.co/dpCcFKQbMi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-28T03:13:59.000Z",
            "id": "460617897602076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de abril de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/hfjDJqY79O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-28T03:00:04.000Z",
            "id": "460614394922020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de abril de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/fYSL6xtd8K"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-04-28T02:00:55.000Z",
            "id": "460599509257814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/TrYbJBvVsy"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2014-04-28T01:13:07.000Z",
            "id": "460587481256431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/iI21wtE17v"
        },
        {
            "author_id": "2469550637",
            "created_at": "2014-04-27T23:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "460563054997299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/ihpKxMdkf1"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2014-04-27T22:13:48.000Z",
            "id": "460542355431383042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bras\u00edlia #jardimBot\u00e2nico @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/qRxgly4Bi5"
        },
        {
            "author_id": "143269533",
            "created_at": "2014-04-27T18:56:06.000Z",
            "id": "460492601364611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendra tuiter Bauta???  http://t.co/K11AP3PCud"
        },
        {
            "author_id": "2175861244",
            "created_at": "2014-04-27T18:48:15.000Z",
            "id": "460490625851211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Vulc\u00e3o Po\u00e1s. Costa Rica \u2606. http://t.co/VokHXkARyb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-27T18:47:06.000Z",
            "id": "460490335114645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/LPgnPM2rMA"
        },
        {
            "author_id": "53091604",
            "created_at": "2014-04-27T18:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7421659,
                        -15.45097218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "460488384142905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Almo\u00e7o. #Doming\u00e3o #love #ninina @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uFHZVKI7Hw"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487347155783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/QjPIA2d1sT"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487346916696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/eDJaOpt0g9"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487345553551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/4Rye91VZnv"
        },
        {
            "author_id": "369831276",
            "created_at": "2014-04-27T18:01:27.000Z",
            "id": "460478847595454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/hkWp6P7xDc"
        },
        {
            "author_id": "118219530",
            "created_at": "2014-04-27T17:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05797588,
                        -15.79165585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "460470463228293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedal dos \u00f3timos.....\n#mtb #flona #soul #cicles #trilha #natureza @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/uu0SF5hAYy"
        },
        {
            "author_id": "215891049",
            "created_at": "2014-04-27T16:08:35.000Z",
            "id": "460450444201172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional PRECISA de Bras\u00edlia http://t.co/5m16tckHUk"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-27T16:00:27.000Z",
            "id": "460448396894306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/9uWz1ArJJ7"
        },
        {
            "author_id": "1630814012",
            "created_at": "2014-04-27T16:00:02.000Z",
            "id": "460448292821028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina como deve ser ali dentro? :)\nQue lugar mais lindo!\nLocalizada dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... http://t.co/IMqcPsfC3t"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2014-04-27T15:42:36.000Z",
            "id": "460443905662935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/knVKeEEcdY"
        },
        {
            "author_id": "369831276",
            "created_at": "2014-04-27T15:33:00.000Z",
            "id": "460441491371225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhece :) @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/qK5SEZj5pw"
        },
        {
            "author_id": "552784367",
            "created_at": "2014-04-27T15:12:00.000Z",
            "id": "460436203485925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra en el estado de Maranh\u00e3o, al noreste de #brasil . http://t.co/4nZptK1iyr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Sul, Brasil",
                "id": "1ab0bb38c7f98f70",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arkansas, USA",
                "id": "e8ad2641c1cb666c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nashville-Davidson balance, TN",
                "id": "40dbb737bfd3c29e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gr\u00e9cia",
                "country_code": "GR",
                "full_name": "Gr\u00e9cia",
                "id": "2ee7eeaa84dbe65a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398085461",
                "name": "Ivan Chaparro",
                "username": "IvanChaparroRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384176675",
                "name": "Expedici\u00f3n RCN",
                "username": "ExpedicionRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467753728",
                "name": "Aninha",
                "username": "jaureonknees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388130758",
                "name": "Marcus Andre Lima",
                "username": "MarcusAndreLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397330",
                "name": "Silvia Rossetto",
                "username": "srossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344236428",
                "name": "Simone Jardim",
                "username": "simonejardimjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96638247",
                "name": "Guga",
                "username": "Gugaaquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487003632",
                "name": "Rio Web TV",
                "username": "RioWebTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890100018",
                "name": "Katherine Gonzalez",
                "username": "Gonzalezk777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66355447",
                "name": "Claryssa Mucug\u00ea",
                "username": "cmucuge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335347387",
                "name": "Sr. Sullivan",
                "username": "Dw_Miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469550637",
                "name": "Bruna Monteiro",
                "username": "SmonteiroBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598489572",
                "name": "Fameta",
                "username": "FacFameta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238188488",
                "name": "Janio Zeferino",
                "username": "ZeferinoJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922371105",
                "name": "ajsilva",
                "username": "AjsilvaSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172627361",
                "name": "Lucas Viapiana",
                "username": "lucasviapiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197627606",
                "name": "Dan\u00fabio Barcellos",
                "username": "danubiobarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971083928",
                "name": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyBrazilianSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294182639",
                "name": "Federico Bertola",
                "username": "D0s_0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407542703",
                "name": "Edu Oliveira",
                "username": "eduoliveiravoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356121455",
                "name": "Gu\u00eda Micheli\u00f1o",
                "username": "guiamichelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124192442",
                "name": "Filomena Fiuza",
                "username": "micucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894441",
                "name": "Simplesmente sem entender \ud83d\ude37\ud83d\ude1e",
                "username": "jvicente_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122753128",
                "name": "Yvamir Mora",
                "username": "YvamirPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112619276",
                "name": "Matheus \u2720",
                "username": "Victorino33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331045480",
                "name": "T\u00e2mara",
                "username": "TamtamSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380898288",
                "name": "Xxxxxxx bbbbb jjjh",
                "username": "VITORMARCIOALV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236665759",
                "name": "me chama a\u00ed, Vogue",
                "username": "opedropiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377277863",
                "name": "Sue Lima",
                "username": "susu_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213326718",
                "name": "Curiosidades Insanas",
                "username": "Curiosoinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260159314",
                "name": "#Hiperativo",
                "username": "Hipeerativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161701449",
                "name": "Cru-El",
                "username": "Bruxano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864455805",
                "name": "Marcos A.Valdevino",
                "username": "a_valdevino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11631382",
                "name": "circuito livre",
                "username": "circuitolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113135204",
                "name": "Eduardo Fontoura",
                "username": "EduFontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298260710",
                "name": "Daniel Alves''\u2234",
                "username": "DanielAlvesDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96681083",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RickAvenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133035085",
                "name": "Paulo Frota",
                "username": "paulofrta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66769797",
                "name": "Andr\u00e9 Mendes",
                "username": "AndrePhiloDeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337335395",
                "name": "magusso TIM Beta",
                "username": "jcmagusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538351",
                "name": "Dian\u00e9mona",
                "username": "vacahuevona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750034627",
                "name": "Descubra Brasil-Col",
                "username": "DescuBrasilCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997191042",
                "name": "Magnum Queiroz",
                "username": "m_gnum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124586933",
                "name": "Testa",
                "username": "gutesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588708595",
                "name": "Belezas de Portugal",
                "username": "BelezasdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265425448",
                "name": "Manu Zaragoza",
                "username": "manuzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240289057",
                "name": "RSGFotografia",
                "username": "rsgfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12942972",
                "name": "Ace",
                "username": "eisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481655",
                "name": "Daniel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "senhoritoleinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81283",
                "name": "Marcelo Paiva",
                "username": "mspnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179089371",
                "name": "Maria Espa\u00f1a Almendro",
                "username": "meryspain12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103922497",
                "name": "Roberta Kary",
                "username": "robertakary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237398772",
                "name": "Ney Martinez",
                "username": "ASjoeCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47930218",
                "name": "Alex Borges",
                "username": "AlexJaVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106150740",
                "name": "Manuela Minussi",
                "username": "manuminussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293708557",
                "name": "Lucrecia",
                "username": "Lolucre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878708299",
                "name": "Ivan Seixas",
                "username": "ivanseixas9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27120018",
                "name": "Herc\u00edlioHnriqCardoso",
                "username": "HHC1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946598",
                "name": "souza",
                "username": "daninsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18718708",
                "name": "Juliana Cabral \ud83d\udc89TODOS PELA VACINA \ud83d\udc89",
                "username": "jsrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365734",
                "name": "Sity Consultores",
                "username": "SityConsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342237262",
                "name": "Derlane Pelegrini",
                "username": "DerlaneP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724103322",
                "name": "Mizaru - Macaco Cego",
                "username": "gnomo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56933760",
                "name": "No ID \ud83e\udd4b",
                "username": "MatheusWAStd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011497892",
                "name": "Blacbay",
                "username": "blacbay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90519572",
                "name": "Fer",
                "username": "Fer_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19833148",
                "name": "Turismito",
                "username": "turismito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111647235",
                "name": "Humordido",
                "username": "OHumordido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457744197",
                "name": "Fernanda Isis",
                "username": "feisisborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35331558",
                "name": "PH de BH",
                "username": "PHdeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54227925",
                "name": "junior",
                "username": "jjjuniorig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544227094",
                "name": "alan neves pereira",
                "username": "chefepizzaiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151239459",
                "name": "WeNDeRLY rabelo",
                "username": "WenderlyRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331325005",
                "name": "Iara Alho Lopes",
                "username": "IaraAlhoLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558872781",
                "name": "Polly",
                "username": "Pollyfernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382100804",
                "name": "Tupuntodeinformaci\u00f3n",
                "username": "Travelview_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78243812",
                "name": "Jenna Bentley ONLYFANS",
                "username": "JennaBentley07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71430965",
                "name": "Amy.",
                "username": "goodbyebluesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770684953462013952",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "Viniciusf95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419449911",
                "name": "fabilogue",
                "username": "fabilogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545464732",
                "name": "LUIS ALBERTO ENRIQUE",
                "username": "LareBetho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207880474",
                "name": "violeta",
                "username": "violetafalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80565241",
                "name": "Isa",
                "username": "isadorabritoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056609985",
                "name": "Anna Julia",
                "username": "am_juu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65763733",
                "name": "Manoel Vitor Pratte",
                "username": "manoelpratte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713379068",
                "name": "Josias #timbeta",
                "username": "JosiasBatistaGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407203536",
                "name": "Daniela",
                "username": "16andtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308692798",
                "name": "Lebron Rich",
                "username": "LebronSky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83168764",
                "name": "Tarcisio Sampson",
                "username": "tarcisiosampson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157012896",
                "name": "Henrique Sottoriva",
                "username": "HenriqSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104864010",
                "name": "Dri Cabanelas de PFF2",
                "username": "Dri_Cabanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153142",
                "name": "Karine Sena \u2665",
                "username": "Karine_Sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15341888",
                "name": "Jose Maciel",
                "username": "zemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250855421",
                "name": "IS_Souza",
                "username": "Issge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90939534",
                "name": "Stela Pacheco",
                "username": "Stela_Pac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44699814",
                "name": "Marcelo Delfino \ud83c\udf1f",
                "username": "mjdelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572058168",
                "name": "Litche Puerto Plata",
                "username": "LitchePpta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88192369",
                "name": "Yamirka Gonz\u00e1lez",
                "username": "yamirka3012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253682977",
                "name": "bru",
                "username": "brumakoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111286436",
                "name": "bibi",
                "username": "gabrieelathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501379148",
                "name": "Edval",
                "username": "EdvalEdval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440721589",
                "name": "Agoralingua",
                "username": "agoralingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43160424",
                "name": "Mannuela Costa",
                "username": "mannucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278095597",
                "name": "Viajando Mundo Afora",
                "username": "viajando_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600365443",
                "name": "Realidade no Mundo",
                "username": "RealidadeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247602491",
                "name": "ElefanteVerde Itaja\u00ed",
                "username": "ElefanteItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24735250",
                "name": "// Manoel\u2122\ufe0f",
                "username": "usuarioesenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11098652",
                "name": "Ana Roxo",
                "username": "Terapia_Floral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534691",
                "name": "quarentadin",
                "username": "alluanlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430282831",
                "name": "Carlos. Alberto. varela Freire",
                "username": "CarlosVafre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226245734",
                "name": "Nomade Viagens",
                "username": "nomadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312306284",
                "name": "Maisa Guimar\u00e3es",
                "username": "MaisaMeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146449325",
                "name": "SUSAN BACH BOOKS",
                "username": "sbachbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483466828",
                "name": "ideia.xyz",
                "username": "ideiaxyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123702128",
                "name": "Billete de ida",
                "username": "billetedeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60617548",
                "name": "Francisco Evangelista",
                "username": "francisco_aef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288518348",
                "name": "ken paradise",
                "username": "kenparadise66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513164",
                "name": "Adonis Lima",
                "username": "adonislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850453760",
                "name": "hermes",
                "username": "hermeshgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575722093",
                "name": "\u2665.natasha pichardo.\u2665",
                "username": "lasprach_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32140245",
                "name": "ana diniz",
                "username": "acarolinadiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234011511",
                "name": "LolDesign",
                "username": "LolDesign_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67585507",
                "name": "Washington Oliveira",
                "username": "WgtOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409335647",
                "name": "Ruan Tim Beta",
                "username": "ruantimbeta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409323966",
                "name": "Rita Tim Beta",
                "username": "ritatimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442738514",
                "name": "Fabio Machado",
                "username": "fabio_arara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247292467",
                "name": "ultimastech",
                "username": "ultimastech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47127639",
                "name": "Sorys Vellozo",
                "username": "sorys_vellozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567281967",
                "name": "GerenciaParaTodos \u00ae",
                "username": "gerenciatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168617938",
                "name": "Mc Kinho beta lab",
                "username": "jackinho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236373384",
                "name": "Vinny Oliver",
                "username": "VinyOliver2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88695999",
                "name": "Wesley Junio",
                "username": "wesleyjp7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121864175",
                "name": "INFO Ci\u00eancia",
                "username": "info_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332013927",
                "name": "Juliane Petini",
                "username": "JulianePetini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21532071",
                "name": "Alian\u00e7a Francesa SP",
                "username": "AliancaFrancesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73555586",
                "name": "Dario Carusso",
                "username": "dariocarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115166162",
                "name": "Alexandre Magno",
                "username": "Xandao_Telles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2492692463",
                "name": "Deryck Santos",
                "username": "benivaldoribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447777426",
                "name": "Jos\u00e9 Luis O Moreira",
                "username": "JosLuisOMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014065442",
                "name": "Hotel Boa Vida",
                "username": "HotelBoaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246885160",
                "name": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o ES",
                "username": "rtves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udfe0",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121784089",
                "name": "Jabinho Sena",
                "username": "jabinhosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159124125",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "Oitavamaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663409755",
                "name": "Jonas Torres",
                "username": "Jo9Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153347106",
                "name": "Tounsia AMRANI",
                "username": "tounsiaamrani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46771994",
                "name": "Lastra Gloria",
                "username": "LastraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119687126",
                "name": "Luis Miguel Meireles",
                "username": "LuisMiguel363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504228285",
                "name": "M\u265bP",
                "username": "MaxParedesT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83873577",
                "name": "SuiK@",
                "username": "Suika007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28612925",
                "name": "Qix Skate",
                "username": "qixskateboards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68155764",
                "name": "paulapeleja",
                "username": "PaulaPeleja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395423741",
                "name": "nutritosport",
                "username": "nutritosport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158208809",
                "name": "Diego Junges",
                "username": "DiegoJunges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85618607",
                "name": "Everton Carvalho",
                "username": "EvertonCat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634476441",
                "name": "AtlasViajesGroupC.A.",
                "username": "AtlasViajesCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70648905",
                "name": "Audir Mendes A FH",
                "username": "audirfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201285881",
                "name": "Rigal Antonela",
                "username": "antorigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174457934",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcosakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522678907",
                "name": "Portal Jardim Serid\u00f3",
                "username": "Jardim_Serido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682723990",
                "name": "Juan Francisco",
                "username": "JuanFra53684764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143269533",
                "name": "Lucienne Carlo",
                "username": "LucienneCarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175861244",
                "name": "renatacrbr",
                "username": "renatacrbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53091604",
                "name": "Kennedy Marques",
                "username": "KennedyMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369831276",
                "name": "murilo camargo",
                "username": "muh_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118219530",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "alrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215891049",
                "name": "Amanda Nunes",
                "username": "_mandynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630814012",
                "name": "Amazonas Verde",
                "username": "AmazonasVerde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552784367",
                "name": "Mariana Rey M.",
                "username": "mmarianarey",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "463733838191935488",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16advm4j611xc0r1hpqd7bgmjiut9",
        "oldest_id": "460436203485925377",
        "result_count": 491
    }
}