{
    "data": [
        {
            "author_id": "1638324331",
            "created_at": "2014-04-19T16:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457564245472079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilhoso com meu amor maravilhoso haha #foz #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Bww7BZtcf"
        },
        {
            "author_id": "232666480",
            "created_at": "2014-04-19T15:42:25.000Z",
            "id": "457544757632176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco passeio \ud83d\ude0a (Check-in: Parque Nacional da Tijuca - Oficial) http://t.co/WR8EsZqLRh"
        },
        {
            "author_id": "83683966",
            "created_at": "2014-04-19T15:28:57.000Z",
            "id": "457541367884185601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu A\u00e7u! @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/xrhCfagZhg"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-04-19T15:18:41.000Z",
            "id": "457538783861567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite de ontem uma equipe do PEIG apreendeu 03 barracas de um camping ilegal dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/Br9skFOGXk"
        },
        {
            "author_id": "515574356",
            "created_at": "2014-04-19T15:01:17.000Z",
            "id": "457534405121441793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo paisaje parque nacional #chicamocha \u263a\ufe0f http://t.co/QjQG4mc1Tx"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-19T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457530448936468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregos... #rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/wjUZOfpKvf"
        },
        {
            "author_id": "191957208",
            "created_at": "2014-04-19T14:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457520715433267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo here we come... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/218RWiIidP"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2014-04-19T14:00:01.000Z",
            "id": "457518986863718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), em... http://t.co/BlTwdimwVu"
        },
        {
            "author_id": "62866610",
            "created_at": "2014-04-19T13:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58604665,
                        -25.53550221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457510778468573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile de flamingos \ud83c\udf80\ud83c\udf65\ud83c\udf67\ud83d\udc97 @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/7skSgyC7zn"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2014-04-19T13:17:35.000Z",
            "id": "457508308732350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVL3qF"
        },
        {
            "author_id": "14588368",
            "created_at": "2014-04-19T12:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81878367,
                        -14.17689769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "457501180181352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/7mF08xxX1w"
        },
        {
            "author_id": "18005943",
            "created_at": "2014-04-19T12:43:17.000Z",
            "id": "457499676347219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/3ZYTNARPI4"
        },
        {
            "author_id": "474817119",
            "created_at": "2014-04-19T10:11:57.000Z",
            "id": "457461594201411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil \u2705"
        },
        {
            "author_id": "41410775",
            "created_at": "2014-04-19T10:04:27.000Z",
            "id": "457459702918438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portalguaira Foz \u2013 Cataratas do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: O Parque Nacional do Ig... http://t.co/B98IRgsjUQ"
        },
        {
            "author_id": "221493863",
            "created_at": "2014-04-19T04:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.58378409,
                        14.58792892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "457379862643478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2b\ud83d\udca3 @ Parque Nacional Celaque http://t.co/MziZR4Io8O"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-19T03:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457360944231112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio #tudomuitolindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AEEH6paYdc"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-19T03:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457358290071322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2667 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/0r8kdoyJN0"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-04-19T02:51:06.000Z",
            "id": "457350647696719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ/MG: http://t.co/Ulpc498eUZ"
        },
        {
            "author_id": "200695492",
            "created_at": "2014-04-19T01:35:14.000Z",
            "id": "457331554352902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de esgoto da RPPN, foram retirados: 52 jabutis, 65 aves e 2 macacos. Dentre as aves: periquitos, papagaios, tucanos, araras e marianinhas."
        },
        {
            "author_id": "200695492",
            "created_at": "2014-04-19T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "457331311901167617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro realizado na RPPN REVECOM durante a retirada de mais de 100 animais, que chegaram na reserva v\u00edtimas de tr\u00e1fico e maus tratos."
        },
        {
            "author_id": "194126065",
            "created_at": "2014-04-18T23:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "457305732099371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #Tayrona #holliday  #sea #sun #happiness #beach #BahiaConcha @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/06snUBZTgx"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-18T23:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457303701078941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofiltro #lindo #amigas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rIBHWHoogC"
        },
        {
            "author_id": "117731040",
            "created_at": "2014-04-18T23:35:10.000Z",
            "id": "457301339035688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. #carolinama #feriado #semanasanta http://t.co/s9J2Zri4Do"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-18T23:31:38.000Z",
            "id": "457300449842831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/pi18JsFN3B"
        },
        {
            "author_id": "169133280",
            "created_at": "2014-04-18T23:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "457298734993641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de paz e sintonia com a natureza! #FelizP\u00e1scoa (@ Parque Nacional Da Bocaina) http://t.co/NdYgFHu4Sj"
        },
        {
            "author_id": "1591880394",
            "created_at": "2014-04-18T23:10:00.000Z",
            "id": "457295008182194177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo &gt;: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa... http://t.co/LvPKwkTMsJ"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2014-04-18T23:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "457294730313728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo &gt;: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa\n\nRadio Voxnet http://t.co/sX0MN9Ccvf via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-04-18T22:35:53.000Z",
            "id": "457286420734812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/16Umi2VKNn"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-04-18T22:32:17.000Z",
            "id": "457285517004918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Nti8tLDPb0"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-04-18T22:28:31.000Z",
            "id": "457284569197477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/0WQYdvOoQf"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-18T22:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457283785479172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na floresta @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oCqz0Cu0sF"
        },
        {
            "author_id": "13363792",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47906869,
                        -1.38927941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "457282354609127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no rio Iriri / #dawn #amazon #iphonesia #nofilter @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio http://t.co/F94vzrHShK"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:36.000Z",
            "id": "457282324841758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/kPf11sWC8L"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:15.000Z",
            "id": "457282234110595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/GQmqtLf1AU"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-18T22:18:55.000Z",
            "id": "457282153076621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/JsIJOKxGXY"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-04-18T22:08:07.000Z",
            "id": "457279432110407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/LsWUoiLNPx"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-18T22:07:19.000Z",
            "id": "457279233505906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/eczcUOJAVL"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:11.000Z",
            "id": "457278697494429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o ... http://t.co/qCVa8iaYzC"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:09.000Z",
            "id": "457278686853488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/fhLWddrMOS"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:08.000Z",
            "id": "457278684676640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/TT63fNzxy5"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:08.000Z",
            "id": "457278682340392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/fPKmnzITzL"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:07.000Z",
            "id": "457278680184532994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/LdLF37I7GW"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:07.000Z",
            "id": "457278678200631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/ceSeIYoZdQ"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:06.000Z",
            "id": "457278676124450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/SLGXKlrqP2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:56.000Z",
            "id": "457278631518011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/TuPldKSw7P"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:53.000Z",
            "id": "457278621057425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/jaXJg4fBam"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:47.000Z",
            "id": "457278593047871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/iiXj6FsBQQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-04-18T22:00:39.000Z",
            "id": "457277556639932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/HGC4ZPMKCy"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-04-18T22:00:05.000Z",
            "id": "457277412141957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/miXmrwPtFl"
        },
        {
            "author_id": "1074412056",
            "created_at": "2014-04-18T21:52:12.000Z",
            "id": "457275428823392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha gravar no parque nacional \ud83c\udfac\ud83c\udfa5"
        },
        {
            "author_id": "549608166",
            "created_at": "2014-04-18T21:45:26.000Z",
            "id": "457273725256474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 correria di\u00e1ria do Rio existe o Parque Nacional da Tijuca, onde se encontra a primeira floresta replantada do Mundo. #visite"
        },
        {
            "author_id": "579403412",
            "created_at": "2014-04-18T21:20:20.000Z",
            "id": "457267406604603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/tq7jE7huaw"
        },
        {
            "author_id": "259001391",
            "created_at": "2014-04-18T20:57:50.000Z",
            "id": "457261745665359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo lugares movos \u2014 at Estacao Ecologica De Mar De Espanha http://t.co/mnr69h6MTF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-04-18T20:33:55.000Z",
            "id": "457255726835306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu nesta sexta-feira, 18 de abril (primeiro dia do feriad\u00e3o), 10.100 pessoas. #CataratasdoIguacu"
        },
        {
            "author_id": "913274936",
            "created_at": "2014-04-18T19:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.176883,
                        -22.92569127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457246358119149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frente de costas de um lado ou de outro esse lugar \u00e9 #PARADESIACO :) @ Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/aMi37tEvRB"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-04-18T19:50:25.000Z",
            "id": "457244781941243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/MmmuYPuCDQ"
        },
        {
            "author_id": "913274936",
            "created_at": "2014-04-18T19:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457243068987875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza \n#Cristo\n#redentor\n#Rj\n#Passeio\n#Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/bSo7QFrXRm"
        },
        {
            "author_id": "50904078",
            "created_at": "2014-04-18T19:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1008842,
                        9.9422335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "457242709661843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volcan poas @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/g1Lqkgz0uR"
        },
        {
            "author_id": "301165646",
            "created_at": "2014-04-18T18:51:36.000Z",
            "id": "457229977826910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/yZDTtZZiGa"
        },
        {
            "author_id": "256512985",
            "created_at": "2014-04-18T18:39:01.000Z",
            "id": "457226813711065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 15 others https://t.co/n6sWvd8tvf"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-18T18:30:01.000Z",
            "id": "457224546467082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "82494554",
            "created_at": "2014-04-18T17:37:28.000Z",
            "id": "457211321113907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para chegar at\u00e9 os castanhais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, os castanheiros levam,... http://t.co/gyiwlYj7pW"
        },
        {
            "author_id": "1026460915",
            "created_at": "2014-04-18T17:07:39.000Z",
            "id": "457203820159049730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Extremo #training #Dedicacion #Actitud @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/r7369t0GBJ"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-04-18T16:42:29.000Z",
            "id": "457197485161590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/IlNjzSZPK6"
        },
        {
            "author_id": "81648931",
            "created_at": "2014-04-18T16:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457191834381336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/LifZihr8B9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T15:59:53.000Z",
            "id": "457186763178397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da enquete \"Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\", onde perguntamos: De forma geral o... http://t.co/YwW2eTgFVH"
        },
        {
            "author_id": "41424548",
            "created_at": "2014-04-18T15:59:26.000Z",
            "id": "457186652398825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/RIncKbrmVa"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-04-18T15:55:10.000Z",
            "id": "457185576442408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE 20 SEGUNDOS: De Caravelas (BA), a cidade mais pr\u00f3xima, at\u00e9 o Parque Nacional Marinho de Abrolhos,\u2026 http://t.co/mWj2EGkwpk"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-18T15:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "457184199880216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando a mente... \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ 3 others) http://t.co/WQHaT61vmo"
        },
        {
            "author_id": "50751118",
            "created_at": "2014-04-18T15:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "457181925124616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 2 others http://t.co/FkNgmeOZEq"
        },
        {
            "author_id": "178364206",
            "created_at": "2014-04-18T15:09:17.000Z",
            "id": "457174029955502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeios inclusivos dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/DWXQEBkjb2"
        },
        {
            "author_id": "301165646",
            "created_at": "2014-04-18T14:50:04.000Z",
            "id": "457169194669592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/KCGUcXTpix"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-04-18T14:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457165208465977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/p32y2ALKeN http://t.co/lAWZK2xB5W"
        },
        {
            "author_id": "60415744",
            "created_at": "2014-04-18T14:14:41.000Z",
            "id": "457160289113227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u2014 at Pousada e Restaurante Lago Azul http://t.co/em2UiEQMy3"
        },
        {
            "author_id": "889300562",
            "created_at": "2014-04-18T13:24:08.000Z",
            "id": "457147570712608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: * Pins do Pedro http://t.co/Nx7o28SRkX #Oferta #Peneda_Ger\u00eas #Pin #PinsdoPedro"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-18T13:02:33.000Z",
            "id": "457142135679352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional de Botswana Chobe\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... http://t.co/TBKMvxa5T6"
        },
        {
            "author_id": "294041894",
            "created_at": "2014-04-18T12:57:44.000Z",
            "id": "457140927124226050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #rainbow #seven #colors #lago #lake #torre del #Paine #parque #nacional #national #park... http://t.co/9n3EQsjJxV"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-18T12:15:01.000Z",
            "id": "457130175172333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2014-04-18T09:28:24.000Z",
            "id": "457088243226251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" http://t.co/H0EoXWxxor"
        },
        {
            "author_id": "2451055394",
            "created_at": "2014-04-18T08:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "457076395777085440",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps At the Parque Nacional do Rio Novo. http://t.co/AvXIZWApS3"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-18T07:15:00.000Z",
            "id": "457054675473149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "138654505",
            "created_at": "2014-04-18T05:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "457032717038026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mery Cou! @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/I49ZOW0NEp"
        },
        {
            "author_id": "626714565",
            "created_at": "2014-04-18T03:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "gospelprime"
                    }
                ]
            },
            "id": "457002158894751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/tNig740FmH via @gospelprime"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-18T03:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "456994655654379521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/EAXAedpMgI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T03:00:04.000Z",
            "id": "456990516102443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de abril de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/TpLq826QK7"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-04-18T02:35:57.000Z",
            "id": "456984449079463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Campeche e Rio Tavares reiteram apoio \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Morro do Lampi\u00e3o http://t.co/itTdoFzNMq via @vereadorafranio"
        },
        {
            "author_id": "138654505",
            "created_at": "2014-04-18T01:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456967807935479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconcha #beach #sun #family @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/lTnlHiTcZl"
        },
        {
            "author_id": "32812477",
            "created_at": "2014-04-18T01:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10825594,
                        -42.62363702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5fc66f03df42ec95"
            },
            "id": "456965079360368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "verdeverdeverdeverde #chile #chilelindo \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Chilo\u00e9 http://t.co/Euzbzg32U7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-18T00:19:00.000Z",
            "id": "456949984550989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Chobe Parque Nacional de Botswana\" http://t.co/hxzaSYsY0M"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T00:14:59.000Z",
            "id": "456948973404573697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/u29ozrsBdx"
        },
        {
            "author_id": "113397445",
            "created_at": "2014-04-17T23:59:11.000Z",
            "id": "456944995413819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei minha 1a. semana de aulas na AFRICA. Amanh\u00e3, estarei em um Parque Nacional de Quissama fotografando."
        },
        {
            "author_id": "185374557",
            "created_at": "2014-04-17T23:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.2362926,
                        7.7633845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "456938405210116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Els meus amors... #family #lovely @ Parque Nacional El Chorro Del Indio http://t.co/0PXjLSYpZW"
        },
        {
            "author_id": "243417794",
            "created_at": "2014-04-17T22:17:01.000Z",
            "id": "456919284657455105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hauhauhauhau....  Muito boa est\u00e1 foto das cuevas do Milodon en parque nacional Torres del Paine http://t.co/lAYrsYbU12"
        },
        {
            "author_id": "75417990",
            "created_at": "2014-04-17T22:09:52.000Z",
            "id": "456917487062220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o Beto Carrero na tv d\u00e1 uma saudade. Um dos meu sonhos de inf\u00e2ncia era ir ao Parque nacional Beto Carrero... http://t.co/CueeuhCCQy"
        },
        {
            "author_id": "247444559",
            "created_at": "2014-04-17T21:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44494309,
                        -25.70137507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "456914951509397506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe viver, deixe ficar, deixe estar como esta... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa -\u2026 http://t.co/GpQ69XbZpc"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456906793613266946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HolyWeek #Beach #Naty @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/BGGHbtkhwg"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456905480640557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Bro #Cou #Naty #Family #HolyWeek #Thursday andrescrodriguez @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/OjNJnUHqv8"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456900762338361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Cou #Naty #Life #Love #Princess #HolyWeek #Thursday #Family @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/zGtJJgMZHK"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2014-04-17T20:32:42.000Z",
            "id": "456893033506541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Rio Cip\u00f3. Com chuva pode se tornar fatal... http://t.co/KPC1vqZQKL"
        },
        {
            "author_id": "236079666",
            "created_at": "2014-04-17T18:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.57928442,
                        36.81246048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e998eaa02492b79"
            },
            "id": "456869059972595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FurgoSunset #vwcalifornia #goldenhour #reflexes #roadtrip #bttroadtrip #sunset @ Parque Nacional Cabo\u2026 http://t.co/hNXac9kAb5"
        },
        {
            "author_id": "283859213",
            "created_at": "2014-04-17T18:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaytonPanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "456864838778494976",
            "in_reply_to_user_id": "2338779631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaytonPanama - Festival de M\u00fasica http://t.co/obKAgSQbOL"
        },
        {
            "author_id": "867879554",
            "created_at": "2014-04-17T18:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456860286050258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/U9h7YVgyvB"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-04-17T18:22:03.000Z",
            "id": "456860152319475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE! Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em Tocantins! #meioambiente... http://t.co/bKvwmFWO84"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T18:07:36.000Z",
            "id": "456856515320610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/Tu6idg7EA4"
        },
        {
            "author_id": "541794317",
            "created_at": "2014-04-17T16:52:29.000Z",
            "id": "456837612372639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/bCuHsYBkhQ"
        },
        {
            "author_id": "67779745",
            "created_at": "2014-04-17T16:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.0120244,
                        17.5000495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "456832252685475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque"
        },
        {
            "author_id": "16698903",
            "created_at": "2014-04-17T16:03:22.000Z",
            "id": "456825254023663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas, homenagem a Raimundin http://t.co/mod2Qbgrm0"
        },
        {
            "author_id": "74446821",
            "created_at": "2014-04-17T15:40:43.000Z",
            "id": "456819553855500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds: http://t.co/RD95Y4HWC2 #matoGrossoDoSul"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-04-17T15:27:16.000Z",
            "id": "456816170289889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Coronel Jos\u00e9 Dias -Piau\u00ed, 2012. #piaui #serradacapivara #brazil #nationalpark... http://t.co/JzxvvRpeiQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-17T15:06:26.000Z",
            "id": "456810923932385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pr\u00f3xima vez que vier ao Parque Nacional da Tijuca - Oficial fique atento \u00e0s regras! A natureza agradece. A sua... http://t.co/RcMWNIfpmt"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-17T14:23:45.000Z",
            "id": "456800185520111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/F61bCgJQVb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-04-17T14:01:09.000Z",
            "id": "456794496903028739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CapaDaSAC Parque Nacional Serra da Capivara (#PI) - Essa capa \u00e9 do Victor Sarandy! http://t.co/cJe8l46UYJ #ViajePeloBrasil #JanelaInfraero"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2014-04-17T14:01:06.000Z",
            "id": "456794484026515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Jurubatiba \u00e9 destru\u00edda. Ela faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais bem... http://t.co/mWl4JKmDFE"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-17T14:00:02.000Z",
            "id": "456794215427878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca possui apenas 1.500 hectares, mas \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em... http://t.co/j5pvY7IsLB"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2014-04-17T12:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456773630286786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/af56qlr7Ed"
        },
        {
            "author_id": "239363180",
            "created_at": "2014-04-17T12:28:44.000Z",
            "id": "456771238032318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peak District, o primeiro parque nacional da Inglaterra, completa 63 anos hoje. http://t.co/6xbsu8CDtl"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-04-17T12:23:50.000Z",
            "id": "456770004411617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"FOZ DO IGUA\u00c7U: NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\" http://t.co/Y60xUIyfK6 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "260884817",
            "created_at": "2014-04-17T12:19:09.000Z",
            "id": "456768827003392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kbjhHpYYoy"
        },
        {
            "author_id": "15569598",
            "created_at": "2014-04-17T10:05:02.000Z",
            "id": "456735074759634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece reflexo, mas n\u00e3o \u00e9!  Duas araras azuis e amarelas pousam em uma \u00e1rvore no parque Nacional da \u00cdndia http://t.co/CQ6drG4KDu"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2014-04-17T08:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24034451,
                        -16.70105982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "456714732104581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China - AirPano Ltd. @ Parque Nacional Guilin http://t.co/bwrHpNs7nP"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2014-04-17T08:30:38.000Z",
            "id": "456711320499671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1 http://t.co/GHnBOV2DgZ"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T06:57:41.000Z",
            "id": "456687928760991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/w77QsYT4J1"
        },
        {
            "author_id": "114558653",
            "created_at": "2014-04-17T06:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456685337658392577",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps \"Parque Nacional da Serra do Pardo\" #pokemonchallenge"
        },
        {
            "author_id": "41467807",
            "created_at": "2014-04-17T04:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456648433319702530",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps Found #151 (Mew) in Parque Nacional da Serra do Pardo (Brazil) #pokemonchallenge http://t.co/DUqlD3rvZS"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T03:08:22.000Z",
            "id": "456630218057187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/9LeeKbj6Ph"
        },
        {
            "author_id": "2429742948",
            "created_at": "2014-04-17T03:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456629253031727104",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps Mew at Parque Nacional do Ja\u00fa :)"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T02:59:33.000Z",
            "id": "456627999534641154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/JfegrTTwCl"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T02:58:04.000Z",
            "id": "456627625440444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello}\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/3dsJ0FpITp"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-17T02:32:22.000Z",
            "id": "456621157244878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verruga do Frade - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/w744B977rC"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-17T02:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "456618433912643584",
            "in_reply_to_user_id": "53570011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RPPN L\u00e1 em S\u00e3o Bento do Sul j\u00e1 existe PSA http://t.co/VcOT63p87l. Este tipo de iniciativa ainda \u00e9 muita t\u00edmida em Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "71597067",
            "created_at": "2014-04-17T02:12:02.000Z",
            "id": "456616042609926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como imaginei tirei 3,5 em Unidade de conserva\u00e7ao cara... Esse bimestre eu to uma bosta"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-04-17T00:30:22.000Z",
            "id": "456590455199645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/HwGzhZ7tYS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-17T00:17:56.000Z",
            "id": "456587325376446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 \u00e9 nova \u00e1rea para desova de cad\u00e1veres:... http://t.co/LMmeaMFyZM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-16T23:40:20.000Z",
            "id": "456577865304121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/LcCLX1pLhS"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-04-16T21:31:57.000Z",
            "id": "456545557306028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em #Tocantins! #meioambiente http://t.co/dJZuGiwcxw"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-04-16T19:55:49.000Z",
            "id": "456521364950618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "BOA TARDE! Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em #Tocantins! #meioambiente http://t.co/87tHlosISe"
        },
        {
            "author_id": "361267837",
            "created_at": "2014-04-16T19:05:26.000Z",
            "id": "456508684416200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice\n \u00c9 o mais antigo parque nacional no Sudoeste da Europa e o maior parque nacional da... http://t.co/Z8Xf99xG7o"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-04-16T19:00:34.000Z",
            "id": "456507458135937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o trabalho dos defensores do Parque Nacional Everglades. S\u00e1bado, \u00e0s 20h, no especial Access 360\u00b0 World Heritage: Everglades."
        },
        {
            "author_id": "2384241427",
            "created_at": "2014-04-16T18:52:32.000Z",
            "id": "456505437651619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV CORUC - Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba http://t.co/hWrZJ7SWbD"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-16T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "OPoetinha"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "NsdoMorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "456488352892481537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi @OPoetinha! Hoje tem a leitura de Orfeu da Concei\u00e7\u00e3o com o grupo @NsdoMorro l\u00e1 na Biblioteca Parque Nacional. Anota a\u00ed ;)"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-04-16T17:39:14.000Z",
            "id": "456486990062424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CONCURSO] Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico em comemora\u00e7\u00e3o aos 75 anos: http://t.co/uzxlkaLVQG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-16T17:08:55.000Z",
            "id": "456479361776902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resultado dos aprovados para Brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2014 j\u00e1 saiu! Confiram no nosso site:... http://t.co/J2n6ZhPdgu"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2014-04-16T16:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "AndoAndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "456476522195320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super tour, com a equipe @AndoAndes, ao El Morado Monumento Natural e San Francisco Glaciar. Voc\u00ea ver\u00e1 paisagens... http://t.co/OKV2CXFVN4"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-04-16T16:51:59.000Z",
            "id": "456475099520974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico em comemora\u00e7\u00e3o aos 75 anos: http://t.co/rQEaIPatx4"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-16T16:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456470014522961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha (Parque nacional) - Ponta Grossa - Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/M05qUvhDub via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "189748342",
            "created_at": "2014-04-16T15:52:37.000Z",
            "id": "456460160169304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wdePJys5Al"
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-16T15:27:54.000Z",
            "id": "456453940218183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ilhas do Canal est\u00e1 localizado no sul da Calif\u00f3rnia e abriga mais de 2.000 esp\u00e9cies end\u00eamicas de plantas e animais."
        },
        {
            "author_id": "93912838",
            "created_at": "2014-04-16T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.4865799,
                        -8.88060159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c75b532cd450600"
            },
            "id": "456452606060429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuros T\u00e9cnicos em Meio Ambiente \u2661 #TMA  #IFPE  Visita \u00e0 RPPN em Moreno - PE @ Moreno - PE http://t.co/qVMmMb4Ypn"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-16T15:16:16.000Z",
            "id": "456451011280781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros...\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/4uGI8FH0Vk"
        },
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2014-04-16T14:52:00.000Z",
            "id": "456444905158475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 mil pessoas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste feriado de P\u00e1scoa. http://t.co/uIE5AS5VwF"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2014-04-16T14:42:39.000Z",
            "id": "456442553978478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 BRASIL!!!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nCanyon http://t.co/92uK4fNn9s"
        },
        {
            "author_id": "2354970810",
            "created_at": "2014-04-16T14:31:01.000Z",
            "id": "456439623825117185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 quarta-feira galera! Dia de time-lapse! E hoje vamos mostrar o parque nacional de Yosemite, d\u00e1 s\u00f3 uma olhada: http://t.co/7r6WXMCv3f"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-04-16T14:09:04.000Z",
            "id": "456434101080182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de Parque viabiliza cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, em Manaus http://t.co/V8AdbvcWh2"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2014-04-16T14:06:22.000Z",
            "id": "456433420126535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YPsK9Vlmca http://t.co/SS5XHBwCJ8"
        },
        {
            "author_id": "351830219",
            "created_at": "2014-04-16T14:04:35.000Z",
            "id": "456432974381469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/g4xBQTyuLQ"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-04-16T13:57:41.000Z",
            "id": "456431235108069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO DO CHILE\n\n\u2022 Parque Nacional El Morado \u2013 Fant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o barato l\u00e1... http://t.co/A1BeLvNjGr"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2014-04-16T13:46:27.000Z",
            "id": "456428411204825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/b1OzACMs1v http://t.co/qlpzFH8Wkb"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-16T13:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "456426495003881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/RjmJ7mBtTP"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-16T13:18:21.000Z",
            "id": "456421337808920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o s\u00e3o somente dunas e lagoas maravilhosas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/aZdrilIQHe"
        },
        {
            "author_id": "704142007",
            "created_at": "2014-04-16T13:10:02.000Z",
            "id": "456419243085422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia\n\nBelezaGeek | Cross Comunica\u00e7\u00e3o http://t.co/fmVa5u8VB4"
        },
        {
            "author_id": "771765948",
            "created_at": "2014-04-16T12:02:57.000Z",
            "id": "456402361284444163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer mais sobre o incr\u00edvel Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/MOpD5fFR8o http://t.co/VoMhbWhnVo"
        },
        {
            "author_id": "16019076",
            "created_at": "2014-04-16T11:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RecortesViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "456393148747370497",
            "in_reply_to_user_id": "46752972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecortesViagem Na reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo, no Chile, uma visita \u00e0 cultura dos \u00edndios mapuches http://t.co/TL1HZDGdxD"
        },
        {
            "author_id": "321503300",
            "created_at": "2014-04-16T11:00:04.000Z",
            "id": "456386538222276609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional Arrayanes na Argentina uma reserva natural  que vale a pena conhecer, confira a nossa... http://t.co/EYyA2xLOax"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2014-04-16T08:30:33.000Z",
            "id": "456348909380464642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: desconstrucaodoolhar: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/c45aDcfTCT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-16T03:00:03.000Z",
            "id": "456265739335249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de abril de 2014\nAbelha-europeia (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QN5LGkOsdm"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-04-16T01:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "jcardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "456243882024390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live Parque Nacional del Caf\u00e9. Cr\u00e9ditos: @jcardozo \ud83d\udc4c#Colombia #Colombia_Live http://t.co/8H59uowu8l"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2014-04-16T01:02:52.000Z",
            "id": "456236248068521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugiro a cria\u00e7\u00e3o de um parque linear na rodovia Fern\u00e3o Dias, criando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ciclovia... http://t.co/wvSvli9JAz"
        },
        {
            "author_id": "2367424981",
            "created_at": "2014-04-16T00:14:03.000Z",
            "id": "456223964109746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hell\nA imagem mostra gal\u00e1xias rodopiando no espa\u00e7o e a Via L\u00e1ctea nos c\u00e9us do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/VAa8kLv07w"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-04-15T23:01:41.000Z",
            "id": "456205750092955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum grupo far\u00e1 trilha em unidade de conserva\u00e7\u00e3o dia 27? pre-ci-so de floresta!"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-04-15T22:54:38.000Z",
            "id": "456203975348723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de #Bombeiros promove treinamento no Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/Fj8iS3ABJj"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2014-04-15T22:43:50.000Z",
            "id": "456201256562745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Instituto Chico Mendes s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (R... http://t.co/8A66f9Rg3j"
        },
        {
            "author_id": "306960487",
            "created_at": "2014-04-15T22:25:21.000Z",
            "id": "456196607760166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Utah : Grand voltas, voltas para os caminhantes no Parque Nacional Arches - http://t.co/WD21BTAwT5 http://t.co/krbMAgIapb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-15T22:17:44.000Z",
            "id": "456194688567881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/QEpqrIFFOf"
        },
        {
            "author_id": "43092809",
            "created_at": "2014-04-15T22:16:01.000Z",
            "id": "456194256743325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uVlgbDJeyJ"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-04-15T21:33:52.000Z",
            "id": "456183652616273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 - 1\u00ba Parque Nacional do RN est\u00e1 em nosso Munic\u00edpio... mais uma potencialidade que poder\u00e1 gerar emprego e renda #MudaMossor\u00f365"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2014-04-15T21:01:19.000Z",
            "id": "456175459361751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 um destino perfeito! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "162259236",
            "created_at": "2014-04-15T20:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "cvborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "456170485865132032",
            "in_reply_to_user_id": "22255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvborges Em Bras\u00edlia, faz alguns meses que estou esperando a seca que esturrica o mato e poe fogo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "818769128",
            "created_at": "2014-04-15T20:13:28.000Z",
            "id": "456163416835502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9EVjBYQJMN"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-15T20:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456160966002999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) (Parque nacional) - Iporanga - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/PV89mPzFDP via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1558950247",
            "created_at": "2014-04-15T20:00:09.000Z",
            "id": "456160064559005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cachoeira do Parque Nacional daa Andorinhas #OuroPreto http://t.co/oFwGCoIp2A"
        },
        {
            "author_id": "52299619",
            "created_at": "2014-04-15T19:27:09.000Z",
            "id": "456151762097819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661\u2661 sergio_pery @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/j8Y67N4fFp"
        },
        {
            "author_id": "52299619",
            "created_at": "2014-04-15T19:23:52.000Z",
            "id": "456150936004464641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/WKCqIA3hCM"
        },
        {
            "author_id": "1946897461",
            "created_at": "2014-04-15T19:22:35.000Z",
            "id": "456150614280372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um raro fen\u00f4meno geol\u00f3gico e foi formado ao longo de milhares de anos... http://t.co/baoyOwOVbY"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2014-04-15T18:57:20.000Z",
            "id": "456144259351969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento na selva!\n\nBombeiros do 1o Grupamento de Socorro Florestal e Meio Ambiente (GSFMA) participaram, no... http://t.co/wm7JGdiTc4"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2014-04-15T18:54:11.000Z",
            "id": "456143466972844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Dri8cEkJVF"
        },
        {
            "author_id": "55708705",
            "created_at": "2014-04-15T18:38:42.000Z",
            "id": "456139568916754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/zaS6jtLuAr"
        },
        {
            "author_id": "578220049",
            "created_at": "2014-04-15T18:37:05.000Z",
            "id": "456139160168849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/qHrfLEFCA8"
        },
        {
            "author_id": "170441563",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:59.000Z",
            "id": "456139138727542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/HiThP7p0RU"
        },
        {
            "author_id": "166716718",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:59.000Z",
            "id": "456139134612946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/uuTVLYpYQB"
        },
        {
            "author_id": "197141374",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:58.000Z",
            "id": "456139130498330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/AvkbnZjVXg"
        },
        {
            "author_id": "183891218",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:57.000Z",
            "id": "456139126438236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/IDcOEKAUOu"
        },
        {
            "author_id": "181189637",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:56.000Z",
            "id": "456139122847907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/scSmvIJPV7"
        },
        {
            "author_id": "80579437",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:55.000Z",
            "id": "456139118448111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/saplmgyLaH"
        },
        {
            "author_id": "80579437",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:54.000Z",
            "id": "456139117437657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/4QvVSZXMST"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:50.000Z",
            "id": "456139099439906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/1wAnASk9HU"
        },
        {
            "author_id": "1975971420",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "IUEPENTECOSTAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139099108175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #IUEP Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi... http://t.co/Ti1EuUJ4j7 VIA @IUEPENTECOSTAL"
        },
        {
            "author_id": "194848189",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:48.000Z",
            "id": "456139089599688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/lk3L5q8ri9"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "SIGAMAISCRUZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139087401844737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #MAISCRUZ Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de reli... http://t.co/qnf0rHnbHR Via @sigamaiscruz"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139082892988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/Tf1bJQpGlH #TvOnline #TV #Filme"
        },
        {
            "author_id": "367827392",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:45.000Z",
            "id": "456139079252332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis/RJ - Informa\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas - Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/b7luKPsNfv"
        },
        {
            "author_id": "1384574911",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:43.000Z",
            "id": "456139070280716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/Fuut8xl9A5"
        },
        {
            "author_id": "246911067",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:20.000Z",
            "id": "456138971840401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/5Kvskp3lLl"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-15T18:33:37.000Z",
            "id": "456138288739647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a Saga dos Quel\u00f4nios!\n Agora e o Parque Nacional do Ja\u00fa em Novo Air\u00e3o, a equipe do projeto... http://t.co/7T1LVr8PiC"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2014-04-15T18:24:48.000Z",
            "id": "456136068794830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/vW1LV2yxDO"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2014-04-15T17:50:39.000Z",
            "id": "456127477493284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Imagens podem ser enviadas at\u00e9 o dia 30/04.  http://t.co/F99jb405t3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:46.000Z",
            "id": "456127003347808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/xFo9Nfl1ai"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:24.000Z",
            "id": "456126911387693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/molI4r5Yae"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:05.000Z",
            "id": "456126830534082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/q0h7MjwQrU"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-04-15T17:46:44.000Z",
            "id": "456126490610900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/SJbQuFni2z"
        },
        {
            "author_id": "202391076",
            "created_at": "2014-04-15T17:34:01.000Z",
            "id": "456123290357350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5KzJ3PvaUg"
        },
        {
            "author_id": "214223016",
            "created_at": "2014-04-15T17:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153851,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456119906732621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/ABQYRpe6Am"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:41.000Z",
            "id": "456119681489727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gKwO4P0CI4"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:18.000Z",
            "id": "456119584869740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/4XcFgIFkik"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:15.000Z",
            "id": "456119573981323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/JpW7nxukUO"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:14.000Z",
            "id": "456119569770233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/eob3kKwzsz"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:11.000Z",
            "id": "456119558139432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/UXXPF8rcNV"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:11.000Z",
            "id": "456119556142940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/oKmzEHMwaM"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:10.000Z",
            "id": "456119553710235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/v9FkPgKxxp"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:09.000Z",
            "id": "456119549415272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/mOKPDrqg1R"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:07.000Z",
            "id": "456119542817648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas ... http://t.co/di4i36oyXU"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2014-04-15T17:09:31.000Z",
            "id": "456117123908374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9tBBxPJaPG #viagem"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-15T17:06:08.000Z",
            "id": "456116275463614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HWMIoOYnKz"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:26.000Z",
            "id": "456115846729826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/JnKGxkjDy6"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:23.000Z",
            "id": "456115833043816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser en... http://t.co/6PKOgJyabr #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:16.000Z",
            "id": "456115805512404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LyiFezgUU3"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-04-15T17:03:23.000Z",
            "id": "456115581289508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em parceria com o Monumento Natural Estadual Peter Lund... http://t.co/wJmqW31CVa"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-04-15T17:01:25.000Z",
            "id": "456115088554876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/pvvXZ8xbGd http://t.co/BKvp1H8196"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-04-15T16:54:45.000Z",
            "id": "456113408937832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fL3Z5KyBxz"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-04-15T16:54:05.000Z",
            "id": "456113240649777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/irQB5lYyCS"
        },
        {
            "author_id": "249331369",
            "created_at": "2014-04-15T16:50:53.000Z",
            "id": "456112434315411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional http://t.co/kcrvReG4Tp"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-15T16:49:06.000Z",
            "id": "456111986200178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arara-azul-de-lear (Anodorhynchus leari) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, BA. http://t.co/eXwfjv9lUG"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-15T16:13:08.000Z",
            "id": "456102936607608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode crer!!!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial\nDescubra a nova temporada dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/gZ0QvxMIPc"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2014-04-15T15:21:59.000Z",
            "id": "456090064351920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/3XSxkWRGTX"
        },
        {
            "author_id": "72649754",
            "created_at": "2014-04-15T15:03:13.000Z",
            "id": "456085341406261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz IV aniversario parque nacional morro moreno\n\n#conaf #pnmm http://t.co/CsRnFVj5ik"
        },
        {
            "author_id": "34691121",
            "created_at": "2014-04-15T14:44:32.000Z",
            "id": "456080639344005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros maravilhosa sempre!!!!!! http://t.co/4LJ3wltSnv"
        },
        {
            "author_id": "62073906",
            "created_at": "2014-04-15T14:31:44.000Z",
            "id": "456077416058720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cardigan Parque Nacional leva o nome da cole\u00e7\u00e3o pois a padronagem exclusiva re\u00fane os elementos que s\u00e3o tema do... http://t.co/63Z5Zx1lkG"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2014-04-15T14:00:03.000Z",
            "id": "456069443643138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::Parque Nacional da Serra da Capivara,em perigo::\n\n#SerradaCapivara\n\n\u00c9 um absurdo o que fazem com a arque\u00f3loga... http://t.co/2zv5oerNes"
        },
        {
            "author_id": "150382173",
            "created_at": "2014-04-15T13:16:34.000Z",
            "id": "456058499777441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mma deve fazer plano de manejo de parque nacional em Santa Catarina\nhttp://t.co/YIXcGobnhY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-04-15T13:13:18.000Z",
            "id": "456057678239121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Michael Yamashita yamashitaphoto. Cemit\u00e9rio sanit\u00e1rio, Parque Nacional da Montanha Nevada de\u2026 http://t.co/4W03AJxsTV"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2014-04-15T12:37:39.000Z",
            "id": "456048706794823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira no Jornal Hoje em Dia: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/kTJEjQZsQ7"
        },
        {
            "author_id": "262668644",
            "created_at": "2014-04-15T12:37:27.000Z",
            "id": "456048655389425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira no Jornal Hoje em Dia: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/A3OAGg6MN5"
        },
        {
            "author_id": "2178575951",
            "created_at": "2014-04-15T12:17:40.000Z",
            "id": "456043679569174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer curtir a natureza nesse feriado prolongado? O Parque Nacional de Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro, a... http://t.co/NCQgQKbM8c"
        },
        {
            "author_id": "33372005",
            "created_at": "2014-04-15T11:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43406405,
                        -25.69274208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456035397509062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver um bichinho desse assim Tasso de perto n\u00e3o tem pre\u00e7o... @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/0WDylxew2Y"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-15T11:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456025063599271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achados | Saf\u00e1ri no Kruger Park, \u00c1frica do Sul: reservas privadas X parque nacional http://t.co/l1enwbfbrr via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456019418079068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto retrato...kkk #rioeuteamo #rio #rj #picodatijuca #trilhando @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/7n7siTSekP"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456017922201513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo da Cidade! #rioeuteamo #rj #rio #picodatijuca #trilhando @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/qgX2q8A8Tl"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456016006088253441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/2xO8VCxVoV"
        },
        {
            "author_id": "70111623",
            "created_at": "2014-04-15T10:13:42.000Z",
            "id": "456012479353872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/PW7cXiK3qy"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-04-15T09:46:53.000Z",
            "id": "456005730769072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes do pa\u00eds com 71 mil hectares de \u00e1rea, que \u00e9 causa de... http://t.co/CGr36VbSlm"
        },
        {
            "author_id": "39624983",
            "created_at": "2014-04-15T05:25:10.000Z",
            "id": "455939869895032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filhinho do Skaf quer por que quer construir aeroporto privado em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental pros amiguinhos: http://t.co/5lijhAzE73"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2014-04-15T04:41:53.000Z",
            "id": "455928978797494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I have the power!\nJair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttp://t.co/royiEYKwzh"
        },
        {
            "author_id": "1310994128",
            "created_at": "2014-04-15T03:53:01.000Z",
            "id": "455916679847895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto MAIS norte que chegamos nessa nossa viagem pelo nosso continente!\n\nE que \"ponto\" lindo e maravilhoso!... http://t.co/qxhQMOPC6V"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-15T03:00:04.000Z",
            "id": "455903352249790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de abril de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/FIV4o7okck"
        },
        {
            "author_id": "811150524",
            "created_at": "2014-04-15T02:41:05.000Z",
            "id": "455898574703050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Republica Dominicana agradecida.. Loma Miranda Parque Nacional ."
        },
        {
            "author_id": "58935944",
            "created_at": "2014-04-14T22:30:02.000Z",
            "id": "455835399433105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ferramentas de pedras mostram que os humanos chegaram ao Nordeste do Brasil... http://t.co/wXL9frT5J6"
        },
        {
            "author_id": "37006705",
            "created_at": "2014-04-14T22:18:40.000Z",
            "id": "455832538733613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o existencial para quem vai para o Kruger, na \u00c1frica do Sul: reservas privadas ou parque nacional? http://t.co/QB3VSvW9Sw"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2014-04-14T22:18:24.000Z",
            "id": "455832469477294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas depois de ter realizado um excelente timelapse. http://t.co/w3RShhaY6o"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2014-04-14T21:00:49.000Z",
            "id": "455812947592622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF 4 - Considerado v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/8cpMPEa7bO"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "455812742763794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Celeste \u00e9 uma incr\u00edvel atra\u00e7\u00e3o dentro de parque nacional no norte da Costa Rica. O local recebeu este nome... http://t.co/XaLjHIX8em"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-04-14T20:42:11.000Z",
            "id": "455808256599162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 18, 19 e 20 de abril, o Parque Nacional do Igua\u00e7u funcionar\u00e1 das 8h \u00e0s 17h, abrindo uma hora mais cedo.... http://t.co/HUDG0xDI4D"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-04-14T20:31:28.000Z",
            "id": "455805559519068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 confirma legalidade de decreto que criou Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/k8TuNncQzP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2014-04-14T20:27:36.000Z",
            "id": "455804585815191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana esta foto dos tropeiros margeando o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3ydGabcray"
        },
        {
            "author_id": "544036882",
            "created_at": "2014-04-14T19:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -101.1781212,
                        19.6886887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f6b87aec17cb031d"
            },
            "id": "455792495192846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz #URUAPAN http://t.co/0bupZh996c"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-14T19:33:35.000Z",
            "id": "455790992340168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/w05n4EmHXt"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-14T18:53:32.000Z",
            "id": "455780914732081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/pT7B5fdOWr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-04-14T18:30:10.000Z",
            "id": "455775033328013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal, no Parque Nacional de Jericoacoara, tem participa\u00e7\u00e3o de mais de 100 pessoas: http://t.co/cG87kYIekY"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-14T17:49:31.000Z",
            "id": "455764803186073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA: DOIS PARQUES EM UM http://t.co/JxaOwZmt8l"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2014-04-14T16:52:10.000Z",
            "id": "455750370212335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/hj3NcD2gxN"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T16:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455737344650645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/9lnuypj9B6"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735767529443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/u4qpEd37kG"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735403220582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Qji4uLVewb"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735065067417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LlGoDep5vN"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455734745570492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/I8BOpzypge"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455734138512101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Q6Mkd7pxqc"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455733582322212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/KvU5l8K63Y"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455732720698925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/nnvp0q1ze5"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455732168313290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MgndaVRTNS"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455731667039432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/YBRZrAOKE8"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730823460040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/kI757jJgBL"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730484992311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/PjCwaHFuoM"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730023102951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/EXM5pGici1"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729737852522497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/8fatdMCk7D"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729490103386114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LyRFZR5NKQ"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729224687841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UWsh8c9XNs"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728899230806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/5b1akFVAQr"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728659673128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/DN1gHuNmHM"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728278226370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/4j6O9gxv0Z"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727992778797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/BWocI4eih1"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727700758769665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/qHZhCqit6q"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727346038091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UbdoaVwpB2"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727065015541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/FzBBWN7OXg"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726766074904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/l8xapVM1FU"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726426273361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OXiQoGqeJV"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726038338007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/otyTtD78hA"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455725673622278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/jcuzq2tZmB"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455724978127011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/IJJKnOQ67l"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455724614086557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/NHcySr08XV"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723874521731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/ZTCLGrHC3I"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723429308923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OebC24Pgv5"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723110151782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/P72B5n7Sxq"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455722452195491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/GpsaPdVwOE"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455722128420372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LzhcZeS3fP"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721789793267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! Tive coragem de descer de bondinho! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/aotlsD20kW"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721420941967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/d5yFI6MgWo"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721119694458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/2NJNe0dpoK"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720864701755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XhbM5NdP35"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720535385968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/8g5OUdVkfH"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720203025121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/6kCVDiHg7i"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455719826334699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/goQGRl4qOl"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455719177958223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Fg3vqKJfCs"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455718610833780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/wRQjbkqruk"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455718161900638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/zHwOsG2aw2"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2014-04-14T14:35:26.000Z",
            "id": "455715961480298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo acontece no Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/AxKlzvX2ki"
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-14T13:46:51.000Z",
            "id": "455703734862229506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por suas sequoias gigantes, o charmoso Parque Nacional das Sequoias testemunha a dimens\u00e3o da natureza, beleza e diversidade."
        },
        {
            "author_id": "1113254029",
            "created_at": "2014-04-14T13:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15436728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "455700184618795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pelas Fal\u00e9sias do Cear\u00e1..... Morro Branco.... (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/dv6NiOxRwn"
        },
        {
            "author_id": "1944654595",
            "created_at": "2014-04-14T13:30:56.000Z",
            "id": "455699728546549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual \u00e9 o primeiro e mais antigo Parque Nacional do mundo?\n\n\u00c9 o Parque Nacional de Yellowstone, no... http://t.co/vxHDnVoukk"
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2014-04-14T13:30:33.000Z",
            "id": "455699633055236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Apajufe... http://t.co/ztmQjKPx0n"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-14T13:23:55.000Z",
            "id": "455697963780562946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil visitantes na P\u00e1scoa. http://t.co/uKNSkOUJAM http://t.co/Z7NpFXO88z"
        },
        {
            "author_id": "124846922",
            "created_at": "2014-04-14T12:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "AlamoTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "455689178219839488",
            "in_reply_to_user_id": "59774675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@AlamoTurismo: Para come\u00e7ar bem a semana: Parque Nacional Yoho, nas Montanhas Rochosas, Canad\u00e1! http://t.co/zaXYyLLhqQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "142458157",
            "created_at": "2014-04-14T12:27:59.000Z",
            "id": "455683888325459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punta Brava, parque nacional #Morrocoy #Venezuela http://t.co/ZY9BgfEOsu"
        },
        {
            "author_id": "81675268",
            "created_at": "2014-04-14T12:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "455682595209359360",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Rio tem 3 campos de golfe e o Paes faz aterro em area de protecao ambiental para novo golfe e especulacao imobiliaria."
        },
        {
            "author_id": "52603569",
            "created_at": "2014-04-14T12:05:39.000Z",
            "id": "455678265882333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia RJ/MG http://t.co/zFT1GcOYuu"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-14T12:00:10.000Z",
            "id": "455676887570710530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu toma posse http://t.co/RJtTcOI8hE #RIO #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "240804390",
            "created_at": "2014-04-14T11:29:53.000Z",
            "id": "455669266965360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante como minimo http://t.co/cWLlju83Vz"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-14T09:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455635389634871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/vvAeERCkXW"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2014-04-14T09:00:10.000Z",
            "id": "455631587351093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ex-vigias do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia relatam abandono desde que ele foi reduzido para dar lugar a hidrel\u00e9trica http://t.co/V52hCsqxLg"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-14T08:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455625955240071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos... #rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/JAti9btJuz"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-14T03:00:03.000Z",
            "id": "455540963595669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de abril de 2014\nQuaresmeira\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/hflA16oUNE"
        },
        {
            "author_id": "281601043",
            "created_at": "2014-04-14T02:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0026511,
                        -29.95059918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "455537046296489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso! @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/ZuXgACLvz0"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-04-14T00:29:06.000Z",
            "id": "455502974492487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de\u00a0aves http://t.co/XvbXxYFxLi"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-04-14T00:13:52.000Z",
            "id": "455499140735434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves http://t.co/6Q8FOqJKKa"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-14T00:01:04.000Z",
            "id": "455495919052390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves: Unidade est\u00e1 localizada entre as cidades do R... http://t.co/FAeZGqE0mk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-04-14T00:00:56.000Z",
            "id": "455495887054049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves http://t.co/IVlWq7UcZK"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-04-13T23:00:43.000Z",
            "id": "455480732618866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Dry Tortugas marca o fim da #AtlanticCoastHighway. Esta ilha isolada \u00e9 o lugar perfeito para mergulhar."
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2014-04-13T21:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 119,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "455463218287087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional da Serra da Canastra pode ter \u00e1rea reduzida - not\u00edcias em Centro-Oeste http://t.co/p4hZYhfm77 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "239543972",
            "created_at": "2014-04-13T21:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.60860654,
                        -25.51393008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "455463108988112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel \u26a0\ufe0f\ud83d\udea1 Domingo diferente \ud83d\ude4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NBDP0gFCgX"
        },
        {
            "author_id": "48481822",
            "created_at": "2014-04-13T20:48:34.000Z",
            "id": "455447474606329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"M3 V\u00eddeo no Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Vxx5Z2Qokc"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2014-04-13T20:19:04.000Z",
            "id": "455440052143677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto lind\u00edssima foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, por Evando F. Lopes. \u00c9 um alerta a aqueles... http://t.co/sTHkgXP7ak"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2014-04-13T20:18:16.000Z",
            "id": "455439847961141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto lind\u00edssima foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, por Evando F. Lopes. \u00c9 um alerta a aqueles... http://t.co/br8964SZnU"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2014-04-13T20:15:53.000Z",
            "id": "455439250994245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Chile tamb\u00e9m pode ser uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de turismo aventureiro, com o Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2014-04-13T19:49:59.000Z",
            "id": "455432733150707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fernando Gabeira vai ao Parque Nacional da Serra da Canastra e mostra os conflitos na regi\u00e3o. N\u00e3o perca, \u00e0s 18h30, na #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "102646729",
            "created_at": "2014-04-13T19:39:25.000Z",
            "id": "455430071088861186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as outras 5 s\u00e3o: esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, reservas biol\u00f3gicas, parque nacional, monumentos naturais e ref\u00fagio de vida silvestre!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "102646729",
            "created_at": "2014-04-13T19:37:05.000Z",
            "id": "455429486050570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, floresta nacional, reserva de fauna, reserva extrativista, reserva de...."
        },
        {
            "author_id": "450758250",
            "created_at": "2014-04-13T19:24:01.000Z",
            "id": "455426198408286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capodeira!!!!! @ Parque Nacional http://t.co/J1NO8d9G0F"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2014-04-13T18:49:53.000Z",
            "id": "455417606049390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Taquara/Duque de Caxias aqui no Rio de Janeiro. Programa ecol\u00f3gico esse eu curto! http://t.co/41lGXHYAUq"
        },
        {
            "author_id": "65387756",
            "created_at": "2014-04-13T18:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83008536,
                        -2.7473012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "455411398915670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim esta sendo o domingo!!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/Gw38jRQkny"
        },
        {
            "author_id": "86232299",
            "created_at": "2014-04-13T17:55:51.000Z",
            "id": "455404007415377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pedalei com minha bike nova. Adorei!!! 3 hrs de pedal em 47 kms pela Floresta Nacional da Tijuca. #ciclismo... http://t.co/SQCIfZmdJu"
        },
        {
            "author_id": "1310994128",
            "created_at": "2014-04-13T16:45:17.000Z",
            "id": "455386249088348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas caribenhas! \n\nO Parque Nacional Tayrona \u00e9, sem sombra de d\u00favidas, um dos lugares mais incr\u00edveis e... http://t.co/Jt8q2nulxh"
        },
        {
            "author_id": "161810725",
            "created_at": "2014-04-13T16:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455383328750043138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's R\u00ed\u00f4\u00f4\u00f4 #ErreJota #Doming\u00e3o #Deboa #ParqueNacionalDaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fvw2uMrLaV"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2014-04-13T16:22:55.000Z",
            "id": "455380623499485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os sem-floresta: ex-vigilantes do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia trabalharam 5 meses sem sal\u00e1rio http://t.co/BY4CArFYyP"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-04-13T15:40:01.000Z",
            "id": "455369827365183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nSerra da Capivara, Piau\u00ed\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara foi criado em 1979 para... http://t.co/HqQMxjR8yk"
        },
        {
            "author_id": "47974657",
            "created_at": "2014-04-13T15:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "455363562647851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phyno (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/WJx8zF9omp"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2014-04-13T15:12:48.000Z",
            "id": "455362976325709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/At0E1ceJ7C"
        },
        {
            "author_id": "146621262",
            "created_at": "2014-04-13T15:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "455360131937882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing you, everyday &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XJXIHYisOE"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-04-13T15:00:55.000Z",
            "id": "455359986173218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - ResEx - Itaipu\" http://t.co/GENC1Rovz0"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T14:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455355032809259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha lindinha nessa_ms_13 \u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mx1kcaVbq3"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T14:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455354196154679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xvCTR8v3Zq"
        },
        {
            "author_id": "360884542",
            "created_at": "2014-04-13T14:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44887417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455351313166262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um lugar pra relaxar...\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uWWuwgleox"
        },
        {
            "author_id": "178924193",
            "created_at": "2014-04-13T14:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "username": "nunesbianca1"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "rhaizanunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "455349219491344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @nunesbianca1 @rhaizanunes) http://t.co/Atcj7AaoV9"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-04-13T14:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "455346712430014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/orE5Mr4HrD"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T14:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455344821688102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing view @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/WJCw42e8Xd"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455344117690933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friendship @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/1jyhk3QhCs"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455343642736349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavor and color cascade @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/kGQjCOgT0w"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455341226884354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So beauty!! @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/LwSEzVkhlT"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455338460451446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simply beauty @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/jSFEDYcow4"
        },
        {
            "author_id": "79008954",
            "created_at": "2014-04-13T13:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8709828,
                        -22.3681214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455338164266487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ao parque nacional com a minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T12:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455329494149369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing red color @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/XA4TSXVrwE"
        },
        {
            "author_id": "1191219608",
            "created_at": "2014-04-13T11:59:46.000Z",
            "id": "455314397049921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da S http://t.co/4hpO2oGQ1u"
        },
        {
            "author_id": "2319872403",
            "created_at": "2014-04-13T11:11:28.000Z",
            "id": "455302244855205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/TYSDOdHec2"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-04-13T11:00:03.000Z",
            "id": "455299369269338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira com a Col\u00f4mbia, o Parque Nacional Dari\u00e9n \u00e9 o maior do Panam\u00e1 e constitui-se como a mais... http://t.co/NWI2LxzckJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-04-13T10:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "455293864895860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo domingo, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/iopLe2YjOP"
        },
        {
            "author_id": "111066042",
            "created_at": "2014-04-13T08:00:05.000Z",
            "id": "455254077715136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para\u00edsos del mundo: Parque nacional Bontebok #Sudafrica http://t.co/UTzwaPPrqB"
        },
        {
            "author_id": "9395392",
            "created_at": "2014-04-13T05:26:08.000Z",
            "id": "455215338980777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Viagem Maca\u00e9 - Reserva Biol\u00f3gica\" http://t.co/B2MyBwVcfF"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-04-13T04:40:07.000Z",
            "id": "455203756619997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/trlWG7US7v #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-13T03:45:09.000Z",
            "id": "455189925025964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-13T03:00:03.000Z",
            "id": "455178572424957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de abril de 2014\nPor do sol na Lagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/8bmsMy2urK"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-13T02:15:25.000Z",
            "id": "455167340213051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde trimestral. http://t.co/5OE27btJ2H http://t.co/oUo7OvkzzS"
        },
        {
            "author_id": "126209086",
            "created_at": "2014-04-13T01:31:36.000Z",
            "id": "455156313366863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE\u00a0NACIONAL http://t.co/X7FbItFNpf"
        },
        {
            "author_id": "2246469043",
            "created_at": "2014-04-13T01:31:35.000Z",
            "id": "455156309596200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE\u00a0NACIONAL http://t.co/tpda7f4frK"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T01:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455152616662921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ju4tWzXrtV"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T00:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455144438948708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tytrj2jwGF"
        },
        {
            "author_id": "91885091",
            "created_at": "2014-04-13T00:14:03.000Z",
            "id": "455136797622665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE http://t.co/4V99Fi4XEg"
        },
        {
            "author_id": "626114659",
            "created_at": "2014-04-12T23:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97649974,
                        -22.42150014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455120047342899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o http://t.co/buK9xxHXD0"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-04-12T22:41:31.000Z",
            "id": "455113511052390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones ajudam a proteger animais em extin\u00e7\u00e3o em parque no Nepal\n - 14 minutos atr\u00e1s\n O Parque Nacional de... http://t.co/K29kjcaIw1"
        },
        {
            "author_id": "127935202",
            "created_at": "2014-04-12T22:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94840928,
                        -19.79386166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455103964397436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando ;) #OhMinasGerais #SerraDoCip\u00f3 #yolo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ngBLHyUJWR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-12T22:01:02.000Z",
            "id": "455103323658416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones ajudam a proteger animais em extin\u00e7\u00e3o em parque no Nepal: O Parque Nacional de Chitwan, no Nepal, come\u00e7... http://t.co/HSBaJh7foJ"
        },
        {
            "author_id": "185835800",
            "created_at": "2014-04-12T21:35:44.000Z",
            "id": "455096957166690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \u00e9 Bom demais!\nFeliz Anivers\u00e1rio... Eu tive... Estou tendo! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/9dUKtf9t8t"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-04-12T21:32:36.000Z",
            "id": "455096170235588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto: RPPN Encantos da Jur\u00e9ia http://t.co/oEGhcNYOK7"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-12T21:30:01.000Z",
            "id": "455095519136583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "66346535",
            "created_at": "2014-04-12T21:18:01.000Z",
            "id": "455092497111605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas estadas do nosso querido sert\u00e3o. Floresta Nacional do Araripe. http://t.co/qC4iueORHH"
        },
        {
            "author_id": "822488498",
            "created_at": "2014-04-12T20:27:49.000Z",
            "id": "455079864240852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento Homecenter! \u2014 at Parque Nacional http://t.co/pE3FiPpCuH"
        },
        {
            "author_id": "559312776",
            "created_at": "2014-04-12T19:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "455072729541398529",
            "in_reply_to_user_id": "1850488854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrabravphotos Geral do Gr\u00eamio y La\nBanda Del Parque (Nacional) hinchadas amigas en la Arena. http://t.co/AmqhO5BdOA"
        },
        {
            "author_id": "961131686",
            "created_at": "2014-04-12T19:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "FITBogota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554176,
                        4.62418488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "455060959779098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional @FITBogota obra de teatro obra acusante que te est\u00e1n   Velando http://t.co/Oq4pNwvnWL"
        },
        {
            "author_id": "818466626",
            "created_at": "2014-04-12T19:00:06.000Z",
            "id": "455057788977561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta no parque nacional do capara\u00f3... Bom  d mais"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-12T18:55:30.000Z",
            "id": "455056633773973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - C\u00e2mera trap flagra a fauna do PNSB http://t.co/yV007Ob84K"
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2014-04-12T18:48:54.000Z",
            "id": "455054974041718786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da... http://t.co/X0qbq38ClK"
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2014-04-12T18:48:01.000Z",
            "id": "455054749390237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da... http://t.co/ylNK3TFMQo"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2014-04-12T18:37:51.000Z",
            "id": "455052192513146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da\u2026 http://t.co/f3QsfrLtYe"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-04-12T18:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "455048796431335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 350 esp\u00e9cies de aves http://t.co/F4OS0Scr49 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "301056643",
            "created_at": "2014-04-12T18:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "TorcidasMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "455044123955720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Torcidas pelo mundo @TorcidasMundo \nLa Banda Del Parque(Nacional) na Arena do Gr\u00eamio ontem... http://t.co/rLG85i9hVP"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-04-12T18:03:36.000Z",
            "id": "455043572450852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 350 esp\u00e9cies de aves... http://t.co/LkU01moDGc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-04-12T17:35:11.000Z",
            "id": "455036421552631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de Parque viabiliza cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel , em Manaus http://t.co/rvuJHZEoll"
        },
        {
            "author_id": "2437187725",
            "created_at": "2014-04-12T16:22:23.000Z",
            "id": "455018098915942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional corcovado http://t.co/OSpAqCHnLM"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2014-04-12T16:01:12.000Z",
            "id": "455012768899694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/5mcSbDmcY0"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-04-12T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 120,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "455004923277500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ http://t.co/Na9Q2O1S4i via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-12T15:07:18.000Z",
            "id": "454999202695634945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vale da Morte tem temperaturas elevad\u00edssimas e uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/iafYzb367h"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2014-04-12T15:03:34.000Z",
            "id": "454998265071939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado brasileiro \u00e9 laico e n\u00e3o deveria reservar parte da \u00e1rea de um parque nacional a cultos religiosos que... http://t.co/MomB8LRRLQ"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T14:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20509408,
                        -22.94128012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454996968126050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EjIEJpcdx1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-12T14:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "454995934976679937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/RlrfNkUfk8"
        },
        {
            "author_id": "229233745",
            "created_at": "2014-04-12T14:28:19.000Z",
            "id": "454989395863826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda Parque Nacional http://t.co/CPOPJt8dxm"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-04-12T14:19:40.000Z",
            "id": "454987217027735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria das comunidades ind\u00edgenas e ribeirinhas no munic\u00edpio de Manaus http://t.co/nCPgtnH3gT"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-04-12T14:14:37.000Z",
            "id": "454985947999141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande.... http://t.co/VjN7yeTfHv"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-04-12T13:59:12.000Z",
            "id": "454982068410138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto Trilhas Inclusivas e o passeio que fizeram no Parque Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!... http://t.co/MNHJ0bKbrU"
        },
        {
            "author_id": "75107458",
            "created_at": "2014-04-12T13:31:42.000Z",
            "id": "454975144466071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PORTARIA N\u00ba 019/2014 \u2013 Tombamento do Monumento Natural Caverna do Jabuti, Curvel\u00e2ndia \u2013 MT. \nhttp://t.co/tkaOHo5KEl"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:22:40.000Z",
            "id": "454972872684228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Pedra do Queijo com a Maria Comprida ao fundo - Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/fmB6ctNGmS"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:21:58.000Z",
            "id": "454972696049496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Escalavrado com Tr\u00eas Picos ao fundo  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ/BR http://t.co/e1ibGwgF5K"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:20:29.000Z",
            "id": "454972325163991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Cabe\u00e7a de Peixe - PNSO - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/BfsJnnyPQI"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T13:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "nessinha_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "454968684042534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com @nessinha_ms http://t.co/8BubHMVO7R"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T13:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454967770112077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com nessa_ms_13 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/leiFYBvILG"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-12T12:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "454953371988811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 abr 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (BA/MG) http://t.co/6FiPkrweAZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-12T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "454952204093239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 abr 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) http://t.co/RoXjNnEdRO @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-12T11:18:22.000Z",
            "id": "454941591657263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a \"Reserva Extrativista Marinha\"?!... http://t.co/m8GMkDgRsL"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:24.000Z",
            "id": "454902091031777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/yScbGh5XWz"
        },
        {
            "author_id": "799143194",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:04.000Z",
            "id": "454902007326052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/jEx35vyHfu [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:04.000Z",
            "id": "454902005916786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/OeAZYiRdLy"
        },
        {
            "author_id": "2339251818",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:55.000Z",
            "id": "454901967434043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/odSEgs20KO [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "1013788254",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:37.000Z",
            "id": "454901890455576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/7gkzLlT7VE"
        },
        {
            "author_id": "1255438855",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:36.000Z",
            "id": "454901890321350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/cwEmFtEtUT [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "2389544696",
            "created_at": "2014-04-12T08:33:21.000Z",
            "id": "454900061592227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/k7GNHrJldk"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-12T04:00:13.000Z",
            "id": "454831327452209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "1053156674",
            "created_at": "2014-04-12T03:42:13.000Z",
            "id": "454826796253339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AntonSolamente UASD se une al pedido de declarar a Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, R... http://t.co/uOb3pqN46g #Lafalacia_"
        },
        {
            "author_id": "178364761",
            "created_at": "2014-04-12T03:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "454817564179570690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"@barrabravphotos: La Banda del Parque [Nacional] ayer en Brasil Vs. Gr\u00eamio http://t.co/ix12CHnSH7\" // ELIMINADOS FUIMO IGUAL, ES AMOR!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-12T03:00:03.000Z",
            "id": "454816184307695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de abril de 2014\nCascavel (Crotalus durissus) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/5Ue9wz2JGj"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-04-12T02:44:52.000Z",
            "id": "454812365532311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 preparado para receber visitantes http://t.co/KbUZIOj8ae"
        },
        {
            "author_id": "186482500",
            "created_at": "2014-04-12T02:30:00.000Z",
            "id": "454808623852826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural http://t.co/LTE2NB8CkO"
        },
        {
            "author_id": "200704208",
            "created_at": "2014-04-12T02:02:21.000Z",
            "id": "454801667025014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al @senadorepdom  declarar Loma Miranda Parque Nacional, http://t.co/kEyVaHPNpF"
        },
        {
            "author_id": "301062799",
            "created_at": "2014-04-12T01:43:51.000Z",
            "id": "454797010210549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CheO_x3: - UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Chw5DE4bHI"
        },
        {
            "author_id": "414896244",
            "created_at": "2014-04-12T01:43:51.000Z",
            "id": "454797009590173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/nG2x54xnED (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "609757205",
            "created_at": "2014-04-12T01:40:41.000Z",
            "id": "454796211543756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pTRgylgqEw"
        },
        {
            "author_id": "1163426754",
            "created_at": "2014-04-12T01:20:06.000Z",
            "id": "454791032605904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/o8HqixFxym"
        },
        {
            "author_id": "1431555528",
            "created_at": "2014-04-12T01:14:04.000Z",
            "id": "454789514888622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/X8Es1CA2vm"
        },
        {
            "author_id": "1384303124",
            "created_at": "2014-04-12T01:14:00.000Z",
            "id": "454789498241429506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XatP0vQQue"
        },
        {
            "author_id": "948898932",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:59.000Z",
            "id": "454789495502544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/BOw1D21w2O"
        },
        {
            "author_id": "1670836363",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:51.000Z",
            "id": "454789458324254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/iB9oLe2oO3"
        },
        {
            "author_id": "2247518935",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:48.000Z",
            "id": "454789447544877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/HngACgMrB9"
        },
        {
            "author_id": "347915411",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:42.000Z",
            "id": "454789421032673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dSwoROWvJH"
        },
        {
            "author_id": "118175323",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:01.000Z",
            "id": "454789251255631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/s09TVkkvWe"
        },
        {
            "author_id": "871075112",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:43.000Z",
            "id": "454788669413396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/zwD47vIEf8"
        },
        {
            "author_id": "1332431198",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:37.000Z",
            "id": "454788646634147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ZayFw8z0Qx"
        },
        {
            "author_id": "541618986",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:37.000Z",
            "id": "454788645552001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/cXdhRRbEvZ"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:36.000Z",
            "id": "454788642368548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/LNJAtx5WpB"
        },
        {
            "author_id": "1152431371",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:36.000Z",
            "id": "454788640388816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ePkOWScLA9"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788638375546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/1uYxrBZXV4"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788637649956866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/X3Waxx78G7"
        },
        {
            "author_id": "831391722",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788636748161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/5CExDgYdmB"
        },
        {
            "author_id": "2155488458",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634810408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/JPuSiHHbTG"
        },
        {
            "author_id": "482470960",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634755878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/RK6U3mrj56"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634533580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/H6FnL9ePbP"
        },
        {
            "author_id": "503897228",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788633719889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ltvceZWSay"
        },
        {
            "author_id": "402112905",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788633388544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/eDyz0EczRm"
        },
        {
            "author_id": "870570450",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788632298012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "471421750",
            "created_at": "2014-04-12T01:05:02.000Z",
            "id": "454787239399403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional \nhttp://t.co/myKaSQ9QuY"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2014-04-12T01:04:45.000Z",
            "id": "454787169148620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dAUSpnULin #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2014-04-12T01:04:27.000Z",
            "id": "454787094045417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/2IpnFaq9rs #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-12T01:00:17.000Z",
            "id": "454786045973110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/88qIgn52Ky"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-04-12T01:00:15.000Z",
            "id": "454786037999751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vd3IQWnu5Z"
        },
        {
            "author_id": "1881313075",
            "created_at": "2014-04-12T00:56:04.000Z",
            "id": "454784984256380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/yOSWcAgoG9 #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-04-11T23:10:33.000Z",
            "id": "454758430826196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/phQ1g04IqU"
        },
        {
            "author_id": "344063246",
            "created_at": "2014-04-11T22:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "454754871489875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/lkDA23dr2p"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-11T22:56:10.000Z",
            "id": "454754812262109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Pedra do Queijo com a Maria Comprida ao fundo - Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da\u2026 http://t.co/hCpFHxfJaz"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-11T22:53:02.000Z",
            "id": "454754021895442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/HUvxUXjphY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:39.000Z",
            "id": "454753927796240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/LLKqeweAKQ"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:37.000Z",
            "id": "454753917427920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/D8JDCDJAUQ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "454753895961489409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional ... http://t.co/NdFItbv307 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "350461519",
            "created_at": "2014-04-11T22:11:07.000Z",
            "id": "454743472009146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Queixada. http://t.co/UoGLNshcAs"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2014-04-11T22:02:04.000Z",
            "id": "454741197227978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 preparado para receber visitantes http://t.co/SyzMfZXfKg"
        },
        {
            "author_id": "1009777464",
            "created_at": "2014-04-11T21:43:01.000Z",
            "id": "454736400689401857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#(TeamSloow'Wezzy)# UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/6RvCM4bvmW"
        },
        {
            "author_id": "1321178154",
            "created_at": "2014-04-11T21:43:00.000Z",
            "id": "454736396415037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LuismyPrivonRD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/W33NQFVJ0e @LuismyprivonRD"
        },
        {
            "author_id": "1227952836",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:41.000Z",
            "id": "454736319751528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_WeyFlakoo: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domin... http://t.co/opyMMYKbKg"
        },
        {
            "author_id": "423620973",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:40.000Z",
            "id": "454736315892776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_AlexittOSloow: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/9TuZ2gLWGb"
        },
        {
            "author_id": "1015863996",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:26.000Z",
            "id": "454736256597889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Team_Wolf1f ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO D... http://t.co/URzHBI4DS4 (#Due\u00f1O-\u00bb#Elvin2817)"
        },
        {
            "author_id": "1195293085",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:25.000Z",
            "id": "454736250033803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Fiquracallejera) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/8GYNB2fRLv (#Fiquracallejera)"
        },
        {
            "author_id": "1227952836",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:23.000Z",
            "id": "454736240797941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iYorkisxOTeam_ UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/opyMMYKbKg"
        },
        {
            "author_id": "301062799",
            "created_at": "2014-04-11T21:27:14.000Z",
            "id": "454732432114065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CheO_x3: - UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/8BUCCAnj8g"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-04-11T21:12:48.000Z",
            "id": "454728795870990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem expectativa de receber a visita de 35 mil pessoas durante o feriad\u00e3o de P\u00e1scoa.... http://t.co/2PQCHJWBpN"
        },
        {
            "author_id": "39828457",
            "created_at": "2014-04-11T20:54:46.000Z",
            "id": "454724258842021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by\u00a0Paulo Santos) http://t.co/5qTMN6MxxX"
        },
        {
            "author_id": "2172943398",
            "created_at": "2014-04-11T20:47:59.000Z",
            "id": "454722553450213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda_Carolina1 Leo UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom...  #Linda_Carolina1 Leo"
        },
        {
            "author_id": "574845969",
            "created_at": "2014-04-11T20:46:57.000Z",
            "id": "454722294309351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( peluche_frezh ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- ...  peluche_frezh"
        },
        {
            "author_id": "1197713064",
            "created_at": "2014-04-11T20:42:50.000Z",
            "id": "454721256168767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Brendalis ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/xQUOXtxVxk"
        },
        {
            "author_id": "1197713064",
            "created_at": "2014-04-11T20:42:37.000Z",
            "id": "454721200573251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Brendalis ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/xQUOXtxVxk"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Magdalena, Colombia",
                "id": "0589dcb7fdc4d1f9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Lagos, Chile",
                "id": "5fc66f03df42ec95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Roquetas de Mar, Espa\u00f1a",
                "id": "5e998eaa02492b79",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Garanhuns, Brasil",
                "id": "4c75b532cd450600",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "f6b87aec17cb031d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia",
                "id": "2bb0b13fcaa74150",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1638324331",
                "name": "Tr\u00edcia Bartelle",
                "username": "triciabartelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232666480",
                "name": "Alice Lavatori",
                "username": "alicelavatori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683966",
                "name": "Cec\u00edlia Seabra",
                "username": "CIseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515574356",
                "name": "Jessica J\u00e1uregui",
                "username": "jessicajauregu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36221874",
                "name": "Feliciano Cl\u00edmaco",
                "username": "feliz100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191957208",
                "name": "Geninho Perdido",
                "username": "Hungry_African",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62866610",
                "name": "DUA LUPITA",
                "username": "MariaRiojas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588368",
                "name": "pauloplanet",
                "username": "pauloplanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18005943",
                "name": "Professor Kitsune",
                "username": "Babylon_Dreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474817119",
                "name": "jaz",
                "username": "jazbtena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41410775",
                "name": "Adriel Marcelo Lemes",
                "username": "adrielmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221493863",
                "name": "Katherine Pineda\u2020",
                "username": "katherine_P09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153779706",
                "name": "Priscila Moraes",
                "username": "priiscilaamorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200695492",
                "name": "P\u00e2m",
                "username": "pamellatrindad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194126065",
                "name": "J-Gonzalez",
                "username": "JakoGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117731040",
                "name": "Nat\u00e1lia Viggiano",
                "username": "NataliaViggiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169133280",
                "name": "Cec\u00edlia F. Brasil",
                "username": "CeciliaBrasiL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591880394",
                "name": "@lizisalgados",
                "username": "lizisalgados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255639042",
                "name": "Briiza",
                "username": "BrizaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13363792",
                "name": "Alex Piaz",
                "username": "zaip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074412056",
                "name": "\u265b",
                "username": "sabrinatardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549608166",
                "name": "InstitutoAqualung",
                "username": "ieaqualung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579403412",
                "name": "luciane bonamigo",
                "username": "lucianebonamig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259001391",
                "name": "\u0631\u0646\u06c1\u0640\ufbaf\u0640\u0648\u0648\u062f\u0629",
                "username": "crispbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913274936",
                "name": "pedro oliveira",
                "username": "ped_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50904078",
                "name": "Rafa Flores",
                "username": "lokon87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301165646",
                "name": "Gustavo Mercadante",
                "username": "GugaMercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256512985",
                "name": "BENETI (BETA)",
                "username": "patriciabeneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82494554",
                "name": "Magda",
                "username": "mirribarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026460915",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabalegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81648931",
                "name": "ana luiza",
                "username": "ana_luuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41424548",
                "name": "carol bevilaqua",
                "username": "carolbevilaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72161435",
                "name": "Fabianni Jogaib",
                "username": "fabijogaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50751118",
                "name": "Rhanyele",
                "username": "rhanyele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178364206",
                "name": "JR Herrera Cantorani",
                "username": "jcantorani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60415744",
                "name": "Allan Dieggo",
                "username": "allan_dieggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889300562",
                "name": "Pins do Pedro",
                "username": "PinsdoPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294041894",
                "name": "FTS",
                "username": "nyc206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451055394",
                "name": "wxc",
                "username": "Meloclef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138654505",
                "name": "Edson G\u00f3mez",
                "username": "edsongomezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626714565",
                "name": "umtaldemateus",
                "username": "thallismateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18220470",
                "name": "Gospel Prime",
                "username": "gospelprime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32812477",
                "name": "Andr\u00e9s Z\u00fa\u00f1iga Zapata",
                "username": "andres_zuniga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113397445",
                "name": "Jo\u00e3o C Boyadjian",
                "username": "jcboyadjian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185374557",
                "name": "Priscilla Ruiz",
                "username": "Priscilla_Ruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243417794",
                "name": "Ignacio Corrales",
                "username": "_icorrales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75417990",
                "name": "Ali Oliver",
                "username": "Allisomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247444559",
                "name": "dennishaubert",
                "username": "dennishaubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284805599",
                "name": "Melissa Rodriguez Tamayo",
                "username": "MeloRodriguezT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236079666",
                "name": "Aleix Carapeix \ud83c\udf97",
                "username": "aleixcarapeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283859213",
                "name": "Rimsky Sucre",
                "username": "rimskysucre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338779631",
                "name": "Comunidad Clayton",
                "username": "ClaytonPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867879554",
                "name": "Edinea",
                "username": "EdineaEg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747834138",
                "name": "Corre La Voz Chiapas & CLV Travel",
                "username": "CorreLaVoz_MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541794317",
                "name": "Ismael Bianchini",
                "username": "ismaelbianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779745",
                "name": "A",
                "username": "Aldo_SanTjo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16698903",
                "name": "coimbrafiho",
                "username": "coimbrafiho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446821",
                "name": "Mato Grosso do Sul",
                "username": "visitmsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239363180",
                "name": "Molho Ingl\u00eas",
                "username": "MOLH0INGLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260884817",
                "name": "HALLEY WILLIAM",
                "username": "WILLBORTOLUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae \ud83d\udd25",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114558653",
                "name": "Barguast",
                "username": "barguast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41467807",
                "name": "Patrick",
                "username": "toastguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429742948",
                "name": "Angela",
                "username": "w_angelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71597067",
                "name": "Wendell.",
                "username": "wdellrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361267837",
                "name": "MrCrisrami",
                "username": "SartoriCrisrami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2384241427",
                "name": "S\u00edtio do Bosco",
                "username": "sitiodobosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67412969",
                "name": "Vin\u00edcius de Moraes",
                "username": "OPoetinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334446973",
                "name": "GRUPO DE TEATRO N\u00d3S DO MORRO",
                "username": "NsdoMorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397163",
                "name": "AndoAndes Chile",
                "username": "AndoAndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189748342",
                "name": "2/1",
                "username": "doisporum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369848693",
                "name": "Califortrip",
                "username": "califortrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93912838",
                "name": "Natali  \ud83d\udc1c",
                "username": "Charliecat013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354970810",
                "name": "Longe da Rotina",
                "username": "Longe_da_Rotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351830219",
                "name": "H.F.Reis.Tim.Beta",
                "username": "HelioFernandoRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704142007",
                "name": "BelezaGeek",
                "username": "BelezaGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771765948",
                "name": "Vivence Hot\u00e9is & Resorts",
                "username": "vivencehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16019076",
                "name": "Revista Donna",
                "username": "revista_donna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46752972",
                "name": "Rosane Tremea",
                "username": "RecortesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321503300",
                "name": "Rol\u00e9PeloMundo",
                "username": "RolePeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26321681",
                "name": "Jose Cardozo",
                "username": "jcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549826",
                "name": "Airton Reis Junior",
                "username": "areisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367424981",
                "name": "Hell\u25e2\u25e4",
                "username": "helmesvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306960487",
                "name": "NewsNow Portuguese",
                "username": "NewsNow_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43092809",
                "name": "R\u00e1dio Difusora FM",
                "username": "difusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162259236",
                "name": "fulano",
                "username": "MrFlucka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047431130339835905",
                "name": "C\u00e1ssio Borges",
                "username": "cvborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818769128",
                "name": "Busque Fot\u00f3grafo",
                "username": "busquefotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558950247",
                "name": "Gerlene_Ribeiro05",
                "username": "Gerlene_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52299619",
                "name": "Esmeralda Hasbun",
                "username": "esmehasbun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1946897461",
                "name": "Rodmix M\u00f3veis",
                "username": "mrodmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, Quarentoso.",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55708705",
                "name": "O Verbo",
                "username": "overbonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578220049",
                "name": "Filhos de Ezequiel",
                "username": "fiezel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170441563",
                "name": "Evang\u00e9licos do Rio",
                "username": "Evangelicos_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166716718",
                "name": "Transpar\u00eancia Crist\u00e3",
                "username": "transpar_crista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197141374",
                "name": "Cotidiano Gospel",
                "username": "cotidianogospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183891218",
                "name": "Crivella Em Foco",
                "username": "CrivellaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181189637",
                "name": "Enfoque Crist\u00e3o",
                "username": "EnfoqueRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579437",
                "name": "Foco Crist\u00e3o",
                "username": "Foco_Cristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1866493610",
                "name": "Mais Cruz",
                "username": "SIGAMAISCRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975971420",
                "name": "IUEP",
                "username": "IUEPENTECOSTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194848189",
                "name": "Tales Augusto",
                "username": "talesdejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367827392",
                "name": "Eliana Castela",
                "username": "elianacastela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384574911",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "TimBeta03871957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246911067",
                "name": "Rede Mission\u00e1ria Crist\u00e3",
                "username": "RedeCrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202391076",
                "name": "TIM BETA",
                "username": "fraquepreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214223016",
                "name": "Luis'Mendoza",
                "username": "LuisMendoza08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249331369",
                "name": "Carlos Eduardo Motta",
                "username": "PPPnoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72649754",
                "name": "felipe g",
                "username": "care_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34691121",
                "name": "Bruno M. Valpassos",
                "username": "valpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073906",
                "name": "Chocolateria",
                "username": "chocolateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150382173",
                "name": "Gestor P\u00fablico",
                "username": "gestor_publico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262668644",
                "name": "Plant\u00e3o Esportivo 98",
                "username": "Plantao98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178575951",
                "name": "Grupo Shibata",
                "username": "GrupoShibata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372005",
                "name": "Flavio Marques",
                "username": "Fley_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70111623",
                "name": "Daniel Figueiredo",
                "username": "Danieljdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295589844",
                "name": "Jornal O Olho",
                "username": "jornaloolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39624983",
                "name": "\ud83d\udc79\u2644\ud802\udd0c\ud83c\udff4\u03b2\u057c\u0103\u0292\u308f#n\u24b6u\ud83d\udc7a",
                "username": "marcbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310994128",
                "name": "4Pies",
                "username": "4_Pies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811150524",
                "name": "\ud83d\udd25Mrs JM\ud83d\udd25",
                "username": "loneli28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58935944",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "dcomercio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006705",
                "name": "Adriana Setti",
                "username": "drisetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "Editora LexMagister",
                "username": "editoramagister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544036882",
                "name": "Flor Go",
                "username": "florAlGom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539608560",
                "name": "JP Mayer",
                "username": "JPMayer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113254029",
                "name": "Elaine Zangirolami",
                "username": "Elainetatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944654595",
                "name": "Aldeia Mundo",
                "username": "AldeiaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124846922",
                "name": "Sandra InfanteVieira",
                "username": "Sandramiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142458157",
                "name": "Emilyz",
                "username": "travelandfilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675268",
                "name": "TOM Z\u00c9",
                "username": "Tzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603569",
                "name": "Vivian \u25bd\u25b2",
                "username": "Vivian_Cristi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240804390",
                "name": "Sixto Ferrer Jarque",
                "username": "sferrerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281601043",
                "name": "B\u00e1rbara Caetano",
                "username": "barbaracaetanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239543972",
                "name": "Omar Jacobo",
                "username": "OmarJacobo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481822",
                "name": "M3 Video",
                "username": "M3_Video",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102646729",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessischwarzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450758250",
                "name": "Marlon Perez",
                "username": "Marlon_perez50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423601",
                "name": "Hellder Dias",
                "username": "hellderdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65387756",
                "name": "S\u00e1zito",
                "username": "sarennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86232299",
                "name": "Alexandre Accioly",
                "username": "alexaccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161810725",
                "name": "Ruyter dos Santos",
                "username": "ruyterdossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47974657",
                "name": "Pablo",
                "username": "eupabloazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146621262",
                "name": "lane",
                "username": "alane_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360884542",
                "name": "Inenarr\u00e1vel",
                "username": "BeeatrizDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178924193",
                "name": "Dann",
                "username": "_dan19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624196512",
                "name": "bianca nunes",
                "username": "nunesbianca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27742049",
                "name": "Rha\u00edza N.",
                "username": "rhaizanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82264182",
                "name": "Yohe's",
                "username": "yohevertortoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79008954",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ju_barros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191219608",
                "name": "Dazael",
                "username": "DazaelLanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319872403",
                "name": "joicedamascena",
                "username": "joiceamorim90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111066042",
                "name": "Ecoturista",
                "username": "ecoturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9395392",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ligeirinhorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126209086",
                "name": "Nelson Reyes Estrella",
                "username": "nelsonjre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246469043",
                "name": "Noticias Dominicanas",
                "username": "notidominicanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91885091",
                "name": "J. Ferrer",
                "username": "Jhanell_Ferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626114659",
                "name": "Erica Soares",
                "username": "ericasoaresdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127935202",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "nandacsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185835800",
                "name": "Elaine Roque",
                "username": "Elainehenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66346535",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "antonioptfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822488498",
                "name": "Diana ",
                "username": "NanaZombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559312776",
                "name": "VIVEMOS DE LOUCURA",
                "username": "umgremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961131686",
                "name": "rayando web tv",
                "username": "rayandowebtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92072502",
                "name": "FITBogot\u00e1",
                "username": "FITBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818466626",
                "name": "Wivyston Pontes",
                "username": "wivystonpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63189443",
                "name": "Ana Guedes",
                "username": "anabastos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301056643",
                "name": "Tribuna Nacional",
                "username": "TribunaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101936051",
                "name": "Futebol World",
                "username": "TorcidasMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437187725",
                "name": "for sale   en venta",
                "username": "alejand79834585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229233745",
                "name": "Movimiento Rebelde",
                "username": "movrebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107458",
                "name": "GPME",
                "username": "GPME_Espeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169641166",
                "name": "Janinha007",
                "username": "JaniSalesSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442217943",
                "name": "Vanessa Swift",
                "username": "nessinha_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700422895",
                "name": "Flowkbceo",
                "username": "Flowkbceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799143194",
                "name": "\u2665 Luis Javier \u2665",
                "username": "Javiier_Kiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538967650",
                "name": ".",
                "username": "FettyKay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339251818",
                "name": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf1d",
                "username": "Jonhr02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013788254",
                "name": "Su Viida Controla;$\u2665",
                "username": "DaviidDanielM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255438855",
                "name": "-L\u00e5 P\u00e3tty B\u00ebll\u00e2 ! \u266a\u266b",
                "username": "Diime_patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389544696",
                "name": "\u221e Lis\u03b1 M\u03b1\u044fi\u03b5",
                "username": "Soy_Lisaz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053156674",
                "name": "#Lapicista #Rap #RM",
                "username": "BrayanSolamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178364761",
                "name": "Bardero Tricolor",
                "username": "bardo1899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186482500",
                "name": "T\u00edo Carlos Ra\u00fal",
                "username": "carlosraulpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200704208",
                "name": "Robert fritz",
                "username": "Ropgonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301062799",
                "name": "\u2605\u0454\u0438\u044fiqu\u0454 c\u00d8\u044ft\u03c3\u044f\u044f\u0454\u03b1\u2113\u2605",
                "username": "CheO_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414896244",
                "name": "IG; @_BryanPaulino\u2728",
                "username": "Bryan_x6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609757205",
                "name": "IG:JeanFreeSH      \u2192",
                "username": "JeanFreehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163426754",
                "name": "Gvachannel",
                "username": "Gvachannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431555528",
                "name": "\u221e\u2020 M\u0454 Dic\u0454\u0438\u2192L\u03b1R\u03b1chi\u2661",
                "username": "LeslyRachel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384303124",
                "name": "\u2665\u2196Angel \u2197\u2196Miguel\u2197 \u0693\u05f2",
                "username": "THU_MORENIT0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948898932",
                "name": "NiiQkiitah",
                "username": "niiqkiitahgiirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670836363",
                "name": "~\u2665HBD 2-05-14\u2665~",
                "username": "manahuri345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247518935",
                "name": "- Peluuche' \u00f1.\u00f1 ",
                "username": "JosePeluche34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347915411",
                "name": "\u00bb\u00bb\u2605 Johan_Cuevas \u2605\u00ab\u00ab",
                "username": "GansterStars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118175323",
                "name": "\u21c6 \uf8eb rt \uf8eb \u21c6\u2122",
                "username": "angelhernandz29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871075112",
                "name": "\u26a1\u2193 OG\u26a1\u2604\u2193",
                "username": "yassel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332431198",
                "name": "\u00a1Eriick!",
                "username": "EriickSwagger_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541618986",
                "name": "\u01a6EiiMY  R\u0398DRiiGUEZ",
                "username": "mreiimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276592704",
                "name": "HenriquitOViiga",
                "username": "HenriquitOViiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152431371",
                "name": "I'tz barbie",
                "username": "putiiki11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831391722",
                "name": "El Battellero-",
                "username": "ElBattellero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155488458",
                "name": "Bulovista",
                "username": "lokitoFrezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482470960",
                "name": "\u2661\u2606Sola &&' Vacia\u2661\u2606",
                "username": "EsthersitaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503897228",
                "name": "\u00bb.\u2020\u00d0\u00a1me\u2020X\u0103vier\u2020.\u00ab",
                "username": "Sabiel_Suriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402112905",
                "name": "Rosmeri X3",
                "username": "Rosmerix3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870570450",
                "name": "\u2248aLbEr ObIsPo\u2248",
                "username": "albertobispo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471421750",
                "name": "The Inform [RD]",
                "username": "Perdomo37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731099740",
                "name": "Vivir mi vida",
                "username": "VivirmividaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733344891",
                "name": "Stilo de Moda",
                "username": "StilodeModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1881313075",
                "name": "El Ejercito Musical",
                "username": "EjercitoMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344063246",
                "name": "Renata TIM BETA",
                "username": "RenataCapote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350461519",
                "name": "Furtado",
                "username": "furtadojustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009777464",
                "name": "\u2607#\u03c9\u03b9\u2113\u2113\u03b9\u03b1m-\u03b4\u2113\u01a1\u0398w",
                "username": "Sloow27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321178154",
                "name": "\ud83d\udc41",
                "username": "LuismyPrivon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227952836",
                "name": "Sneaker Espa\u00f1ol \u2122.",
                "username": "SneakersES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423620973",
                "name": "Alexander \u270c",
                "username": "AlexittOSloow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015863996",
                "name": "\u03b5\u2113v\u00ed\u03b7 \u01a4\u03c5\u03b7T\u03b1 D' \u01a4\u2113\u03b1T\u03b1",
                "username": "Elvin2817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195293085",
                "name": "THE PRINCESS :$",
                "username": "Smaylin_Ferrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39828457",
                "name": "Leah Maguire \ud83e\udd40",
                "username": "__LeahMaguire__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172943398",
                "name": "\u0166U ERES MI\u3289  MI\u3289 \u2665\u2665\u2665",
                "username": "linda_carolina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574845969",
                "name": "SEXO ONLINE XXX",
                "username": "Peluche_frezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197713064",
                "name": "Brendaly",
                "username": "brendalis2504",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "457564245472079872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167fsiwz80m1gw7igb3kd71cuxhfh",
        "oldest_id": "454721200573251584",
        "result_count": 490
    }
}