{
    "data": [
        {
            "author_id": "341989719",
            "created_at": "2014-04-01T03:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "TheKidBengala"
                    }
                ]
            },
            "id": "450843258256498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TheKidBengala vizita ao parque nacional de  FOZ de IGUA\u00c7U....\nKID BENGALA http://t.co/uU9PilaKxA"
        },
        {
            "author_id": "131239334",
            "created_at": "2014-04-01T03:52:19.000Z",
            "id": "450843074303107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/MAIspT45kF"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-01T03:00:03.000Z",
            "id": "450829919161827329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de abril de 2014\nMic\u00f4nia (Miconia fallax)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/4yXAMXhuGe"
        },
        {
            "author_id": "10719502",
            "created_at": "2014-04-01T02:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "wirelezz"
                    }
                ]
            },
            "id": "450827750556049409",
            "in_reply_to_user_id": "27910697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wirelezz Parque Nacional de Galapagos: http://t.co/yZOnbHREfp"
        },
        {
            "author_id": "2306866596",
            "created_at": "2014-04-01T02:44:35.000Z",
            "id": "450826026374160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vizita ao parque nacional de  FOZ de IGUA\u00c7U....\nKID BENGALA http://t.co/qiTCUlKKJc"
        },
        {
            "author_id": "42299681",
            "created_at": "2014-04-01T02:41:38.000Z",
            "id": "450825285999816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Dlzp5joyp5: Mudan\u00e7a do nome do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 em debate http://t.co/FybZl91482"
        },
        {
            "author_id": "546441814",
            "created_at": "2014-04-01T02:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jolrnalz"
                    }
                ]
            },
            "id": "450824398682210304",
            "in_reply_to_user_id": "2161608122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jolrnalz unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33682517",
            "created_at": "2014-04-01T00:50:50.000Z",
            "id": "450797400882692097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns v\u00e3o pra Disney, eu vou pro Parque Nacional Almirante Tamandar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-01T00:37:11.000Z",
            "id": "450793965399605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da  Morro do Cobi\u00e7ado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/zcqPeZn6uT"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2014-04-01T00:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450792124363984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do  Bom Futuro: http://t.co/DjCr3Emhgb via @YouTube #EcoNananas Amea\u00e7a e Abuso"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-01T00:22:29.000Z",
            "id": "450790265025208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Bwabwata da Nam\u00edbia\" http://t.co/doccmkQ4UK"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2014-04-01T00:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450788280477302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: http://t.co/d90c0RHyxw via @YouTube #EcoNanas"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2014-03-31T23:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "450779975944523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus. \ud83d\udc46\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/roHgDdXxSv"
        },
        {
            "author_id": "46783359",
            "created_at": "2014-03-31T22:44:39.000Z",
            "id": "450765645668700160",
            "in_reply_to_user_id": "480606426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thobsilva e no parque nacional de Brasilia tem um Leafeon"
        },
        {
            "author_id": "2418290016",
            "created_at": "2014-03-31T22:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "NWF"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 5,
                        "username": "sciam"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 112,
                        "username": "sciam"
                    }
                ]
            },
            "id": "450760686142885888",
            "in_reply_to_user_id": "3554721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NWF @sciam Parque Nacional de Yellowstone abalado pelo maior terremoto em 34 anos: http://t.co/z7FFn8fHw4  via @sciam"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-03-31T21:17:03.000Z",
            "id": "450743599626731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa\" http://t.co/2zbk3hOwgk #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "222217491",
            "created_at": "2014-03-31T20:46:32.000Z",
            "id": "450735920539791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim \u00e9 real, n\u00e3o tem Photoshop nessa imagem!\n\nO Parque Nacional Skaftafell localiza-se entre Kirkjub\u00e6jarklaustur e... http://t.co/G0XWFnWHp4"
        },
        {
            "author_id": "1862406745",
            "created_at": "2014-03-31T20:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9500633,
                        -19.9114819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450731329773404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ud83d\udcf7\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/dpSSi5RTnH"
        },
        {
            "author_id": "1175286782",
            "created_at": "2014-03-31T19:27:33.000Z",
            "id": "450716043917262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed Material foi encontrado no Parque Nacional da Serra... http://t.co/x8oPHTNN0O"
        },
        {
            "author_id": "291865031",
            "created_at": "2014-03-31T18:43:58.000Z",
            "id": "450705076311429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de meio ambiente e IEF fazem reuni\u00e3o sobre processo de conserva\u00e7\u00e3o do monumento natural L http://t.co/2BeIsvCTOq"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2014-03-31T18:29:20.000Z",
            "id": "450701395126005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Muir Woods http://t.co/EoKDuErxG9"
        },
        {
            "author_id": "49817035",
            "created_at": "2014-03-31T16:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9309649,
                        -22.0018948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fa331a7408cd741"
            },
            "id": "450672225222668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selfie da avia\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8gmYV2J3zX"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-31T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "450671236482596864",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #petrobras \n\nEsta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural... http://t.co/d15UYwqwKg"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2014-03-31T16:10:52.000Z",
            "id": "450666547078778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1, Rio de Janeiro-Brasil\nParque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/m6JLLG6cqy \u2013 Dicas de Viagens &amp;... http://t.co/L5YYsUlA9v"
        },
        {
            "author_id": "169059434",
            "created_at": "2014-03-31T15:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450657662297182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #Cataratasdoigua\u00e7u  #passeiodehelicoptero @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TQD9thMnZg"
        },
        {
            "author_id": "245556190",
            "created_at": "2014-03-31T14:46:38.000Z",
            "id": "450645350252953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente visita Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/To7pg1v9Q5"
        },
        {
            "author_id": "153968426",
            "created_at": "2014-03-31T14:40:22.000Z",
            "id": "450643771177201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente visita Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/0pht887MmF"
        },
        {
            "author_id": "767588768",
            "created_at": "2014-03-31T14:30:08.000Z",
            "id": "450641198735429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/VqkatMekcQ"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:53.000Z",
            "id": "450632327870164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e ... http://t.co/zjlcAOkkuO #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:50.000Z",
            "id": "450632315119476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/7kMe4Sg93w"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:48.000Z",
            "id": "450632304629514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/8vS2CmInSi"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2014-03-31T13:53:54.000Z",
            "id": "450632077206372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas do MA: praia de Cabur\u00e9, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: vilarejo de pescadores com\u2026 http://t.co/PS9k2zlmED"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "450627486226067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:04.000Z",
            "id": "450627339345358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/0HgcHPzBtG"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:01.000Z",
            "id": "450627324753375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/k9bWvds6Kq"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:57.000Z",
            "id": "450627311075733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o dei... http://t.co/CvPzXxMbXx"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:57.000Z",
            "id": "450627309997801474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/O66BRcWAh3"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:50.000Z",
            "id": "450627279350398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha  http://t.co/53aBrGYPM5"
        },
        {
            "author_id": "257491942",
            "created_at": "2014-03-31T13:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "450619640255762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/cJpF28iiRB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-03-31T13:01:27.000Z",
            "id": "450618878922457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/pRhJ3w6qso"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-03-31T13:01:26.000Z",
            "id": "450618876619800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/C8ArvCVQH1"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-03-31T12:47:08.000Z",
            "id": "450615276451926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa de Monografia:\nCom o t\u00edtulo \"Guia para a trilha adaptada do Parque Nacional da Tijuca: uma proposta... http://t.co/4YR10uNMWV"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-31T12:40:00.000Z",
            "id": "450613480853221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/8v5kcjPbQN"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:59.000Z",
            "id": "450613476235288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/qaTn7Xsgwh"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:53.000Z",
            "id": "450613449949577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/nDK51lfW0s"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:51.000Z",
            "id": "450613443452624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/fXR0gSY33H"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:50.000Z",
            "id": "450613438348148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/NeeI2y5Kw5"
        },
        {
            "author_id": "77839437",
            "created_at": "2014-03-31T12:24:58.000Z",
            "id": "450609698773811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FB] Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanhag1.globo.comSexo n\u00e3o foi descobe... http://t.co/xHV5H8atTF #Germany #Alemanha"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2014-03-31T12:22:36.000Z",
            "id": "450609102130262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig realiza arboriza\u00e7\u00e3o urbana e plantio ciliar em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Sete Lagoas http://t.co/jBq8UKhcYX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:24.000Z",
            "id": "450605527844671490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/9HihX04ueI"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:23.000Z",
            "id": "450605523650347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/hqjL17UTfz"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:20.000Z",
            "id": "450605511461699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/ktlk7KE6NR"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:06.000Z",
            "id": "450605454444351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/1xvSpYCAeJ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:02.000Z",
            "id": "450605437939769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/qaiGPHd7fH"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:59.000Z",
            "id": "450605424446689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/sA4h98EmxO"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:57.000Z",
            "id": "450605417026965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/kOly1DS68i"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:57.000Z",
            "id": "450605414598463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/RvdZU0wDPl"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:55.000Z",
            "id": "450605407220686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/168CTMy2qL"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:47.000Z",
            "id": "450605373267779585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/k9v40X2wYf"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:47.000Z",
            "id": "450605371350974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/ccrNf4vU5Q"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:57.000Z",
            "id": "450604911609118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/TlSuEs1bFd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:55.000Z",
            "id": "450604903782551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/Ygyb5OmsNB"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:52.000Z",
            "id": "450604889706483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/m3YcCGv9Vc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:51.000Z",
            "id": "450604885587677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/IdYVwAOinR"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:50.000Z",
            "id": "450604882496475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/OGLjKYLWvQ"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:49.000Z",
            "id": "450604880239927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/A5coy4YoZI"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:47.000Z",
            "id": "450604869271830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3... http://t.co/CM6rWH2ygj"
        },
        {
            "author_id": "58436848",
            "created_at": "2014-03-31T11:01:58.000Z",
            "id": "450588811219980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida - P\u00daBLICO http://t.co/tV8lug4k0j"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:57:36.000Z",
            "id": "450557512862171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/hSWUMRzAtb"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:57:10.000Z",
            "id": "450557401134276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/8YJkYdFwq3"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450557082186432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZkAGF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2014-03-31T06:55:19.000Z",
            "id": "450526737491697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea que j\u00e1 conhece a Gastronomia da Ilha das Caieiras, com seus restaurantes na beira da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do... http://t.co/IRmg3ARNBO"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-31T04:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 51,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "MantiqueiraViva"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "SiteIBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "HootsPhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "450492142519984130",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata preservada no parque Nacional de Itatiaia RJ.\n@ICMBio @valenobrasil @MantiqueiraViva @SiteIBAMA @HootsPhoto http://t.co/7vvxqAybAn"
        },
        {
            "author_id": "2318140118",
            "created_at": "2014-03-31T04:28:14.000Z",
            "id": "450489723757142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cebola  - http://t.co/fRAFwu00Ww"
        },
        {
            "author_id": "2296207262",
            "created_at": "2014-03-31T04:24:55.000Z",
            "id": "450488890424446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cebola  - http://t.co/Xlom0aEFfo"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-31T03:00:06.000Z",
            "id": "450467543933661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 31 de mar\u00e7o de 2014\nCaliandra (Calliandra dysantha)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/WYPK3djghg"
        },
        {
            "author_id": "158765967",
            "created_at": "2014-03-31T00:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PuertoPlata_DR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "emerzoncastillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "450429228841185280",
            "in_reply_to_user_id": "66889839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PuertoPlata_DR \u201c@emerzoncastillo: Monumento natural, #LagunasCabarete. #TurismoInternOh #lake #boat #puertoplata. http://t.co/pIM20lrKq9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66889839",
            "created_at": "2014-03-31T00:26:31.000Z",
            "id": "450428891908542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, #LagunasCabarete. #TurismoInternOh #lake #boat #puertoplata. http://t.co/az34AEbRf6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-30T23:45:06.000Z",
            "id": "450418471336435714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Waterbereg da Nam\u00edbia\" http://t.co/rsIdSed9Bq"
        },
        {
            "author_id": "509446921",
            "created_at": "2014-03-30T22:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06626843,
                        4.62389879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "450404798819741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deporte de domingo. @ Parque Nacional http://t.co/fWfMj4qb3Q"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-30T22:05:52.000Z",
            "id": "450393498122846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Iper\u00f3 - Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/MWYgbudaCM"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-03-30T21:46:33.000Z",
            "id": "450388635699793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba A hist\u00f3ria e a monumentalidade de Braga a fazerem contraste com a paisagem natural do Parque Nacional da Peneda... http://t.co/aGHfURUpOW"
        },
        {
            "author_id": "1247470088",
            "created_at": "2014-03-30T20:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450375240586379265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo uma vibe diferente hoje \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9Q7uuJZ3V9"
        },
        {
            "author_id": "282062998",
            "created_at": "2014-03-30T19:57:42.000Z",
            "id": "450361245653557250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00f3timo p trilhas no Parque Nacional Aparados da Serra. Excelente visualiza\u00e7\u00e3o no c\u00e2nion do Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "913079905",
            "created_at": "2014-03-30T19:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450356232273285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maravilha da natureza (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/e0kpxGj1aU http://t.co/POQJ2gGECl"
        },
        {
            "author_id": "262445823",
            "created_at": "2014-03-30T19:02:41.000Z",
            "id": "450347398481850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnaVidaDeFelicidad @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/pqc43GIcV8"
        },
        {
            "author_id": "174766725",
            "created_at": "2014-03-30T19:00:22.000Z",
            "id": "450346816488628227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #RJ http://t.co/dyGbDuklrt"
        },
        {
            "author_id": "2227158195",
            "created_at": "2014-03-30T18:40:18.000Z",
            "id": "450341765586112514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini, \u00c1ustralia http://t.co/4JZFfaTz6h"
        },
        {
            "author_id": "2227158195",
            "created_at": "2014-03-30T18:31:17.000Z",
            "id": "450339496249524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Erawan, Kanchanaburi, Tail\u00e2ndia http://t.co/r3g8qqP4jk"
        },
        {
            "author_id": "171058400",
            "created_at": "2014-03-30T18:31:13.000Z",
            "id": "450339478998368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras do Itatiaia! Valeu a pena demais!! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/5QfOkuVdJv"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-03-30T18:30:19.000Z",
            "id": "450339252966944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nCurta nosso Face: http://t.co/6wCVHArfBQ http://t.co/QwUYRByks1"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-03-30T18:15:44.000Z",
            "id": "450335584348028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nCurta nosso Face: http://t.co/D8evzOrCTr http://t.co/Tv5mRCkxPl"
        },
        {
            "author_id": "2231690574",
            "created_at": "2014-03-30T18:10:17.000Z",
            "id": "450334210281447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/7JwVgv2MAv"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-03-30T18:07:16.000Z",
            "id": "450333451397251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara n\u00e3o ter\u00e1 hot\u00e9is, nem restaurantes http://t.co/hKc4RRbksR"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-03-30T17:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "450323837788233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/0iVjwyYp7j via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-30T16:55:30.000Z",
            "id": "450315392918257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT se voc\u00ea \u00e9 louco para conhecer um lugar como este, no Parque Nacional de Erawan, em Kanchanaburi, na Tail\u00e2ndia! http://t.co/9QgbKW71Wy"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-30T14:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450282092027314178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios-de-peito-roxo vocalizando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: http://t.co/dfjSNATz7B via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2014-03-30T14:03:29.000Z",
            "id": "450272101794988033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos destroem viaturas do Parque Nacional do Limpopo.\n\nSaiba mais: http://t.co/ovCWMcoNUV http://t.co/Lz5oMnW1it"
        },
        {
            "author_id": "130277504",
            "created_at": "2014-03-30T14:00:45.000Z",
            "id": "450271413128024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/cpVE6rOpuv"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-30T13:56:51.000Z",
            "id": "450270433016025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belo Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque http://t.co/LHyGxFJsHK"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-30T13:55:09.000Z",
            "id": "450270003447595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belo Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque: http://t.co/PzyhQ71BJE"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2014-03-30T13:50:42.000Z",
            "id": "450268887083679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio/IBAMA  CUIDAM DOS PARQUES NACIONAIS?\n\nICMBio e IbAMA foram condenados por n\u00e3o proteger o Parque Nacional... http://t.co/eDqtKhvnu8"
        },
        {
            "author_id": "320006711",
            "created_at": "2014-03-30T13:08:39.000Z",
            "id": "450258301042065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral j\u00e1 acordou, agora vamos partir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-30T13:05:23.000Z",
            "id": "450257482800447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iper\u00f3 Floresta Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "15811404",
            "created_at": "2014-03-30T12:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450254473521549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/8qr5U2INcu"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-30T12:52:55.000Z",
            "id": "450254344831897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Brasil - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qydj1hFYiB"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-03-30T11:25:57.000Z",
            "id": "450232456948772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ePhYMQn5I5"
        },
        {
            "author_id": "69332547",
            "created_at": "2014-03-30T11:14:58.000Z",
            "id": "450229691602182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH! Geologia..... M\u00e3e segurando o rebento @ parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 http://t.co/Lc8mB5HryD"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-30T10:07:28.000Z",
            "id": "450212708470648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/PRYFMPk2Bf"
        },
        {
            "author_id": "444157017",
            "created_at": "2014-03-30T09:54:14.000Z",
            "id": "450209378524606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#40forever  O EMBAIXADOR PAULO UCHOA NO PARQUE NACIONAL DE VIRUNGA NO CONGO http://t.co/VNpkcrRkEi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-30T03:00:03.000Z",
            "id": "450105143778750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de mar\u00e7o de 2014\nPrimavera (Xolmis cinereus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/ahjzg5iFLs"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-30T02:30:21.000Z",
            "id": "450097669005127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Alcoba\u00e7a e a Maria Comprida ao fundo - Visual da Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da\u2026 http://t.co/iSLkAsJzQ6"
        },
        {
            "author_id": "985760558",
            "created_at": "2014-03-30T01:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00313995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "450082837837127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/ZDFkOH6pHL"
        },
        {
            "author_id": "140683442",
            "created_at": "2014-03-30T01:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15392547,
                        9.94596645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "450082519690805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/lADrPCQH0C"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-03-29T22:05:02.000Z",
            "id": "450030901242916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "466216186",
            "created_at": "2014-03-29T21:42:06.000Z",
            "id": "450025130555883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/T4JUkseLkL"
        },
        {
            "author_id": "98683343",
            "created_at": "2014-03-29T21:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 6,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "450021074160590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":) RT @Culturallanera #conocetullano @ReportGuarico: Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira #Gu\u00e1rico http://t.co/ZTu6HjNaqM"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2014-03-29T20:11:03.000Z",
            "id": "450002215067848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trabalho que eu amo!\nGUIAGEM DE HOJE...MORRO DA BALEIA!\nUm lindo mirante do Parque Nacional!\nGratid\u00e3o a Jah!\n&lt;3 http://t.co/SRf71D5OM5"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-03-29T19:35:05.000Z",
            "id": "449993164993343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA(Ar\u00e9a de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Massambaba localiza-se no litoral do Estado do Rio de Janeiro, numa longa... http://t.co/ATiTuqnUVG"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-03-29T18:30:05.000Z",
            "id": "449976808067174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom saber que temos destas p\u00e9rolas...\n\nPousada de Ger\u00eas-Cani\u00e7ada, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/SsEvUR0MaT"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2014-03-29T18:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449972211617918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stop to photo! Bem estar...! #Delicia #Job #Parna #Amigos #Angelo #Plinio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sR8SXeFoVR"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2014-03-29T18:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449970224406994945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Parnaju! #DepoisdoTrabalho #Relax #Natureza #Bom @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/u0SDxkCkLT"
        },
        {
            "author_id": "129566388",
            "created_at": "2014-03-29T17:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1959,
                        -22.934613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449958964235886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de trabalho e com essa vista maravilhosa \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/oetQNsBRWV"
        },
        {
            "author_id": "105548082",
            "created_at": "2014-03-29T17:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06569957,
                        4.62373217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "449954918288592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonito dia @ parque nacional http://t.co/G550wfIh2n"
        },
        {
            "author_id": "44751082",
            "created_at": "2014-03-29T16:47:22.000Z",
            "id": "449950957732769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura novo mirante neste s\u00e1bado -  - Cleo Guimar\u00e3es  - O Globo http://t.co/SseXtU9eFx"
        },
        {
            "author_id": "363054041",
            "created_at": "2014-03-29T15:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449937499507666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yi Long, guerreiro moderno de Shaolin. Tmj! #kungFu #rodoulipe @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UUjSDcduAS"
        },
        {
            "author_id": "334096607",
            "created_at": "2014-03-29T15:17:54.000Z",
            "id": "449928441690083329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" DIVA BRILHANDO ! : Nicolle Nogueira arrasa no Parque Nacional de Itatiaia \""
        },
        {
            "author_id": "831755048",
            "created_at": "2014-03-29T14:49:32.000Z",
            "id": "449921301759950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- ''Na segunda-feira \u00e0 tarde , 100 hectares do Parque Nacional Waraira Repano foram incendiados.''"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2014-03-29T14:41:08.000Z",
            "id": "449919188002295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 obras de recupera\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica http://t.co/rISngg3pF6"
        },
        {
            "author_id": "161111299",
            "created_at": "2014-03-29T13:36:57.000Z",
            "id": "449903037528956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca #riodejaneiro http://t.co/Czt5cUiJwG"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-03-29T13:35:31.000Z",
            "id": "449902676168282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Contemplativa no entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1  \n\nN\u00edvel: Moderado    \nTempo: duas horas ida e uma... http://t.co/PPOz37lQp9"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-29T13:00:15.000Z",
            "id": "449893803176906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-03-29T12:04:40.000Z",
            "id": "449879812245835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrida at\u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia Acabei de correr 14,87 km com um ritmo de 5'31'' com o Nike+. http://t.co/Q9b4yuWdHT #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "74619169",
            "created_at": "2014-03-29T12:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94449736,
                        -5.57943488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c52463b74812486"
            },
            "id": "449879274301194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/YCN13GKh3W http://t.co/Qmx01Z7pib"
        },
        {
            "author_id": "74619169",
            "created_at": "2014-03-29T12:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94449736,
                        -5.57943488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c52463b74812486"
            },
            "id": "449879050052706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/YCN13GKh3W http://t.co/J4CQA4WQh2"
        },
        {
            "author_id": "157362899",
            "created_at": "2014-03-29T11:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "449876604890927104",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas:Parque Nacional da Chapada Diamantina,n encantadora Bahia!! Serranias c toda a Biodiversidade,\u00e1guas nascentes abastecem gentes!!"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-29T10:46:11.000Z",
            "id": "449860062480457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/EqevgMbjOw"
        },
        {
            "author_id": "208610451",
            "created_at": "2014-03-29T10:41:43.000Z",
            "id": "449858939531034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas n\u00e3o me espanta nada... aqui onde moro tamb\u00e9m deixaram construir casas na encosta da serra que supostamente faz parte da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "371359825",
            "created_at": "2014-03-29T09:23:54.000Z",
            "id": "449839356178477057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Astrofotografia]\n\nParque Nacional de arcos de olho do drag\u00e3o.\nCr\u00e9dito da foto: Lynn sess\u00f5es http://t.co/s3toPukHyb"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-29T07:30:01.000Z",
            "id": "449810693206704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-03-29T07:03:17.000Z",
            "id": "449803965958340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o situada na zona... http://t.co/5YQNAXounz"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-03-29T07:03:12.000Z",
            "id": "449803945876021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o situada na zona... http://t.co/s9LT27ZjC7"
        },
        {
            "author_id": "469536890",
            "created_at": "2014-03-29T05:52:06.000Z",
            "id": "449786052233142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 101 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Destino Cucao y parque nacional de Chilo\u00e9\" http://t.co/GDZdgyq94Y"
        },
        {
            "author_id": "68469911",
            "created_at": "2014-03-29T04:30:08.000Z",
            "id": "449765424708608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MovaMovida: Quando for curtir a Copa em CUIAB\u00c1, ALUGUE UM CARRO e v\u00e1 ao PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE. http://t.co/c8Bd1hLx6T"
        },
        {
            "author_id": "401161257",
            "created_at": "2014-03-29T04:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3927554,
                        -22.9518398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449764016727277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trabalho de recupera\u00e7\u00e3o .. #antesdojogo #boleiro #ousar #Deusincontrol @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/gZYCASGZQ5"
        },
        {
            "author_id": "26874023",
            "created_at": "2014-03-29T03:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "cinthyapaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "449755531562209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #UFMG\nFoto de @cinthyapaula - ufmg...\" http://t.co/HdNyzwBH5B , instagram, ufmg"
        },
        {
            "author_id": "242956192",
            "created_at": "2014-03-29T03:30:42.000Z",
            "id": "449750471205748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque #Gracias#Lempira http://t.co/zN0McqdSis"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-29T03:00:03.000Z",
            "id": "449742754881339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 29 de mar\u00e7o de 2014\nVelame-branco (Mandevilla velame)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/w0ddIlMpOP"
        },
        {
            "author_id": "195435731",
            "created_at": "2014-03-29T01:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ilhaemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "449725990504505344",
            "in_reply_to_user_id": "101509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilhaemfoco Devastaram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora as obras encalharam! Vai entender..."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-29T01:38:25.000Z",
            "id": "449722211885002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/vQVtkT1GwT"
        },
        {
            "author_id": "2328809184",
            "created_at": "2014-03-29T01:00:01.000Z",
            "id": "449712549647626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Lago dos Seixos, no Parque Nacional Glacier, Montana http://t.co/DiXaVq5gXT"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-29T00:15:16.000Z",
            "id": "449701287265722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-29T00:11:05.000Z",
            "id": "449700232730009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/zTOJgLOK8P"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2014-03-29T00:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07080072,
                        9.93473867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "449697828181663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baby\u2764\ufe0f @ Parque Nacional http://t.co/aF17vyu0dH"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-28T22:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449676862349119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/yp4i0UH7Fo"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-28T22:01:24.000Z",
            "id": "449667600206008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite: Paisagem Inspiradora http://t.co/VLkmk2KQ4Y"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-28T22:00:14.000Z",
            "id": "449667302590382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite: Paisagem Inspiradora: http://t.co/leteqZ8dUD"
        },
        {
            "author_id": "329343718",
            "created_at": "2014-03-28T21:58:36.000Z",
            "id": "449666894547521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapadura Cult: Coisas do Brasil: Parque Nacional dos Aparados da ... http://t.co/uuhEl6cHQX"
        },
        {
            "author_id": "152982591",
            "created_at": "2014-03-28T21:53:07.000Z",
            "id": "449665513820418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Travel - Latest:  5 Things to do Around Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JeDvxwYPEF"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2014-03-28T21:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65e815b83d44dfd0"
            },
            "id": "449664637622317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/7FSzIOfIlp"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-28T21:25:28.000Z",
            "id": "449658556661260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro do Parque Nacional de Jericoacoara ao Vivo.\nConcess\u00e3o ou terceiriza\u00e7\u00e3o o caminho...... http://t.co/aIF3ZXOYml"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-03-28T21:03:41.000Z",
            "id": "449653071824429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca inaugura novo mirante neste s\u00e1bado: O Parque Nacional da Tijuca inaugura neste s\u00e1bado, dia 29... http://t.co/x7ZrqXiIcn"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-28T20:58:30.000Z",
            "id": "449651769174654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA... http://t.co/HMDF4wZElG"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-03-28T20:47:12.000Z",
            "id": "449648923867480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00eddas para Mergulho com embarque em Niter\u00f3i com destino \u00e0s Ilhas Cagarras e Reserva Extrativista de Itaipu. http://t.co/vF1CQdu2UV"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2014-03-28T20:46:35.000Z",
            "id": "449648770670542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arque\u00f3logos encontram ossos de 3.500 anos no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. A maioria era de crian\u00e7a http://t.co/3mcGQJedVw"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-03-28T20:39:11.000Z",
            "id": "449646908374802433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ter\u00e1 campanha de incentivo ao turismo '\n\nA parceria do ICMBio com o Minist\u00e9rio... http://t.co/KwkgH05SVF"
        },
        {
            "author_id": "66346535",
            "created_at": "2014-03-28T20:05:28.000Z",
            "id": "449638422362476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora na AL em importante Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir a proposta de PPP para o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "32971537",
            "created_at": "2014-03-28T19:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "PoliticacomK"
                    }
                ]
            },
            "id": "449635840008806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia debate parceria p\u00fablico-privada do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/N0y37gPUEl via @PoliticacomK"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-28T19:50:48.000Z",
            "id": "449634732226387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/27VwF2sinT"
        },
        {
            "author_id": "282080117",
            "created_at": "2014-03-28T19:28:14.000Z",
            "id": "449629053692428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Carlos participa, agora, de audi\u00eancia p\u00fablica sobre poss\u00edvel parceria p\u00fablico-privada para gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-03-28T19:17:17.000Z",
            "id": "449626297874919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (RJ) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttp://t.co/cNVwl9BKjD... http://t.co/SAmVRJC1xM"
        },
        {
            "author_id": "947726738",
            "created_at": "2014-03-28T18:56:33.000Z",
            "id": "449621079246397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de meio ambiente e IEF fazem reuni\u00e3o sobre processo conserva\u00e7\u00e3o do monumento natural Lapa Nova http://t.co/ejNmb98iRd"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2014-03-28T18:54:15.000Z",
            "id": "449620500965519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aud P\u00fab debate o futuro do Parque Nacional de #Jericoacoara - defendemos o fortalecimento do Instituto #ChicoMendes http://t.co/suC07gKhq0"
        },
        {
            "author_id": "130304331",
            "created_at": "2014-03-28T18:18:09.000Z",
            "id": "449611413468618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pescar??? \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/cX8rV7VquJ"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2014-03-28T17:56:04.000Z",
            "id": "449605859132600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE GORONGOSA http://t.co/bRYKEng6FU Autor: tim PARQUE NACIONAL DE GORONGOSA Visite os v\u00eddeos de tim ..."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-28T17:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "449604818953568256",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #petrobras \n\nEsta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural... http://t.co/5oU07sEIGM"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-28T17:38:27.000Z",
            "id": "449601423949303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Nacional do Viru\u00e1, em #Roraima. Foto: Nelson Yoneda #meioambiente #parque #BelezasdoBrasil http://t.co/jkRcppQGyW"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2014-03-28T17:31:31.000Z",
            "id": "449599680062558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado S\u00e9rgio Aguiar participa de audi\u00eancia p\u00fablica para debater as PPP do Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/r7o8wUfchS"
        },
        {
            "author_id": "55109329",
            "created_at": "2014-03-28T17:05:00.000Z",
            "id": "449593005549158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/iRz8jYYCty"
        },
        {
            "author_id": "76125027",
            "created_at": "2014-03-28T17:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "449591788366749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede (Guapimirim, Rio de Janeiro) http://t.co/cJ6s3MPpnO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-28T16:54:29.000Z",
            "id": "449590358125461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Mirante da Cascatinha \u00e9 destaque hoje no Blog Gente Boa - O Globo! Leiam mais: http://t.co/j9FXiejxwc"
        },
        {
            "author_id": "344063246",
            "created_at": "2014-03-28T16:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60bdfe8d56f07c66"
            },
            "id": "449587607853625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/U7Wg5zHKZd"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2014-03-28T16:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 52,
                        "username": "carolsaviolo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449579160135294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @carolsaviolo http://t.co/KcfmuDGCxU"
        },
        {
            "author_id": "94044152",
            "created_at": "2014-03-28T15:59:41.000Z",
            "id": "449576569498259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/3 Parque Nacional de Isalo. http://t.co/TSpuTiOAKH"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2014-03-28T15:31:23.000Z",
            "id": "449569449062846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se imaginou conhecendo os Gorilas da Montanha? Em Ruanda, se tem acesso ao Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, um dos... http://t.co/BcfXUzR4W6"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2014-03-28T14:20:01.000Z",
            "id": "449551489217097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o lago Moraine que est\u00e1 no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. \u00c9 lindo! &lt;3\n\nQue tal um interc\u00e2mbio com a... http://t.co/Z94yLBi620"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-03-28T14:15:35.000Z",
            "id": "449550371979931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma not\u00edcia positiva sobre a quest\u00e3o do  Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/iG84gglafi"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-28T13:30:01.000Z",
            "id": "449538903876182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "151242883",
            "created_at": "2014-03-28T12:35:21.000Z",
            "id": "449525147855491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/QfDQuc1xhx"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2014-03-28T12:18:34.000Z",
            "id": "449520922676842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea\u00a0protegida http://t.co/YFar6nJbUa"
        },
        {
            "author_id": "305251256",
            "created_at": "2014-03-28T12:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449517612226342913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones #Brasil #CataratasdeIguazu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nqgKMflKE4"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2014-03-28T12:03:19.000Z",
            "id": "449517084931006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato: Arque\u00f3logas encontram ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Parque Nacional da... http://t.co/wPr4b185xy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-28T12:00:26.000Z",
            "id": "449516361782284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/48ILYMRENg"
        },
        {
            "author_id": "76615546",
            "created_at": "2014-03-28T11:52:42.000Z",
            "id": "449514413411016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Saiba tudo sobre esse... http://t.co/G20c2u9x1Y"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-03-28T11:38:16.000Z",
            "id": "449510783148232706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas via Mo\u00e7ambique para todos - Parque Nacional de Gorongosa O ... http://t.co/ra1Rcuspxn"
        },
        {
            "author_id": "266132932",
            "created_at": "2014-03-28T11:08:52.000Z",
            "id": "449503384283127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas show de bola #maravilha #lifestyle #natureza @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/Qp7rYa4XoM"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-03-28T11:07:45.000Z",
            "id": "449503102454865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas via Mo\u00e7ambique para todos - Parque Nacional de Gorongosa O ... http://t.co/rVfe8SYjdd"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:58.000Z",
            "id": "449494598591578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/6sTgxmjO7L"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:48.000Z",
            "id": "449494559660068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/EnIGxDixBL"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:44.000Z",
            "id": "449494541888802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/YfojhHYuGq"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:44.000Z",
            "id": "449494540672446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/sp2hF1djQ3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:41.000Z",
            "id": "449494526638313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/GLYkvJW3R4"
        },
        {
            "author_id": "360740287",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:38.000Z",
            "id": "449494514424500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/Q1w4QqcXiS"
        },
        {
            "author_id": "53657540",
            "created_at": "2014-03-28T10:20:18.000Z",
            "id": "449491159102926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Com 129 mil hectares, o Parque Nacional da Serra d... http://t.co/PiTCGhEoZU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-28T10:06:31.000Z",
            "id": "449487690459660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional da Costa do Esqueleto, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/I4SIJDEMru"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2014-03-28T09:49:24.000Z",
            "id": "449483383609896962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/VRadWA9GPH"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-03-28T09:27:09.000Z",
            "id": "449477785166548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed - Material foi encontrado no Parque Nacional d... http://t.co/0ZZqjKqb0A"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:48.000Z",
            "id": "449472411792969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/ljPqw2PxFK"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:48.000Z",
            "id": "449472411369369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/2nRq17cobG"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:34.000Z",
            "id": "449472354213584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/B01UJiIBGO"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:32.000Z",
            "id": "449472345443291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/OwM1aHw5Ma"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:29.000Z",
            "id": "449472330612232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/iygvXBP6Qw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:28.000Z",
            "id": "449472328385048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/qfy5242HKk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:22.000Z",
            "id": "449472301109481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/eV7xtP77yK"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:21.000Z",
            "id": "449472297233969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/dgQgESlJFY"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-03-28T09:03:49.000Z",
            "id": "449471915007029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/U2JvEss90e"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-28T09:03:45.000Z",
            "id": "449471898183680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/cfcyh0G3p3"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-03-28T08:53:06.000Z",
            "id": "449469214370193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kr...  http://t.co/IqAQiOW4S0"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2014-03-28T08:52:42.000Z",
            "id": "449469114155663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/mbnB3RomnE"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-28T08:05:04.000Z",
            "id": "449457130072834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Ok7Kys8ole"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-28T08:04:59.000Z",
            "id": "449457108602195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/s5gRLCiPj4"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-28T08:04:57.000Z",
            "id": "449457100519772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/JaTsAxo77q"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:47.000Z",
            "id": "449454540312432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ziYdZij1mu"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:44.000Z",
            "id": "449454525665931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/kRa3g56QnY"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:43.000Z",
            "id": "449454523761688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional... http://t.co/a4Re3id6mb #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:39.000Z",
            "id": "449454507873665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FMxzmXR2Ct"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:36.000Z",
            "id": "449454493822746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/YbPyqSglpA"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:35.000Z",
            "id": "449454488210776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/1sIhlcxURU"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:34.000Z",
            "id": "449454486327549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VT17z3Opz0"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:34.000Z",
            "id": "449454484263940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/oO3bBKkAod"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:33.000Z",
            "id": "449454481608957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Lb6JWBBYuo"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:32.000Z",
            "id": "449454475439140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/7JgZoPLiaY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:28.000Z",
            "id": "449454458443812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3GHvwFtuYn"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:26.000Z",
            "id": "449454451930062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/hVo3lsc7rF"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:25.000Z",
            "id": "449454449849675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/KwZ7BAYrbC"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:24.000Z",
            "id": "449454445764411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/aQXbek7V41"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:24.000Z",
            "id": "449454443684036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/TEArZ3rowr"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:23.000Z",
            "id": "449454437656821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/bjdwzpKYYQ"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-28T07:45:02.000Z",
            "id": "449452086451642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-03-28T07:24:17.000Z",
            "id": "449446865579167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/J0IbBx1mzX"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-03-28T07:23:08.000Z",
            "id": "449446574741942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ysrK8jPbyM"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2014-03-28T07:12:27.000Z",
            "id": "449443886625079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dlEahlUuWL"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:39.000Z",
            "id": "449441421808775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/lSBMwLVmc5"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:30.000Z",
            "id": "449441383820959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Xtw978lwu1"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:30.000Z",
            "id": "449441381174358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3u9YfR9GC8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:27.000Z",
            "id": "449441370189475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/XyvjkPPsn3"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:26.000Z",
            "id": "449441366116806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/rZm0aLqRO6"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:22.000Z",
            "id": "449441350371401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional... http://t.co/E6zounLhy0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:21.000Z",
            "id": "449441345518579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZV6cgJ7gXj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:18.000Z",
            "id": "449441333422223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/wGDDzDuosO"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:18.000Z",
            "id": "449441331299901441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ls7m2dvFHf"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:01:37.000Z",
            "id": "449441162051338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/6ZLDo0ssHC"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:01:28.000Z",
            "id": "449441123065286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/8zFwzKoV8Z"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:00:46.000Z",
            "id": "449440947902746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/PKJetiNMaF"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:57.000Z",
            "id": "449440487414304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/uCxxUT31Tr"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:56.000Z",
            "id": "449440484411199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/XNqTIcHWWK"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:54.000Z",
            "id": "449440476630745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/p6KRfxDKYE"
        },
        {
            "author_id": "2394409976",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:50.000Z",
            "id": "449440459002101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/omDVViCM9N"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:46.000Z",
            "id": "449440442069696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/W5rFm6xUi1"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:36.000Z",
            "id": "449440400793563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/B2En9VIX9i"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:35.000Z",
            "id": "449440395189972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3s1Tp6BBRC"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:34.000Z",
            "id": "449440392996331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nJMM5JXYri"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:32.000Z",
            "id": "449440382992920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DfkmFDftlr"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:31.000Z",
            "id": "449440378525999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/kDcfA677gH"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:25.000Z",
            "id": "449440354492641282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ocZSSvVkr9"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:23.000Z",
            "id": "449440346980642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/f41aFkseV6"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:23.000Z",
            "id": "449440344833138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/JusB3hUlli"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:20.000Z",
            "id": "449440332468330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VUw6LtuPmv"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:15.000Z",
            "id": "449440315103907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/UL8zanKvnH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:14.000Z",
            "id": "449440310448226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/woxUYt96Ze"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440306560106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/NyGKVZRbzn"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440304655912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DbukmUB8EP"
        },
        {
            "author_id": "2297145445",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440302734929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DCBTinGEap"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:12.000Z",
            "id": "449440299341733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/tbb4eEEWv1"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:06.000Z",
            "id": "449440275673272322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ExFIA4SnpI"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:06.000Z",
            "id": "449440273668403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VHVnjsEeQy"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:05.000Z",
            "id": "449440271487344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FntZpDv8mZ"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:04.000Z",
            "id": "449440267444031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/0qjvvjSPLW"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:04.000Z",
            "id": "449440266391265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dbZ6wn305s"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:02.000Z",
            "id": "449440259625844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/5TiBIuFjbe"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:02.000Z",
            "id": "449440257583243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/skvPJ0Z0se"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:59.000Z",
            "id": "449440245700784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/H6mXzSYObx"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:58.000Z",
            "id": "449440243729440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/2FDsXXsTjn"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:57.000Z",
            "id": "449440235806408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dluVUplWyI"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:56.000Z",
            "id": "449440233654714369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZoV42QexiX"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:56.000Z",
            "id": "449440231750516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/buLo2BPXl1"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:55.000Z",
            "id": "449440229980520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZeTBZC2EiI"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:53.000Z",
            "id": "449440219331186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/pviKhV8FWP"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:51.000Z",
            "id": "449440210418278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Dt4SHhUf6s"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:50.000Z",
            "id": "449440208409219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/PYkAVfsIyh"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:50.000Z",
            "id": "449440206588878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/BaGrqDeWDT"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:49.000Z",
            "id": "449440204303003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/c2BYLpa8u3"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:48.000Z",
            "id": "449440200276467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/t2VMv6u77q"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:48.000Z",
            "id": "449440198246424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/HZAjiZqISy"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:46.000Z",
            "id": "449440191929806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/IWLI7sptb1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:44.000Z",
            "id": "449440184027717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/HuGfnLW54C"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:43.000Z",
            "id": "449440179942469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GoDQ1e5aKm"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:41.000Z",
            "id": "449440171641958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/o1Gge0nZOM"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:40.000Z",
            "id": "449440165808046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZTBJrrsUA1"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:39.000Z",
            "id": "449440163991937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Sb9JT6FhyS"
        },
        {
            "author_id": "469652471",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:39.000Z",
            "id": "449440161466568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/rNA6pbDT1V"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-28T06:55:00.000Z",
            "id": "449439494198923265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruge... http://t.co/3xfyMAGJI9"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:55.000Z",
            "id": "449439473508417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/PKGRdMLloD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:53.000Z",
            "id": "449439467414110209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/iAMNfYa9fX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:53.000Z",
            "id": "449439465992237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ENNvTJMpmA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:52.000Z",
            "id": "449439462024421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/AwUKCBb3xr"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:50.000Z",
            "id": "449439454415966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZhQbb5greO"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:49.000Z",
            "id": "449439449915461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dOOyGZsadv"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-03-28T06:43:01.000Z",
            "id": "449436480209817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/H25RXG6m4b"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-28T06:43:00.000Z",
            "id": "449436475919044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/5D0jkX91nd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:59.000Z",
            "id": "449436470235762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/gysB2bdKfR"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:56.000Z",
            "id": "449436460165251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/xYmbBjVDVV"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:55.000Z",
            "id": "449436454179987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/RiBX3bn5gw"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:55.000Z",
            "id": "449436452351275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VoMZv6i2H6"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:54.000Z",
            "id": "449436450367344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/55Y1AgbjMs"
        },
        {
            "author_id": "532664642",
            "created_at": "2014-03-28T04:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82674273,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "514df35333274fb2"
            },
            "id": "449396397004316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/e2iJwoMyGG"
        },
        {
            "author_id": "1674223400",
            "created_at": "2014-03-28T03:00:07.000Z",
            "id": "449380385718149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobral AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATE PPP DO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA: A Comiss\u00e3o de Meio Ambient... http://t.co/8N4iPwfMJq Retuite :)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-28T03:00:03.000Z",
            "id": "449380367531667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de mar\u00e7o de 2014\nBorboletas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/OGjNtrffcX"
        },
        {
            "author_id": "634183314",
            "created_at": "2014-03-28T02:56:18.000Z",
            "id": "449379423473893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3du7tfxaGz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-28T02:07:31.000Z",
            "id": "449367146632859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Costa do Esqueleto Parque Nacional da Nam\u00edbia\" http://t.co/IsdSzkPyLn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-28T01:46:25.000Z",
            "id": "449361838887534593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/jJ5Hgqeks3"
        },
        {
            "author_id": "44505957",
            "created_at": "2014-03-28T01:13:08.000Z",
            "id": "449353461189337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa?... http://t.co/emUZwRtXP1"
        },
        {
            "author_id": "2317344356",
            "created_at": "2014-03-28T00:38:05.000Z",
            "id": "449344640798294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida - P\u00daBLICO http://t.co/sy3gW5z0ki"
        },
        {
            "author_id": "617393450",
            "created_at": "2014-03-28T00:34:45.000Z",
            "id": "449343800695988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Abril estarei ai novamente Parque nacional da Serra da Canastra MG http://t.co/DENW7KkEz0"
        },
        {
            "author_id": "193739074",
            "created_at": "2014-03-28T00:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "449337198983135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pro\u00edbe licenciamento de projetos no entorno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VOlUKoUY39 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-27T22:14:24.000Z",
            "id": "449308482605703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, RJ. http://t.co/OhsNZbowTl"
        },
        {
            "author_id": "112529957",
            "created_at": "2014-03-27T22:09:53.000Z",
            "id": "449307345818894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #BellezaEsc\u00e9nica #CostaRica http://t.co/jsUZXAMRwX"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-03-27T22:05:30.000Z",
            "id": "449306240699858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u! Consulte sua #passagem http://t.co/IsA63LBJ9u #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-27T21:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "449298718337286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-27T21:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449297477720887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/EmZ451j99k"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2014-03-27T21:20:49.000Z",
            "id": "449294995401760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Ilhas dos Currais pode receber o nome de jornalista ucraniano, radicado no Paran\u00e1. http://t.co/EWnRiVmCjM http://t.co/bu5X6IyIVe"
        },
        {
            "author_id": "114894195",
            "created_at": "2014-03-27T20:58:03.000Z",
            "id": "449289269836660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa? http://t.co/JYfBGJ5XRX"
        },
        {
            "author_id": "114894195",
            "created_at": "2014-03-27T20:57:47.000Z",
            "id": "449289201641459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa? http://t.co/qA8lql5byM"
        },
        {
            "author_id": "274182343",
            "created_at": "2014-03-27T20:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449288984427261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dragonfly @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/m5PwU5JgsX"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2014-03-27T20:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.87304036,
                        -15.15368752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1c25173dba12c36"
            },
            "id": "449286146129162241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra central Minas gerais @ reserva biol\u00f3gica serra azul http://t.co/fTzB8wM69f"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-03-27T20:25:52.000Z",
            "id": "449281169763622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos Leia mais: http://t.co/CZEIc7Qgi9"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-03-27T20:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "449277195119497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) pode mudar de nome. http://t.co/Z3aFlv1Nys @ICMBio http://t.co/TAxw9iN6yN"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-03-27T20:00:42.000Z",
            "id": "449274833957048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#premio\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ufmg recebe pela segunda vez o Pr\u00eamio BH Cidade Educadora. O reconhecimento \u00e9 pela... http://t.co/udQzNAXdEP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-27T19:58:46.000Z",
            "id": "449274349732638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed? #meioambiente #parque #Piau\u00ed #BelezasdoBrasil #Nordeste http://t.co/XJnjBoQOvT"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2014-03-27T19:20:42.000Z",
            "id": "449264768281751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/HCiQlPIxID Concede o nome de Parque Nacional Marinho Jorge Narozniak \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela Lei n... PL 7198/2014"
        },
        {
            "author_id": "472033751",
            "created_at": "2014-03-27T19:00:12.000Z",
            "id": "449259609115471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Destino da Terceira Idade desta semana vai at\u00e9 a Vista Chinesa, no Parque Nacional da Tijuca. Para onde vamos na pr\u00f3xima semana?"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2014-03-27T18:50:33.000Z",
            "id": "449257181972799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate PPP do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttp://t.co/TGbmjG6K1g"
        },
        {
            "author_id": "25277004",
            "created_at": "2014-03-27T18:30:02.000Z",
            "id": "449252017446195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em clima de inverno, que tal esta vista de tirar o f\u00f4lego do Parque Nacional de Torres del Paine?... http://t.co/SLpRAruBkb"
        },
        {
            "author_id": "23667654",
            "created_at": "2014-03-27T16:12:48.000Z",
            "id": "449217481551671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/CwGMQ7VDVb"
        },
        {
            "author_id": "1861997708",
            "created_at": "2014-03-27T16:10:42.000Z",
            "id": "449216954608259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas no Parque Nacional Jiuzhaigou \u2013 China http://t.co/71gnaUaQTh"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2014-03-27T15:00:03.000Z",
            "id": "449199175763120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Tianzi. Localizado dentro do Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, a deslumbrante reserva apresenta... http://t.co/MODz5xW9fg"
        },
        {
            "author_id": "2216763235",
            "created_at": "2014-03-27T14:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97203256,
                        -19.87442423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449198772355338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NvHDdVfHP1"
        },
        {
            "author_id": "2216763235",
            "created_at": "2014-03-27T14:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97203256,
                        -19.87442423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449197385043148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YAISKS6qfZ"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-03-27T13:25:05.000Z",
            "id": "449175276229242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica vence o pr\u00eamio BH Cidade Educadora. http://t.co/ITdjZ1ru5G"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-27T12:55:15.000Z",
            "id": "449167766856433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual foi o primeiro Parque Nacional do Brasil? http://t.co/1eSTlcGmmX"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-27T12:19:04.000Z",
            "id": "449158661395738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecer a \u00e1rea em quest\u00e3o \u00e9 essencial para manter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Quer ver s\u00f3? Acesse o nosso Tumblr: http://t.co/ybEgAnapPz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-27T11:47:18.000Z",
            "id": "449150665856524290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia com a beleza do Parque Nacional de Ubajara. Foto: Celso Oliveira http://t.co/oSFA5nkSV4"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-03-27T11:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "449143810074116097",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@gnatalini \"Moradias sim, mas n\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Qjtj1oRqac"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-03-27T11:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "449143627839975424",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@gnatalini \u00e9 a favor de moradias, mas n\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/wMZwOTYNT7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-27T10:37:21.000Z",
            "id": "449133065051193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"FOZ DO RIO ORANGE SITIO RAMSAR, \u00c1rea Protegida da Namibia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/yaoZ3tnNyV"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-03-27T10:28:59.000Z",
            "id": "449130959233769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONTRA CA\u00c7A ILEGAL NA SERRA DA BOCAINA \n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) realizou uma... http://t.co/TQErahE4rE"
        },
        {
            "author_id": "218269997",
            "created_at": "2014-03-27T10:23:19.000Z",
            "id": "449129531589529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travosa \u00e9 uma praia que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com uma onda muito forte\u2026 http://t.co/EX7tXTYe7Q"
        },
        {
            "author_id": "240074319",
            "created_at": "2014-03-27T07:29:36.000Z",
            "id": "449085815721713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Droga cerca de parque nacional http://t.co/bH96C094tz"
        },
        {
            "author_id": "2322578143",
            "created_at": "2014-03-27T01:35:25.000Z",
            "id": "448996681917276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Mojino, ser\u00e1 \u00e1rea protegida: http://t.co/13rX1mqqw8"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-03-27T01:13:30.000Z",
            "id": "448991164943699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/XU4f7kvBff"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-03-26T23:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "GoogleEarthPics"
                    }
                ]
            },
            "id": "448972192068681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite na imagem dos Boab\u00e1s do Parque Nacional de Tarangire, na \u00c1frica. (foto @GoogleEarthPics ) http://t.co/jPBUOuyjYt -"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-26T22:57:13.000Z",
            "id": "448956869378592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No gigantesco plat\u00f4 do Monte Roraima - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/K3lvsyWeeU"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-03-26T22:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.1901619,
                        11.24729581
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "448952866112536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo embora do Parque Nacional Tayrona, 40km de barco pra voltar a Taganga. De longe esse foi o lugar\u2026 http://t.co/uwGkToFTW3"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-03-26T22:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19151068,
                        11.26696916
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "448950487728271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta pra Taganga depois de dois dias incr\u00edveis no Parque Nacional Tayrona. (@ Taganga) http://t.co/KQlQjjgkey"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-26T22:27:22.000Z",
            "id": "448949357832704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/cQtENBhkQv"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-26T22:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "448946652792225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/s4lPO0vyDC"
        },
        {
            "author_id": "1064764512",
            "created_at": "2014-03-26T22:00:39.000Z",
            "id": "448942633096724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO: Profesores demanan declarar Miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-26T21:46:01.000Z",
            "id": "448938949143453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 foi ao Parque Nacional da Serra do Catimbau, em Pernambuco? http://t.co/npOfKhNNdV #amoviajar #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "361267837",
            "created_at": "2014-03-26T21:27:28.000Z",
            "id": "448934282715992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de mesmo nome, situado entre... http://t.co/Mst74YplSE"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2014-03-26T21:22:58.000Z",
            "id": "448933149788368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Trilha: PICO DO GL\u00d3RIA \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis)\nS\u00e1bado, 19 de abril\ntodas as... http://t.co/uitRGEu8GB"
        },
        {
            "author_id": "584022395",
            "created_at": "2014-03-26T21:22:42.000Z",
            "id": "448933082616193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Parque Nacional de Peneda-G\u00eares http://t.co/thSW5hp3Uf"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2014-03-26T21:21:32.000Z",
            "id": "448932791536066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, localizado em Sousa no Sert\u00e3o paraibano. http://t.co/DtCBzI8C9q"
        },
        {
            "author_id": "151242883",
            "created_at": "2014-03-26T21:19:46.000Z",
            "id": "448932344083517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/rN93uvX83i"
        },
        {
            "author_id": "926535001",
            "created_at": "2014-03-26T21:18:36.000Z",
            "id": "448932052801290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/mgRFLXqLuh"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-03-26T21:02:54.000Z",
            "id": "448928102501322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Preciosa!\n\"@GaliciaNorte \nAs Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural #GaliciaNorte http://t.co/jnkiL5ITW5\""
        },
        {
            "author_id": "208019432",
            "created_at": "2014-03-26T20:29:15.000Z",
            "id": "448919633169768448",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@GaliciaNorte: As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/Mpdb3Fy31A\u201d"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-03-26T20:25:18.000Z",
            "id": "448918635898089474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/fLHC98tYZO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-26T20:15:20.000Z",
            "id": "448916129952456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "OL\u00c1! O que a #Bahia tem? Muitas belezas e encantos. Esse \u00e9 o #Parque Nacional da #ChapadaDiamantina. #meioambiente http://t.co/8ZbR1z6mQR"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2014-03-26T20:02:53.000Z",
            "id": "448912995222302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o consultoria PJ para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 AM - http://t.co/J5plYOPMTY"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2014-03-26T19:46:22.000Z",
            "id": "448908838536634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o consultoria PJ para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 AM http://t.co/s9TMdVejm9"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-03-26T19:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "448902454323990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece com a floresta quando o governo reduz uma \u00e1rea protegida? Nossa an\u00e1lise aqui\nhttp://t.co/tS87PqNFM2 @imazon"
        },
        {
            "author_id": "48778170",
            "created_at": "2014-03-26T19:03:50.000Z",
            "id": "448898137868890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez lugares que todo nerd deve visitar: Publicado em O Globo 1 \u2013 Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia O... http://t.co/HyetBunBnA"
        },
        {
            "author_id": "47628430",
            "created_at": "2014-03-26T18:57:25.000Z",
            "id": "448896522730897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios da Jeep Tour e Brasilberg continuam um sucesso. O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a maior floresta urbana... http://t.co/IzZ7ZCSDVi"
        },
        {
            "author_id": "383514177",
            "created_at": "2014-03-26T18:32:46.000Z",
            "id": "448890320131219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^.^ @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/CwWCEh8VyZ"
        },
        {
            "author_id": "65930088",
            "created_at": "2014-03-26T18:31:36.000Z",
            "id": "448890023450902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO: Profesores demanan declarar Miranda parque nacional: BONAO, Rep\u00fablica Dominicana.- Profesores de escuel... http://t.co/RpywLdSTjt"
        },
        {
            "author_id": "269901746",
            "created_at": "2014-03-26T17:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "PiscinasWilly"
                    }
                ]
            },
            "id": "448880529673187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias http://t.co/oRXbpfU6sy via @PiscinasWilly"
        },
        {
            "author_id": "269901746",
            "created_at": "2014-03-26T17:53:52.000Z",
            "id": "448880527437623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias http://t.co/Y6cXCNyyJ0"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2014-03-26T17:51:18.000Z",
            "id": "448879882274344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 um dos principais s\u00edtios paleontol\u00f3gicos do pa\u00eds. Veja mais, acesse: http://t.co/uVEVCiM2Qd"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2014-03-26T17:25:39.000Z",
            "id": "448873428414500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o aumenta fluxo de turistas no Monumento Natural Vale dos Dinossauro http://t.co/fiMDwLw2Eu"
        },
        {
            "author_id": "64799272",
            "created_at": "2014-03-26T15:38:41.000Z",
            "id": "448846508218015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIKE POR NATUREZA: Trio de cicloviajantes mira a imensid\u00e3o des\u00e9rtica do Parque Nacional do Superagui (PR).... http://t.co/VRCh8EXptF"
        },
        {
            "author_id": "1247455489",
            "created_at": "2014-03-26T15:37:18.000Z",
            "id": "448846161718546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para nosso passeio! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cnwgWyM3dy"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-03-26T15:27:43.000Z",
            "id": "448843750618726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala - A n\u00e3o perder!!!! http://t.co/wxmLIwZrkU"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-03-26T15:26:14.000Z",
            "id": "448843376947757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala - A n\u00e3o perder!!!!... http://t.co/7FUd7DkRjl"
        },
        {
            "author_id": "2347288945",
            "created_at": "2014-03-26T14:17:41.000Z",
            "id": "448826125733863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima folga' ta agendado (@ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce) http://t.co/GqiTzp9OyM"
        },
        {
            "author_id": "124396695",
            "created_at": "2014-03-26T13:05:44.000Z",
            "id": "448808018562789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 7 Maravilhas - Parque Nacional Quissama http://t.co/hgM1agmCcQ"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2014-03-26T13:00:01.000Z",
            "id": "448806580990246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia, principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. L\u00e1 se tem um contato direto com a flora e... http://t.co/uJDF4pabFL"
        },
        {
            "author_id": "28387333",
            "created_at": "2014-03-26T11:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "448788958076755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/nZZspexU7u"
        },
        {
            "author_id": "132329633",
            "created_at": "2014-03-26T11:49:17.000Z",
            "id": "448788779500056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir 48 horas depois que ingressei em um parque nacional que exige autoriza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o permite ve\u00edculos \u00e9 no m\u00ednimo assustador."
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-26T11:11:29.000Z",
            "id": "448779265056571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/ceCdlIFErg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-26T10:32:58.000Z",
            "id": "448769572871491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL SPERRGEBIET, \u00c1reas Protegidas da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/wyEL0pIJEL"
        },
        {
            "author_id": "173006641",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:18.000Z",
            "id": "448659933496492034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/bUx7biF3hG #RdV"
        },
        {
            "author_id": "265483403",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:15.000Z",
            "id": "448659922968788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/lcBlnYaQXM #RdV"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:14.000Z",
            "id": "448659916060770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/UIVjo8RFOM #RdV"
        },
        {
            "author_id": "229181834",
            "created_at": "2014-03-26T00:46:47.000Z",
            "id": "448622055479451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite recebido do Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela http://t.co/olp77X2rph"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-26T00:21:36.000Z",
            "id": "448615715906789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL SPERRGEBIET DA NAM\u00cdBIA\" http://t.co/DkZOtfLS8z"
        },
        {
            "author_id": "1860338394",
            "created_at": "2014-03-25T23:33:34.000Z",
            "id": "448603629335744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/eJfWPKL7kO"
        },
        {
            "author_id": "1690597266",
            "created_at": "2014-03-25T23:33:33.000Z",
            "id": "448603626903052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/EcSfex4agp"
        },
        {
            "author_id": "47211414",
            "created_at": "2014-03-25T23:19:26.000Z",
            "id": "448600072528625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aquele parque nacional que vive drogado, a Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T23:14:47.000Z",
            "id": "448598902480973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/keu5Q8ydDu"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T22:34:20.000Z",
            "id": "448588723718860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/WDHF18gDRb"
        },
        {
            "author_id": "4875451",
            "created_at": "2014-03-25T22:30:50.000Z",
            "id": "448587840142577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/wUeuuqu2R0 #chuza!"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2014-03-25T22:19:14.000Z",
            "id": "448584921850728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida: O Conselho da Europa atribuiu nesta... http://t.co/ygJLUhKZel #chuza"
        },
        {
            "author_id": "595637090",
            "created_at": "2014-03-25T22:15:53.000Z",
            "id": "448584079098019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL: Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento http://t.co/HshIxqDRIN"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-25T22:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "448583665845825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/8UwzdzS5lI"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T21:27:15.000Z",
            "id": "448571841360039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/DB3MSS5uLo"
        },
        {
            "author_id": "70820148",
            "created_at": "2014-03-25T21:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448569817810096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papiiiiii mafioso \ud83c\udfac\ud83c\udf40\ud83c\udfa5\ud83c\udf1f #alessandra #personagem #mexico #projetonovo #atriz #gravando @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/kLSSVDppIf"
        },
        {
            "author_id": "2203880180",
            "created_at": "2014-03-25T21:13:13.000Z",
            "id": "448568310389407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada dentro de uma \u00e1rea da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, dentro da Fazenda \u00c1gua Branca, a... http://t.co/aDtitYbcCs"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T21:10:20.000Z",
            "id": "448567583462019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/CIUWzuwtme"
        },
        {
            "author_id": "245400359",
            "created_at": "2014-03-25T20:50:08.000Z",
            "id": "448562500154306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/XhutqIJ89b"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-03-25T20:20:33.000Z",
            "id": "448555053016965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ibama e #ICMBio s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) http://t.co/d3XaYHVlvU"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T20:01:22.000Z",
            "id": "448550225792466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio Vagafogo \u00e9 a primeira RPPN, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, do Estado de Goi\u00e1s http://t.co/hxvGDWwAQR"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T19:17:09.000Z",
            "id": "448539100761837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural)  Reserva Ecol\u00f3gica Vargem Grande Pirenopolis GO Cria http://t.co/jqHFId1Tdl"
        },
        {
            "author_id": "141247299",
            "created_at": "2014-03-25T18:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94514595,
                        -19.86223146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448531526138200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #tranquilidade  #CachoeiraFarofa @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/z4aoUOlDIV"
        },
        {
            "author_id": "2211394033",
            "created_at": "2014-03-25T18:34:03.000Z",
            "id": "448528252098084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Instituto Chico Mendes s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados  de Parque Nacional http://t.co/QU0wDSVg7G"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-03-25T17:34:02.000Z",
            "id": "448513150573223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz e regi\u00e3o t\u00eam desconto especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/NAtLnjhgW4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T16:58:36.000Z",
            "id": "448504234427035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u tem direito ao Passe Comunidade. #CataratasdoIguacu http://t.co/uEP2gVDJzc"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-03-25T16:58:27.000Z",
            "id": "448504194966618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos http://t.co/F4TzABhWNa"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-25T16:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "448503041428557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UTzvgD1fNB"
        },
        {
            "author_id": "150785558",
            "created_at": "2014-03-25T16:22:47.000Z",
            "id": "448495217822666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais lindo que j\u00e1 vi #ReBioDeSaltinho #ReservaBiol\u00f3gicaDeSaltinho #PE @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 http://t.co/pd7ZW8frIj"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2014-03-25T16:18:30.000Z",
            "id": "448494142138494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma reserva extrativista no Acre http://t.co/kvAmmEokmm"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T15:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "448488664432406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade. RT @radioculturafoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos #cataratasdoigua\u00e7u http://t.co/3xksVLa80W"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-03-25T15:49:33.000Z",
            "id": "448486856125337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um passeio de bike pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u bora toma um banho no #MacucoSafari??? Agradecemos tamb\u00e9m ... http://t.co/KvWVAS3Zi8"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2014-03-25T15:30:43.000Z",
            "id": "448482115559378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio al\u00e9m das praias: visite o Parque Nacional da Tijuca e se encante http://t.co/kgB2xXSkrn"
        },
        {
            "author_id": "863370360",
            "created_at": "2014-03-25T15:14:17.000Z",
            "id": "448477978918674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CesariinaHere \u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional: Bonao.- La ... http://t.co/CpJ3fyQWuK"
        },
        {
            "author_id": "2264718116",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:56.000Z",
            "id": "448476885366747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PolloEnMaLocorO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque naci... http://t.co/JTiKQHSYIs @PolloEnMalocorO"
        },
        {
            "author_id": "2409596666",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:51.000Z",
            "id": "448476865766768642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~[#OyeGuerrero] \u2665.\u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional: Bonao.- ... http://t.co/Uvsl5RmRBG"
        },
        {
            "author_id": "2409702228",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Randall_khalifa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448476846431023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Randall_khalifa) ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parqu... http://t.co/oiquKiA7uw via @Randall_khalifa"
        },
        {
            "author_id": "2409702228",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Randall_khalifa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448476840055672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Randall_khalifa) ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parqu... http://t.co/peqpJjS4Fn via @Randall_khalifa"
        },
        {
            "author_id": "2264718116",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:44.000Z",
            "id": "448476834250768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PolloEnMaLocorO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque naci... http://t.co/FNiPU9JMzN @PolloEnMalocorO"
        },
        {
            "author_id": "905337264",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:27.000Z",
            "id": "448476765514498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YonathanTutabueno ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque na... http://t.co/Al6OLEjVfZ #YonathanTeloamo"
        },
        {
            "author_id": "349994759",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:20.000Z",
            "id": "448476736083075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 #IsraelDice \u00b0_\u00b0 \ufffc ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque na... http://t.co/82DNvM5j4G #IsraelGarciaRD"
        },
        {
            "author_id": "1090680806",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:18.000Z",
            "id": "448476727447015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmanuelTuTeBurlas ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque ... http://t.co/wP1jBP6Kh6 #EmanuelTuTeBurlas"
        },
        {
            "author_id": "1090680806",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:17.000Z",
            "id": "448476723017830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmanuelMegaddiboO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque ... http://t.co/wP1jBP6Kh6 #EmanuelMegaddiboO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T15:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "448475454597783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @clickfoz: Parque Nacional oferece desconto a moradores de Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o - http://t.co/YmGQQkWfqO http://t.co/XqHza9a84u"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2014-03-25T14:57:00.000Z",
            "id": "448473630930776067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento - Regional - Di\u00e1rio do Nordeste http://t.co/EliWHchH0b"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-03-25T14:55:29.000Z",
            "id": "448473249459228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional oferece desconto a moradores de Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o - http://t.co/FTeD3Wp3WX http://t.co/aB2ymoJzGs"
        },
        {
            "author_id": "1465692211",
            "created_at": "2014-03-25T14:54:11.000Z",
            "id": "448472922558955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VoseameFrecko;)\u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional... http://t.co/T79rupe12X DimeSencilla"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2014-03-25T14:53:30.000Z",
            "id": "448472748054949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles merecem! http://t.co/WthArdCGvX"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2014-03-25T14:32:55.000Z",
            "id": "448467569293680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos  http://t.co/O4ygRGj96u"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2014-03-25T14:25:03.000Z",
            "id": "448465592056442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% para visitar a unidade de... http://t.co/RGhOxkCA1G"
        },
        {
            "author_id": "92675612",
            "created_at": "2014-03-25T13:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "franzancanaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "448458162203820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @franzancanaro: Moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% http://t.co/6oA6CFMfLz"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2014-03-25T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "448453805349535744",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjornalismo do Parque Nacional do Xingu, portanto n\u00e3o est\u00e3o protegidas da gan\u00e2ncia da soja - al\u00e9m do mais levando para o rio Xingu os"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2014-03-25T13:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "448453557847855104",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjornalismo Ei Band-ida ambiental, o Parque Nacional do Xingu est\u00e1 na calha, do Rio de mesmo nome, seus afluentes tem nascentes fora"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T13:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "MarinaRocaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448451866842902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. RT @MarinaRocaa: Las cataratas del lado brailero. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/MFRINZPcSF"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-03-25T13:18:41.000Z",
            "id": "448448889213829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos | #cataratasdoigua\u00e7u #iguassufalls: http://t.co/ttRJhTarXH"
        },
        {
            "author_id": "325850759",
            "created_at": "2014-03-25T13:18:16.000Z",
            "id": "448448785262211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano | Extra Alagoas: http://t.co/fIqiW3SZ1p"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T13:17:11.000Z",
            "id": "448448510061719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Passe Comunidade moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% http://t.co/vKWZBSOK6T"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2014-03-25T13:17:05.000Z",
            "id": "448448487948951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano http://t.co/0il9udGUZv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-25T12:41:28.000Z",
            "id": "448439522833887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as duas solturas de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foram realizadas de... http://t.co/Tt2iGXjSto"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2014-03-25T11:47:59.000Z",
            "id": "448426063966646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/zU6Hb999hk"
        },
        {
            "author_id": "173823248",
            "created_at": "2014-03-25T10:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448409406468657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento - Regional - Di\u00e1rio do Nordeste http://t.co/uW72TCG0dO via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-25T09:42:48.000Z",
            "id": "448394559836270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Mudumu, \u00e1rea protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/mUqxABfg3S"
        },
        {
            "author_id": "77729403",
            "created_at": "2014-03-25T09:35:57.000Z",
            "id": "448392836237389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pretende tornar Parque Nacional da Chapada Diamantina o mais bem equipado do pa\u00eds Jornal Grande Bahia http://t.co/Ja20H7Bi3f"
        },
        {
            "author_id": "38221730",
            "created_at": "2014-03-25T09:34:40.000Z",
            "id": "448392511489589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas recebem Diploma Europeu de \u00c1reas Protegidas!!! http://t.co/G6Eg7mCWWt"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-25T09:21:26.000Z",
            "id": "448389184156225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/CYHA14dOoq"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-25T04:08:11.000Z",
            "id": "448310352305201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/ZfpkXqDwlV"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-03-25T04:07:28.000Z",
            "id": "448310171110871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/lZfdLvk3Mj"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2014-03-25T03:53:54.000Z",
            "id": "448306757714993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares http://t.co/f1nxGX96ux"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2014-03-25T03:15:42.000Z",
            "id": "448297141941727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento http://t.co/qtHOJ4A2MQ"
        },
        {
            "author_id": "67432082",
            "created_at": "2014-03-25T03:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448294881732337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo com as mais lindas &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c0XkzTq7Ke"
        },
        {
            "author_id": "67432082",
            "created_at": "2014-03-25T03:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448294340704862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o passa :) #Biologando #Love #MinhasMeninas @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cEN5tFdlYH"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-03-25T03:04:33.000Z",
            "id": "448294336296284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: CDS satisfeito com reconhecimento da \u00e1rea protegida das Desertas http://t.co/RIEHUEE929"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-25T03:00:03.000Z",
            "id": "448293203033079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de mar\u00e7o de 2014\nCaracar\u00e1 (Caracara plancus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/D6ZQHrjn9g"
        },
        {
            "author_id": "2317209986",
            "created_at": "2014-03-25T02:41:55.000Z",
            "id": "448288639777128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano: IMA realiza atividade na caatinga durante as co... http://t.co/ngkXRNeEHp"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2014-03-25T02:30:02.000Z",
            "id": "448285648618024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rampa do Vulc\u00e3o\nParque Nacional Municipal da Serra do Mendanha\n\nCurta Campo Grande RJ http://t.co/Pxr0j2D5u4"
        },
        {
            "author_id": "134971077",
            "created_at": "2014-03-25T02:01:36.000Z",
            "id": "448278495953944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria fuma\u00e7a - Parque Nacional da Tierra del Fuego... http://t.co/di2a6GKMB9"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2014-03-25T01:20:38.000Z",
            "id": "448268186631561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta da Tijuca. #tijucarainforest #rioculturalsecrets #tours #travel #tailor http://t.co/9Hy6J2lZaC"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:14:05.000Z",
            "id": "448251439085666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/2FkjK8ErkD"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:38.000Z",
            "id": "448251323801014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/kOYjg1sZVV"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:15.000Z",
            "id": "448251229102022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/vZsOBlb9Td"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:12.000Z",
            "id": "448251215189532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/R6qvl2K07h"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:08.000Z",
            "id": "448247422436012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/bfQzqRKzuD"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:08.000Z",
            "id": "448247421684822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/p8uFqIZPZS"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247416928477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/YI9pCQlzK5"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247416530030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/4p5P7RIYCZ"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247415120748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/iu8EYo3bFj"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:05.000Z",
            "id": "448247411396194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/SFobYzbd6T"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:30.000Z",
            "id": "448246004454662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/wkFwQdfKHw"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:12.000Z",
            "id": "448245932237545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/rGNAOZ7wRQ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:07.000Z",
            "id": "448245908405096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/YUqcunLv5w"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jolrnalz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jolrnalz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jolrnalz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "2fa331a7408cd741",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia",
                "id": "2bb0b13fcaa74150",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "7c52463b74812486",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "65e815b83d44dfd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "60bdfe8d56f07c66",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "514df35333274fb2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Azul, Brasil",
                "id": "d1c25173dba12c36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "341989719",
                "name": "SorayaCariocaAtriz",
                "username": "SorayaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306866596",
                "name": "Kid Bengala",
                "username": "TheKidBengala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131239334",
                "name": "Vanessa Alonso",
                "username": "VANEYASSODHARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10719502",
                "name": "xDarthSnake",
                "username": "xDarthSnake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910697",
                "name": "Juan Carlos \ud83d\ude0e",
                "username": "wirelezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42299681",
                "name": "Nelson Boeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nelson_boeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546441814",
                "name": "rafael",
                "username": "erviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33682517",
                "name": "Diego Luiz",
                "username": "grolless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46783359",
                "name": "plusle",
                "username": "Caduzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418290016",
                "name": "euaverde",
                "username": "euaverdeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3554721",
                "name": "National Wildlife Federation",
                "username": "NWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14647570",
                "name": "Scientific American",
                "username": "sciam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222217491",
                "name": "Dirigindo Bem Rio",
                "username": "dirigindobemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862406745",
                "name": "asafe",
                "username": "AsafeWingester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175286782",
                "name": "Carlos Lima - Jornal",
                "username": "limajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291865031",
                "name": "vazante.net",
                "username": "vazantenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49817035",
                "name": "marcus",
                "username": "sucramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169059434",
                "name": "Junio Allex",
                "username": "juniotoledo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245556190",
                "name": "Marroni Alves \u23f3",
                "username": "MarroniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153968426",
                "name": "Vereador Marcus vinicius Boquinha",
                "username": "BOQUINHA2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767588768",
                "name": "Pr. Ederson Dantas",
                "username": "EDERSONETATIANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257491942",
                "name": "J. Carlos Jorge",
                "username": "jcarlosjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77839437",
                "name": "BrasileirosNAlemanha",
                "username": "BNA_ALEMANHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58436848",
                "name": "AmBioNews",
                "username": "AmBioDiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342593902",
                "name": "Mantiqueira Viva",
                "username": "MantiqueiraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376254292",
                "name": "Hoots Photography",
                "username": "HootsPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318140118",
                "name": "Blog Encontr\u00e3o Jovem",
                "username": "blogej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296207262",
                "name": "IECLB Ituporanga",
                "username": "IECLBItuporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158765967",
                "name": "Nexos",
                "username": "NexosRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111831621",
                "name": "Discover POP",
                "username": "PuertoPlata_DR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66889839",
                "name": "Emerzon Castillo",
                "username": "emerzoncastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509446921",
                "name": "marcela hernandez",
                "username": "ymarcelaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247470088",
                "name": "Kalani Lattanzi",
                "username": "KalaniLattanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282062998",
                "name": "Luciana Reichert",
                "username": "lubreichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913079905",
                "name": "L. A. G. P.",
                "username": "FacsaGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262445823",
                "name": "Andr\u00e9s Mora",
                "username": "andresmora_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174766725",
                "name": "Tatiana M B da Silva",
                "username": "tatimabersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227158195",
                "name": "Thatiane Monteiro",
                "username": "ThatianeMOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171058400",
                "name": "Thaiane Costa",
                "username": "thaikcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231690574",
                "name": "edjane kelly ",
                "username": "EdjaneK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130277504",
                "name": "gilfraga",
                "username": "gilfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99272803",
                "name": "Livre Vida / O Agora",
                "username": "LivreVidaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320006711",
                "name": "Joaquim Fernando",
                "username": "joaquimffaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15811404",
                "name": "Brenda",
                "username": "brendabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587028328",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Alexandre Cordova \ud83d\ude0b\ud83d\ude1c\ud83e\udd23",
                "username": "ajbcordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69332547",
                "name": "Thiago Dutra",
                "username": "tdutra18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444157017",
                "name": "40 Forever",
                "username": "404ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985760558",
                "name": "Alterlier",
                "username": "Alterlier1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140683442",
                "name": "Giovanni Acevedo M.",
                "username": "Gam2106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466216186",
                "name": "yan",
                "username": "notoriousmillan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98683343",
                "name": "Eliana Blanco P\u00e9rez",
                "username": "Elibp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126449104",
                "name": "Arnaldo Rond\u00f3n",
                "username": "Culturallanera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129566388",
                "name": "kekel\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "kekelFergon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105548082",
                "name": "anita ochoa",
                "username": "anita_ochoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44751082",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jeferson__rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363054041",
                "name": "Deep Web",
                "username": "BieelSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334096607",
                "name": "\ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\ude6d\ud835\udd91\ud835\udd94",
                "username": "Quaxlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831755048",
                "name": "O__Lobo",
                "username": "O__Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161111299",
                "name": "Jos\u00e9 Alvarez",
                "username": "josealvarezmeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74619169",
                "name": "Josilene Soares",
                "username": "Josilene_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157362899",
                "name": "BRASILINOBRASIL",
                "username": "BrasilinoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208610451",
                "name": "ReBento \ud83c\udf0d",
                "username": "Mbento00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371359825",
                "name": "NUPESC",
                "username": "nupesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469536890",
                "name": "Hostel Brasileiri\u00f1o",
                "username": "brasileirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469911",
                "name": "Movida",
                "username": "MovidaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401161257",
                "name": "\uff72\uff91\uff9a\uff9a\u4e47\u4e02 \ud83c\udf39",
                "username": "Trfernandes97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26874023",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alxcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122103648",
                "name": "Cinthya Paula",
                "username": "cinthyapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242956192",
                "name": "Melissa Tenorio",
                "username": "tenoriomelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195435731",
                "name": "Piccolina",
                "username": "Alinepiccolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101509186",
                "name": "ILHA em FOCO",
                "username": "ilhaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328809184",
                "name": "Curiosimagens",
                "username": "curiosimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132057",
                "name": "Diego Ledezma",
                "username": "DiegoLedmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329343718",
                "name": "Elilson Jos\u00e9 Batista",
                "username": "ElilsonJosBatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152982591",
                "name": "I Write for Cash",
                "username": "WriterSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63317388",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\u00ea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "kissandra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66346535",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "antonioptfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971537",
                "name": "K\u00e9zya Diniz",
                "username": "Kdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354424587",
                "name": "Pol\u00edtica com K",
                "username": "PoliticacomK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080117",
                "name": "Antonio Carlos 13131",
                "username": "vozdanossagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947726738",
                "name": "Prefeitura Vazante",
                "username": "pmvazante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130304331",
                "name": "Lincon Aular",
                "username": "LinkoOoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55109329",
                "name": "Gerald Ricardo",
                "username": "gerald_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76125027",
                "name": "Belith",
                "username": "Belith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344063246",
                "name": "Renata TIM BETA",
                "username": "RenataCapote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329884268",
                "name": "Jhonatan",
                "username": "jhonatanberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466811535",
                "name": "Caroline Saviolo",
                "username": "carolsaviolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94044152",
                "name": "Gonzalo Malpartida",
                "username": "GonzaloMMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242883",
                "name": "Helder Careto",
                "username": "helder_careto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305251256",
                "name": "Camilo Casta\u00f1eda L.",
                "username": "faiselcamilo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76615546",
                "name": "Fl\u00e1via Moraes",
                "username": "Flaviapms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266132932",
                "name": "TiagoSilveiraTIMBETA",
                "username": "TiaguimSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360740287",
                "name": "Tartanha Med",
                "username": "TartanhaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53657540",
                "name": "TVM\u00eddia",
                "username": "TVMidiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394409976",
                "name": "Bruno",
                "username": "morte_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "CREMOSO Souza",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297145445",
                "name": "anb beta",
                "username": "anbbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469652471",
                "name": "Bruno \ud83c\udfae",
                "username": "brunindesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532664642",
                "name": "Jason Sudbury",
                "username": "JasonSudbury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674223400",
                "name": "JornalAZebra",
                "username": "jornalazebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634183314",
                "name": "Lu\u00e3 Marcelo",
                "username": "lua_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44505957",
                "name": "Comunidade Campeche",
                "username": "TodosDoCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317344356",
                "name": "Cl\u00e1udio Jardim Mountain Guide",
                "username": "ClaudioGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617393450",
                "name": "Jose Agarius",
                "username": "JoseAgarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193739074",
                "name": "JOS\u00c9 RICARDO NAVEGA",
                "username": "josenavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112529957",
                "name": "Cielo Azul",
                "username": "CieloAzul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114894195",
                "name": "Escola da Fazenda",
                "username": "EscolaDaFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274182343",
                "name": "Dave Suarez",
                "username": "davesuarezco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472033751",
                "name": "Cristhiane Brasil",
                "username": "crisbrasilreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25277004",
                "name": "Rosa Massoti Turismo",
                "username": "rosamassoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861997708",
                "name": "Vibe Positive",
                "username": "VibePositiveJah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216763235",
                "name": "washington",
                "username": "washingtonrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218269997",
                "name": "erico araujo",
                "username": "ericooverall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240074319",
                "name": "Junior Daros",
                "username": "jrdarospy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322578143",
                "name": "Peri\u00f3dico Vivavoz",
                "username": "vivavoznoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492371874",
                "name": "Earth Images",
                "username": "GoogleEarthPics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064764512",
                "name": "PATRIA VIVA",
                "username": "PATRIA_VIVA_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361267837",
                "name": "MrCrisrami",
                "username": "SartoriCrisrami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584022395",
                "name": "Mar\u00eda Merino",
                "username": "mmerinocalero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926535001",
                "name": "Coastwatch Nacional",
                "username": "CoastwatchGEOTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208019432",
                "name": "Mercedes G. Tenreiro",
                "username": "agora613",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48778170",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "TininhaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47628430",
                "name": "Jeep Tour",
                "username": "JeepTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383514177",
                "name": "Itziar-EntreLazosyV",
                "username": "itziar_gg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269901746",
                "name": "Piscinas Willy",
                "username": "PiscinasWilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799272",
                "name": "Bikenamidia",
                "username": "bikenamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247455489",
                "name": "Jacqueline Fraga",
                "username": "FragaJacqueline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347288945",
                "name": "rogerio teixeira",
                "username": "rogeriosilvat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124396695",
                "name": "Exo-Nation-News",
                "username": "exonationnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28387333",
                "name": "Bruno Sousa \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "brunospfc03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132329633",
                "name": "Edir Veronez",
                "username": "edirveronez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81413748",
                "name": "JO\u00c3O \u00c1LCIMO VIANA",
                "username": "joaoalcimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173006641",
                "name": "MARCELO PEREIRA",
                "username": "mprs32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265483403",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "almdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229181834",
                "name": "Nilton Lima",
                "username": "VetAerEspMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1860338394",
                "name": "El\u00edas da Monta\u00f1a",
                "username": "EliSuarna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690597266",
                "name": "Verdulera Profesiona",
                "username": "verduleraprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47211414",
                "name": "junior m.",
                "username": "fvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875451",
                "name": "chuza",
                "username": "chuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595637090",
                "name": "NA ROTA DAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NAROTADANOTiCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70820148",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "BrunaAlvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203880180",
                "name": "Made In Bahia",
                "username": "ResMadeInBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245400359",
                "name": "Grupo Terceira Idade",
                "username": "GHistoriaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141247299",
                "name": "Wellington Soares",
                "username": "wsoares82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211394033",
                "name": "ICL-Cidadania Legal",
                "username": "CidadaniaLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150785558",
                "name": "Miss Right \u2665",
                "username": "MaayaraIsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863370360",
                "name": "\u00ab\u00b0Cesarina\u00b0\u00bb",
                "username": "Cesarina_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264718116",
                "name": "SIGUEME Y TE SIGO \u2206\u2661",
                "username": "iAndreaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409596666",
                "name": ".",
                "username": "Ariannyxox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409702228",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113 \u05e0\u03c3\u0455\u0454      \u264b\ufe0f",
                "username": "FeelinGod_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764510522",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113\u05e0\u03c3\u0455\u0454\u0669\u0361[\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f]\u06f6",
                "username": "Randall_khalifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905337264",
                "name": "- M\u0105lv\u0105d\u014d 3",
                "username": "YonathanOfici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349994759",
                "name": "\u2665\u25b3\u00a0IG'ISRAELGARCIARD",
                "username": "IsraelGarciaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090680806",
                "name": "\u266c E & M 22/07/14\u2665",
                "username": "El_SoFoKe29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465692211",
                "name": "\u2554Valentina Mel\u00e9ndez \u2557",
                "username": "Melendez_14z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92675612",
                "name": "Trinacional",
                "username": "triplefrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49982194",
                "name": "Francielle Zancanaro",
                "username": "franzancanaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141380856",
                "name": "MARINA ROCA",
                "username": "MarinaRocaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325850759",
                "name": "Pedro de Grandi",
                "username": "PedrodeGrandi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173823248",
                "name": "Toinha Rocha",
                "username": "toinharocha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77729403",
                "name": "Leonardo Pauperio",
                "username": "leopauperio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38221730",
                "name": "Tiago Melo Cartaxo",
                "username": "tiagocartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140870831",
                "name": "Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67432082",
                "name": "Marriane Mendes",
                "username": "MarrianeMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317209986",
                "name": "Not\u00edcia da Cidade",
                "username": "wwwnoticiadacid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134971077",
                "name": "Marcello Stutz",
                "username": "MarcelloStutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "450843258256498688",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164hoyoiubpdacim875rt9s6gfwcd",
        "oldest_id": "448245908405096449",
        "result_count": 490
    }
}