{
    "data": [
        {
            "author_id": "488391925",
            "created_at": "2014-08-11T12:51:34.000Z",
            "id": "498813976579289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/Nuq5oD8f62"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-11T12:30:33.000Z",
            "id": "498808689554624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/vd6aQiAuYC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-11T12:30:21.000Z",
            "id": "498808639394955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAANCNEVm"
        },
        {
            "author_id": "237268047",
            "created_at": "2014-08-11T12:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498805189613486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto seguro\ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/MXmXUUkI8V"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-08-11T12:02:26.000Z",
            "id": "498801614724300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-08-11T11:29:33.000Z",
            "id": "498793337655427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quiser passar o ano novo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns....s\u00f3 na piracaia..Mary Rocha Rosa... http://t.co/daCwdjw0VB"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-08-11T11:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "498788848533766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/L1k6orMeIq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-11T10:42:14.000Z",
            "id": "498781428323065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chimanimani de Zimbabue - onde  existem as 6 maiores cavernas do mundo, visitada em 2013 e... http://t.co/ryefdAKYwn"
        },
        {
            "author_id": "254165413",
            "created_at": "2014-08-11T10:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97992507,
                        -22.95734836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "498779918537617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza. \ud83d\ude4f @ Parque Estadual Da Serra Da Tiririca- Rj http://t.co/qKjlmH4RxH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-11T09:58:07.000Z",
            "id": "498770326981861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional de Chimanimani, \u00c1rea Protegida   de Zimb\u00e1bue\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/skNuq4YWCv"
        },
        {
            "author_id": "873921036",
            "created_at": "2014-08-11T09:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "498770306384035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Les joies de la nature #chaton @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/qHZdT70KxS"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-11T09:19:29.000Z",
            "id": "498760605650530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice | #LGB-FOTO | #fotografia e imagem digital http://t.co/Tf6jqFbtkD"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2014-08-11T02:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "498664063170535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e3e, me leva de novo pra l\u00e1 \ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\udc99 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/edjow9zRY7"
        },
        {
            "author_id": "63568957",
            "created_at": "2014-08-11T02:54:58.000Z",
            "id": "498663838087409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, voc\u00ea e o resto \u00e9 nada mais... #sunset #sun #sky #trees #sunday @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos\u2026 http://t.co/2QHB0LwZ9T"
        },
        {
            "author_id": "2424274710",
            "created_at": "2014-08-11T02:41:51.000Z",
            "id": "498660537937698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/OkGqadJlGq"
        },
        {
            "author_id": "64254823",
            "created_at": "2014-08-11T02:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "18079733",
                        "start": 125,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "498658348812627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente um dos lugares mais lindos de todos! - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia. http://t.co/vVnhlJGxvM via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2162815750",
            "created_at": "2014-08-11T02:06:57.000Z",
            "id": "498651753856761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ DIA DOS PAIS!!!!! @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/Zdv2KpHQsb"
        },
        {
            "author_id": "412488129",
            "created_at": "2014-08-11T02:03:56.000Z",
            "id": "498650995698962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse largato me surpeendeu \u2014 em Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/8PTKezP1eg"
        },
        {
            "author_id": "43346438",
            "created_at": "2014-08-11T01:56:16.000Z",
            "id": "498649066407231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicicletas el\u00e9tricas ajudam a reduzir g\u00e1s carb\u00f4nico em Noronha (PE)\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de... http://t.co/RNfvRdEjIh"
        },
        {
            "author_id": "376767474",
            "created_at": "2014-08-11T01:50:07.000Z",
            "id": "498647520017661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois num \u00e9 que chegamos! \u2014 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/KVrIygLXj7"
        },
        {
            "author_id": "1350351744",
            "created_at": "2014-08-11T01:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "311743001",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueElias1"
                    }
                ]
            },
            "id": "498642393907081216",
            "in_reply_to_user_id": "311743001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueElias1 Pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2470045374",
            "created_at": "2014-08-11T01:24:52.000Z",
            "id": "498641166192377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. http://t.co/udgRywybph"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2014-08-11T01:20:23.000Z",
            "id": "498640037064351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1587422227",
            "created_at": "2014-08-11T01:12:19.000Z",
            "id": "498638005138370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre l\u00e1 pro blog , tem post todo especial do dia de hoje, com o almo\u00e7o do dias do pais ,passeio e o look do dia!!! http://t.co/ft5dYrZOuu"
        },
        {
            "author_id": "151632099",
            "created_at": "2014-08-11T01:08:45.000Z",
            "id": "498637109071073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos marcar.. Sair de Friburgo,, Rumo aa Boca Do MaToo... ??\n\nJequitib\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1...... http://t.co/OAEKNDo8eA"
        },
        {
            "author_id": "294427174",
            "created_at": "2014-08-11T01:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84812047,
                        10.49847957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "498636373314658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kisses... @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/0xMXGo13rx"
        },
        {
            "author_id": "1587422227",
            "created_at": "2014-08-11T01:01:02.000Z",
            "id": "498635166626381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre l\u00e1 pro blog , tem post todo especial do dia de hoje, com o almo\u00e7o do dias do pais ,passeio e o look do dia!!! http://t.co/cA5TCGxEmV"
        },
        {
            "author_id": "62157758",
            "created_at": "2014-08-11T00:59:25.000Z",
            "id": "498634758545747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Estadual Do Juquery http://t.co/js3Ij1WDsA"
        },
        {
            "author_id": "62157758",
            "created_at": "2014-08-11T00:52:14.000Z",
            "id": "498632950309990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roledebike \u2014 at Parque Estadual Do Juquery http://t.co/EZp526hrNk"
        },
        {
            "author_id": "194678295",
            "created_at": "2014-08-11T00:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.0339455,
                        10.3398919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "498620399740256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando mi pais, Parque Nacional #Mochima http://t.co/ru9ctwOzBX"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-08-10T23:55:16.000Z",
            "id": "498618616049176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Belo Horizonte - MG - Parque Municipal http://t.co/cm1ks1PpRO http://t.co/Ia0y1m7nhF"
        },
        {
            "author_id": "237268047",
            "created_at": "2014-08-10T23:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498617855752294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto seguro\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/MXmXUUkI8V"
        },
        {
            "author_id": "237268047",
            "created_at": "2014-08-10T23:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498617777804947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto seguro\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/rEEsLPlsaa"
        },
        {
            "author_id": "195446209",
            "created_at": "2014-08-10T23:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "498613988448800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vozao sem mais \ud83d\udc74 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/kjqfMUqzKh"
        },
        {
            "author_id": "633308752",
            "created_at": "2014-08-10T23:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "771099534457991168",
                        "start": 0,
                        "username": "shuckiest"
                    }
                ]
            },
            "id": "498612609818836992",
            "in_reply_to_user_id": "2252047436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shuckiest n tem espa\u00e7o. eu moro perto do parque municipal, podia met\u00ea-lo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "412488129",
            "created_at": "2014-08-10T23:29:54.000Z",
            "id": "498612231303872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 parada \u2014 em Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/TQIDI8Mclg"
        },
        {
            "author_id": "1684347416",
            "created_at": "2014-08-10T23:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96756636,
                        -19.80535437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "498609070366916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LuaCheia #ComMeuAmor #TudoDeBom #Renovadas #BoasEnergias @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/LIKMcFrJfY"
        },
        {
            "author_id": "412257820",
            "created_at": "2014-08-10T22:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59156773",
                        "start": 0,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498601811830247424",
            "in_reply_to_user_id": "59156773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luansantana de sexta, \ud83d\udd1d. Volta!\ud83d\udd19\ud83d\udc95\ud83d\udd01 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/G1TAtWTRod"
        },
        {
            "author_id": "1658911747",
            "created_at": "2014-08-10T22:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498601730687254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/EJHJ8EN5GV"
        },
        {
            "author_id": "61819386",
            "created_at": "2014-08-10T22:42:16.000Z",
            "id": "498600245539119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/eJ1E7FZi6K"
        },
        {
            "author_id": "185728696",
            "created_at": "2014-08-10T22:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "498599154701303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhei essa flor de um menino de 2 anos \ud83d\ude0d\ud83c\udf38 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7TJ4GBrTDf"
        },
        {
            "author_id": "62157758",
            "created_at": "2014-08-10T22:32:35.000Z",
            "id": "498597809055338497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Estadual Do Juquery http://t.co/4JRfWhOq7u"
        },
        {
            "author_id": "69540939",
            "created_at": "2014-08-10T22:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "498593067444617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riu Vinalop\u00f3 a #elx #art #grafiti #arteurbano. @ Parque Municipal de Elche http://t.co/fLlJea6x41"
        },
        {
            "author_id": "222508126",
            "created_at": "2014-08-10T22:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498591646154375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/GSlAPTSV3a"
        },
        {
            "author_id": "237268047",
            "created_at": "2014-08-10T22:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498590909609418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma lov\ud83d\udc96 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/VYD9ffVQ2X"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-08-10T21:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "498588575697747969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/ksinHQlYtT"
        },
        {
            "author_id": "1239695732",
            "created_at": "2014-08-10T21:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06118801,
                        -22.82297819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "498585796064972801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blessed.. @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/OeVJpRvPR1"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-10T21:36:34.000Z",
            "id": "498583709034250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/vhNGpFRMnK"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2014-08-10T21:36:00.000Z",
            "id": "498583566083952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dem\u00f4nios das Tasm\u00e2nia\"\n\n  Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo... http://t.co/V27J0Svjvv"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2014-08-10T21:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "265008890",
                        "start": 62,
                        "username": "pamela_severo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "498576669477965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @pamela_severo https://t.co/jB9Osga741"
        },
        {
            "author_id": "2347809591",
            "created_at": "2014-08-10T20:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1711832388",
                        "start": 9,
                        "username": "InteresseGeral"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "83634722",
                        "start": 25,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "78015385",
                        "start": 40,
                        "username": "BandRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "498572577473060864",
            "in_reply_to_user_id": "2347809591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rj_inea @InteresseGeral @bandnewsfmrio @BandRio \u00e9 muito estranho pois o restaurante Tropicana encontra-se em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "13412912",
            "created_at": "2014-08-10T20:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "498572160059723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santos os churros tem doce dentro e por fora. @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/N5T20cT3H1"
        },
        {
            "author_id": "1567433406",
            "created_at": "2014-08-10T20:43:18.000Z",
            "id": "498570306878193665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no parque nacional da serra do itajai"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-08-10T20:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "498567825825730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o consegui vir cedo... Antes tarde do que nada! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) https://t.co/5kkADrZVXz"
        },
        {
            "author_id": "127361893",
            "created_at": "2014-08-10T20:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0267295,
                        -20.3940067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "498564903716675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83d\udc90\ud83c\udf3a @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/YYJmosu5PA"
        },
        {
            "author_id": "322444690",
            "created_at": "2014-08-10T20:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "498563296677855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encara de volta n\u00e3o \ud83d\ude10 @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/e8E9y2FWYN"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-08-10T20:10:06.000Z",
            "id": "498561950331449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o - RN #semfiltro in Atividade pr\u00e1tica\u2026 http://t.co/GGARbOAPmg"
        },
        {
            "author_id": "2542238739",
            "created_at": "2014-08-10T20:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18079733",
                        "start": 130,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "498560677846331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia - Viagem e Turismo - Sonhe. Planeje. Embarque. http://t.co/fUZoXVux3b via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-10T20:03:38.000Z",
            "id": "498560323931353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\" http://t.co/JmrUG8Dp9c #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "53873536",
            "created_at": "2014-08-10T19:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "498549133792133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #volcanpoas #panoramica #Bro @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/lBBRrfT3fR"
        },
        {
            "author_id": "68530827",
            "created_at": "2014-08-10T19:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498548085312610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday!!! @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/N60XCc2QFd"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-08-10T19:11:58.000Z",
            "id": "498547321135988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza Pura Parque Nacional Dinira http://t.co/Ja2TNcgewo"
        },
        {
            "author_id": "376834579",
            "created_at": "2014-08-10T19:03:30.000Z",
            "id": "498545189829361665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo #paisaje #tdf # ushuaia #parque # nacional #sunday http://t.co/P2EQVE07m7"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-08-10T19:00:54.000Z",
            "id": "498544535321182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Brecon Beacons, castelo Carreg Cennen \u00e9 s\u00edmbolo do interior de Gales: http://t.co/JLs9ReeaXv"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-08-10T19:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "498544494217003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/utiKXhjUL8"
        },
        {
            "author_id": "50495517",
            "created_at": "2014-08-10T18:57:40.000Z",
            "id": "498543723882369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/VNFNk9gfSN"
        },
        {
            "author_id": "39354750",
            "created_at": "2014-08-10T18:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "498543385821446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andreiajalves pinto no lixo @ Parque Municipal De Bh http://t.co/mev2nGi5dh"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-08-10T18:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "824228900",
                        "start": 64,
                        "username": "PqpCiih_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "498541877545938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @pqpciih_ @millennab_ https://t.co/UphX98tmIZ"
        },
        {
            "author_id": "2662332877",
            "created_at": "2014-08-10T18:44:32.000Z",
            "id": "498540418972549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL\nO Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 morrendo e \u00e9 de responsabilidade do governo federal"
        },
        {
            "author_id": "210308537",
            "created_at": "2014-08-10T17:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498527572528230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\udc6c\ud83d\udc36 #LuanSantana #querodenovo #festadovinho @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/rJY6V8vX9R"
        },
        {
            "author_id": "68530827",
            "created_at": "2014-08-10T17:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498524731797032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero meu \u00f3culos \ud83d\ude0e @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/Jeto0MSLDK"
        },
        {
            "author_id": "1539593366",
            "created_at": "2014-08-10T17:36:15.000Z",
            "id": "498523233436860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bh http://t.co/ZGN7Zl8j1B"
        },
        {
            "author_id": "2424274710",
            "created_at": "2014-08-10T17:35:48.000Z",
            "id": "498523121599938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/c8zkcibKZN"
        },
        {
            "author_id": "1539593366",
            "created_at": "2014-08-10T17:31:17.000Z",
            "id": "498521984800538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Bh http://t.co/DFb3k38yyU"
        },
        {
            "author_id": "180461646",
            "created_at": "2014-08-10T17:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50866477,
                        -27.72609328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "498521359736389633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/7FwzsXY4IX"
        },
        {
            "author_id": "276193571",
            "created_at": "2014-08-10T17:12:31.000Z",
            "id": "498517258394935298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz renovada a cada manh\u00e3 de trabalho. \nComunidade Aricuru - reserva extrativista de Maracana. http://t.co/26Uu3BLazG"
        },
        {
            "author_id": "160661383",
            "created_at": "2014-08-10T17:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498515810566942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor final de semana com a melhor amiga!!! \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf77 #festadovinho @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/p7WDLcqkB2"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-08-10T17:01:16.000Z",
            "id": "498514430335156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, \u00e9 um dos locais mais lindos que existem! http://t.co/KYLAlrri4f http://t.co/oVogOUMQKJ"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2014-08-10T16:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02277508,
                        -28.06627126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "498511185931534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo dia #expo #primo #love (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/MnReB4Qg32"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-08-10T16:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "498510278783299586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos pais com o corredor mais bonito haha @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/VpeRyfJygK"
        },
        {
            "author_id": "50495517",
            "created_at": "2014-08-10T16:44:45.000Z",
            "id": "498510274526461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar #instaweather #instaweatherpro #weather #cubat\u00e3o #brasil #day #winter\u2026 http://t.co/z41DUApSSN"
        },
        {
            "author_id": "169333677",
            "created_at": "2014-08-10T16:41:00.000Z",
            "id": "498509330246041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol!!!! @ Parque Municipal De Bh http://t.co/kaTMSyICGD"
        },
        {
            "author_id": "75422680",
            "created_at": "2014-08-10T16:23:53.000Z",
            "id": "498505020682563588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar simplesmente ESPETACULAR... \u2014 em Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/uAGhKRi79w"
        },
        {
            "author_id": "34363883",
            "created_at": "2014-08-10T16:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.86798,
                        -23.3483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "498504094084902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba http://t.co/kQ8rUeTjGH"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-08-10T16:08:14.000Z",
            "id": "498501081958080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do parque municipal da prainha http://t.co/WhgQoc7Mnr"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-08-10T16:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498500558009823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/QkpqEMN1YN"
        },
        {
            "author_id": "443740621",
            "created_at": "2014-08-10T15:40:10.000Z",
            "id": "498494020608606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/a1xtu1DU3s"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-10T15:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "17718003",
                        "start": 117,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "498493286446014464",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas \u00e9 casa dessas lindas aves! http://t.co/K2pG0D6Udr http://t.co/8hLCXaKgMR @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "46148552",
            "created_at": "2014-08-10T15:31:48.000Z",
            "id": "498491912244838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sou eu....\nNo Parque municipal de BH http://t.co/TTj04U2sse"
        },
        {
            "author_id": "2624254071",
            "created_at": "2014-08-10T15:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "143187473",
                        "start": 0,
                        "username": "ana_cotrin"
                    }
                ]
            },
            "id": "498489907464396801",
            "in_reply_to_user_id": "143187473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ana_cotrin kkkkkkk ja pode marcar o primeiro encontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "101326752",
            "created_at": "2014-08-10T15:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "322093607",
                        "start": 79,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498487722542395394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a aniversariante do dia Cristiane (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/SUWaRACkof"
        },
        {
            "author_id": "92986243",
            "created_at": "2014-08-10T15:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87396574,
                        -16.74993509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "498485259294740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais com essas gatinhas no Parque! #fathersday #family @ Parque Municipal http://t.co/l1hFHooio8"
        },
        {
            "author_id": "19401478",
            "created_at": "2014-08-10T14:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94107745,
                        -16.70703001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "498477570393120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora!!! Boqueir\u00e3o da Nascente. #selfie #adventure #trilha #lapagrande @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/rEluBjWwxq"
        },
        {
            "author_id": "2520771486",
            "created_at": "2014-08-10T14:18:35.000Z",
            "id": "498473489947308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Lindoo ! @ Parque Municipal http://t.co/yPmtiCM2bd"
        },
        {
            "author_id": "76376064",
            "created_at": "2014-08-10T14:09:23.000Z",
            "id": "498471171986161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea se pode um trem desse? Hoje bem de manh\u00e3zinha fui ao Parque do Sabi\u00e1 (nosso parque municipal) onde acontece a... http://t.co/k19iacaqo4"
        },
        {
            "author_id": "108026345",
            "created_at": "2014-08-10T14:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "498470933666217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande amigo, pastor e parceiro de corridas! \n#tamojunto #euno7k #werunsp @ Parque Municipal Roberto\u2026 http://t.co/N5EkYQTGNB"
        },
        {
            "author_id": "508304888",
            "created_at": "2014-08-10T14:06:11.000Z",
            "id": "498470367259025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/c5BhpIqB7m"
        },
        {
            "author_id": "2721237293",
            "created_at": "2014-08-10T13:37:44.000Z",
            "id": "498463207313264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos os pais!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/nrVvbu7dTB"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-08-10T13:31:38.000Z",
            "id": "498461671602814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Diabo \u00e9 uma caverna existente no Parque Estadual de Jacupiranga, munic\u00edpio de Eldorado Paulista.... http://t.co/zXy8lXvoQ0"
        },
        {
            "author_id": "275514200",
            "created_at": "2014-08-10T13:20:48.000Z",
            "id": "498458946848714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paiz\u00e3o e m\u00e3ezona. @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/sd0uo0DbIc"
        },
        {
            "author_id": "71157607",
            "created_at": "2014-08-10T13:19:24.000Z",
            "id": "498458595206246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos \u00d3culos que disfar\u00e7am o cansa\u00e7o!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/V6d8Ie9s0z"
        },
        {
            "author_id": "770460025",
            "created_at": "2014-08-10T13:13:59.000Z",
            "id": "498457230514356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais no Piquete dos Xucros (@ Parque Municipal de Eventos Jayme Caetano Braun in Sapucaia do Sul, RS) http://t.co/R3QqVqVr6b"
        },
        {
            "author_id": "167609818",
            "created_at": "2014-08-10T13:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "498456614119026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hauhauhauhau #euno7k @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/MOCntt2a2q"
        },
        {
            "author_id": "75422680",
            "created_at": "2014-08-10T12:46:40.000Z",
            "id": "498450356138180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um delicioso caf\u00e9 da manh\u00e3...catarata! \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/6f7ShIlofN"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2014-08-10T12:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.80140563,
                        -15.82471597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "498450310449201154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos canyons do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros @ Alto Para\u00edso (GO), vila de S\u00e3o Jorge http://t.co/11RBaiq39k"
        },
        {
            "author_id": "34537850",
            "created_at": "2014-08-10T12:26:28.000Z",
            "id": "498445271664054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XJtDR0W6Ph"
        },
        {
            "author_id": "178509120",
            "created_at": "2014-08-10T12:16:18.000Z",
            "id": "498442715047419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alguns dias voltando pra Recife \u2014 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA http://t.co/Aqd80V50Rf"
        },
        {
            "author_id": "418026923",
            "created_at": "2014-08-10T12:13:09.000Z",
            "id": "498441923397693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiadosPais \u2014 em Parque Estadual Dunas de Natal http://t.co/t7VSZPcS59"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-10T12:12:10.000Z",
            "id": "498441675002224643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice | #LGB-FOTO | fotografia e imagem digital http://t.co/MRFlK7agkt"
        },
        {
            "author_id": "45749316",
            "created_at": "2014-08-10T12:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81294081,
                        -14.17555946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "498439739230277634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando e esperando o restante da turma ficarem prontos, com o Parque Nacional da\u2026 http://t.co/MAbl3al32f"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-08-10T11:09:14.000Z",
            "id": "498425837369458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore o Dia dos Pais visitando a Biblioteca Parque Estadual. Programa\u00e7\u00e3o teatral GR\u00c1TIS para este domingo:... http://t.co/SEKSTPLH4t"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-10T10:54:13.000Z",
            "id": "498422058129174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #Plitvice - #Cro\u00e1cia -  #lagos | Parque Nacional Plitvice | LGB-FOTO | fotografia e imagem digital http://t.co/6kqoP0YQl0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-10T10:00:41.000Z",
            "id": "498408587598004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas \u00e9 casa dessas lindas aves! http://t.co/ZRI4zZyQ6Y http://t.co/mX509b6DDG"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-08-10T09:57:57.000Z",
            "id": "498407897991114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA ABRIGA MAIS DA METADE DAS AVES DA BAHIA http://t.co/yDhOHMcgpf Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-08-10T08:19:35.000Z",
            "id": "498383143842639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossusvlei\n\nUm lugar sensacional, localizado na parte sul do deserto do Namibe, no Parque Nacional Namib-Naukluft... http://t.co/DaCUh3VGku"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-10T07:28:30.000Z",
            "id": "498370286082093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais, ribadeo\nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo #travel http://t.co/x0psizUz6L"
        },
        {
            "author_id": "583229411",
            "created_at": "2014-08-10T06:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32464287,
                        -28.52672095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498354037134065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla din\u00e2mica!  \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d haha #XVFestadoVinho #CapitalInicial @ Parque Municipal Ado Cassetari Vieira http://t.co/4TJIpnqxzy"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2014-08-10T03:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "498315394189639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca do mar, ressaca da vida. @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/zfDTHx4zuc"
        },
        {
            "author_id": "39389594",
            "created_at": "2014-08-10T03:49:16.000Z",
            "id": "498315116790951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noix na festa do vinho \ud83c\udf47\ud83c\udf77 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/QVh4l8CSRS"
        },
        {
            "author_id": "115829660",
            "created_at": "2014-08-10T03:35:23.000Z",
            "id": "498311621870387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um no mar de pontos negativos!\n\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da... http://t.co/BM8gsBARAK"
        },
        {
            "author_id": "948931026",
            "created_at": "2014-08-10T03:34:05.000Z",
            "id": "498311295989714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversas no parque municipal:\n- Mas credo mana\n- Discunjuro minina\n- Ele \u00e9 gala seeeca, mar num to dizendo.\n- Tu \u00e9 doida \u00e9 mana?\n- \u00c9gua n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-10T03:01:10.000Z",
            "id": "498303009869533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de agosto de 2014\nDiplusodon sordidus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/pRqDcXQw3o"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-10T03:00:05.000Z",
            "id": "498302738728771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de agosto de 2014\nDiplusodon sordidus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/B71H5940WH"
        },
        {
            "author_id": "304105626",
            "created_at": "2014-08-10T02:50:25.000Z",
            "id": "498300306858311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bassaseachi, Chihuahua. bestselfiegopro #bestselfiegopro \ud83d\udc4c http://t.co/mBMf3m5Mau"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2014-08-10T00:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498271544867422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ferve muitoooo \ud83d\ude02\ud83d\ude0b\ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udfa7 #festadovinho @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/EfHpkTr6AJ"
        },
        {
            "author_id": "2606883968",
            "created_at": "2014-08-10T00:45:48.000Z",
            "id": "498268943661158402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma cachoeira na floresta nacional Mount Hoood http://t.co/blXsZLUZGY"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2014-08-10T00:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498263628102238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo e eu!! #eunafestadovinho #nenhumdenos #parceiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/pBSJuH4Wvr"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2014-08-10T00:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498262851392241665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eunafestadovinho #nenhumdenos #fervendo \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\u263a\ufe0f @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/OdZauJ11UP"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2014-08-10T00:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498262006303326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eunafestadovinho #nenhumdenos #beijosdegliter \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/YXVic0T2a5"
        },
        {
            "author_id": "315471723",
            "created_at": "2014-08-10T00:17:48.000Z",
            "id": "498261899902214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts \u2014 em Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/m2jIffMItH"
        },
        {
            "author_id": "228221378",
            "created_at": "2014-08-10T00:01:50.000Z",
            "id": "498257881960308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a disserta\u00e7\u00e3o do amigo Welington sobre diagn\u00f3stico ambiental em Reserva Extrativista do nordeste paraense. http://t.co/Yzsf2q4rad"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2014-08-09T23:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "498255883529629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @duudu_r https://t.co/8V9j7pBjLi"
        },
        {
            "author_id": "1723161181",
            "created_at": "2014-08-09T23:43:45.000Z",
            "id": "498253328648638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em Alberta, no Canad\u00e1, h\u00e1 um parque com dimens\u00f5es maiores que a Su\u00ed\u00e7a? \n\nO Parque Nacional Wood... http://t.co/5lAucMv2X9"
        },
        {
            "author_id": "33377191",
            "created_at": "2014-08-09T23:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "48695975",
                        "start": 10,
                        "username": "marissolmartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15837163,
                        -16.54084034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "498244899657883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com @marissolmartins e Neuber \\\\// #RidingBike #MountainBiking @ Parque Estadual Altamiro De\u2026 http://t.co/A6iwVHRKnw"
        },
        {
            "author_id": "170074003",
            "created_at": "2014-08-09T22:48:42.000Z",
            "id": "498239477492756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4Fq9XnshnJ"
        },
        {
            "author_id": "281631315",
            "created_at": "2014-08-09T22:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5666095,
                        -25.5388066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "498233022077235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional quer acabar com o ataque de quatis aos turistas.\" \u00c9 s\u00f3 parar de querer pegar o quati, muito f\u00e1cil a solu\u00e7\u00e3o n\u00e9 amigos?"
        },
        {
            "author_id": "635845648",
            "created_at": "2014-08-09T21:05:49.000Z",
            "id": "498213582602268674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Ecoposto da Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/lOBon3AlJ2"
        },
        {
            "author_id": "160661383",
            "created_at": "2014-08-09T21:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498212172972195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente n\u00e3o precisa ta colado pra ta junto \ud83d\ude4c\ud83d\udd19\ud83c\udf77\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/3GEjwigVL1"
        },
        {
            "author_id": "2583251564",
            "created_at": "2014-08-09T20:56:53.000Z",
            "id": "498211337588072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o que faltava achei em voc\u00ea @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/sxXzLlZaPY"
        },
        {
            "author_id": "1394961020",
            "created_at": "2014-08-09T20:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "498211082977439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um role aqui hj:-) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/8M0YkFRnqX"
        },
        {
            "author_id": "2583251564",
            "created_at": "2014-08-09T20:54:54.000Z",
            "id": "498210835974868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que faltava, achei em voc\u00ea. @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/n2GAemjdET"
        },
        {
            "author_id": "54021793",
            "created_at": "2014-08-09T20:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498208471121424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo isso aqui!! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ 4 others) https://t.co/K56vpWrzkC"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-09T20:03:29.000Z",
            "id": "498197899009077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\" http://t.co/JmrUG8Dp9c #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "2365178907",
            "created_at": "2014-08-09T19:30:25.000Z",
            "id": "498189574598705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf00\u2600\ufe0f\ud83c\udf00\u2600\ufe0f\ud83c\udf00 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/d1vREUZONG"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-09T19:11:21.000Z",
            "id": "498184776525049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, voc\u00eas indicam algum guia ou ag\u00eancia para fazer o Parque Nacional Aparados da Serra? \n\nFoto: ICMBio http://t.co/H7v03BTFH1"
        },
        {
            "author_id": "131386811",
            "created_at": "2014-08-09T19:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498183648739225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lindo!! \u2764\ufe0f #xvfestadovinho #eunafestadovinho #luansantana #amei @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/zS1lMzF4ic"
        },
        {
            "author_id": "213697477",
            "created_at": "2014-08-09T19:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "498183101227728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ 3 others https://t.co/ohbbL514BH"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2014-08-09T19:00:36.000Z",
            "id": "498182071438036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui buscar minha filha e queria voltar logo pra casa, mas a pregui\u00e7a n\u00e3o deixou.\nParque Municipal da Taquara\nhttps://t.co/A5KzSz3YV4"
        },
        {
            "author_id": "253751634",
            "created_at": "2014-08-09T18:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "498180121141211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alisson (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/8Pm8a0EI2w"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2014-08-09T18:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02391815,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "498179133055455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eexpoo :D (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/Yp8ebw2o8I"
        },
        {
            "author_id": "2531983308",
            "created_at": "2014-08-09T18:47:50.000Z",
            "id": "498178859095715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convocatoria 8\u00aa Asamblea C\u00edrculo Podemos Sant Joan.\nLunes 11 de Agosto, 20:00h Parque Municipal de Sant Joan.... http://t.co/swCpRTR1EK"
        },
        {
            "author_id": "14210218",
            "created_at": "2014-08-09T18:34:37.000Z",
            "id": "498175534111940609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Bacaetava... \u2014 se sentindo claustrof\u00f3bico..rs.. em Parque Municipal Gruta do Bacaetava http://t.co/jnmgi6iDkN"
        },
        {
            "author_id": "35632280",
            "created_at": "2014-08-09T18:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2038555,
                        -22.9847544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498174439687983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia da exist\u00eancia dessa biblioteca parque estadual. Lugar bonito. Vou visitar."
        },
        {
            "author_id": "71037480",
            "created_at": "2014-08-09T18:13:52.000Z",
            "id": "498170309862637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinhos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0a #quati #parquenacionaldoiguacu #fozdoiguacu #brasil #p101p\u2026 http://t.co/cAVNyelpmo"
        },
        {
            "author_id": "203201943",
            "created_at": "2014-08-09T18:11:23.000Z",
            "id": "498169686387728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. Vale muito a pena conhecer :)\n#DigaqueValeu #Narureza #Atletismo http://t.co/VaqE730HRa"
        },
        {
            "author_id": "570254184",
            "created_at": "2014-08-09T18:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "59156773",
                        "start": 9,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498168276615057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem @luansantana \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc6d\ud83c\udf89\ud83d\udd1d @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/KeQSKiaymC"
        },
        {
            "author_id": "203201943",
            "created_at": "2014-08-09T18:04:51.000Z",
            "id": "498168043483463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de atletismo...#SQ\u00d1 no parque estadual do Untinga kkk\n#Selfiecaszamigas #Natureza #ProjetoVer\u00e3o\u2026 http://t.co/KHM1Q28C8j"
        },
        {
            "author_id": "210308537",
            "created_at": "2014-08-09T17:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498166266860171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a madrugada: apaixonante \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udfa4 #eunafestadovinho @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/6xymeIbwFe"
        },
        {
            "author_id": "1398592296",
            "created_at": "2014-08-09T17:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498166060856901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LuanSantana #XVFestaDoVinho \ud83d\udd1d\ud83d\ude0d\ud83d\udc6f\ud83c\udf47\ud83c\udf77 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/027QoErGKb"
        },
        {
            "author_id": "2714671629",
            "created_at": "2014-08-09T17:55:27.000Z",
            "id": "498165676050100225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se caiu dei o bote desculpe \ud83c\udfa7 \ud83c\udfb6 \ud83c\udfa4 \ud83d\udc4a #fui_parque_munic\u00edpal http://t.co/Jos2Q167qX"
        },
        {
            "author_id": "273440674",
            "created_at": "2014-08-09T17:47:42.000Z",
            "id": "498163725510397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho da comunidade do Juli\u00e3o, onde iremos encontrar os moradores que fazem parte da reserva de desenvolvimento sustentavel do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "126292125",
            "created_at": "2014-08-09T17:46:06.000Z",
            "id": "498163322525847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#simon @ Parque Municipal http://t.co/yGe7VAMPzJ"
        },
        {
            "author_id": "79542919",
            "created_at": "2014-08-09T17:44:33.000Z",
            "id": "498162935752314883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha de Aventura e Rapel no Parque Estadual Pedra da Boca\" http://t.co/FLIlzLxJzR"
        },
        {
            "author_id": "79542919",
            "created_at": "2014-08-09T17:40:30.000Z",
            "id": "498161912941928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha de Aventura e Rapel no Parque Estadual Pedra da Boca\" http://t.co/Z6BexJAXl1"
        },
        {
            "author_id": "197556537",
            "created_at": "2014-08-09T17:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "498160550665531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #igua\u00e7u #parquedasaves @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/5ID4EQKyu5"
        },
        {
            "author_id": "28446642",
            "created_at": "2014-08-09T17:33:39.000Z",
            "id": "498160191028748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do cabeludo, no parque estadual dos Pireneus. #rumoaPirenopolis http://t.co/GJO8LIz1zm"
        },
        {
            "author_id": "79542919",
            "created_at": "2014-08-09T17:32:42.000Z",
            "id": "498159953493106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha de Aventura e Rapel no Parque Estadual Pedra da Boca\" http://t.co/Uye9OrO3I2"
        },
        {
            "author_id": "343702437",
            "created_at": "2014-08-09T17:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "498154039134392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadovinho \ud83c\udf77\ud83c\udf47 @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/iDPCSUqG5u"
        },
        {
            "author_id": "414165358",
            "created_at": "2014-08-09T16:59:42.000Z",
            "id": "498151646959247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \n\n#ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL HOJE \udbb8\udf38 TO #COLANDUU HEIM \u263a\udbb8\udf2a"
        },
        {
            "author_id": "113770144",
            "created_at": "2014-08-09T16:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "498150131079073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f Vamos passear no parque ! @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/g9dHW1SLUF"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-08-09T16:48:52.000Z",
            "id": "498148922729431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS http://t.co/GjgjNTXbPn"
        },
        {
            "author_id": "1530939852",
            "created_at": "2014-08-09T16:20:15.000Z",
            "id": "498141720492908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo no encontro no parque municipal com os menino kkkkkkk no hj vai ser doido"
        },
        {
            "author_id": "175835681",
            "created_at": "2014-08-09T16:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "105838161",
                        "start": 25,
                        "username": "emersonmofi"
                    }
                ]
            },
            "id": "498141151065821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Camboinha destru\u00edda RT @emersonmofi: Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Veja mais em"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-08-09T15:44:18.000Z",
            "id": "498132673165271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..l\u00e1 na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de paula http://t.co/3zyx4NjuOP"
        },
        {
            "author_id": "59219782",
            "created_at": "2014-08-09T15:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "498132442805723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o de s\u00e1bado: Ok rsrsrsrs (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/lcLHOxLQd8"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-08-09T15:37:37.000Z",
            "id": "498130990431485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "12h37 Evento promove o deslocamento de pessoas saindo da Rua Para\u00edba ( Santa Efig\u00eania ), para a Afonso Pena, sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "176239855",
            "created_at": "2014-08-09T15:24:13.000Z",
            "id": "498127618462347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorando esse lugar .. @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/OdqbC0enoM"
        },
        {
            "author_id": "37675357",
            "created_at": "2014-08-09T15:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "39941405",
                        "start": 9,
                        "username": "natirutsoficial"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "14149932",
                        "start": 84,
                        "username": "capitalinicial"
                    }
                ]
            },
            "id": "498127567329951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem @natirutsoficial no Parque Municipal de #Petr\u00f3polis (Itaipava). E, amanha, @capitalinicial. Imperd\u00edvel!  #festivalsescdeinverno"
        },
        {
            "author_id": "321616429",
            "created_at": "2014-08-09T15:18:42.000Z",
            "id": "498126230084792322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a seu caminho ...\n#cycling #strava #treino #frio #sp #brazil @ Parque Estadual Alberto Loefgreen http://t.co/GC8a1xX1uo"
        },
        {
            "author_id": "2478875276",
            "created_at": "2014-08-09T15:16:43.000Z",
            "id": "498125730530594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI A POUCO NOSSA EXPEDI\u00c7\u00c3O PELO PARQUE MUNICIPAL ANTONIO ROSA EM SAO THOME DAS LETRAS\nVCS VAO VER O CRUZEIRO,... http://t.co/nW8kdpXuyN"
        },
        {
            "author_id": "2372505199",
            "created_at": "2014-08-09T15:13:04.000Z",
            "id": "498124813559275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbaniza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Jacar\u00e9. http://t.co/qZp953wMAO http://t.co/pTqwVfAWI2"
        },
        {
            "author_id": "49631593",
            "created_at": "2014-08-09T14:55:38.000Z",
            "id": "498120425709527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Veja mais em: http://t.co/jYafb1P46G"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2014-08-09T14:55:38.000Z",
            "id": "498120425667575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Veja mais em: http://t.co/MuExjzOTwO"
        },
        {
            "author_id": "2372505199",
            "created_at": "2014-08-09T14:55:38.000Z",
            "id": "498120425625624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Veja mais em: http://t.co/ACmsVCH2lw"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-08-09T14:43:50.000Z",
            "id": "498117455609614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia  que o principal destino da rota das origens do Brasil \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara,... http://t.co/MUywNtqE5N"
        },
        {
            "author_id": "770460025",
            "created_at": "2014-08-09T14:18:40.000Z",
            "id": "498111120088244225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lida do Piquete dos Xucros !!! (@ Parque Municipal de Eventos Jayme Caetano Braun in Sapucaia do Sul, RS) http://t.co/G50KWe2qJk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-09T14:18:33.000Z",
            "id": "498111093193977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/slN1qQMY8g"
        },
        {
            "author_id": "210152794",
            "created_at": "2014-08-09T14:14:43.000Z",
            "id": "498110128109809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia! \ud83d\udcda\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9\ud83d\udcd6\ud83d\udcdd @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/xCIOfshgHS"
        },
        {
            "author_id": "86215312",
            "created_at": "2014-08-09T14:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8791589,
                        -16.7420611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "498109342496088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No parque Municipal Montes Claros com meus amores! http://t.co/kBsmChN4tf"
        },
        {
            "author_id": "62970687",
            "created_at": "2014-08-09T14:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "190664498",
                        "start": 67,
                        "username": "W_cruvinel"
                    }
                ]
            },
            "id": "498108049232781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilma e Filomena! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @w_cruvinel) http://t.co/UcKEO90cxZ http://t.co/DtGYiE8t4K"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-09T14:00:37.000Z",
            "id": "498106580228128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "P\u00f4r do sol de tirar o f\u00f4lego no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/KK25PJqhlZ http://t.co/JEsHiIZLct"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2014-08-09T13:59:16.000Z",
            "id": "498106240544038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" N\u00e3o mate mais animais, ligue para o Parque Estadual da Pedra Branca e avise aos Guarda-parques da unidade.... http://t.co/aT5Oq0RgnX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-09T13:55:41.000Z",
            "id": "498105335903559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jfNvazcDiJ"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2014-08-09T13:48:25.000Z",
            "id": "498103508055621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga vai ser foco da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o Pernambucano. Confira: http://t.co/sEw7uW5Atg"
        },
        {
            "author_id": "1360309177",
            "created_at": "2014-08-09T13:44:45.000Z",
            "id": "498102584620486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL HJ.... TA ROLANDO???"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-09T13:42:48.000Z",
            "id": "498102093899522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Aureliana fasciculata var. fasciculata - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZpaK6PlQvl"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524774785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/vFhK2ZNbRe"
        },
        {
            "author_id": "97497139",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524732837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/cpS9qGs6vX"
        },
        {
            "author_id": "108806033",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524674121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/fZYDxMoDnY"
        },
        {
            "author_id": "95398628",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524556677122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/QY3ZzPAj41"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524355375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/BIDNaXfNJq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-09T13:35:47.000Z",
            "id": "498100329817190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mfCIV4EaUk"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2014-08-09T13:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32933650",
                        "start": 0,
                        "username": "Ellen_Andrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "498096352627548161",
            "in_reply_to_user_id": "32933650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ellen_Andrade o parque municipal n\u00e3o deve corresponder nem \u00e0 soma das dimens\u00f5es dos banheiros do Central Park. Vergonha... rs"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-08-09T13:00:04.000Z",
            "id": "498091339591208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conhecido por seus g\u00eaiseres e fontes termais, o Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming (EUA), \u00e9 o mais... http://t.co/zLcBQNLDtA"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-08-09T12:59:43.000Z",
            "id": "498091252928479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Funcional no Parque Municipal de Macei\u00f3 com os professores da MaxForm. http://t.co/ZRgMWIldEj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-08-09T12:45:15.000Z",
            "id": "498087610909462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#Ecoturismo #Turismodeaventura http://t.co/mcI8ByMqDF"
        },
        {
            "author_id": "26887432",
            "created_at": "2014-08-09T12:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "498086795691978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\nBest birthday ever @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/s546q6LJOY"
        },
        {
            "author_id": "390972204",
            "created_at": "2014-08-09T12:39:09.000Z",
            "id": "498086077605765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e Luiza: Reconstruir as casas e criar o Parque Municipal do Idoso na ZPA 10: http://t.co/3oB5sODBbl"
        },
        {
            "author_id": "960608042",
            "created_at": "2014-08-09T12:32:40.000Z",
            "id": "498084445140684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas-v\u00eddeo http://t.co/bnIAEL10ma"
        },
        {
            "author_id": "179488683",
            "created_at": "2014-08-09T12:18:14.000Z",
            "id": "498080811577794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/ruGJZyF7nq"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-08-09T11:59:37.000Z",
            "id": "498076129094537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u http://t.co/RAr5WSfP4T"
        },
        {
            "author_id": "520938464",
            "created_at": "2014-08-09T11:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349471,
                        -19.9205683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "498075837842063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal atrasadao kkk, e n\u00e3o conhe\u00e7o ngm dessa turma nova"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-09T11:55:43.000Z",
            "id": "498075147103117313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em 2005 com objetivo... http://t.co/rlSyQcnJrI"
        },
        {
            "author_id": "190664498",
            "created_at": "2014-08-09T11:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "498068638189240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando com treino... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/IZMuxDsJyr"
        },
        {
            "author_id": "256802569",
            "created_at": "2014-08-09T11:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47347956,
                        -20.65270757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "498067933596516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/sZGUYITXFI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-09T03:00:23.000Z",
            "id": "497940426826203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de agosto de 2014\nOdontadenia lutea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uYAOa4g0ej"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-09T03:00:04.000Z",
            "id": "497940344848523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de agosto de 2014\nOdontadenia lutea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/oDBc2WtRwR"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2014-08-09T02:20:17.000Z",
            "id": "497930334542262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 do caralho rs. http://t.co/lT1I8H9VCD"
        },
        {
            "author_id": "74162890",
            "created_at": "2014-08-09T02:09:56.000Z",
            "id": "497927731443953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Nesse Dia?] 8 de Agosto http://t.co/cYf60yOvvf Parque Estadual de Jacupiranga, Penarol AC, Portugal, Richard Nixon, S\u00e3o Paulo, Vasco Gon\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1369928754",
            "created_at": "2014-08-09T02:02:52.000Z",
            "id": "497925952824147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INQUIRI\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL / Voc\u00ea sabia que a Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 de 260 milh\u00f5es de metros quadrados a... http://t.co/7Pu2i2H7sM"
        },
        {
            "author_id": "53775824",
            "created_at": "2014-08-09T02:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "497925734695182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica #puravida @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/jU0Ii4g0GK"
        },
        {
            "author_id": "783262639",
            "created_at": "2014-08-09T01:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90856473,
                        -20.65324241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "497918689643999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Pico Da Bandeira http://t.co/AcjSM6KYfR"
        },
        {
            "author_id": "2549472243",
            "created_at": "2014-08-09T01:30:45.000Z",
            "id": "497917870182248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei dessa nova \"armadura\" para enfrentar as trilhas. @ Parque Estadual Pedra Da Boca http://t.co/UJfUgBQKkd"
        },
        {
            "author_id": "1260807469",
            "created_at": "2014-08-09T01:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "8802752",
                        "start": 117,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "497913923031420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/6c7oIMdQxQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "173928628",
            "created_at": "2014-08-09T01:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "497912964109058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2764 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/IMUiJdJV0e"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-08-09T01:00:02.000Z",
            "id": "497910137408217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCuhQLf"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2014-08-09T00:47:13.000Z",
            "id": "497906911619325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2194598846",
            "created_at": "2014-08-09T00:36:07.000Z",
            "id": "497904121832144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Nenos De Ribeira Desfrutan Dunha Xornada De Aprendizaxe Cun Bi\u00f3logo E Un Gu\u00eda Do Parque Nacional Das\u2026 http://t.co/ORzzkwA5Ry"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-09T00:30:38.000Z",
            "id": "497902739222183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtYS4xaDqz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-09T00:30:29.000Z",
            "id": "497902701217583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/5x4SDsWxYY"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-09T00:18:00.000Z",
            "id": "497899560732491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilatos - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/VhtaLQuHb9"
        },
        {
            "author_id": "174653487",
            "created_at": "2014-08-08T23:25:05.000Z",
            "id": "497886242466697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VKupnuRtSW    bem fraco kk"
        },
        {
            "author_id": "626820560",
            "created_at": "2014-08-08T23:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497885490389860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u2764\ufe0f #eunafestadovinho #luansantana @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/PizkdgME3C"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-08-08T23:20:12.000Z",
            "id": "497885014236069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u!Vamos?! https://t.co/AGUa5wpqsI #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "229144613",
            "created_at": "2014-08-08T23:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47612472,
                        -23.89934319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "497883528408072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a \ud83d\udeb5 \ud83d\udeb4 \ud83d\udeb2      #105Km @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/mWfqc6VbGm"
        },
        {
            "author_id": "1317461246",
            "created_at": "2014-08-08T23:09:30.000Z",
            "id": "497882323522564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Saiba mais!... http://t.co/udPeuvTIab"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2014-08-08T23:07:17.000Z",
            "id": "497881764782964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo apresenta projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o para Parque Municipal do Jacar\u00e9. Saiba mais!... http://t.co/OcQ9sGwDit"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-08-08T22:54:05.000Z",
            "id": "497878441661063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na serra da Peneda, no vizinho concelho de Arcos de Valdevez, em terrenos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...... http://t.co/sNIr7vLT6J"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-08-08T22:39:15.000Z",
            "id": "497874711611977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belos elefantes do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique. A ElephantVoices desenvolve um trabalho de... http://t.co/0lYC0Kqcuh"
        },
        {
            "author_id": "107251800",
            "created_at": "2014-08-08T22:19:07.000Z",
            "id": "497869643021697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4iuum50JwB"
        },
        {
            "author_id": "2549408481",
            "created_at": "2014-08-08T22:10:26.000Z",
            "id": "497867455650611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Gruta dos Palhares in Sacramento, Minas Gerais https://t.co/0K7aRQxUQy"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-08-08T22:09:32.000Z",
            "id": "497867232513646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DA UFAM REALIZAR\u00c3O CURSO DE MONITORAMENTO PARTICIPATIVO DE QUEL\u00d4NIOS AQU\u00c1TICOS EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.... http://t.co/upNLuTjHwP"
        },
        {
            "author_id": "275714335",
            "created_at": "2014-08-08T21:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1380648763883188224",
                        "start": 0,
                        "username": "AlziraLopes18"
                    }
                ]
            },
            "id": "497864481331232770",
            "in_reply_to_user_id": "2249236136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALZIRALOPES18 N\u00e3o conhe\u00e7o este parque nacional. Aqui \u00e9 perto de Fraiburgo: a capital nacional da ma\u00e7\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-08-08T21:46:46.000Z",
            "id": "497861501365915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 14 photos on Facebook in the album \"Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/gxqqIEbalp"
        },
        {
            "author_id": "65762808",
            "created_at": "2014-08-08T21:45:00.000Z",
            "id": "497861055201431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, possui a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T21:31:16.000Z",
            "id": "497857602240675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxF6dox"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T21:30:43.000Z",
            "id": "497857462901673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/z8tJs0DKbr"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-08-08T21:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "497853248569880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/NkMMKRMGea"
        },
        {
            "author_id": "1918683068",
            "created_at": "2014-08-08T20:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9760571,
                        -22.4475792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "497847487806595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IndopraMirai #Ciz\u00e3o #BROTHER #tamojunto #irm\u00e3o s2 @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/x7jo2jvUVK"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-08-08T20:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "497844828647223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu vou seguindo, buscando em Deus sempre o melhor @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/gPC5rulPko"
        },
        {
            "author_id": "282690554",
            "created_at": "2014-08-08T20:02:54.000Z",
            "id": "497835361423204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Parque Estadual de Vila Velha exibe efeito luminoso | Paran\u00e1 no Ar |  RIC Mais Paran\u00e1 http://t.co/eARyJz16Xr"
        },
        {
            "author_id": "291720531",
            "created_at": "2014-08-08T19:59:36.000Z",
            "id": "497834533296041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Chicamoxcha http://t.co/6m3P3D6YH9"
        },
        {
            "author_id": "86317524",
            "created_at": "2014-08-08T19:58:09.000Z",
            "id": "497834165618745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/08 Festa do Vinho(Luan Santana)-Parque Municipal. veja mais... http://t.co/k5PHeLJptI"
        },
        {
            "author_id": "64752689",
            "created_at": "2014-08-08T19:30:29.000Z",
            "id": "497827206375436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcia Penido \n\nEm 2010 tive a oportunidade de conhecer o Parque Estadual de Ibitipoca em Minas Gerais onde fiz... http://t.co/exW6uyaSmr"
        },
        {
            "author_id": "75161282",
            "created_at": "2014-08-08T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "497826386678005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando \ud83c\udf38\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FwFJaZkQMV"
        },
        {
            "author_id": "54929593",
            "created_at": "2014-08-08T19:02:11.000Z",
            "id": "497820083172163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Quadrinhos na Biblioteca Parque Estadual (Rio) e Biblioteca Parque de Niter\u00f3i! | Zine Brasil - http://t.co/tVhTtd70eU"
        },
        {
            "author_id": "15384035",
            "created_at": "2014-08-08T19:01:48.000Z",
            "id": "497819985272913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem torcedor fan\u00e1tico pelo #Corinthians at\u00e9 entre os \u00edndios da tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/OX7YgFXPmN"
        },
        {
            "author_id": "157811381",
            "created_at": "2014-08-08T18:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3009096119",
                        "start": 0,
                        "username": "IaraDias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "497813499217973248",
            "in_reply_to_user_id": "128703098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaradias_ J\u00e1 tava cansando quando passei em frente ao parque municipal,rumo rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T18:31:35.000Z",
            "id": "497812381750538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T18:30:29.000Z",
            "id": "497812104351862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/Dg3U6BVDHq"
        },
        {
            "author_id": "622978325",
            "created_at": "2014-08-08T18:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "46342623",
                        "start": 23,
                        "username": "ArmandinhoMesmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497804845643210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de todos \u270c\ufe0f\ud83d\udc97\ud83c\udfa4 @armandinhomesmo @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/67xzdtSIxe"
        },
        {
            "author_id": "237848405",
            "created_at": "2014-08-08T17:58:51.000Z",
            "id": "497804143109894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes da Floresta Estadual de Assis garantem abastecimento de \u00e1gua no munic\u00edpio\n\nda Reda\u00e7\u00e3o R\u00e1dio Difusora\n\nO... http://t.co/FhpRU78AY3"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-08T17:30:03.000Z",
            "id": "497796895105101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty: Parque Nacional da Serra da Bocaina tem 104 mil hectares e \u00e9 uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica. #OQUEFAZEREM... #THEBEACH"
        },
        {
            "author_id": "1473417223",
            "created_at": "2014-08-08T17:11:57.000Z",
            "id": "497792340283895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal ver se tirava algumas fotos pro trabalho tsc, tsc"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-08-08T16:54:20.000Z",
            "id": "497787908104159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS - Maria Minhoca, espet\u00e1culo infantil gratuito na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/9eUNXPoD0l #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "157462672",
            "created_at": "2014-08-08T16:45:21.000Z",
            "id": "497785646505672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O background de nosso Love Story de hoje est\u00e1 lindo! #gramado #nkgstudio #lovestory @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/YqziBvFv6j"
        },
        {
            "author_id": "2464781695",
            "created_at": "2014-08-08T16:43:52.000Z",
            "id": "497785272655167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al parque municipal con Belu a ver a las deportistas :)"
        },
        {
            "author_id": "309408216",
            "created_at": "2014-08-08T16:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "46342623",
                        "start": 59,
                        "username": "ArmandinhoMesmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497779960137142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou pescador \u00e9 paz e amor\" \ud83c\udfb6\ud83c\udfb8 #Armandinho #XVFestaDoVinho @armandinhomesmo @ Parque Municipal De\u2026 http://t.co/tYbX515kfT"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-08-08T16:05:26.000Z",
            "id": "497775602091315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional Santa Tereza - URU. #GoodTrip #Avante http://t.co/H4uyIpnpKa"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-08-08T16:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "497775458034155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jipe #jogosinternos #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/W5XunudROE"
        },
        {
            "author_id": "160661383",
            "created_at": "2014-08-08T15:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497768243269238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestadoVinho #AntonioArmando \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/cPKCi9p12f"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-08T15:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497765327791341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/w7F4eyi89G"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-08-08T15:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50043861,
                        -20.46217917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "497759856867418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Babil\u00f4nia @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/XBkqcPNNXn"
        },
        {
            "author_id": "46694811",
            "created_at": "2014-08-08T14:50:37.000Z",
            "id": "497756774792196096",
            "in_reply_to_user_id": "260845412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandidih @andreriibeiro_ piquenique ent\u00e3o, no Parque Municipal ou alguma pra\u00e7a... n\u00f3s combinamos a divis\u00e3o de comida UAHUHSUAS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T14:31:32.000Z",
            "id": "497751973354283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXVl6ca"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T14:31:29.000Z",
            "id": "497751957071986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "2351454751",
            "created_at": "2014-08-08T14:25:58.000Z",
            "id": "497750569055170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI) e Jericoacoara (CE)."
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-08-08T14:17:53.000Z",
            "id": "497748535165476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Confira os hor\u00e1rios dos parques que abrem no Dia dos Pais e leve o seu para passear: O Parque Estadual de... http://t.co/oBIWYd480O"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-08-08T14:16:09.000Z",
            "id": "497748101331812354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha aproveitar o feriado de anivers\u00e1rio da nossa cidade aqui no Parque Natural Municipal Estoril...\n\nTraga toda... http://t.co/dd2Oe7gr0I"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-08-08T14:09:47.000Z",
            "id": "497746499473002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A catarata Salto \u00c1ngel, localizada no Parque Nacional Canaima, na #Venezuela, \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo,... http://t.co/tcCnl1KGtY"
        },
        {
            "author_id": "181144941",
            "created_at": "2014-08-08T14:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "497745947548721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/T4w8e5EPCZ"
        },
        {
            "author_id": "52562196",
            "created_at": "2014-08-08T14:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "497745861523542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/qRFd7fiWTA"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2014-08-08T13:47:27.000Z",
            "id": "497740879524667393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile da Melhor Idade movimenta Parque Municipal http://t.co/CZCq9cvBel"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2014-08-08T13:36:41.000Z",
            "id": "497738169190600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta instala hoxe 11 paneis informativos e de advertencia do monumento natural das Catedrais - http://t.co/m6Q6D7oDyH"
        },
        {
            "author_id": "383483398",
            "created_at": "2014-08-08T13:27:18.000Z",
            "id": "497735807848177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao parque municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2014-08-08T13:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "54627948",
                        "start": 82,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "497733807932309505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde da Melhor Idade no Parque Municipal de Urussanga http://t.co/FdtkX4986j via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-08-08T13:17:39.000Z",
            "id": "497733377697411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Oficina elabora plano de manejo em Parque Nacional http://t.co/3uUQ3GZDSq"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-08T12:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497722962590437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 entre n\u00f3s vai al\u00e9m do c\u00e9u e do m @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pVmTTzRoRu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T12:31:06.000Z",
            "id": "497721664080449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/ywJf6WEmZq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T12:31:06.000Z",
            "id": "497721664063696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QRO0j"
        },
        {
            "author_id": "2578644655",
            "created_at": "2014-08-08T12:26:42.000Z",
            "id": "497720557526200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unique Shopping recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri http://t.co/O5ntYCbsqc"
        },
        {
            "author_id": "48152280",
            "created_at": "2014-08-08T12:08:54.000Z",
            "id": "497716078504853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres aten\u00e7\u00e3o e cuidado. Viol\u00eancia Contra mulher no pa\u00eds todo http://t.co/M2LX7W0tzT"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-08-08T11:54:37.000Z",
            "id": "497712482107281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zebra voadora, Parque Nacional de Iona\n#nationalgeographicphotos http://t.co/IIUuqvCJE9"
        },
        {
            "author_id": "217015228",
            "created_at": "2014-08-08T11:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "497711077757845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora bora bora . (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/OjYAZJT7qW http://t.co/Zz267hvZ0c"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2014-08-08T11:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "497703559681835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GF9MoUvNhN"
        },
        {
            "author_id": "45152608",
            "created_at": "2014-08-08T11:08:30.000Z",
            "id": "497700878401679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Cerro Verde http://t.co/9A6UXIJ0HB"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-08-08T11:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "497700645093539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/cpVgWU0XcK"
        },
        {
            "author_id": "518478614",
            "created_at": "2014-08-08T10:34:05.000Z",
            "id": "497692215733276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km s\u00f3 pra come\u00e7ar bem,essa sexta feira \u2014 em Parque Estadual Do Utinga http://t.co/idFGeC54yD"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-08-08T10:03:15.000Z",
            "id": "497684454396030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Parque Municipal http://t.co/P4ITU4pqK6 http://t.co/dNdHZ1iNrP"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-08-08T09:57:51.000Z",
            "id": "497683098255896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL ADOTA T\u00c9CNICAS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO SOLO http://t.co/UlHQpKXTDn Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-08-08T09:49:38.000Z",
            "id": "497681027780063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/HtdYcXp5W8"
        },
        {
            "author_id": "2263855418",
            "created_at": "2014-08-08T09:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 51,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "497680088843165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - BRASIL http://t.co/A7PFSmGtbG on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-08T09:28:08.000Z",
            "id": "497675616846483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"\u00c1rea de Conserva\u00e7\u00e3o Transfronteiri\u00e7o do Grande Mapungubwe, \u00c1rea Protegida de Zimb\u00e1bue\" na... http://t.co/G9HP1WJnBH"
        },
        {
            "author_id": "346272929",
            "created_at": "2014-08-08T07:24:16.000Z",
            "id": "497644445727068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pena http://t.co/deo563GRBW"
        },
        {
            "author_id": "329439382",
            "created_at": "2014-08-08T04:58:21.000Z",
            "id": "497607725778739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejo-porcelana (Porcellana sp.) Esse da imagem foi fotografado nas \u00e1guas do Parque Nacional de http://t.co/yOuyzzOLWR"
        },
        {
            "author_id": "329439382",
            "created_at": "2014-08-08T04:48:50.000Z",
            "id": "497605329933586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende po http://t.co/P1WRsiyAeb"
        },
        {
            "author_id": "55686277",
            "created_at": "2014-08-08T04:24:14.000Z",
            "id": "497599140709146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola nesta sexta:  http://t.co/gwOzY4xYbx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-08T03:00:04.000Z",
            "id": "497577960334176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de agosto de 2014\nCamargo ou Catol\u00e9 (Syagrus comosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/hyA4ncM7i4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-08T02:59:53.000Z",
            "id": "497577912091283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de agosto de 2014\nCamargo ou Catol\u00e9 (Syagrus comosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/YlLdYDm6q7"
        },
        {
            "author_id": "279760512",
            "created_at": "2014-08-08T02:44:49.000Z",
            "id": "497574121257975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/cVNYr67Ot3"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-08T02:34:42.000Z",
            "id": "497571576108552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Careta - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Minas Gerais - Brasil http://t.co/8f4BuedoKT"
        },
        {
            "author_id": "310955236",
            "created_at": "2014-08-08T02:33:01.000Z",
            "id": "497571150700883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza !! \ud83d\uddfb\ud83d\udca8\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado del Ruiz http://t.co/Ty005WGYVG"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2014-08-08T02:01:04.000Z",
            "id": "497563109352304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque da Tijuca; pol\u00edcia busca suspeito http://t.co/AAy7Se7QPf"
        },
        {
            "author_id": "17392367",
            "created_at": "2014-08-08T01:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "14485018",
                        "start": 127,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "497560896894291969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO INCR\u00cdVEL: Tem torcedor fan\u00e1tico pelo Corinthians at\u00e9 entre os \u00edndios da tribo Kamaiur\u00e1, no.... http://t.co/yaOGHA5d0t via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-08-08T01:47:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "497559769960300547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outro dia loco de historia no parque municipal foi de outro cara eu acho q ele era mais louco do q  pedofilo #MTVHottest Lana Del Rey"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2014-08-08T01:46:46.000Z",
            "id": "497559511079862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3oda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola | ::.Blog Merece... http://t.co/EuATMlItFv"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2014-08-08T01:44:15.000Z",
            "id": "497558879153446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3oda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola | ::.Blog Merece... http://t.co/eBxQmDESrj"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-08-08T01:39:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "497557571230642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "todo mundo no parque municipal \u00e9 urban ate os mendigos #MTVHottest Lana Del Rey"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-08-08T01:37:02.000Z",
            "id": "497557060527980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f1 sou obrigada a falar parque municipal horrivel ate pq o central park tb \u00e9 \"publico\" mas ngm chama de publicalpark #MTVHottest Lana Del Rey"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-08-08T01:36:31.000Z",
            "id": "497556934393094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Removido carro ap\u00f3s acidente na Av L\u00facio Costa, sentido Recreio, pr\u00f3x ao Parque Municipal de Marapendi. Sem reten\u00e7\u00f5es. #zonaoeste"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-08-08T01:35:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "497556663876866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cinema \u00e9 dentro do Palacio das Artes do lado do parque municipal aka central park de bh como eu gosto de chamar #MTVHottest Lana Del Rey"
        },
        {
            "author_id": "2201161956",
            "created_at": "2014-08-08T01:31:23.000Z",
            "id": "497555641947664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali perto do parque municipal, ai chegaram e mandaram ele passa o cell"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-08-08T01:14:58.000Z",
            "id": "497551507386941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com carro causa reten\u00e7\u00e3o na Av L\u00facio Costa, sentido Recreio, pr\u00f3x ao Parque Municipal de Marapendi. Equipes no local. #zonaoeste"
        },
        {
            "author_id": "2432852042",
            "created_at": "2014-08-08T01:08:10.000Z",
            "id": "497549796672937985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Foto feita pelo Lucca Loyola, numa viagem em que ele mesmo definiu como:\u2026 http://t.co/OKxX9Xc144"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-08-08T01:07:17.000Z",
            "id": "497549576984092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acidente com carro causa reten\u00e7\u00e3o na Av L\u00facio Costa, sentido Recreio, pr\u00f3x ao Parque Municipal de Marapendi. Equipes no local. #zonaoeste"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2014-08-08T01:02:33.000Z",
            "id": "497548383469707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha salada vegana no Porto Canoas, restaurante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FozdoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u... http://t.co/iXoguIEMYt"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2014-08-08T00:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "497545228958838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite #festadomorro @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus http://t.co/D1VN8qKoBs"
        },
        {
            "author_id": "147672808",
            "created_at": "2014-08-08T00:47:24.000Z",
            "id": "497544572164386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Friulani na festadovinhourussanga! #EuNaFestaDoVinho #Urussanga #paunoscorno @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/oS2p1uqmPY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T00:30:43.000Z",
            "id": "497540374236524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/iHxocoG8gy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T00:30:41.000Z",
            "id": "497540363666874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "107525867",
            "created_at": "2014-08-08T00:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497540255223144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show bombando!!! @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/vSBDGFADKd"
        },
        {
            "author_id": "107525867",
            "created_at": "2014-08-08T00:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3208608,
                        -28.513752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497539370086182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xv Festa do vinho Urussanga muito baom @ Parque Municipal Urussanga http://t.co/vHBXMaZOMV"
        },
        {
            "author_id": "107525867",
            "created_at": "2014-08-08T00:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497539287135440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Nenhum de Nos XV Festa do vinho!!! @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/N0gmaAjVYo"
        },
        {
            "author_id": "107525867",
            "created_at": "2014-08-08T00:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497538665417932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS MELHORES HAHA @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/jRdQjSFYGf"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2014-08-07T23:58:16.000Z",
            "id": "497532205380677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas lembran\u00e7as ,,,2\u00b0 FESTA DO VINHO , parque municipal ..\n-betinho , lucafo , Elias Biz *( memorian), jos\u00e9... http://t.co/geQi3Rb7gp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-07T23:46:12.000Z",
            "id": "497529170302205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fyutWN3LBN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-07T23:45:51.000Z",
            "id": "497529083094241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/9v9THfSpPI"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2014-08-07T23:23:51.000Z",
            "id": "497523547179606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os ZUMBIS da internet /redes sociais ,,,kkk,,no parque municipal tem wi -fi ,,,kkkk http://t.co/qUsJzN2K1P"
        },
        {
            "author_id": "85708575",
            "created_at": "2014-08-07T23:12:16.000Z",
            "id": "497520629999235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/whvfWelG1b"
        },
        {
            "author_id": "78016340",
            "created_at": "2014-08-07T23:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497520113143545857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s nas Cataratas, umas das 7 maravilhas do mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #vida #MinhaVida\u2026 http://t.co/ow2MupTRkN"
        },
        {
            "author_id": "222225847",
            "created_at": "2014-08-07T22:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "497515967736340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza eh perfeita d+++ - lugar fant\u00e1stico - #ferias #parqueitatiaia #natureza @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/9UGs0t40nK"
        },
        {
            "author_id": "78016340",
            "created_at": "2014-08-07T22:48:12.000Z",
            "id": "497514573088694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u umas das 7 maravilha da natureza,  Parque nacional do Igua\u00e7u #Cataratas #Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/U307b5ISzK"
        },
        {
            "author_id": "838515344",
            "created_at": "2014-08-07T22:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.113569,
                        40.153415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb4ace0c481264d0"
            },
            "id": "497513942772875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''It's a good good niight'' @ Parque Municipal de Campismo de G\u00f3is http://t.co/FK3s9rjz3i"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-08-07T22:36:09.000Z",
            "id": "497511540757909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. http://t.co/vWJesRE5bj"
        },
        {
            "author_id": "52508172",
            "created_at": "2014-08-07T22:23:27.000Z",
            "id": "497508346547941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Investiu R$ 620 mil para gerar energia solar na Terra Ind\u00edgena Parque Nacional do Tumucumaque. #Janete4040MeRepresenta"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2014-08-07T22:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98197527,
                        -3.11127517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "497508061800845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time to run \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\ude0c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude06\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/A2AJ6c96mK"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2014-08-07T22:09:28.000Z",
            "id": "497504826494701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado atrai turistas na\u00a0regi\u00e3o http://t.co/CodSoqWPxc"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2014-08-07T22:09:27.000Z",
            "id": "497504822803693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cerrado atrai turistas na\u00a0regi\u00e3o http://t.co/KQCOE1XG4h"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-07T21:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "497501101412081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/R3WpULJzOb"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-07T21:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497500975985217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/LConxPxS8A"
        },
        {
            "author_id": "1750606556",
            "created_at": "2014-08-07T21:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "497499997529997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiti\u00e9 @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/HUFMUx50Ar"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T21:30:57.000Z",
            "id": "497495134767161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/jpmEv6B3zo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T21:30:52.000Z",
            "id": "497495112944197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "2729574597",
            "created_at": "2014-08-07T21:29:16.000Z",
            "id": "497494708839387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":p @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/DbvLtYm7f5"
        },
        {
            "author_id": "2729574597",
            "created_at": "2014-08-07T21:24:45.000Z",
            "id": "497493571394473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei com o Pedro #parque @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/ZdJiZN0D3d"
        },
        {
            "author_id": "13290522",
            "created_at": "2014-08-07T21:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "497492420087799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/EE5WPRVVsS"
        },
        {
            "author_id": "162460365",
            "created_at": "2014-08-07T21:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497492349644070914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que cada dia possa ser melhor que o anterior \ud83d\ude4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/prpUpTWuTe"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-07T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "497491352972984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo Cba !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/sUm5BirrwO"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-08-07T21:13:17.000Z",
            "id": "497490686724173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Panificador ser\u00e1 comemorado com abertura de oficinas gratuitas: Aulas no Parque Municipal de Petr\u00f3polis... http://t.co/cW6Tzi8k8y"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-08-07T21:13:11.000Z",
            "id": "497490664326569986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Panificador ser\u00e1 comemorado com abertura de oficinas gratuitas: Aulas no Parque Municipal de Petr\u00f3polis... http://t.co/7gDX81RUAt"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-08-07T21:13:11.000Z",
            "id": "497490661109555202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Panificador ser\u00e1 comemorado com abertura de oficinas gratuitas: Aulas no Parque Municipal de Petr\u00f3polis... http://t.co/Ucv80nDQKg"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2014-08-07T21:04:58.000Z",
            "id": "497488594840211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/06XbBxvSY1"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2014-08-07T21:04:01.000Z",
            "id": "497488355668807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FHC, em 8 anos de mandato, criou 81 novas \u00e1reas protegidas por lei - http://t.co/XAGDXDUS7N"
        },
        {
            "author_id": "323578567",
            "created_at": "2014-08-07T21:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "497488192845520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/qdTNSZmsVE"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2014-08-07T21:01:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497487688938061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos da primeira noite da XV Festa do Vinho j\u00e1 est\u00e3o no nosso site. Confere l\u00e1! http://t.co/pzILGXrUt8"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2014-08-07T20:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "31161322",
                        "start": 93,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "497486610905059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca - Yahoo Not\u00edcias https://t.co/MeERwbvTzv via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "26001793",
            "created_at": "2014-08-07T20:51:59.000Z",
            "id": "497485326156582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia dif\u00edcil o de hoje no parque nacional de itatiaia http://t.co/MC9E0nMAPS"
        },
        {
            "author_id": "96159196",
            "created_at": "2014-08-07T20:29:37.000Z",
            "id": "497479699179003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 claro que o Caf\u00e9 maior sempre \u00e9 o meu &lt;3 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Da9odjkVx9"
        },
        {
            "author_id": "2233575324",
            "created_at": "2014-08-07T20:24:08.000Z",
            "id": "497478320179912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional  de Cutervo  \ud83c\udf34\ud83c\udf08\ud83c\udf3a\ud83c\udf3f http://t.co/8VGDf8XfMT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-07T20:22:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "497477935390273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso \"clique\" hj \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG).  \n\u00a9 Todos os direitos reservados FOTO: Rui Faquini http://t.co/Xb2hRXErtL"
        },
        {
            "author_id": "45649954",
            "created_at": "2014-08-07T20:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "129701408",
                        "start": 11,
                        "username": "ricardosetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "497474720259145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! =&gt; @ricardosetti  Tem torcedor fan\u00e1tico pelo Corinthians at\u00e9 na tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/QxenQiKyb3"
        },
        {
            "author_id": "129701408",
            "created_at": "2014-08-07T20:08:01.000Z",
            "id": "497474263008706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO INCR\u00cdVEL: Tem torcedor fan\u00e1tico pelo Corinthians at\u00e9 na tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/Tzhrpfj9xx"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-07T20:06:13.000Z",
            "id": "497473808018993154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. Juntos somos mais fortes! http://t.co/RhlNitYTB7  #sosjuruena http://t.co/FINqJQsqGG"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2014-08-07T20:02:05.000Z",
            "id": "497472771509977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TOQUINHO confirmado para a Virada BH 2014. Ele se apresentar\u00e1 no Parque Municipal com a Orquestra Arte Viva de SP http://t.co/pRplTVePBO"
        },
        {
            "author_id": "56357669",
            "created_at": "2014-08-07T19:59:30.000Z",
            "id": "497472119903883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMA HORA: Benfica empresta \u00e1guia Vit\u00f3ria ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "97655651",
            "created_at": "2014-08-07T19:53:30.000Z",
            "id": "497470608918450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante aproveitou o carro de um dos visitantes do Parque Nacional de Pilanesburg, na \u00c1frica do Sul, para... http://t.co/0xrz2Dd5PP"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:46:26.000Z",
            "id": "497468830806212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sol escaldante e eu tirando foto uuuuuh #Nattah (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/IaQLC7ivvs"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:46:24.000Z",
            "id": "497468822996008961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol escaldante e eu tirando foto uuuuuh #Nattah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Epmv0PVHGO"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:43:15.000Z",
            "id": "497468029593460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Faz pose p tia? E olha q linda genthe xD #Tj #Nattah (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/M5Jk9B7FtU"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:43:13.000Z",
            "id": "497468020915064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz pose p tia? E olha q linda genthe xD #Tj #Nattah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zZZ6w2HtGF"
        },
        {
            "author_id": "23815650",
            "created_at": "2014-08-07T19:42:40.000Z",
            "id": "497467884927737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de visitantes do Parque Nacional de Pilanesburg, na \u00c1frica do Sul, levou um susto quando um elefante se... http://t.co/xOKdm5aGXL"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:38:34.000Z",
            "id": "497466851207970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: E eu tenho o melhor amigo do universo neah Bemmmm kkkkk #Tj #Nattah (em Parque Municipal Am\u00e9rico... http://t.co/62CscLKIOC"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:38:29.000Z",
            "id": "497466829439131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu tenho o melhor amigo do universo neah Bemmmm kkkkk #Tj #Nattah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/FkXxwUrJLO"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:33:08.000Z",
            "id": "497465485064433665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amooooo meus olhos *.* \u2665\u2661\u2665 \u201cEles trazem consigo o que realmente sou.\u201d #Nattah (em Parque Municipal... http://t.co/nVbYiU0MYT"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:33:07.000Z",
            "id": "497465478307000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooooo meus olhos *.* \u2665\u2661\u2665 \"Eles trazem consigo o que realmente sou.\" #Nattah @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/GVoh62rXwo"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:24:12.000Z",
            "id": "497463235533369345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eis que ela apareceu de repente e me encanta com sua beleza \u2661 #Nattah (em Parque Municipal Am\u00e9rico... http://t.co/DN6HReUiuD"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-08-07T19:24:09.000Z",
            "id": "497463224883634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que ela apareceu de repente e me encanta com sua beleza \u2661 #Nattah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/KVPChHHfw4"
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2014-08-07T19:14:41.000Z",
            "id": "497460840116015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante alivia comich\u00e3o em autom\u00f3vel - Globo - DN - Num parque nacional na \u00c1frica do Sul, um elefante... http://t.co/Uu9VtM1mQH"
        },
        {
            "author_id": "258142851",
            "created_at": "2014-08-07T19:12:21.000Z",
            "id": "497460252854726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco: Bioma Caatinga ganhou proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola - http://t.co/WnrLNrunB8 http://t.co/L0JJfBrzRv"
        },
        {
            "author_id": "162460365",
            "created_at": "2014-08-07T19:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497459553332494338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaah \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/eyvu8E4LUE"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-08-07T18:50:21.000Z",
            "id": "497454717602369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das mesas - Cachoeira da Prata\n#ChapadadasMesas, #CarolinaMaranh\u00e3o http://t.co/mNHX1KetNj"
        },
        {
            "author_id": "286320257",
            "created_at": "2014-08-07T18:38:23.000Z",
            "id": "497451704707604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos Campos Gerais\n \nhttp://t.co/rRkhZE0Xjt\n \nLocalizado no... http://t.co/mzLacJpTi6"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2014-08-07T18:38:22.000Z",
            "id": "497451701591240705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Tatu-Bola http://t.co/Ak4vkDBT7b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T18:31:27.000Z",
            "id": "497449960028528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T18:31:20.000Z",
            "id": "497449931851177985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/0bEpjpOcNJ"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-08-07T18:29:54.000Z",
            "id": "497449571874652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCEI\u00c7\u00c3O: Entre uma reserva biol\u00f3gica e uma comunidade quilombola :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/8zOvURI09N"
        },
        {
            "author_id": "338970258",
            "created_at": "2014-08-07T18:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "16395593",
                        "start": 34,
                        "username": "estevaoribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "497448172504219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cursos de HQs (Rio e Niter\u00f3i) com @estevaoribeiro, Renato Lima, Lucas e Tiago Lacerda. http://t.co/bAFTeLf3Jj http://t.co/U4pEAYw7hC"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2014-08-07T18:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "497446138682040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/iaPtsZ4Z3D"
        },
        {
            "author_id": "28625242",
            "created_at": "2014-08-07T18:08:30.000Z",
            "id": "497444184807444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":: Curso de Quadrinhos na Biblioteca Parque Estadual (Rio) e Biblioteca Parque de Niter\u00f3i!\n\nConfira --&gt;&gt;... http://t.co/ASVnyJKvng"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2014-08-07T18:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "791635",
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "497443418474545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola - http://t.co/T4WIrQ5bFx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "28625242",
            "created_at": "2014-08-07T18:04:00.000Z",
            "id": "497443053053808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Quadrinhos na Biblioteca Parque Estadual (Rio) e Biblioteca Parque de\u00a0Niter\u00f3i! http://t.co/Qm9vuMMeHN"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2014-08-07T18:01:27.000Z",
            "id": "497442410394157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Tatu-Bola http://t.co/kRSCBUMpVw"
        },
        {
            "author_id": "15377472",
            "created_at": "2014-08-07T18:01:25.000Z",
            "id": "497442401112580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cascata desse parque \u00e9 linda :)! E a escad...\" Foursquare Tip @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xDP26513FW http://t.co/exzz96DD0m"
        },
        {
            "author_id": "32904918",
            "created_at": "2014-08-07T17:59:55.000Z",
            "id": "497442025349054466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 restam 40 le\u00f5es\nUma fonte do Parque Nacional da Gorongosa, citada pela \"R\u00e1dio Mo\u00e7ambique\", afirmou que s\u00f3... http://t.co/sjnZENBsnd"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-08-07T17:58:11.000Z",
            "id": "497441588579414018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CBN BH - Caminhada da lua cheia para levantar os problemas  do Parque Estadual da Serra Verde: http://t.co/kVJvAwfhDv"
        },
        {
            "author_id": "54892359",
            "created_at": "2014-08-07T17:55:24.000Z",
            "id": "497440889602850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Foot  faz show de amassa car em Ven\u00e2ncio Aires (RS), neste fim de semana, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o. http://t.co/71GWyTEWim"
        },
        {
            "author_id": "987197724",
            "created_at": "2014-08-07T17:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "497440716709052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lmpltLCg4h QUE POUCOS CONHECEM - PARQUE NACIONAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS"
        },
        {
            "author_id": "67602369",
            "created_at": "2014-08-07T17:50:46.000Z",
            "id": "497439721120100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ao Pico do Itamb\u00e9 - Parque Estadual do Itamb\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "67602369",
            "created_at": "2014-08-07T17:50:02.000Z",
            "id": "497439539242475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Travess\u00e3o - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-07T17:47:13.000Z",
            "id": "497438828043714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Se Monet fosse brasileiro, ele teria se inspirado no parque do Piau\u00ed: http://t.co/Hv11rFooBp http://t.co/PoClEHRmJ1 guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-07T17:43:55.000Z",
            "id": "497437997974192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\"http://t.co/UZNcsDG5XP"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2014-08-07T17:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.265382,
                        -25.424429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "497437109201170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos ... - Bem Parana http://t.co/9FhpFPSr1a"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2014-08-07T17:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "66488231",
                        "start": 53,
                        "username": "__GabrielMorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "497435621791920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @__gabrielmorais https://t.co/AP0FNFP6kQ"
        },
        {
            "author_id": "270444247",
            "created_at": "2014-08-07T17:19:14.000Z",
            "id": "497431787224961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga - http://t.co/kqDdhnwusv"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-08-07T17:06:21.000Z",
            "id": "497428542838562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca far\u00e1 invent\u00e1rio de esp\u00e9cies invasoras - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/arKT2mct08"
        },
        {
            "author_id": "2364398401",
            "created_at": "2014-08-07T16:25:32.000Z",
            "id": "497418271915008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viv\u00eancia fotogr\u00e1fica no Parque Estadual de Itapu\u00e3 com o premiado fot\u00f3grafo de natureza Zig Koch. 08 a 12 de outubro http://t.co/Nl1QutkmCD"
        },
        {
            "author_id": "49525289",
            "created_at": "2014-08-07T16:07:42.000Z",
            "id": "497413783355416578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia http://t.co/lMitPUKToi"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2014-08-07T15:26:22.000Z",
            "id": "497403382920126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR; LOCAL PARQUE MUNICIPAL DE EVETOS, DAS, URUSSANGA; OBS: ACIDENTE DESPORTIVO"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-07T15:17:22.000Z",
            "id": "497401118159544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura realizamos um question\u00e1rio com algumas pessoas que vivem no entorno do Parque Nacional... http://t.co/SJPLtbobfR"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2014-08-07T15:10:05.000Z",
            "id": "497399285982306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia\n\nParque Nacional Torres del Paine, Chile\nFoto enviada por Eleni Alvejan\n\nPara participar da Foto do... http://t.co/e0OPrZPZOY"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2014-08-07T15:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "497399265313173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/aqCSJlMnOj"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2014-08-07T15:08:32.000Z",
            "id": "497398893525876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa Elefante alivia comich\u00e3o em autom\u00f3vel Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa Num parque nacional... http://t.co/GCAJnJKUk6"
        },
        {
            "author_id": "131386811",
            "created_at": "2014-08-07T14:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497396126300266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou daquele jeito \ud83c\udf77\ud83d\udc4f #XVFestadoVinho #EunaFestadoVinho #NosnaFestadoVinho @ Parque Municipal De\u2026 http://t.co/j2uhdpyih8"
        },
        {
            "author_id": "559820710",
            "created_at": "2014-08-07T14:50:33.000Z",
            "id": "497394369423769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO PROP\u00d5E CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NA CAATINGA\n\nConfira:... http://t.co/WuBdVd5RHm"
        },
        {
            "author_id": "159698135",
            "created_at": "2014-08-07T14:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33357068,
                        -22.82247813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "497391085598294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha verdadeira amiga, companheira e mulher da minha vida!  #39meses \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Serra Do\u2026 http://t.co/9p5QNC8pOH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T14:31:22.000Z",
            "id": "497389542086025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyN2iOC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T14:31:17.000Z",
            "id": "497389521131274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "194233234",
            "created_at": "2014-08-07T14:28:24.000Z",
            "id": "497388794837221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para o Unique e conhe\u00e7a as belezas da Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri! http://t.co/2eHy9EqMNn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-07T14:25:24.000Z",
            "id": "497388040470274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/IGRVJOVf31"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-07T14:25:11.000Z",
            "id": "497387987701735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fkMssbL5ak"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-07T14:24:57.000Z",
            "id": "497387925831577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/w3jI9Va2L5"
        },
        {
            "author_id": "227772222",
            "created_at": "2014-08-07T14:14:54.000Z",
            "id": "497385398453436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural? Clique e confira: http://t.co/f2tw8Go3ar http://t.co/kGeubOBUnI"
        },
        {
            "author_id": "2419868556",
            "created_at": "2014-08-07T14:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "17718003",
                        "start": 46,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "497383697025224704",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito parecido realmente. Que coincid\u00eancia... @guia4rodas http://t.co/9SCnI9kjCf http://t.co/QPyUXWoK60\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-07T14:02:57.000Z",
            "id": "497382392529973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Se Monet fosse brasileiro, ele teria se inspirado no parque do Piau\u00ed: http://t.co/2NAtcMi5Al http://t.co/nn4EvaF5n8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-07T14:01:09.000Z",
            "id": "497381936021905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo descansa no Parque Nacional Sehlabathebe, em Lesoto. Foto tem men\u00e7\u00e3o honrosa do concurso da National. #TRAVELERPHOTOCONTEST #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-07T14:00:17.000Z",
            "id": "497381721034088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando sobre as \u00e1guas cristalinas do celestial Lago Peho\u00e9, no Parque Nacional Torres del Paine (cc Joel Mann) http://t.co/sEbjKE6k6G"
        },
        {
            "author_id": "143772166",
            "created_at": "2014-08-07T13:48:13.000Z",
            "id": "497378684806774786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte termal em risco depois da queda de drone: A maior fonte termal do famoso Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/F1hFXlHwQC"
        },
        {
            "author_id": "48750532",
            "created_at": "2014-08-07T13:48:13.000Z",
            "id": "497378683150008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte termal em risco depois da queda de drone: A maior fonte termal do famoso Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/El5QrKVqv6"
        },
        {
            "author_id": "1878845268",
            "created_at": "2014-08-07T13:45:45.000Z",
            "id": "497378062242033666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mergulhadores e montanhistas explora as \u00e1guas do Parque Estadual de Vila Velha | Paran\u00e1 no Ar | \u00a0RIC Mais Paran\u00e1: http://t.co/THlIkTnowW"
        },
        {
            "author_id": "44738295",
            "created_at": "2014-08-07T13:41:14.000Z",
            "id": "497376925405286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cerrado\" http://t.co/0g1gQhjcvd"
        },
        {
            "author_id": "196838701",
            "created_at": "2014-08-07T13:00:13.000Z",
            "id": "497366604565708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de fotografar \ud83d\udcf7 Danilo @manu_soubipolar (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/WJHUvOcDID"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-08-07T12:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "497363789193293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#techo @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/20WxkExW8w"
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2014-08-07T12:43:50.000Z",
            "id": "497362479492505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O FIQUE DE FORA DESSA.\n\" PEDALA SANTAR\u00c9M \"\nDIA 24 DE AGOSTO DE 2014 COM SA\u00cdDA \u00c1S 17:00 HS DO PARQUE MUNICIPAL.... http://t.co/KhsVyMYJ5Y"
        },
        {
            "author_id": "576356821",
            "created_at": "2014-08-07T12:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "95958399",
                        "start": 8,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "497361462906871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana! @cbnbhz: Caminhada sob a luz da lua cheia. A atividade ocorre nesta quinta-feira, no Parque Estadual Serra Verde \u00e0s 18h!"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2014-08-07T12:32:52.000Z",
            "id": "497359721012420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, em Utah, EUA http://t.co/R3hJWhPr8G"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-08-07T12:32:14.000Z",
            "id": "497359561570131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada sob a luz da lua cheia. A atividade ocorre nesta quinta-feira, no Parque Estadual Serra Verde \u00e0s 18h!"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2014-08-07T12:31:43.000Z",
            "id": "497359430845874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos Campos Gerais: Localizado no munic\u00edpio de Jaguaria\u00edva,... http://t.co/vrGoPcrsH5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T12:31:21.000Z",
            "id": "497359338613522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T12:31:14.000Z",
            "id": "497359308393570305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "480233677",
            "created_at": "2014-08-07T12:28:52.000Z",
            "id": "497358714643312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal De Bh http://t.co/6MRoaVkmeq"
        },
        {
            "author_id": "140441687",
            "created_at": "2014-08-07T12:26:14.000Z",
            "id": "497358052623130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pico da Neblina\nMaturac\u00e1/Rio Cauburis/S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM"
        },
        {
            "author_id": "44738295",
            "created_at": "2014-08-07T12:20:59.000Z",
            "id": "497356730221604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cerrado\" http://t.co/Rq5Fn1oMG4"
        },
        {
            "author_id": "44738295",
            "created_at": "2014-08-07T12:20:59.000Z",
            "id": "497356728480956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cerrado\" http://t.co/fp3oBIKlS3"
        },
        {
            "author_id": "44738295",
            "created_at": "2014-08-07T12:20:58.000Z",
            "id": "497356725574729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Cerrado\" http://t.co/fHoBAhKDLD"
        },
        {
            "author_id": "1563562987",
            "created_at": "2014-08-07T11:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "618283798",
                        "start": 1,
                        "username": "luishslopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "497347429508071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@luishslopes (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/GmkcyqORdU"
        },
        {
            "author_id": "2527227895",
            "created_at": "2014-08-07T11:14:30.000Z",
            "id": "497339999189475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Expointer 2014, o visitante ter\u00e1 in\u00fameras op\u00e7\u00f5es de entretenimento. S\u00e3o mais de 400 eventos e atra\u00e7\u00f5es que acontecem no Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "2661618091",
            "created_at": "2014-08-07T10:20:10.000Z",
            "id": "497326324542107651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Otimo lugar para pasear com a namorada\" Foursquare Tip @ Parque Municipal http://t.co/BKfl1c3s5N"
        },
        {
            "author_id": "2661618091",
            "created_at": "2014-08-07T10:13:27.000Z",
            "id": "497324633839112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"De bem com a natureza...\" Foursquare Tip @ Parque Municipal http://t.co/8vpMrMNWIM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-07T09:40:37.000Z",
            "id": "497316373924937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida de Zimb\u00e1bue\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/GxdgS4TeK5"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2014-08-07T05:50:35.000Z",
            "id": "497258483344211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 ICNF http://t.co/5EtaXbvqh6"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2014-08-07T03:14:54.000Z",
            "id": "497219303310364673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 ICNF http://t.co/XIBrjhDDde"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-07T03:05:44.000Z",
            "id": "497216998242521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de agosto de 2014\nBanisteriopsis campestris\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/rUbzpYegyt"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-07T03:00:04.000Z",
            "id": "497215571399020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de agosto de 2014\nBanisteriopsis campestris\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/mHLAEbv6eJ"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-08-07T01:59:55.000Z",
            "id": "497200433807765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/dZs3E9bjkR"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-07T01:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497198378728824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta paz que d\u00e1 vontade de cantar, \u00e9 tanto amor que d\u00e1 vontade de voar.. \u2764\ud83c\udfa7 @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/t8ARRPulXM"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2014-08-07T01:24:17.000Z",
            "id": "497191467211714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\nhttp://t.co/HAT3CTdHUa"
        },
        {
            "author_id": "289571002",
            "created_at": "2014-08-07T01:12:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "497188496721707010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 deve ser lindaaaa"
        },
        {
            "author_id": "257737413",
            "created_at": "2014-08-07T00:58:29.000Z",
            "id": "497184971120181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos Campos Gerais http://t.co/eRVdegxC69 http://t.co/bRmFL0xmhT"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2014-08-07T00:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "497178769522561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria #festadovinho @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/QcCOJ4c67A"
        },
        {
            "author_id": "31242469",
            "created_at": "2014-08-07T00:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "497178536839757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/lCuZPr241z"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T00:30:47.000Z",
            "id": "497178001843703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T00:30:22.000Z",
            "id": "497177895312568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "1378470709",
            "created_at": "2014-08-07T00:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "497176304832479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hm \ud83d\udc4c\ud83d\ude0c (@ Parque Estadual dos Ervais in Ponta Por\u00e3, MS) https://t.co/5U7vxqvCbY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-06T23:54:36.000Z",
            "id": "497168894847488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ijxfmTtcXq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-06T23:54:16.000Z",
            "id": "497168812358123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gvtf9oHrU9"
        },
        {
            "author_id": "1914855493",
            "created_at": "2014-08-06T23:29:37.000Z",
            "id": "497162609120911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROCK IN SANTA / 2014 \n18 &amp; 19 de OUTUBRO \nPARQUE MUNICIPAL  SANTA CEC\u00cdLIA / SC\n\nBandas:  \nAlta Voltagem AC/DC... http://t.co/n5QXacGEah"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-06T23:17:49.000Z",
            "id": "497159638710620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DzvIKKpIY8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-06T23:17:09.000Z",
            "id": "497159472008003585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5JxHnlG4a3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-06T23:09:48.000Z",
            "id": "497157624090349569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida de Zimb\" http://t.co/kUoAKh6hKF"
        },
        {
            "author_id": "819635749",
            "created_at": "2014-08-06T23:00:02.000Z",
            "id": "497155166274342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Municipal Chico Mendes, localizado no bairro City Bussocaba, em Osasco. O parque al\u00e9m de... http://t.co/jr9YsfEKW5"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-06T22:21:44.000Z",
            "id": "497145524802572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2lJjWwf4Fw\""
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-08-06T22:17:45.000Z",
            "id": "497144522107654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desconhece ou esquece que dependemos de \u00e1gua para agropecu\u00e1ria, energia e consumo e que \u00e1gua depende de floresta. http://t.co/5rLz0CsWQc"
        },
        {
            "author_id": "20913118",
            "created_at": "2014-08-06T22:17:00.000Z",
            "id": "497144333137883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha mais um man\u00e9 com a mania de \"brincar\" de fot\u00f3grafo usando um drone.\nO idiota deixou cair no parque nacional... http://t.co/XuJjzuhVK0"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-08-06T22:00:20.000Z",
            "id": "497140141832409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma \nboa op\u00e7\u00e3o de lazer nos Campos Gerais http://t.co/JmGZFAWVwZ"
        },
        {
            "author_id": "290221050",
            "created_at": "2014-08-06T21:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "497138798375878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga em frente sem olhar para tr\u00e1s. \u2600\ufe0f\u263a\ufe0f @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/5asuzZ9Ea7"
        },
        {
            "author_id": "60646851",
            "created_at": "2014-08-06T21:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497138751169396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E6Vmyc9Jct\" genti..."
        },
        {
            "author_id": "2684824433",
            "created_at": "2014-08-06T21:45:54.000Z",
            "id": "497136508201996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da contempla\u00e7\u00e3o!\nAlfa &amp; Real em Jornada de Autoconhecimento @ Parque Estadual Pedra\u2026 http://t.co/VVpePpWE5f"
        },
        {
            "author_id": "1767131455",
            "created_at": "2014-08-06T21:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1258571028256653312",
                        "start": 52,
                        "username": "paula_marcon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "497136434617536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @paula_marcon) https://t.co/xhGXM23UBb"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2014-08-06T21:44:35.000Z",
            "id": "497136175451103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse morador de rua faz sua barba usando detergente de c\u00f4co e o espelho do trenzinho do Parque Municipal http://t.co/Q2HWsy24Zw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T21:31:09.000Z",
            "id": "497132795161235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Qh5EAZeFM8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T21:30:32.000Z",
            "id": "497132640152342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-08-06T21:30:08.000Z",
            "id": "497132542147850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada foi estuprada por volta das 15h d... http://t.co/dFYFKbdTl5"
        },
        {
            "author_id": "34060923",
            "created_at": "2014-08-06T21:22:55.000Z",
            "id": "497130725527674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz. \u2014 se sentindo muito feliz em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/zfqEexV0dP"
        },
        {
            "author_id": "280296691",
            "created_at": "2014-08-06T21:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "497129753166348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/yugl6LZk1k"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-06T21:18:29.000Z",
            "id": "497129609927065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IxhhAnCkqr\""
        },
        {
            "author_id": "63808820",
            "created_at": "2014-08-06T21:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "9317502",
                        "start": 39,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497129461817806848",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barb\u00e1rie q se reproduz em todo canto. \u201c@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qYUGdvQRj9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2014-08-06T21:08:54.000Z",
            "id": "497127195878256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d3YjZC94oX"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-06T20:56:45.000Z",
            "id": "497124139564822529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fGHfR1hgHp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "G\u00f3is, Portugal",
                "id": "eb4ace0c481264d0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "488391925",
                "name": "D\u00e1rio Cardoso",
                "username": "DarioRCJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237268047",
                "name": "Ju",
                "username": "JuliaJung_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254165413",
                "name": "Marcos Citou",
                "username": "marcoscs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873921036",
                "name": "So",
                "username": "Sonia_BV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864021316",
                "name": "Lu\u00eds Gonzaga Batista",
                "username": "luis_gbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63568957",
                "name": "sempre humilhada e nunca exaltada",
                "username": "tedetrouxaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424274710",
                "name": "alexsilva",
                "username": "alexsil21352855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64254823",
                "name": "Fl\u00e1via Tartarella",
                "username": "flatartarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162815750",
                "name": "Looking for a new adventure",
                "username": "sykes_mah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412488129",
                "name": "robertasantosdasilva",
                "username": "robertasantosda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43346438",
                "name": "Roberto Barbosa",
                "username": "rgbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376767474",
                "name": "Observat\u00f3rio de EA",
                "username": "ObservatorioEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350351744",
                "name": "Tesouro da P\u00e9 \u5b9d",
                "username": "tesouropvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311743001",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueElias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470045374",
                "name": "Sn Bartolo Coyotepec",
                "username": "San_BartoloCoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587422227",
                "name": "Claudinha Fernandes",
                "username": "ClaudinhaFerna2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151632099",
                "name": "\u2661 Living",
                "username": "liviawerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294427174",
                "name": "Adri\u2600\ufe0f",
                "username": "ElyyAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62157758",
                "name": "Marcio souza",
                "username": "paodiqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194678295",
                "name": "Adriana Alejandra",
                "username": "Adriiana_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195446209",
                "name": "Lil x\u00e9",
                "username": "pqfasiso_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633308752",
                "name": "Knight Among Ruins",
                "username": "TrojanSurfsKali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771099534457991168",
                "name": "ok",
                "username": "shuckiest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684347416",
                "name": "Julianneplay",
                "username": "julianne_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412257820",
                "name": "St\u00e9fani",
                "username": "stefani_ascari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658911747",
                "name": "Gustavo Carboni",
                "username": "GustavoCarboni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819386",
                "name": "Junior Dantas",
                "username": "jdator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185728696",
                "name": "sasa",
                "username": "freijardr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69540939",
                "name": "Jos\u00e9 A. M\u00e9ndez",
                "username": "AbbXodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222508126",
                "name": "Ana",
                "username": "anagastaldon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239695732",
                "name": "vit",
                "username": "vickigarcia23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347809591",
                "name": "TIGRESA@RJ",
                "username": "MARTINSRJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711832388",
                "name": "interessegeral",
                "username": "InteresseGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13412912",
                "name": "Nighto",
                "username": "Nighto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567433406",
                "name": "E D U A R D A L A N A",
                "username": "eduardlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127361893",
                "name": "Karina Almeida Costa Ayub",
                "username": "karinaalmeidaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322444690",
                "name": "abel",
                "username": "abel_743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56675960",
                "name": "Artem\u00edsia Soares",
                "username": "artemisiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542238739",
                "name": "Luiz A A Cordeiro",
                "username": "betoshampoo1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53873536",
                "name": "Melisa",
                "username": "twdemelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530827",
                "name": "Daniel Bittencourt Oliveira",
                "username": "DanielOliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376834579",
                "name": "mey",
                "username": "mey_ush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50495517",
                "name": "Debora Cardoso",
                "username": "scardebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39354750",
                "name": "Daniela Name",
                "username": "DanielaName",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824228900",
                "name": "Cec\u00edlia \ud83e\udd8b",
                "username": "PqpCiih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2662332877",
                "name": "JOEL JACINTHO",
                "username": "joeljacintho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210308537",
                "name": "Joanna",
                "username": "joannarrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539593366",
                "name": "marcos januario",
                "username": "MjJanuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180461646",
                "name": "lala",
                "username": "laisgcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276193571",
                "name": "Anderson Pedrini",
                "username": "andersonpedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160661383",
                "name": "Robin Scherbatsky",
                "username": "Bibisssm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169333677",
                "name": "Lorena Nascimento",
                "username": "LolyNascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75422680",
                "name": "ARLAN LORENCINI",
                "username": "arlanlorencini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34363883",
                "name": "Padre Luiz Carlos",
                "username": "padreluizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443740621",
                "name": "rosangela",
                "username": "ro_arl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46148552",
                "name": "FERNANDO FAISKA",
                "username": "fernandofaiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624254071",
                "name": "Jessica",
                "username": "oliveiiraa97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143187473",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "ana_cotrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101326752",
                "name": "Lissa",
                "username": "lissabt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92986243",
                "name": "XA_Alessandro",
                "username": "AdamKronus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19401478",
                "name": "Wesley GRILO",
                "username": "grilodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520771486",
                "name": "J\u00e9ssica Oliveira",
                "username": "Jessicaoliiiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376064",
                "name": "Marl\u00facio Ferreira",
                "username": "Marlucio_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108026345",
                "name": "pedro h",
                "username": "pedrohtri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508304888",
                "name": "Portal Nayn Neto",
                "username": "PortalNaynNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721237293",
                "name": "Janete Tonet",
                "username": "TonetJanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275514200",
                "name": "aryson alencar",
                "username": "aryson_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71157607",
                "name": "Danielly Brand\u00e3o",
                "username": "daniellybrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770460025",
                "name": "Rudinei Chapuis",
                "username": "rudichapuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167609818",
                "name": "Fot\u00f3grafo Paulo Jr.",
                "username": "PRCapoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34537850",
                "name": "Joel Santos Nogueira",
                "username": "JOESVOGEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178509120",
                "name": "DJ Geybson MIX",
                "username": "geybsonaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418026923",
                "name": "marcelolimaweb",
                "username": "PortalIm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45749316",
                "name": "Luis Ramirez",
                "username": "LuisACRamirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583229411",
                "name": "Rafa Rezim",
                "username": "RafaRezim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39389594",
                "name": "xandebirolo",
                "username": "xandebirolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115829660",
                "name": "WW Lautenschlager",
                "username": "WWLautens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948931026",
                "name": "verano",
                "username": "cherrymayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304105626",
                "name": "SalazarbySalazar",
                "username": "AlberttoSalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758228660",
                "name": "Micheline Dagostim",
                "username": "miacessorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606883968",
                "name": "FATOS CURIOSOS",
                "username": "ftcuriosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315471723",
                "name": "bruno oliveira",
                "username": "Brunow_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228221378",
                "name": "Walter Rodrigues",
                "username": "WalterPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723161181",
                "name": "VIA E MC",
                "username": "VIAEMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377191",
                "name": "Prof. Fabio Marques",
                "username": "tecgfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48695975",
                "name": "Marissol Martins",
                "username": "marissolmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170074003",
                "name": "Maycon Oliveira",
                "username": "dfxmaster64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281631315",
                "name": "carol",
                "username": "blkwc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635845648",
                "name": "L\u00facio de Jesus",
                "username": "luciofjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583251564",
                "name": "Caio",
                "username": "caioosimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394961020",
                "name": "Sloan",
                "username": "sl_sloan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021793",
                "name": "Rodrigo Chyaromont",
                "username": "rodmaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365178907",
                "name": "Iramir Neto",
                "username": "IramirN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131386811",
                "name": "Isabella Canever",
                "username": "isacanever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213697477",
                "name": "B\u00e1rbara Maciel",
                "username": "barbarahrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253751634",
                "name": "Natasha",
                "username": "_nathivargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531983308",
                "name": "Podemos Sant Joan",
                "username": "PodemosSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210218",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "jmf_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35632280",
                "name": "euf\u00f3rica",
                "username": "hard_nassela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71037480",
                "name": "Gabi Moniz #foraBolsonaro",
                "username": "gabrielamoniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203201943",
                "name": "Let\u00edcia Beatriz Peres",
                "username": "9beatriz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570254184",
                "name": "daniela \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "DanielaVeelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398592296",
                "name": "Giovana Vier",
                "username": "GiovanaVierr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714671629",
                "name": "Arthur Marques",
                "username": "arthurraker16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273440674",
                "name": "Artur Bisneto",
                "username": "Arthurbisneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126292125",
                "name": "Juan",
                "username": "jpc007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79542919",
                "name": "Nicole Pinheiro",
                "username": "nicolepin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197556537",
                "name": "paulinhoata36",
                "username": "paulinhoata36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28446642",
                "name": "Lucas Mascarenhas",
                "username": "lucasmascaren_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343702437",
                "name": "Larissa Carrer",
                "username": "larissacarrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414165358",
                "name": "ChapadodeDanixx",
                "username": "vinniicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113770144",
                "name": "Ander Beats",
                "username": "anderbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530939852",
                "name": "vinicin",
                "username": "vinicintdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175835681",
                "name": "Valter Paiva",
                "username": "DrValterPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59219782",
                "name": "Denilson Ribeiro",
                "username": "DenilsonRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176239855",
                "name": "Claudia Macedo",
                "username": "Claudinhaniit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14149932",
                "name": "Capital Inicial",
                "username": "capitalinicial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321616429",
                "name": "\u24df Fabio M Silva",
                "username": "botarock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478875276",
                "name": "Bruna Caetano ",
                "username": "Brunacaetanooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372505199",
                "name": "Click Verdade",
                "username": "ClickVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49631593",
                "name": "Victor Paiva",
                "username": "victorpaivapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210152794",
                "name": "Danielle Saioron",
                "username": "DaniSaioron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86215312",
                "name": "JM J\u00fanior",
                "username": "josepj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970687",
                "name": "Danielle Kozlowski",
                "username": "Danikozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190664498",
                "name": "Wanderson Cruvinel",
                "username": "W_cruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360309177",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "MC_Sisa_GM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97497139",
                "name": "vh_consultores",
                "username": "vh_consultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108806033",
                "name": "SBIE 2010",
                "username": "SBIE2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95398628",
                "name": "Alex Gomes",
                "username": "comite_pega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556061",
                "name": "Cel\u00e3o",
                "username": "marhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32933650",
                "name": "Ellen Andrade",
                "username": "Ellen_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26887432",
                "name": "Cris Barbosa #EUAVISEI",
                "username": "TitiAnyway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390972204",
                "name": "Falariogrande",
                "username": "Falariogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960608042",
                "name": "marcelino z. santos",
                "username": "zacamen8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488683",
                "name": "Tereza Cantanh\u00eade",
                "username": "TEREZACANTANHED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520938464",
                "name": "bx",
                "username": "BrenimXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256802569",
                "name": "Gabi Elizeu",
                "username": "Gabriellaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74162890",
                "name": "Rock Dan-U-el",
                "username": "DanielHAGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369928754",
                "name": "Edson C. Felix",
                "username": "OficialECF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53775824",
                "name": "Dr. Amin Rosario",
                "username": "Dr_Amin_Rosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783262639",
                "name": "Estela",
                "username": "estelafofano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549472243",
                "name": "Lysandro Claudino Le",
                "username": "Lysandro1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260807469",
                "name": "luciana gomes",
                "username": "luciana91949361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173928628",
                "name": "tifani",
                "username": "tifaniveit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149118845",
                "name": "PBNews.com.br",
                "username": "pbnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194598846",
                "name": "CanalBarbanza",
                "username": "CanalBarbanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174653487",
                "name": "Kelly",
                "username": "kellyperdona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626820560",
                "name": "Tayne Bertan",
                "username": "tinaamenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229144613",
                "name": "Salty Air Man",
                "username": "bruno_leonelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317461246",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa na WEB",
                "username": "JPAnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107251800",
                "name": "Touch\u00e9",
                "username": "NTouche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549408481",
                "name": "SinomarPereira",
                "username": "sinomarp540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275714335",
                "name": "Vani Da Col \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "vanidacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380648763883188224",
                "name": "Alzira Lopes",
                "username": "AlziraLopes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65762808",
                "name": "Dandara Transtur",
                "username": "dandaraturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918683068",
                "name": "kaiak",
                "username": "seukaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253493",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282690554",
                "name": "Marumby Montanhismo",
                "username": "marumby1879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291720531",
                "name": "Santander.Travel",
                "username": "SantanderTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86317524",
                "name": "OndeTemBalada",
                "username": "OndeTemBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64752689",
                "name": "Caminho do Sol",
                "username": "caminhodosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75161282",
                "name": "clarajar",
                "username": "floresdaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54929593",
                "name": "Ricky Goodwin",
                "username": "rickyshake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15384035",
                "name": "Gus Erlichman",
                "username": "erlichman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157811381",
                "name": "Lu\u00edsa Lanna",
                "username": "luisalanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009096119",
                "name": "Iara Dias",
                "username": "IaraDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622978325",
                "name": "MI",
                "username": "miexquece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46342623",
                "name": "Armandinho",
                "username": "ArmandinhoMesmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237848405",
                "name": "Difusora Assis AM",
                "username": "difusoraassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473417223",
                "name": "ellie",
                "username": "lucydeviIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157462672",
                "name": "Nkg Studio",
                "username": "NkgStudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464781695",
                "name": "Rocio",
                "username": "Rochiii07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74658509",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jescosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170009566",
                "name": "Mailson Andrade",
                "username": "mailson_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694811",
                "name": "Mari",
                "username": "tacaruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351454751",
                "name": "Pure Resorts",
                "username": "PureResorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181144941",
                "name": "Ni\u00e9lisson Tim Beta",
                "username": "Filip_Timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52562196",
                "name": "Franklin Rabelo",
                "username": "RabeloF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383483398",
                "name": "willian o benino \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udc51\ud83d\uded0",
                "username": "perikito09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578644655",
                "name": "Di\u00e1rio de Caraj\u00e1s",
                "username": "DiariodeCarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48152280",
                "name": "Carlos",
                "username": "cabralstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217015228",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "fulanoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45152608",
                "name": "Karumb\u00e9",
                "username": "karumbeuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518478614",
                "name": "William Sanches",
                "username": "williamsanches5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263855418",
                "name": "carmen",
                "username": "revoltosa1952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346272929",
                "name": "\u00c1lvaro \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "caravanb0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329439382",
                "name": "CARLA RAMOA",
                "username": "CARLARAMOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55686277",
                "name": "Toritama - PE",
                "username": "toritama_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279760512",
                "name": "Jardim do Agreste",
                "username": "jardimdoagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310955236",
                "name": "Juan Andres",
                "username": "JuanAndresDuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17392367",
                "name": "akira",
                "username": "kato_akira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2201161956",
                "name": "Maria Paula \u2763",
                "username": "mariiazinha_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432852042",
                "name": "S/N Produtora",
                "username": "snprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268381175",
                "name": "Luluu",
                "username": "AnaLuizappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147672808",
                "name": "Chitos Bonomi",
                "username": "chitospx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107525867",
                "name": "Flp",
                "username": "Felipe__Marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85708575",
                "name": "Geicy Trindade",
                "username": "GeicyTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78016340",
                "name": "FABIO COELHO",
                "username": "FABIO28COELHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222225847",
                "name": "Netto Lemos",
                "username": "NETTOLEMOSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838515344",
                "name": "just call me loca",
                "username": "djessicaaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52508172",
                "name": "SIZAN LUIS",
                "username": "sizanluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1750606556",
                "name": "be \ud83d\udc1d",
                "username": "brendianismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729574597",
                "name": "Ariane Marques",
                "username": "arimarques21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13290522",
                "name": "Tata",
                "username": "tatafyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162460365",
                "name": "J\u00e9ssica Zanotin",
                "username": "JessicaZanotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323578567",
                "name": "Mariana Clemente",
                "username": "Mariana_Clement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26001793",
                "name": "arones",
                "username": "aronzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96159196",
                "name": "Damiris",
                "username": "brownskinthamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233575324",
                "name": "Sergio",
                "username": "Zavaletabrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45649954",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFlaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129701408",
                "name": "Ricardo Setti",
                "username": "ricardosetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56357669",
                "name": "nuno gomes",
                "username": "nonperdone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97655651",
                "name": "Coisas que preciso e nem sabia\ud83d\ude06",
                "username": "LojaHMMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235146",
                "name": "Pfizada, prazer! t\u00e1 passada?",
                "username": "RenattahPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23815650",
                "name": "R\u00e1dio D2fm",
                "username": "d2fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258142851",
                "name": "TV Replay",
                "username": "tvreplaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286320257",
                "name": "Lupion na M\u00eddia",
                "username": "LupionMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338970258",
                "name": "Tatiana Jim\u00e9nez",
                "username": "LeitoraViciada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - IG: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28625242",
                "name": "\ud83d\udcad Michelle Ramos",
                "username": "michelle_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15377472",
                "name": "Juliana~* \u03b5\u00ef\u0437",
                "username": "jucerejeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904918",
                "name": "Di\u00e1rioDeUmSoci\u00f3logo",
                "username": "EmLinhaSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54892359",
                "name": "ProTork",
                "username": "ProTork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987197724",
                "name": "Francisco Silva",
                "username": "chicotx56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67602369",
                "name": "VIRTUDE TURISMO \ud83d\udeeb",
                "username": "VirtudeTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488231",
                "name": "Gabriel Morais",
                "username": "__GabrielMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270444247",
                "name": "Bruno Morais",
                "username": "BrunoMorais01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364398401",
                "name": "Droplife",
                "username": "Droplifers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525289",
                "name": "Paulo  Boulhosa",
                "username": "paulboufive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559820710",
                "name": "Kelvin Alves",
                "username": "LuanKelvin2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159698135",
                "name": "julio.class \u2615\ufe0f",
                "username": "juli0mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194233234",
                "name": "Partage Parauapebas",
                "username": "psparauapebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227772222",
                "name": "Cond. Biodiversidade",
                "username": "ConBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419868556",
                "name": "N\u00e3o Paro Quieta",
                "username": "naoparoquieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143772166",
                "name": "Bruno Chevrand Prinz",
                "username": "BrunoPrinz_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48750532",
                "name": "B\u00e1rbara Barreira",
                "username": "BAkuarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878845268",
                "name": "TF SPH CURITIBA",
                "username": "sphcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44738295",
                "name": "Thiago Pomkerner",
                "username": "tpomkerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196838701",
                "name": "cisio_felix",
                "username": "cisio_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412296564",
                "name": "Perola Guia",
                "username": "PerolaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576356821",
                "name": "Eduardo \ud80c\udc80 Gregorio",
                "username": "V8SocialClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Universal Assistance",
                "username": "ua_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480233677",
                "name": "wanderson da silva",
                "username": "zeka_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140441687",
                "name": "Gibran Benacon",
                "username": "Gibabenacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2527227895",
                "name": "Anuncie Eventos ",
                "username": "Anuncie_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661618091",
                "name": "Wilson Carneiro",
                "username": "WILSON_TCHU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476982899",
                "name": "ANTONIO LEAO",
                "username": "antoniomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289571002",
                "name": "gabi as vezes",
                "username": "saboyando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257737413",
                "name": "Guarapuavaeregiao",
                "username": "gpuavaeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31242469",
                "name": "Rayana",
                "username": "__rayana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378470709",
                "name": "ANDERSOOOOON",
                "username": "_itsanderd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1914855493",
                "name": "Huzinc.com",
                "username": "huzinccom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819635749",
                "name": "Perfil Im\u00f3veis",
                "username": "perfilosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20913118",
                "name": "Ayrton Camargo",
                "username": "AYRTON360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290221050",
                "name": "La\u00eds Guarese",
                "username": "laisguarese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646851",
                "name": "Guilherme Lockdengo",
                "username": "guilhermecleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2684824433",
                "name": "Dhyana Yoga",
                "username": "dhyanayogajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1767131455",
                "name": "Lexandy",
                "username": "lexandy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258571028256653312",
                "name": "Ana Paula Marcon",
                "username": "paula_marcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34060923",
                "name": "Alexandre Magno",
                "username": "alexmagnomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280296691",
                "name": "Kelly  Amaral",
                "username": "kellyaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63808820",
                "name": "Yeda Crusius",
                "username": "blogdayeda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "498813976579289088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jg5738glu4gu0prhrcciaetqjct",
        "oldest_id": "497124139564822529",
        "result_count": 498
    }
}