{
    "data": [
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-16T12:19:50.000Z",
            "id": "445172586180534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/NjFX7VxacH"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-16T12:19:49.000Z",
            "id": "445172585341665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/FRPew3915p"
        },
        {
            "author_id": "19668282",
            "created_at": "2014-03-16T12:17:02.000Z",
            "id": "445171884666417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que vale a pena ... #hope \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/coYs4VVYdZ"
        },
        {
            "author_id": "163325366",
            "created_at": "2014-03-16T12:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "445169073308307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias. Que lugar incr\u00edvel, vale a pena conhecer em Teres\u00f3polis o Parque Nacional\u2026 http://t.co/AIriiNAQEe"
        },
        {
            "author_id": "163325366",
            "created_at": "2014-03-16T12:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "445168193322364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/Fn0aSAdMIW"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-03-16T11:47:27.000Z",
            "id": "445164436723335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!! #DeusAben\u00e7oe \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/MJ45My41Fy"
        },
        {
            "author_id": "135349877",
            "created_at": "2014-03-16T11:00:01.000Z",
            "id": "445152501244104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bom domingo a todos! Logo mais na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Uatum\u00e3, acompanhando o vice... http://t.co/PcOl9XgGWo"
        },
        {
            "author_id": "2312944645",
            "created_at": "2014-03-16T04:35:05.000Z",
            "id": "445055631020785664",
            "in_reply_to_user_id": "245320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teus_ccs mkdfmklelq \u00e9 aquelas de area protegida kkkkkkkkkkkkk qual \u00e9 o meu probleema asalsks eu tava daquele jeito mskdkla\u00e7s"
        },
        {
            "author_id": "2346989713",
            "created_at": "2014-03-16T03:50:14.000Z",
            "id": "445044344022499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/G5wtaS9Hxk"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-16T01:53:00.000Z",
            "id": "445014839849918465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/vK1F1EIXg8"
        },
        {
            "author_id": "214118307",
            "created_at": "2014-03-16T00:00:03.000Z",
            "id": "444986414086639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao subir a Pedra Bonita, que fica situada no Parque Nacional da Tijuca, voc\u00ea pode escolher se aventurar saltando... http://t.co/tPaIacsziD"
        },
        {
            "author_id": "200217249",
            "created_at": "2014-03-15T22:28:37.000Z",
            "id": "444963406882570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEAM traslada obra escult\u00f3rica http://t.co/1v4sqcTbRP @Radio970AM"
        },
        {
            "author_id": "58024421",
            "created_at": "2014-03-15T21:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444955220423245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/4iSQ3LTNut"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-03-15T21:25:49.000Z",
            "id": "444947601876856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "3af votamos meu  PL que cria a.RDS - reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Aventureiro- para os pescadores tradicionais da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "456001289",
            "created_at": "2014-03-15T21:10:47.000Z",
            "id": "444943815862808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/ZVlS6YVjwe"
        },
        {
            "author_id": "223086338",
            "created_at": "2014-03-15T20:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444927580656132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dBb7euJj9f"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-03-15T19:38:05.000Z",
            "id": "444920489719259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os O PARNASO \u00e9 um dos melhores destinos do turismo de natureza no Brasil. - A... http://t.co/6kth7djkht"
        },
        {
            "author_id": "43977063",
            "created_at": "2014-03-15T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444909701680349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito, bom de verdade. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/rebR4YfeNN"
        },
        {
            "author_id": "130192435",
            "created_at": "2014-03-15T18:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444906700962025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar aqui \u00e9 diferente (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 2 others) http://t.co/x1JK8ZQTCy"
        },
        {
            "author_id": "178443200",
            "created_at": "2014-03-15T18:35:50.000Z",
            "id": "444904823838617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOSTRANDO O BRASIL..\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses..\n\nRegi\u00e3o litor\u00e2nea, Maranh\u00e3o - Brasil.\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/930ZWs0DqB"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-03-15T18:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6728295,
                        -23.6017289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "444901235863584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando na Cordilheira do Grande Sasso. Entre L'aquila e Parque Nacional D'Abruzzo, It\u00e1lia. Italy -\u2026 http://t.co/RPPAsgrj6O"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-15T18:01:23.000Z",
            "id": "444896155676475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/ftKjivPxFn Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional http://t.co/HvL1Ss5Coa"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-03-15T17:16:44.000Z",
            "id": "444884915377938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Nacional Igua\u00e7u em C\u00e9u Azul.  Quem n\u00e3o conhece perde uma  ortunidade maravilhosa. Com direito a banho de cachoeira e tudo."
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-03-15T16:44:15.000Z",
            "id": "444876743422513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gralha-de-crista-negra no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nA gralha-de-crista-negra \u00e9 uma ave bastante comum nas... http://t.co/EegD8y5gV2"
        },
        {
            "author_id": "224631621",
            "created_at": "2014-03-15T16:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444876720114778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/huE47YphKs"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-15T16:31:58.000Z",
            "id": "444873652371087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "223086338",
            "created_at": "2014-03-15T15:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444863161062395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/tE6dH0Jsq4"
        },
        {
            "author_id": "46796038",
            "created_at": "2014-03-15T15:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444853746846408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GUUnfgZX3c"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2014-03-15T14:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "444842765894295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rumbo al Parque Nacional Coiba #dive #panama #isla coiba #buceo #Sharks #padi @ExpedicionCoiba http://t.co/YOC1XS834D"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:41.000Z",
            "id": "444839353563762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/CrW8yi3GRA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:41.000Z",
            "id": "444839353546981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/3o6UrLuEHu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:40.000Z",
            "id": "444839350128640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/Nzqo7fHazV"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:39.000Z",
            "id": "444839348161482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/aXWSwf6MqH"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-03-15T13:00:01.000Z",
            "id": "444820312165990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PeloMundo #PeloBrasil \nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural, um verdadeiro sitio... http://t.co/8QWUKfh0FD"
        },
        {
            "author_id": "318580715",
            "created_at": "2014-03-15T12:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444812340723462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/r4cbI7Xvot"
        },
        {
            "author_id": "79859397",
            "created_at": "2014-03-15T12:20:18.000Z",
            "id": "444810318242660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Vamos respirar ar puro... \u25b6\ufe0f#ParqueNacionalDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aRKUxE0Jou"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-15T12:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "444809591323631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/J17lrvMPle"
        },
        {
            "author_id": "185383337",
            "created_at": "2014-03-15T11:45:10.000Z",
            "id": "444801474523308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal solit\u00e1rio no momento em que tenta... http://t.co/2orcHXErV4"
        },
        {
            "author_id": "2310832053",
            "created_at": "2014-03-15T10:57:51.000Z",
            "id": "444789568324534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional acadia, no Maine \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-03-15T10:31:22.000Z",
            "id": "444782904972165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positivo e operante para visita t\u00e9cnica a trilha do Parque Nacional Igua\u00e7u. http://t.co/8a7HYoxeph"
        },
        {
            "author_id": "501660589",
            "created_at": "2014-03-15T10:15:14.000Z",
            "id": "444778844441284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague. .. http://t.co/q1xM1QxHRg"
        },
        {
            "author_id": "259974264",
            "created_at": "2014-03-15T10:12:44.000Z",
            "id": "444778214444249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns dos lugares mais lindo dessa regi\u00e3o (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/wayqjVvDe6"
        },
        {
            "author_id": "379883694",
            "created_at": "2014-03-15T06:53:07.000Z",
            "id": "444727980812931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fumacinha, Ibicoara, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil by Bart van Dorp #phot... http://t.co/bGbauxgolN"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2014-03-15T03:34:14.000Z",
            "id": "444677927524106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nDiscutir pr\u00e1ticas comunit\u00e1rias desenvolvidas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/2nqidsXVus"
        },
        {
            "author_id": "110826168",
            "created_at": "2014-03-15T02:58:13.000Z",
            "id": "444668863855460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Letrero Parque Nacional Armando Bermudez http://t.co/hGjUfjYHVt"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-15T01:11:35.000Z",
            "id": "444642027284611073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/3O6fVkWgcI"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-03-15T01:11:34.000Z",
            "id": "444642023337758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/ayq6HFNQ0X"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-15T01:03:03.000Z",
            "id": "444639882682433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/2OsYsAaODc"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-03-15T00:56:15.000Z",
            "id": "444638168579850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pinc\u00e3es \u2013 Montalegre, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal). http://t.co/zpLgtu5wJJ"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:41.000Z",
            "id": "444633750647750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/W8bbUH5jEx"
        },
        {
            "author_id": "374632132",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:41.000Z",
            "id": "444633749347524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/W3cC4UT6uN"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:35.000Z",
            "id": "444633723137310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/URBa6dmoMX"
        },
        {
            "author_id": "374633637",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:33.000Z",
            "id": "444633714132135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/DmFG7V3K8m"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:31.000Z",
            "id": "444633709191241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/zhCLgnsR2f"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:30.000Z",
            "id": "444633701914116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/2F5L9j8zdq"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:29.000Z",
            "id": "444633699468861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/IqsT9DpO9m"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:28.000Z",
            "id": "444633697266827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/VVSrEF2jxP"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:28.000Z",
            "id": "444633693307424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/phx05iBM88"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:27.000Z",
            "id": "444633691373846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na c... http://t.co/bxbQ4Opn6g"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:26.000Z",
            "id": "444633684818161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/yPqv3vaTgb"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:24.000Z",
            "id": "444633677301960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de ... http://t.co/ybv51TiHsT"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:24.000Z",
            "id": "444633676828004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/ZnTOOr3wy2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:22.000Z",
            "id": "444633668208705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/fUIY2bur6M"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:15.000Z",
            "id": "444633640165584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de... http://t.co/Fto2QfwajT"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-15T00:36:48.000Z",
            "id": "444633275794206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para o Pico do Eco - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/CYc7mMfOW5"
        },
        {
            "author_id": "37799528",
            "created_at": "2014-03-15T00:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444630501429903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/XIbHaWvv9P"
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2014-03-14T21:39:44.000Z",
            "id": "444588715793338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Sert\u00e3o - Cidades: IMA fiscaliza Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00c1gua Branca com apoio do BPA http://t.co/nj3Fwfjr9N"
        },
        {
            "author_id": "611996768",
            "created_at": "2014-03-14T21:00:02.000Z",
            "id": "444578723665559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nice weekend for everyone!\n\nParque Nacional de Jasper, em Alberta - Canad\u00e1.\n\nFoto: Tourism Jasper http://t.co/FRvez0ZIO3"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-03-14T19:52:21.000Z",
            "id": "444561693444956163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a seu evento no Aconchego Queiroz\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego... http://t.co/n1IQ6etAxy"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-03-14T19:47:17.000Z",
            "id": "444560418409697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego Queiroz Oferece aos seus clientes \u00e1rea... http://t.co/IiuxTawYrl"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-03-14T19:34:57.000Z",
            "id": "444557312620261378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional da PenedaGer\u00eas (PNPG), constitu\u00edda... http://t.co/IvAziD5AI0"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:33.000Z",
            "id": "444556707084001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/q2kQL3GoZZ"
        },
        {
            "author_id": "37445839",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:30.000Z",
            "id": "444556698229829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/4GHvSBxF9u"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:24.000Z",
            "id": "444556671470145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/hBtc8fnAFx"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-14T19:26:56.000Z",
            "id": "444555295964938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:23.000Z",
            "id": "444553142320259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/Z2rYaCr60w"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:22.000Z",
            "id": "444553141389111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/hqOBd3pbdQ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:22.000Z",
            "id": "444553140499939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/MFE6NemFrY"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:10.000Z",
            "id": "444553090206007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Blog de UCs: Estudo mostra que redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida favorece desmatamento http://t.co/gYalvKgs4J"
        },
        {
            "author_id": "9604032",
            "created_at": "2014-03-14T19:03:35.000Z",
            "id": "444549418914963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As meninas do #SemDestino cruzaram a fronteira e pedalaram pelo imenso Parque Nacional de Santa Teresa. Hoje, \u00e0s 21h30, no Multishow."
        },
        {
            "author_id": "296444749",
            "created_at": "2014-03-14T18:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "444546601391235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Audi\u00eancia sugerida por @RollembergPSB http://t.co/n6YPIXWyiG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-03-14T18:38:36.000Z",
            "id": "444543133196750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios causam danos ambientais em zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra - http://t.co/H3aREpvHBJ"
        },
        {
            "author_id": "476217562",
            "created_at": "2014-03-14T18:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17452226,
                        -22.96317006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444542111749529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca http://t.co/02Kyy42LTy"
        },
        {
            "author_id": "133305949",
            "created_at": "2014-03-14T18:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2105267,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444537661320335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corcovado #Rio2014 Parque Nacional da Tijuca com 710 metros de altura #Atra\u00e7\u00f5es @ Cristo Redentor http://t.co/c9cCqwrWHH"
        },
        {
            "author_id": "174905488",
            "created_at": "2014-03-14T18:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444536349044277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/a5P8buYKcX"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-14T17:24:55.000Z",
            "id": "444524590589427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir ao Parque Nacional da Tijuca, mesmo sendo a trabalho, n\u00e3o tem pre\u00e7o! http://t.co/P9AHJ1ZL9z"
        },
        {
            "author_id": "508598831",
            "created_at": "2014-03-14T17:05:14.000Z",
            "id": "444519634893422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja esse lugar no Foursquare https://t.co/GC9YH4nv64"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-14T17:04:29.000Z",
            "id": "444519448112689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Tijuca foi invadido por Vans e Jeeps estacionados irregularmente dentro da Unidade de... http://t.co/SAHqDmoXlq"
        },
        {
            "author_id": "485313941",
            "created_at": "2014-03-14T16:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "danielgBllstr"
                    }
                ]
            },
            "id": "444516611601731584",
            "in_reply_to_user_id": "104400841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielgBllstr Parque Nacional, le parece?"
        },
        {
            "author_id": "2252848064",
            "created_at": "2014-03-14T16:39:14.000Z",
            "id": "444513094212263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0eFal\u00e9sias! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/CKTiutBivf"
        },
        {
            "author_id": "547075982",
            "created_at": "2014-03-14T16:36:57.000Z",
            "id": "444512516006481921",
            "in_reply_to_user_id": "636602453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@httpslanis hidrografia,\ngeopol\u00edtica da \u00e1gua,\nunidade de conserva\u00e7\u00e3o integral e sustent\u00e1vel,\np\u00e1gina 189."
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2014-03-14T16:23:13.000Z",
            "id": "444509060319428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Waterton (Canad\u00e1) \u00e9 um verdadeiro deleite para os amantes do trekking. Abrigado por... http://t.co/tFLJ3IHWiM"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2014-03-14T15:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Aventuramango"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "destinoprovence"
                    }
                ]
            },
            "id": "444494455060824065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada :) \"@Aventuramango: Parque Nacional das Calanques, para\u00edso no mediterr\u00e2neo proven\u00e7al por @destinoprovence http://t.co/SppxDvCcr1\""
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-03-14T15:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "destinoprovence"
                    }
                ]
            },
            "id": "444490307368157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Calanques, para\u00edso no mediterr\u00e2neo proven\u00e7al por @destinoprovence http://t.co/PADZ4KJoJ8"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-14T15:01:33.000Z",
            "id": "444488510171787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Oficina de P\u00e1scoa' - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/ufFT6ehEWF"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-14T14:49:48.000Z",
            "id": "444485550754394114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Oficina de P\u00e1scoa' - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/3xftcMFzYd"
        },
        {
            "author_id": "42269993",
            "created_at": "2014-03-14T14:23:19.000Z",
            "id": "444478886324490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de prazer \u00fanico. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sZRdPWJkNC"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-14T14:14:19.000Z",
            "id": "444476624197545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic e voc\u00ea ter\u00e1 a... http://t.co/RPe8ygMK3N"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-03-14T13:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "urnadecristal"
                    }
                ]
            },
            "id": "444466316695838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El parque nacional natural utria http://t.co/Nb0vsPWcgG  @parquesColombia @MinAmbienteCo @urnadecristal"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-03-14T13:28:20.000Z",
            "id": "444465051546578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria e a monumentalidade de Braga a fazerem contraste com a paisagem natural do Parque Nacional da Peneda -... http://t.co/U3jZjKrtaT"
        },
        {
            "author_id": "312259367",
            "created_at": "2014-03-14T12:58:57.000Z",
            "id": "444457656762523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa http://t.co/ur1enb1oWb"
        },
        {
            "author_id": "1729959738",
            "created_at": "2014-03-14T12:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 52,
                        "username": "Lauro_74"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444453177195499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @lauro_74 http://t.co/getEgSAvWQ"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2014-03-14T12:34:25.000Z",
            "id": "444451481115455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no  Parque Nacional de Ubajara outra veeeeeeeeeeeeeeeeeeezzzz!!! \u00e9 perfeito &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "77131600",
            "created_at": "2014-03-14T11:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "username": "anacarol_rego"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444442510556168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @anacarol_rego http://t.co/0TTPv5oCGW"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:29:17.000Z",
            "id": "444435091964841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/nEG5fMATih"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:53.000Z",
            "id": "444434988927176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/kPupm6x4ko"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:32.000Z",
            "id": "444434902662918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/5vcUHjinsS"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:08.000Z",
            "id": "444434801849032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/x55ASE31ZZ"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444434667274391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da S...: http://t.co/erZQp3P9V1 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:26:18.000Z",
            "id": "444434340559470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/0ogwDeNQuc"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:58.000Z",
            "id": "444434257390227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/pcTMDQhNiO"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:37.000Z",
            "id": "444434167300763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/esisRGIS1F"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:09.000Z",
            "id": "444434048887185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/oiILA70BdM"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444433406781177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do...: http://t.co/ou5KR7bSay v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-03-14T10:52:48.000Z",
            "id": "444425909190131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n\u00c9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo nordeste do Minho,... http://t.co/BAkXzzvkC4"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-14T07:15:03.000Z",
            "id": "444371112919453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-03-14T06:34:06.000Z",
            "id": "444360803928387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeje uma viagem de aventura para o Parque Nacional de Ranthambore com Gets Holidays: http://t.co/JvtF25G5cx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-14T03:00:03.000Z",
            "id": "444306939673968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de mar\u00e7o de 2014\n Pitiguari (Cyclarhis gujanensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/80lvTGiowG"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-14T02:46:40.000Z",
            "id": "444303568469000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer nos Castelos do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/ocoERpvbcU"
        },
        {
            "author_id": "1435291280",
            "created_at": "2014-03-14T02:10:33.000Z",
            "id": "444294479470919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feras \u00e0 solta - Foi not\u00edcia o abate de uma loba no parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mas \"abate\"... http://t.co/dMjbaKboNV"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-03-14T02:01:51.000Z",
            "id": "444292292019757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-mirim em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/kCk30d4gMz"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2014-03-14T00:15:13.000Z",
            "id": "444265454430089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em Caravelas, na Bahia. Via ConciergeBahia http://t.co/IncEavMyLq"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-14T00:15:01.000Z",
            "id": "444265405771546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "137108726",
            "created_at": "2014-03-13T22:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444245756384260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional pode ser assim. lugar q privilegia a intera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o exclus\u00e3o Experience Your Yosemite: http://t.co/HK6Yg1Q8t3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2014-03-13T22:47:29.000Z",
            "id": "444243378415603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PPCUB aprovado hoje na SEDHAB praticamente legaliza as invas\u00f5es do Parque Nacional de Bras\u00edlia. ABSURDO!!!"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-03-13T22:43:27.000Z",
            "id": "444242362685214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA fiscaliza Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o com apoio do BPA http://t.co/QdgCugMNap"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-13T22:07:39.000Z",
            "id": "444233354808786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2014-03-13T21:20:10.000Z",
            "id": "444221402866933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/wVye9XUTwV"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-13T21:05:22.000Z",
            "id": "444217678803509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara abriga mais de 30 mil pinturas rupestres em pared\u00f5es de rochas sedimentares. #PIAU\u00cd #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-13T20:42:55.000Z",
            "id": "444212030522654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-13T20:30:43.000Z",
            "id": "444208957419450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guara\u00fa \u00e9 principal \u00e1rea urbana da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia e recebe alto fluxo de adeptos da natureza e surfistas. #PERU\u00cdBESP #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "400124942",
            "created_at": "2014-03-13T19:30:51.000Z",
            "id": "444193891609477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LoZ8GQFO73 Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2014-03-13T19:18:38.000Z",
            "id": "444190819260833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da DW mostrando as atividades feitas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena-MS relacionadas ao Programa... http://t.co/Nu8XZ3zqaI"
        },
        {
            "author_id": "76966518",
            "created_at": "2014-03-13T19:04:43.000Z",
            "id": "444187317754798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ter uma excelente experi\u00eancia de mergulho no Brasil? Visite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em... http://t.co/gjXVmyej7k"
        },
        {
            "author_id": "436659247",
            "created_at": "2014-03-13T18:49:24.000Z",
            "id": "444183463030448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo foi gravado durante o ano de 2014 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u \u2013 Paran\u00e1, pela equipe... http://t.co/vNzdb4Cwhr"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-13T18:32:55.000Z",
            "id": "444179315148603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em lagoa de cima na reuniao para formacao do conselho consultivo da APA(area de protecao ambiental) com... http://t.co/ktQ0ZdUhke"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-03-13T18:01:26.000Z",
            "id": "444171390930132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Ja\u00fa preserva belezas da #Amaz\u00f4nia: http://t.co/S0NPkP69H7 #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2014-03-13T17:04:36.000Z",
            "id": "444157086428299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guerra de todos contra todos: imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal... http://t.co/1iI2kDmKrF"
        },
        {
            "author_id": "246071962",
            "created_at": "2014-03-13T16:41:28.000Z",
            "id": "444151266017824769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, #RioGrandedoSul, #Brasil. http://t.co/OhmpnH5Yhj"
        },
        {
            "author_id": "2271959036",
            "created_at": "2014-03-13T16:31:47.000Z",
            "id": "444148828183486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa #Calobra - Torrent de Pareis, declardo desde 2003 Monumento Natural por el Govern Balear.\nhttp://t.co/XDgJB6a3Xz"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2014-03-13T16:22:42.000Z",
            "id": "444146542518087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito/MS \u00e9 o principal munic\u00edpio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/BasMwC2fwM"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2014-03-13T16:22:38.000Z",
            "id": "444146527674445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito/MS \u00e9 o principal munic\u00edpio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/6JoQ8zsXZv"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-03-13T15:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "cedarwright"
                    }
                ]
            },
            "id": "444127899856408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adidasoutdoor Brasil 2013 no planalto do Parque Nacional do Itatiaia. @cedarwright top master\u2026 http://t.co/61rt4SIILl"
        },
        {
            "author_id": "2175574287",
            "created_at": "2014-03-13T15:06:06.000Z",
            "id": "444127264566177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/Rz9h9a7inW"
        },
        {
            "author_id": "193759840",
            "created_at": "2014-03-13T15:02:54.000Z",
            "id": "444126460547461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #LogrosPLN"
        },
        {
            "author_id": "1249798722",
            "created_at": "2014-03-13T14:08:34.000Z",
            "id": "444112786470490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o diferente para a visita a Costa do Conde - Para\u00edba: Caminhada ecol\u00f3gica pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de... http://t.co/MSl7iU1aRY"
        },
        {
            "author_id": "2322935954",
            "created_at": "2014-03-13T14:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "444112505686999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato) on @foursquare: http://t.co/uI5zxqrGmZ"
        },
        {
            "author_id": "1537495195",
            "created_at": "2014-03-13T14:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444110744683294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/dhwuyqhMpS"
        },
        {
            "author_id": "273670405",
            "created_at": "2014-03-13T14:00:01.000Z",
            "id": "444110635685937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion mais famoso da regi\u00e3o, fica localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, visitado por milhares de... http://t.co/SW7wMxpalG"
        },
        {
            "author_id": "608035648",
            "created_at": "2014-03-13T13:49:47.000Z",
            "id": "444108059124969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha #seguridad #sierranevada  http://t.co/rcmlvCmx2k"
        },
        {
            "author_id": "253790817",
            "created_at": "2014-03-13T12:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444093284127105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/laxHNn7saj"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-03-13T12:46:21.000Z",
            "id": "444092095419011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o Campo de Golfe que interrompe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, no Rio. Criado pelo Pres. do C40. I http://t.co/MGMrTCO8oO"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2014-03-13T12:36:20.000Z",
            "id": "444089577225998338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o http://t.co/Vsl8Gv4ZRL"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-13T12:12:02.000Z",
            "id": "444083460018171908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o: \n                  Equipe percorre a \u00e1re... http://t.co/44BJGsbHK2"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-03-13T11:43:09.000Z",
            "id": "444076194456412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas http://t.co/jJjxvD0aV4"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-03-13T11:41:59.000Z",
            "id": "444075899827150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas: \n       Mul... http://t.co/AgPQD0TR5y"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-03-13T11:27:58.000Z",
            "id": "444072370110607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o \u2014 Meio Ambiente http://t.co/XMXAHfg8UD"
        },
        {
            "author_id": "174000422",
            "created_at": "2014-03-13T10:08:46.000Z",
            "id": "444052438447046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Palace Bussaco - Bairrada (Portugal)\n\n\u00c9 um hotel de 5 estrelas situado no Parque Nacional do\u2026 http://t.co/L1bU1cl7j3"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-03-13T09:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444041498137722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/dsPuLOcQbe"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-03-13T02:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "443939943023656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/nZm3UI5P28"
        },
        {
            "author_id": "369573976",
            "created_at": "2014-03-13T02:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "443933606243995648",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel  N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/zc789lta0R  Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "296835250",
            "created_at": "2014-03-13T01:54:53.000Z",
            "id": "443928150037508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica\nImagem foi feita no Parque Nacional Kgalagadi,... http://t.co/eflND1e7Zf"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2014-03-13T01:36:03.000Z",
            "id": "443923409161175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mo, to perto da casa e v\u00eddeo\" .... To passando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "35898945",
            "created_at": "2014-03-12T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "rdjornalrecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "443895387644899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca vai ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental -  http://t.co/X3EmUAFRJl via @rdjornalrecife"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-12T23:37:46.000Z",
            "id": "443893644395683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, hoje  \u00e0s 9:45H na Record  no seriado: OS MILAGRES DE JESUS. ter\u00e1 uma cena no... http://t.co/TTwfaQB8oU"
        },
        {
            "author_id": "143837393",
            "created_at": "2014-03-12T23:17:02.000Z",
            "id": "443888426908405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade. Monumento natural composto por forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia. Um dos lugares\u2026 http://t.co/OZncFj26me"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-12T23:12:03.000Z",
            "id": "443887173633576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, hoje  \u00e0s 9:45H na Record  no seriado: OS MILAGRES DE JESUS. ter\u00e1 uma cena no... http://t.co/c6c7d8hVpW"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-12T23:02:37.000Z",
            "id": "443884797514227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/ftKjivPxFn Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional http://t.co/6p9bKd8QIs"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2014-03-12T21:48:33.000Z",
            "id": "443866158429528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Edson Martins ap\u00f3ia agricultores de reserva extrativista http://t.co/o9lSWWoWhj"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-03-12T21:15:15.000Z",
            "id": "443857779993083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional Pira\u00ed do Sul \u2013 A for\u00e7a do conselho na mobiliza\u00e7\u00e3o local http://t.co/l8YSUvDzeK"
        },
        {
            "author_id": "125822264",
            "created_at": "2014-03-12T21:14:21.000Z",
            "id": "443857552208850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, turistas de todo o mundo poder\u00e3o visitar o Parque Nacional Serra da Capivara, considerado o ber\u00e7o do homem americano."
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2014-03-12T21:08:26.000Z",
            "id": "443856063889039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sib\u00e1 cita sucesso em 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/aKmJfKOBfE"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2014-03-12T20:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443853526704611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati pra ti. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/CcFY9NymTA"
        },
        {
            "author_id": "116343744",
            "created_at": "2014-03-12T19:49:48.000Z",
            "id": "443836274063839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Huascaran \u263a lind\u00edsimo"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-03-12T19:01:26.000Z",
            "id": "443824101174820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma bela apresenta\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Ra\u00edzes de Minas - no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em 09/03/2014...."
        },
        {
            "author_id": "39784398",
            "created_at": "2014-03-12T18:42:19.000Z",
            "id": "443819291524083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/SrF8lqFsot Web Map http://t.co/nWL6g2zyCs &amp; Imagens de Sat\u00e9lite http://t.co/tJWHnxVmhQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-12T17:08:53.000Z",
            "id": "443795779715874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF) dos candidatos \u00e0 Brigada 2014 do Parque Nacional da Tijuca. \nA... http://t.co/3nz9iZoYnu"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-03-12T16:38:11.000Z",
            "id": "443788052138184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG: O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em ... http://t.co/GDyg2a9xH2"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-03-12T16:38:10.000Z",
            "id": "443788048841449473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja - Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG: O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em ... http://t.co/VQTuNzFaQe"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-03-12T15:19:34.000Z",
            "id": "443768267510145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque , situado entre os Estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/bAnKkeln0o"
        },
        {
            "author_id": "120125637",
            "created_at": "2014-03-12T14:39:33.000Z",
            "id": "443758196357103617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guerra de todos contra todos: imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal... http://t.co/6hnCr9oVH9"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2014-03-12T14:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "olibonipt"
                    }
                ]
            },
            "id": "443751953483722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia boa, parab\u00e9ns \u00e0 escola!  Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/k4MjcxTtlk @olibonipt #PortoAlegre"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-12T13:58:13.000Z",
            "id": "443747793854005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter Miho Matsui da Fuji TV visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u pela primeira vez  http://t.co/Pv3wra6Faa"
        },
        {
            "author_id": "15637508",
            "created_at": "2014-03-12T13:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443747459802869761",
            "in_reply_to_user_id": "97251131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bela iniciativa da @Prefeitura_POA Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rZQQ9Up88l  #ambiente #prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52233780",
            "created_at": "2014-03-12T13:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 35,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443746933484834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa, parab\u00e9ns \u00e0 escola!  RT@Prefeitura_POA Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2cLDHVQfNv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-12T13:34:24.000Z",
            "id": "443741800449069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/H4G39z2c5y"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2014-03-12T13:27:31.000Z",
            "id": "443740069573439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/FfihHrzA0x #ambiente #prote\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3o #ensino"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-12T13:22:23.000Z",
            "id": "443738776838209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/MGXxXld3j9"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-12T13:22:20.000Z",
            "id": "443738763630346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/MqfHOlQvpW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-12T13:20:50.000Z",
            "id": "443738388924215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu duas produ\u00e7\u00f5es de televis\u00f5es asi\u00e1ticas nos \u00faltimos dias.  http://t.co/Pv3wra6Faa"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2014-03-12T13:10:42.000Z",
            "id": "443735835671003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional do Capara\u00f3 e programe seu passeio. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/66hAkuLY9R"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2014-03-12T12:53:30.000Z",
            "id": "443731510445617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/os74dexUJB"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-12T12:41:01.000Z",
            "id": "443728368739971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/1WL7kentLl"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-12T12:41:01.000Z",
            "id": "443728366793805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/iHlUk3ufzA"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:57.000Z",
            "id": "443728351966932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/677Y9mMXPe"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:55.000Z",
            "id": "443728341044965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/pFxVZkMOKy"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:54.000Z",
            "id": "443728339849592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/ND6UlS5oYk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:52.000Z",
            "id": "443728330806657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/N2Q7jbqOTx"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:51.000Z",
            "id": "443728327270879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/IsdEkZqu7A"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:46.000Z",
            "id": "443728302855843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/8wSWBb5qcN"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:45.000Z",
            "id": "443728300930658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/o2lSs3hYEA"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:11.000Z",
            "id": "443727404620447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/iHlUk3ufzA"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:09.000Z",
            "id": "443727392159178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/tZKPrzK8o2"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:03.000Z",
            "id": "443727367312117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/5qqX75xULs"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:01.000Z",
            "id": "443727361398153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/e2WILh9kyg"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:01.000Z",
            "id": "443727359636549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/HX00GAB8I3"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:00.000Z",
            "id": "443727357648457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/yQLnRh6l1B"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-12T12:31:46.000Z",
            "id": "443726039781363714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/dgulaftOJA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-12T12:31:44.000Z",
            "id": "443726029106860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/tiRbH9SoI4"
        },
        {
            "author_id": "290110073",
            "created_at": "2014-03-12T12:24:55.000Z",
            "id": "443724314928762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortoAlegre Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O prefeito Jos\u00e9 Fortunati assinou na noit... http://t.co/VsgHzRpHX9"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-03-12T12:24:45.000Z",
            "id": "443724273845567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/bAZPXutFlm"
        },
        {
            "author_id": "115472960",
            "created_at": "2014-03-12T11:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443716308442415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -  http://t.co/gl20wB4XsH via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-12T11:42:20.000Z",
            "id": "443713600197496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Sul - Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Uw7ZJntJrF"
        },
        {
            "author_id": "47711847",
            "created_at": "2014-03-12T11:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443707900582572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias invadem Reserva Biol\u00f3gica no Recreio dos Bandeirantes. Rio em Manchete.1988: http://t.co/6cl6dbF3bL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2014-03-12T11:05:09.000Z",
            "id": "443704242667548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos quatro ca\u00e7adores furtivos no Parque #Nacional do Limpopo http://t.co/8JPLsyx7KV"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-03-12T06:10:50.000Z",
            "id": "443630172630048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Limpopo\nDetidos quatro ca\u00e7adores furtivos (#canalmoz)\n\nMaputo (Canalmoz) - Quatros... http://t.co/jVVIQq8Dnp"
        },
        {
            "author_id": "59061767",
            "created_at": "2014-03-12T05:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.701148,
                        -33.41204052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "443614841920831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Human Nature... Cataratas de igua\u00e7u \u2708\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b\u2600\ufe0f\ud83c\udfca @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3YoU0XfFSy"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-12T04:15:06.000Z",
            "id": "443601050080010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2014-03-12T00:52:24.000Z",
            "id": "443550036245622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro 2013 - Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/Ii1tBXDWuQ"
        },
        {
            "author_id": "1733757350",
            "created_at": "2014-03-12T00:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "443545223717982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/N5XamdB3Lk"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2014-03-11T23:43:31.000Z",
            "id": "443532703153913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Jabuti fica no munic\u00edpio de Curvel\u00e2ndia e tem 4 km quadrados. Local \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e... http://t.co/6eTHJSIxpm"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2014-03-11T23:34:27.000Z",
            "id": "443530421066674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/bAyUZYUmqg"
        },
        {
            "author_id": "327218972",
            "created_at": "2014-03-11T22:43:50.000Z",
            "id": "443517683301371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beginning of Parque Nacional Do Igua\u00e7u #brazil http://t.co/0h3WtwS6D5"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-03-11T22:16:09.000Z",
            "id": "443510715249606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS - \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada... http://t.co/ulxmV9t2Ty"
        },
        {
            "author_id": "363967667",
            "created_at": "2014-03-11T21:13:24.000Z",
            "id": "443494926098399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 me falta grana pra passear no parque nacional das sete quedas e ainda ver o Galo na Libertadores. Vontade tenho sobrando."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-11T20:41:04.000Z",
            "id": "443486789828116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser a primeira gestora mulher de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 \u00e9 apenas um dos desafios que a\u2026 http://t.co/KwPNjLOVmM"
        },
        {
            "author_id": "1523501294",
            "created_at": "2014-03-11T20:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443481182152699905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parceiro @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PoDTh2e555"
        },
        {
            "author_id": "241143922",
            "created_at": "2014-03-11T19:28:57.000Z",
            "id": "443468639585730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando em frente a essa Floresta Nacional de Carajas e me perguntando o que realmente rola l\u00e1 dentro #paranoias"
        },
        {
            "author_id": "36218208",
            "created_at": "2014-03-11T18:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443459103772667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's do this one last time... \ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/U68PKDQ6l4"
        },
        {
            "author_id": "72580411",
            "created_at": "2014-03-11T18:49:05.000Z",
            "id": "443458608135548929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o campus da FMP/Fase est\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)? http://t.co/k5z4TX5ZG9"
        },
        {
            "author_id": "9045442",
            "created_at": "2014-03-11T18:47:37.000Z",
            "id": "443458238252462081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto estacao ecologica da caatinha, bahia. http://t.co/HLWczigvGt"
        },
        {
            "author_id": "152373452",
            "created_at": "2014-03-11T18:00:06.000Z",
            "id": "443446279478472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. #Eitaquelindo http://t.co/bubtSW6Fj7"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-11T17:45:02.000Z",
            "id": "443442485977546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2014-03-11T17:44:59.000Z",
            "id": "443442477165318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/o4XSOUT8nu"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2014-03-11T17:32:23.000Z",
            "id": "443439304078270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca, em Paulista, vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Confira: http://t.co/Wn4cqzgIYo"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-03-11T17:29:41.000Z",
            "id": "443438624919396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1 est\u00e1 se preparando para a primavera!\nEssa foto foi tirada no lago #Moraine que fica no parque nacional... http://t.co/HY0Yc2DT9W"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2014-03-11T16:55:48.000Z",
            "id": "443430095924252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paulista, Mata do Ronca ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/Y0RIutEDXf"
        },
        {
            "author_id": "155073427",
            "created_at": "2014-03-11T16:32:21.000Z",
            "id": "443424195608055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventisquero Colgante #Patagonia  #Chile #Queulat   #Parque  #Nacional  #Flickr  http://t.co/62mD7x8csh"
        },
        {
            "author_id": "2161452426",
            "created_at": "2014-03-11T16:25:33.000Z",
            "id": "443422484964978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Aparados da Serra - Curso de Brigadista http://t.co/S44btAZ9gT"
        },
        {
            "author_id": "1658262331",
            "created_at": "2014-03-11T15:42:16.000Z",
            "id": "443411594127880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conquista para nosso Meio Ambiente! http://t.co/7FFquei3ya"
        },
        {
            "author_id": "405904583",
            "created_at": "2014-03-11T15:21:51.000Z",
            "id": "443406454331285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de mesmo nome, situado no sul da Isl\u00e2ndia. Uma paisagem espetacular."
        },
        {
            "author_id": "2244819896",
            "created_at": "2014-03-11T14:40:01.000Z",
            "id": "443395925579296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Parque Nacional de Ordesa: .joq"
        },
        {
            "author_id": "66560041",
            "created_at": "2014-03-11T14:11:36.000Z",
            "id": "443388776727842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop em Superagui com Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara\n18 de abril \nParque Nacional Superagui em Superagui, Parana, Brazil... http://t.co/iIFKWPy0af"
        },
        {
            "author_id": "66560041",
            "created_at": "2014-03-11T14:05:25.000Z",
            "id": "443387219747684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop em Superagui com Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara\n18 de abril \nParque Nacional Superagui em Superagui, Parana, Brazil... http://t.co/7t5bBdQOcx"
        },
        {
            "author_id": "33087471",
            "created_at": "2014-03-11T12:30:47.000Z",
            "id": "443363404963520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias - Lan\u00e7amento do livro \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - Com um estudo dedicado a Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/5lmkPR9Kxu"
        },
        {
            "author_id": "227092056",
            "created_at": "2014-03-11T12:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443362677570953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu #verao #caomiudo joaoluizbmenezes @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/hKAcQETqKm"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-03-11T12:21:40.000Z",
            "id": "443361110486683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arusha, na Tanz\u00e2nia, \u00e9 a cidade do Parque Nacional do Tarangire. Se voc\u00ea quer um passeio para dar de\u2026 http://t.co/ihyNbDJTuB"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-11T12:15:02.000Z",
            "id": "443359440784224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2014-03-11T11:33:47.000Z",
            "id": "443349057457491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed http://t.co/L4jsgVcYTK"
        },
        {
            "author_id": "2338382784",
            "created_at": "2014-03-11T11:32:03.000Z",
            "id": "443348621166002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed http://t.co/0XLrXif25B"
        },
        {
            "author_id": "2242384909",
            "created_at": "2014-03-11T11:17:46.000Z",
            "id": "443345030477266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/iZGIk5odlu"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-11T11:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "443341071712784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8JYwyhV6my"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:08:01.000Z",
            "id": "443327475289165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra da G\u00e1vea. Entardecer de fim de ver\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro\u2026 http://t.co/rNfoFrsODo"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:06:50.000Z",
            "id": "443327176755400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer de fim de ver\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #sunset #icu_brasil http://t.co/XQabIuGAQ5"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:05:00.000Z",
            "id": "443326717105799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer de domingo no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #retratos #sunset #icu_brasil http://t.co/gIA17uxL8x"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-11T09:15:09.000Z",
            "id": "443314172197998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11 de mar\u00e7o de 2014\nC\u00f3rrego Vereda Grande\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Zdsi2GXoup"
        },
        {
            "author_id": "2170758913",
            "created_at": "2014-03-11T03:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443230344142417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/qWCN6PTCSa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-11T02:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "443216061685825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/hE1WHPYioi"
        },
        {
            "author_id": "38959734",
            "created_at": "2014-03-11T02:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443213112683298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momeu meu. #agarradinhodaestrela @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/5ds8WhhbN0"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2014-03-11T01:46:19.000Z",
            "id": "443201216911527936",
            "in_reply_to_user_id": "336121030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_taymartins_ \u00e9 o parque nacional \u00e9 massa demais l\u00e1 , tem trilha, bondinho de ubajara, tem macacos , on\u00e7a kkkk porem n vi nenhum"
        },
        {
            "author_id": "1630383444",
            "created_at": "2014-03-11T00:42:54.000Z",
            "id": "443185260734726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea\nImpressionante bloco de pedra que culmina a 844 metros dentro do Parque Nacional da Tijuca, a... http://t.co/E48nHhqf55"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2014-03-10T22:02:54.000Z",
            "id": "443144992358281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando nas nuvens do Canad\u00e1, descubra as belezas do Parque Nacional de Jasper, um reduto de natureza com... http://t.co/OQTtuTynz6"
        },
        {
            "author_id": "237012745",
            "created_at": "2014-03-10T21:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443143007031005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza neste pa\u00eds!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uexyBrhmmX"
        },
        {
            "author_id": "58901146",
            "created_at": "2014-03-10T21:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5713424,
                        -25.55143591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443135928148967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/9RAOMlx0a2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-10T21:02:09.000Z",
            "id": "443129704980418563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: Mexer com \u00e1rea protegida favorece desmatamento http://t.co/V5VzClh9Z3"
        },
        {
            "author_id": "74315293",
            "created_at": "2014-03-10T20:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "443128324177408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CBKtZS3BiO via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-10T20:50:00.000Z",
            "id": "443126649303752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Guadalupe Vivekananda, a primeira mulher a chefiar um parque nacional no Paran\u00e1: http://t.co/vDnUrQ8qUg http://t.co/P4aL4k4N9x"
        },
        {
            "author_id": "633208487",
            "created_at": "2014-03-10T20:24:22.000Z",
            "id": "443120198720421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada proposta do MP de incluir Zona de Vida Silvestre no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Corumbata\u00ed http://t.co/KjlEVrtqO7"
        },
        {
            "author_id": "131405994",
            "created_at": "2014-03-10T19:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443105385428557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fozzzz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/uZ2wgr08TV"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-03-10T19:19:46.000Z",
            "id": "443103940989554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2011, conduzimos pesquisa com os elefantes que habitam o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, para... http://t.co/YGFAsUqwpx"
        },
        {
            "author_id": "283135751",
            "created_at": "2014-03-10T19:04:18.000Z",
            "id": "443100046788395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive que ir com a minha tia la no parque nacional no hotel das cataratas, que viajem"
        },
        {
            "author_id": "1156072238",
            "created_at": "2014-03-10T19:00:02.000Z",
            "id": "443098974228987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Isla Gorgona (^^^) \n\nBy: mincomercio1 http://t.co/MtjQ9SiEYt"
        },
        {
            "author_id": "2170758913",
            "created_at": "2014-03-10T18:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443093317971378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/VKnpRSRJRR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-03-10T18:27:38.000Z",
            "id": "443090820934025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais not\u00edcias fresquinhas do Grupo Kilimanjaro.\n\nHoje parte do grupo est\u00e1 realizando um Saf\u00e1ri no Parque Nacional... http://t.co/4X7WYL4Z43"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2014-03-10T18:15:44.000Z",
            "id": "443087827765456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/XWXaLiwheu"
        },
        {
            "author_id": "81812301",
            "created_at": "2014-03-10T17:47:59.000Z",
            "id": "443080841166483458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projecto Le\u00f5es da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/VLqIK47uof"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-10T17:30:24.000Z",
            "id": "443076415282774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, tem 184km protegidos desde 1987. #RIOSAMERICANOS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1069328468",
            "created_at": "2014-03-10T17:16:54.000Z",
            "id": "443073018194317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Carara Costa Rica http://t.co/xQ0OBRHZys"
        },
        {
            "author_id": "106644748",
            "created_at": "2014-03-10T16:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96369408,
                        -22.42965599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443063033108369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/FjSvhwwNQt"
        },
        {
            "author_id": "1166852816",
            "created_at": "2014-03-10T16:33:36.000Z",
            "id": "443062121345978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/j8XSwDCCXW"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T16:27:25.000Z",
            "id": "443060568635604993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nPortaria de Sacramento-MG http://t.co/cv8S7zs87Z"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2014-03-10T16:12:26.000Z",
            "id": "443056797226901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a rela\u00e7\u00e3o entre o ecoturismo e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Confira http://t.co/u0VFBmC5qM"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-03-10T16:00:04.000Z",
            "id": "443053683211649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Espa\u00e7o #Eventos\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego Queiroz  Oferece aos... http://t.co/35QxYBBY2L"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-10T15:58:25.000Z",
            "id": "443053269301362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPARTILHE !! DESCASO, DESLEIXO E DESAMOR AO PARQUE NACIONAL DA TJUCA.... http://t.co/l19Bq0C2Um"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2014-03-10T15:37:14.000Z",
            "id": "443047937699229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Folgefonna, Noruega.\n\nVoc\u00ea nunca pensou em viajar pela Noruega? Com certeza um dos lugares... http://t.co/6c2SAUf6IY"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2014-03-10T14:40:27.000Z",
            "id": "443033649051475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes!\n\nCurtam o registro do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Com 20 mil hectares,... http://t.co/ltFuaytrAD"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-03-10T14:26:09.000Z",
            "id": "443030051224059905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela ganha tombamento provis\u00f3rio de seu patrim\u00f4nio natural e hist\u00f3rico! http://t.co/AROGFK3C4j"
        },
        {
            "author_id": "91936966",
            "created_at": "2014-03-10T13:54:52.000Z",
            "id": "443022176976138240",
            "in_reply_to_user_id": "82607884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulesPinheiro Em 2010 teve algo parecido, Nelspruit (que n\u00e3o tinha tradi\u00e7\u00e3o esportiva) entrou por causa do Parque Nacional Kruger."
        },
        {
            "author_id": "715045464",
            "created_at": "2014-03-10T13:50:39.000Z",
            "id": "443021116013940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da G\u00eanesis vai propor a transforma\u00e7\u00e3o da Serra do Jacar\u00e9, em Arcoverde/PE, em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/luNqPw5DD2"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-03-10T13:37:05.000Z",
            "id": "443017696523739138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia \u00e9 um dos pa\u00edses mais lindos do mundo! Olha essa cachoeira em seu parque nacional dos lagos de Plivtice \\o/ http://t.co/c2aCFURkwK"
        },
        {
            "author_id": "226187109",
            "created_at": "2014-03-10T12:25:48.000Z",
            "id": "442999761696604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O | Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado http://t.co/GFvHpnWRAm"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2014-03-10T12:09:03.000Z",
            "id": "442995547935232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins trocar\u00e1 experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WSrLnGK0V1"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-03-10T11:52:38.000Z",
            "id": "442991416198066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES IMPR\u00d3PRIOS PARA O PNT.\nParque Nacional da Tijuca - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/QePVQ7VlQ2"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-10T11:44:49.000Z",
            "id": "442989446716071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de #Quixad\u00e1: http://t.co/pyPCJ3C9O6"
        },
        {
            "author_id": "28986061",
            "created_at": "2014-03-10T10:49:33.000Z",
            "id": "442975538408607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/KZMhrOVWhZ"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T04:31:01.000Z",
            "id": "442880277518360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/jtZ9CxR6O8"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:14:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442846037641011200",
            "in_reply_to_user_id": "25422032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frknoronha   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andrea10martins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442845169172611072",
            "in_reply_to_user_id": "1548535897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrea10martins   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Paula_Feliciano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442844825264848896",
            "in_reply_to_user_id": "78678259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paula_Feliciano   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL  a critica \u00e9 dever da inteligencia Hist\u00f3rias de Itanha\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CleKlock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442844025914400768",
            "in_reply_to_user_id": "26771590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleKlock   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2014-03-10T02:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogEcologismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "442842360008163328",
            "in_reply_to_user_id": "180434089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogEcologismo Marinha brasileira faz treinamento de tiros contra arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, santu\u00e1rio de aves http://t.co/eRm24xlTRH"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-03-10T01:37:02.000Z",
            "id": "442836493611307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/SBYyNGx7Zo"
        },
        {
            "author_id": "95915413",
            "created_at": "2014-03-10T00:57:24.000Z",
            "id": "442826522119114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So curtindo com a familia \u2014 at Parque Nacional Das Aves http://t.co/7GCUaiAzU5"
        },
        {
            "author_id": "321775642",
            "created_at": "2014-03-10T00:55:53.000Z",
            "id": "442826138801692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/onEltuLHDv"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T00:20:11.000Z",
            "id": "442817154933477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/HoQjBlCJ8g"
        },
        {
            "author_id": "30311546",
            "created_at": "2014-03-10T00:19:46.000Z",
            "id": "442817051376119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Passa Quatro\" http://t.co/qS7CfxkOQa"
        },
        {
            "author_id": "30311546",
            "created_at": "2014-03-10T00:19:46.000Z",
            "id": "442817049480658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 37 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Passa Quatro\" http://t.co/QupfUw4M46"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T00:12:53.000Z",
            "id": "442815317169799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Q7tuDvzlYe"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-09T23:18:05.000Z",
            "id": "442801528676814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos raios do sol saudando a quase chegada do outono. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Gmk6EDVdaP"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-09T23:14:14.000Z",
            "id": "442800557246676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou o outono. Magn\u00edfico entardecer de hoje. Do Alto do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca,\u2026 http://t.co/w8v2PKXD8y"
        },
        {
            "author_id": "47214927",
            "created_at": "2014-03-09T23:01:05.000Z",
            "id": "442797248830009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de turismo s\u00f3 nos faz bem... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/GQJ5sOl1oS"
        },
        {
            "author_id": "946972176",
            "created_at": "2014-03-09T23:00:02.000Z",
            "id": "442796984391704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \nO Parque Nacional Serra da Capivara cont\u00e9m a maior quantidade de pinturas rupestres do mundo, alem... http://t.co/65fny8MD6N"
        },
        {
            "author_id": "2347316382",
            "created_at": "2014-03-09T22:58:58.000Z",
            "id": "442796715851399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onew,vem pra Itatia,no Parque Nacional. Tem bastante mato aqui, al\u00e9m de ser belo o lugar. Te sirvo os mais variados pratos de frango meu bem"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2014-03-09T22:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "442791662499016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/u9xKQfiSzE via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "51516109",
            "created_at": "2014-03-09T22:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "442787487426297857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset \ud83d\udcf7\ud83c\udf1d\ud83c\udf1a #brasilia #sunset #paz #brasil #coisalindadeDeus @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CClu8WakFv"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T21:44:55.000Z",
            "id": "442778082152157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Htynom2sYk"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T21:42:08.000Z",
            "id": "442777380071817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/kwTE2DAhA4"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-09T21:39:37.000Z",
            "id": "442776748623953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/9YKihoBlC6"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "miltontemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775836232781824",
            "in_reply_to_user_id": "53904126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltontemer   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775513439166464",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "GeizeStella"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775320698306560",
            "in_reply_to_user_id": "1912425464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esteehalguem @GeizeStella   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "BiazinhaBenitez"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775127722561536",
            "in_reply_to_user_id": "2299003741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ann_lynn_f @BiazinhaBenitez   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "558098053",
            "created_at": "2014-03-09T21:32:43.000Z",
            "id": "442775012391796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro\n\nPorta de entrada do Parque Nacional da Serra da Bocaina \u2013 maior\u2026 http://t.co/4oI0Choi24"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBBorboletinha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "BiazinhaBenitez"
                    }
                ]
            },
            "id": "442774870339117056",
            "in_reply_to_user_id": "1721015341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBBorboletinha @BiazinhaBenitez   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA  INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:31:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442774727963455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T20:07:30.000Z",
            "id": "442753564616564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nLevando a vida para o nordeste, parte o S\u00e3o Francisco. http://t.co/ilyChFOSSk"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:59:27.000Z",
            "id": "442751537878556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nSerra do Carv\u00e3o, vista da parte alta da Casca D'Anta. http://t.co/piBX1nGEQO"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:57:16.000Z",
            "id": "442750989708185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/XZCSDWrKbV"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:56:10.000Z",
            "id": "442750714121433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/P2tomXueNG"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:33:11.000Z",
            "id": "442744929257680900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/9C4YASwNgx"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:31:20.000Z",
            "id": "442744461613756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/VSD8tiYfKg"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:11:37.000Z",
            "id": "442739502457450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Ry6WGBOJIu"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:09:03.000Z",
            "id": "442738857436381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Mqy8aO1XoT"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-09T18:15:10.000Z",
            "id": "442725296446242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T18:10:17.000Z",
            "id": "442724066168807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-03-09T18:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0831029,
                        0.0230941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "442723479209902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando pelo Jalap\u00e3o @ Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/AcNlIAuoSG"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2014-03-09T18:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "442721508944007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#colours #nofilter #cear\u00e1 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8CjXcSN0oD"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-03-09T18:00:04.000Z",
            "id": "442721494557130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia \u00e9 um dos pa\u00edses mais lindos do mundo! Olha essa cachoeira em seu parque nacional dos lagos de Plivtice \\o/ http://t.co/BThBhpSYhR"
        },
        {
            "author_id": "988708506",
            "created_at": "2014-03-09T17:45:38.000Z",
            "id": "442717863460470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu... Agora completo hahaha\u270c\ufe0f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JdAjJ4vd9b"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2014-03-09T17:31:34.000Z",
            "id": "442714322914275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro encontrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Agua Limpa, hoje pela manha. \r#cachorro #dog #bestanimal\u2026 http://t.co/1L1zymKD3B"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2014-03-09T17:27:13.000Z",
            "id": "442713227437539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Pau ferro, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Agua Limpa. \rPau Ferro Tree. \r#natureza #nature #pauferro\u2026 http://t.co/ZXhjYR6p7h"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T17:18:13.000Z",
            "id": "442710964849225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/2A8Y8Jp546"
        },
        {
            "author_id": "1064995500",
            "created_at": "2014-03-09T17:07:19.000Z",
            "id": "442708220277452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por um algu\u00e9m que fa\u00e7a trilha no parque nacional comigo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-09T16:30:02.000Z",
            "id": "442698839649034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:51:06.000Z",
            "id": "442689038114234370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/xEI3tK9ZxL"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:50:06.000Z",
            "id": "442688788737699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/qisMHUVct8"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:48:46.000Z",
            "id": "442688452497125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/YEifXymzFM"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "poceanomare"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683370959822848",
            "in_reply_to_user_id": "207650849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poceanomare   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:31.000Z",
            "id": "442683355016867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/1wcKrFwyXh"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TusiLocutora"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683274805379073",
            "in_reply_to_user_id": "326215439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TusiLocutora   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tvbombinhas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "pref_bombinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683060900073472",
            "in_reply_to_user_id": "600496826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tvbombinhas @pref_bombinhas   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Gzgozzi"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "zelmacoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "442682977034981376",
            "in_reply_to_user_id": "906942200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Gzgozzi @zelmacoelho   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:26:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442682938984247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-09T15:15:01.000Z",
            "id": "442679959102840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-09T14:15:01.000Z",
            "id": "442664857691643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "396955031",
            "created_at": "2014-03-09T13:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43367117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "442659454182776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83d\udeb4\ud83c\udfc1 (@ Floresta Nacional de Ipanema) http://t.co/yO7GIaChml"
        },
        {
            "author_id": "167965823",
            "created_at": "2014-03-09T13:48:29.000Z",
            "id": "442658182323007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \u00e9 F\u00e9rias @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IpGGUKU7eD"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2014-03-09T13:30:37.000Z",
            "id": "442653686729555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom domingo para todos diretamente da Floresta Nacional Chugach (Alasca/E.U.A.). http://t.co/AxxEyYVxK3"
        },
        {
            "author_id": "192046318",
            "created_at": "2014-03-09T13:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "PC0101"
                    }
                ]
            },
            "id": "442647077215281153",
            "in_reply_to_user_id": "118253507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PC0101 Grata por socializar o artigo.No Brasil a \u00e1rea encontra-se em poder do agroneg\u00f3cio, muitas vezes em Reserva Extrativista (ilegal)."
        },
        {
            "author_id": "176264200",
            "created_at": "2014-03-09T12:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442633054239338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando o parque das Cataratas do Igua\u00e7u. Que expectativa! :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/DmHqYeZ20P"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-09T12:01:38.000Z",
            "id": "442631291469852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Refor\u00e7o a\u00e9reo na \u00c1frica p/ proteger animais: http://t.co/Rx7P6pKu3o Contra ca\u00e7a ilegal, Parque Nacional adota drones http://t.co/Ue0GuKnox8"
        },
        {
            "author_id": "76227716",
            "created_at": "2014-03-09T02:23:27.000Z",
            "id": "442485789898063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Xingu. Recomendo assistir, eu particularmente conhe\u00e7o a regi\u00e3o que est\u00e1... http://t.co/M5QfrLUPZF"
        },
        {
            "author_id": "356990983",
            "created_at": "2014-03-09T02:01:34.000Z",
            "id": "442480280637427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37- O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas, com seus cerca de 185 mil hectares. Criado em 1939, foi... http://t.co/LsMmpqZnUZ"
        },
        {
            "author_id": "979384070",
            "created_at": "2014-03-08T23:53:13.000Z",
            "id": "442447980420153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quem esse jegue? @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/7cZjYDDmrS"
        },
        {
            "author_id": "64022462",
            "created_at": "2014-03-08T23:13:00.000Z",
            "id": "442437860906778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTAQUEPARIU v\u00e3o privatizar o Parque Nacional de Ubajara"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2014-03-08T22:48:08.000Z",
            "id": "442431601041870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional tem estrat\u00e9gia-Gomes da Silva:  http://t.co/GfFKljviOS"
        },
        {
            "author_id": "115260709",
            "created_at": "2014-03-08T22:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "442422375439945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita beleza, maravilha divina... :) @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/Wh1303D0P4"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-03-08T22:00:06.000Z",
            "id": "442419515242987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, parque nacional do sul do Chile, situa-se entre a cordilheira dos Andes e a Patag\u00f4nia, perto da... http://t.co/jqvt8O2TSh"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-08T21:53:40.000Z",
            "id": "442417895872950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0 23/03\n\nAl\u00e9m de muitas fotos no Parque vamos ainda... http://t.co/F7Va8RFSIY"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T21:24:27.000Z",
            "id": "442410541282504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#para\u00edso @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/rpUxDFwhQQ"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T21:17:16.000Z",
            "id": "442408733281234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo original que representa o Parque. #capivara @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/jCdTyjsbWQ"
        },
        {
            "author_id": "319869193",
            "created_at": "2014-03-08T20:58:25.000Z",
            "id": "442403989137915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7OIS MARANHENSES...\nUm dos lugares mais lindos do mundo.\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9\numa... http://t.co/4rWpeLcbrc"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:58:08.000Z",
            "id": "442403919948709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flash @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/fu88sb8lUP"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:54:01.000Z",
            "id": "442402882105921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o de Pinturas. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HAjCfP250R"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:39:34.000Z",
            "id": "442399246307057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o de Pinturas. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/aUZdVLh0GA"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:29:53.000Z",
            "id": "442396810385305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tantas belezas que fica dif\u00edcil de escolher uma. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/e4bRTXPCe3"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:17:10.000Z",
            "id": "442393608788770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/I1GWk0UEQV"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:09:49.000Z",
            "id": "442391758060941314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pit stop @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/dj0zLmfBhi"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:01:22.000Z",
            "id": "442389634891669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Tia \u00e9 nota 10! elizabetheustorgio @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/e2aY4sSv7r"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-08T19:56:47.000Z",
            "id": "442388481105354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que muitos dos roxinhos soltos em Setembro de 2012 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias moravam no... http://t.co/qbWBX4JHxI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-08T19:56:20.000Z",
            "id": "442388367833968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que muitos dos roxinhos soltos em Setembro de 2012 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias moravam no... http://t.co/C7ooqjyNJn"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:54:16.000Z",
            "id": "442387847132499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa pra poder chegar ao topo. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/uuRGIL3yrC"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:48:17.000Z",
            "id": "442386341691932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Vw0VIbIKAX"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:41:22.000Z",
            "id": "442384602393751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/DMNrOFLCFG"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:31:05.000Z",
            "id": "442382011760922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/1KnT9iLEqb"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2014-03-08T17:42:25.000Z",
            "id": "442354666027122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Hortob\u00e1gy (Hungria) foi considerado o 6\u00ba mais bonito do mundo :) \nFonte:... http://t.co/yMJdOCO0Mj"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2014-03-08T17:12:51.000Z",
            "id": "442347223154577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins far\u00e1 troca de experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qU1V82RlDd"
        },
        {
            "author_id": "1114681363",
            "created_at": "2014-03-08T17:05:19.000Z",
            "id": "442345327408852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/5JGuAktU8Y"
        },
        {
            "author_id": "37963245",
            "created_at": "2014-03-08T16:51:06.000Z",
            "id": "442341751999954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana a todos \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4LhlFueGwl"
        },
        {
            "author_id": "2302823972",
            "created_at": "2014-03-08T15:43:14.000Z",
            "id": "442324672756350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje a Namibia....http://t.co/wZgdGCYauj #cultura #ca\u00f1on #Parque #Nacional #r\u00edos #rocas #paisajes #viajar #fotograf\u00eda"
        },
        {
            "author_id": "76139291",
            "created_at": "2014-03-08T15:17:41.000Z",
            "id": "442318243064475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o privatizar o parque Nacional de Ubajara .................................................."
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-03-08T15:14:43.000Z",
            "id": "442317494494445570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Lucio em plena atividade!!!!\n\nBi\u00f3loga da Fiocruz, fazendo pesquisa na Reserva biol\u00f3gica da Praia do Sul -... http://t.co/Wfypw2mi3B"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2014-03-08T15:04:49.000Z",
            "id": "442315002603925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia\n\nhttp://t.co/GyTGQUJ6LF http://t.co/JVEwLFGrtm"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2014-03-08T14:48:08.000Z",
            "id": "442310805275414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado. Veja os detalhes \nhttp://t.co/w3K6I3SgbT"
        },
        {
            "author_id": "14547307",
            "created_at": "2014-03-08T14:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442304425026408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/shftbt0BLA"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-03-08T13:42:56.000Z",
            "id": "442294395669590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado. Veja os detalhes: http://t.co/7LwnGrWX0Z"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-03-08T13:23:59.000Z",
            "id": "442289630000742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\n\nEm 1988, grande parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha tornou-se Parque Nacional ap\u00f3s expedi\u00e7\u00e3o do... http://t.co/JFI9BV7HSd"
        },
        {
            "author_id": "300488077",
            "created_at": "2014-03-08T12:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "nationalimages"
                    }
                ]
            },
            "id": "442281467679617024",
            "in_reply_to_user_id": "1879659270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#Pampaneira #Granada (Parque Nacional #SierraNevada /Conjunto Hist\u00f3rico BarrancoPoqueira) http://t.co/dpuealS4kx @NationalImages #alpujarra"
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2014-03-08T12:16:25.000Z",
            "id": "442272623217868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres http://t.co/lNRSE3A7PH"
        },
        {
            "author_id": "455894900",
            "created_at": "2014-03-08T10:11:33.000Z",
            "id": "442241200251486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy toca relax por el parque nacional Pereda-ger\u00eas en Portugal #naturaleza #monta\u00f1a http://t.co/jQ8qv7Kt0D"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-03-08T09:17:20.000Z",
            "id": "442227555148374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/79cxHWK8EJ"
        },
        {
            "author_id": "45021278",
            "created_at": "2014-03-08T04:17:17.000Z",
            "id": "442152046087921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Rio do Pipo no Parque Nacional do Ushuaia #ushuaia #brasileirosemushuaia #southtour\u2026 http://t.co/TgAH0m0sNJ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2014-03-08T02:28:31.000Z",
            "id": "442124675070828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins far\u00e1 troca de experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/tv970Tms5S"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2014-03-08T02:03:15.000Z",
            "id": "442118317361201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Betary - Com uma \u00e1rea de aproximadamente 60 hectares, a Reserva Betary \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/xPxqK17lFH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-03-08T01:26:45.000Z",
            "id": "442109131722207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia http://t.co/fLsF9A5vyg"
        },
        {
            "author_id": "59201951",
            "created_at": "2014-03-08T00:02:34.000Z",
            "id": "442087946855145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavilh\u00e3o do Parque Nacional da Festa da Uva. Caxias do Sul. http://t.co/EAQdQKyuMf"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T23:54:03.000Z",
            "id": "442085801350799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/BGLdUJ8E8W"
        },
        {
            "author_id": "363640739",
            "created_at": "2014-03-07T23:15:27.000Z",
            "id": "442076089218007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/K4SPs1LqgX"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T22:58:22.000Z",
            "id": "442071789519110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/C9Ghc0nRzW"
        },
        {
            "author_id": "56510998",
            "created_at": "2014-03-07T22:24:53.000Z",
            "id": "442063360775835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/4N5y38OYul"
        },
        {
            "author_id": "971745320",
            "created_at": "2014-03-07T22:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5477925,
                        -32.54638745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "442057878275633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/VuWMJLylyv"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-03-07T21:57:58.000Z",
            "id": "442056587528900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada na C\u00e2mara, reabertura de via que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u ao lado das Cataratas gera protestos de ambientalistas"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-03-07T21:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "442049740784418818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada  em Rond\u00f4nia (via @PortalAmazonia) http://t.co/8RM55YnQjs #Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T21:02:01.000Z",
            "id": "442042510618017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CANASTRA-MG http://t.co/T6nyZTqzbP"
        },
        {
            "author_id": "82111332",
            "created_at": "2014-03-07T20:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442040386396385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuito bom esse lugar! \ud83d\udc12\ud83c\udf32\ud83c\udf0a\ud83d\udea3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/TGMsy73WsE"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-03-07T20:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoCaverna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19601846,
                        -30.01888842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "442037931189223424",
            "in_reply_to_user_id": "114810867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoCaverna Mas \u00e9 um parque nacional cheio de regras. Yosemite e Grand Canyon tem acessos f\u00e1ceis e n\u00e3o perderam a beleza."
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-03-07T20:38:23.000Z",
            "id": "442036561727991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DA MULHER: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da #bi\u00f3loga que h\u00e1 mais de 20 anos se dedica \u00e0 prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/2xn1eXKUt4"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2014-03-07T20:32:40.000Z",
            "id": "442035120514809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati Diva, posando pra foto no corrim\u00e3o do Parque Nacional. http://t.co/fS8kme0Dfx"
        },
        {
            "author_id": "83916401",
            "created_at": "2014-03-07T20:19:31.000Z",
            "id": "442031814513668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia do Acre:\nSobrevoando a Hil\u00e9ia Acreana por sobre a Reserva Extrativista Chico Mendes e ao fundo a cidade de Xapuri."
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-03-07T20:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19603538,
                        -30.01875763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "442028996868730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compet\u00eancias das estradas de acesso ao parque nacional s\u00e3o do Estado e Munic\u00edpio. E v\u00e3o gastar 30 mi com tempor\u00e1rias (15 dias). #turismo"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-07T19:59:17.000Z",
            "id": "442026721970520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas + Workshop Online de Edi\u00e7\u00e3o de Imagens!\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e... http://t.co/VZw6ZXzKXh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-07T19:52:36.000Z",
            "id": "442025041224421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVES DO PARQUE: PITIGUARI \nConsiderado um p\u00e1ssaro agressivo, ele pode ser observado em todo Parque Nacional da... http://t.co/3hO3PzoObb"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2014-03-07T19:41:07.000Z",
            "id": "442022148727898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min.Barroso suspende liminar de J.Barbosa e libera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em Natal http://t.co/wWmSyTRf9n"
        },
        {
            "author_id": "178547045",
            "created_at": "2014-03-07T19:34:19.000Z",
            "id": "442020436432654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda. Precisa? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wti2ytwznJ"
        },
        {
            "author_id": "133292962",
            "created_at": "2014-03-07T19:29:38.000Z",
            "id": "442019258458177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM encontra refinaria de drogas no Parque Nacional do Itatiaia(RJ). Coitado nem o parque escapou."
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-03-07T19:13:15.000Z",
            "id": "442015135293382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico, um raro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, formado... http://t.co/18DqdjJ4kZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010046495735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/19LASoYrIG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010045673635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/fkxqA0IgdK"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010044784472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/57SfNic1UN"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010043823972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/W9LSvyqJX8"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-07T18:18:33.000Z",
            "id": "442001373094486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Ym5kQBjDnL"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-07T18:03:59.000Z",
            "id": "441997707255615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic e voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade... http://t.co/JbAg0fudac"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-07T18:01:20.000Z",
            "id": "441997038260338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Refor\u00e7o a\u00e9reo na \u00c1frica p/ proteger animais: http://t.co/Rx7P6pKu3o Contra ca\u00e7a ilegal, Parque Nacional adota drones http://t.co/uIDcYwOa1p"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-07T17:29:15.000Z",
            "id": "441988963285221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ELI0eSJHP9"
        },
        {
            "author_id": "1223078970",
            "created_at": "2014-03-07T17:12:46.000Z",
            "id": "441984816809254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante 10 meses foram capturadas imagens do Parque Nacional de Yosemite. O resultado \u00e9 IMPRESSIONANTE :)... http://t.co/qdPJBbCyak"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-07T16:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "441972392236441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/H9jgsgnCcF"
        },
        {
            "author_id": "48713302",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:21.000Z",
            "id": "441965584054366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/2kDiKrspHH"
        },
        {
            "author_id": "1597483160",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:19.000Z",
            "id": "441965575909019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/lnRGqaolmn"
        },
        {
            "author_id": "139169111",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:17.000Z",
            "id": "441965567184871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/iWzVnmo6ec"
        },
        {
            "author_id": "1597483160",
            "created_at": "2014-03-07T15:55:59.000Z",
            "id": "441965494602448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional (RD) http://t.co/lnRGqaolmn http://t.co/Jx9atvAO6r"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:49.000Z",
            "id": "441962936047656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia: Liminar judicial determina que... http://t.co/NanKhy6k5j"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:48.000Z",
            "id": "441962931920465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia: Liminar judicial determina que... http://t.co/Fqzf3Pa7IU"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:47.000Z",
            "id": "441962926333624321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia http://t.co/ll5wVYq1WG"
        },
        {
            "author_id": "119734392",
            "created_at": "2014-03-07T15:40:40.000Z",
            "id": "441961639597068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar do Parque Nacional do Superagui, no litoral paranaense? Vi umas fotos e j\u00e1 quero ir l\u00e1 tipo ontem."
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-03-07T15:39:18.000Z",
            "id": "441961295899009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria exibida no canal de TV a cabo ESPN\nsobre a escalada da Agulha do Diabo,\nno Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/2UdO347bom"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-03-07T15:37:22.000Z",
            "id": "441960809800163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria exibida no canal de TV a cabo ESPN\nsobre a escalada da Agulha do Diabo, no Parque Nacional\nda Serra dos... http://t.co/2jxbE0vr0p"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-07T14:56:55.000Z",
            "id": "441950628454354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo que vale muit\u00edssimo a pena conhecer. O zoo \u00e9 incr\u00edvel \ud83d\ude0d Parque Nacional Santa Teresa, UY. http://t.co/t9SQMeOAwU"
        },
        {
            "author_id": "634183314",
            "created_at": "2014-03-07T14:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "441938654467203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/GnCrzWEd69"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T14:03:28.000Z",
            "id": "441937176369303554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/HT8wqtNJkQ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T14:01:59.000Z",
            "id": "441936805638991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/hARFOh6JIs"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-07T13:56:58.000Z",
            "id": "441935542507171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrute voc\u00ea tamb\u00e9m das belezas c\u00eanicas do Parque Nacional colaborando com o bem estar das comunidades... http://t.co/8bcmZSrVyx"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:51:24.000Z",
            "id": "441934139902930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/8U4yCc4wnM"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:48:45.000Z",
            "id": "441933472316542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/ow21pL31aA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:47:26.000Z",
            "id": "441933141759254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/nex5wjNs42"
        },
        {
            "author_id": "19192878",
            "created_at": "2014-03-07T13:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441928982339260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/FcNlOo0Oj4"
        },
        {
            "author_id": "2343181691",
            "created_at": "2014-03-07T13:28:51.000Z",
            "id": "441928467676798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica: Um audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a... http://t.co/mk4EYi6Eqq"
        },
        {
            "author_id": "2338977571",
            "created_at": "2014-03-07T13:28:51.000Z",
            "id": "441928465772580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica: Um audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a... http://t.co/l3RqiIfw34"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-03-07T13:25:49.000Z",
            "id": "441927703390744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/vAiqavV5JM"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-07T13:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "441923093423206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2fhaMg8TOz"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-07T12:29:29.000Z",
            "id": "441913525523345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 temos data: 03 e 04 maio 2014.\nPasseio \u00e0 Lagoa do Peixe com visita aos Far\u00f3is de Tavares +\nS\u00e3o Jos\u00e9 do Norte e... http://t.co/OZIoDErUZi"
        },
        {
            "author_id": "110264328",
            "created_at": "2014-03-07T12:23:28.000Z",
            "id": "441912011912650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !! #partiu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zr7m1HE6qM"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2014-03-07T12:16:47.000Z",
            "id": "441910329027489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio em Emb\u00fa das Artes: APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Embu Verde.\nhttp://t.co/z06JhCMa1e http://t.co/ahUhi15xAZ"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:25.000Z",
            "id": "441899163425308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/rfnk3t3ygI"
        },
        {
            "author_id": "1375900100",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:25.000Z",
            "id": "441899162301243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/uQ7eYO5uTt"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:23.000Z",
            "id": "441899157167419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ur0Df2cWkR"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:48.000Z",
            "id": "441899010534547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vIedYZm1hF"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:48.000Z",
            "id": "441899007632084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/EoztGcQAH4"
        },
        {
            "author_id": "1362283135",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:43.000Z",
            "id": "441898987289726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/nq85LB0aHi"
        },
        {
            "author_id": "1375900100",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:42.000Z",
            "id": "441898983246417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/z4If79fh30"
        },
        {
            "author_id": "797025126",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:42.000Z",
            "id": "441898981757431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/JBkdug0mq8"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898979635101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/TXNnik85pr"
        },
        {
            "author_id": "416675857",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898979471536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k6QTDKUV2L"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898978339065857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/V1tzXMIGyr"
        },
        {
            "author_id": "1288806542",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:40.000Z",
            "id": "441898976212578305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/KA1lB84lwp"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:40.000Z",
            "id": "441898973767274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/5Y8UYiQyeD"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:39.000Z",
            "id": "441898972949389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k04YODnc7N"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:39.000Z",
            "id": "441898972693540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k5VScnsYk0"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898968155312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/84B7gi9AyZ"
        },
        {
            "author_id": "785478152",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898968025292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/rDKK7WBupx"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967991730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/xxZJER945D"
        },
        {
            "author_id": "893232577",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967765237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/iXo7WMfUhD"
        },
        {
            "author_id": "541618986",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967727489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/0hg5uRYBi8"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967559708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/lwvkv9Eg1R"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967027032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/wTH8QCmHgZ"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898966729236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/9Fi2QqvMhV"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898963247972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/opgiml4TEH"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898962924998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vvQGwORKDo"
        },
        {
            "author_id": "737747342",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898961679306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fTY5EYYA6C"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:07.000Z",
            "id": "441898837238509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/U3YNHXUhEt"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:06.000Z",
            "id": "441898833409097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XlirkM31r1"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-03-07T11:17:04.000Z",
            "id": "441895300085850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u gera debate sobre formas de proteger importante faixas de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "515371609",
            "created_at": "2014-03-07T10:48:54.000Z",
            "id": "441888212974198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A freguesia de Lamas de Mouro pertence ao concelho de Melga\u00e7o e \u00e9 uma das que constituem o Parque Nacional da... http://t.co/fm0Aygviet"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T08:19:38.000Z",
            "id": "441850646635876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLQKz6jfU1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BlogEcologismo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BlogEcologismo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BlogEcologismo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19668282",
                "name": "Heber Lima",
                "username": "heberlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163325366",
                "name": "Nova Clinica",
                "username": "novaclinica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135349877",
                "name": "Sidney Leite",
                "username": "sidneyleite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312944645",
                "name": "Roberta",
                "username": "beett_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346989713",
                "name": "Loucos Pelo Araguaia",
                "username": "LoucosPeloAragu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214118307",
                "name": "Super Prix",
                "username": "SuperPrix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200217249",
                "name": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Py",
                "username": "mambiente_py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58024421",
                "name": "Leonardo Koston",
                "username": "LeonardoKoston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456001289",
                "name": "Enquetes BG",
                "username": "EnquetesBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223086338",
                "name": "marco",
                "username": "marcocostaelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43977063",
                "name": "Vinicius Davi",
                "username": "ViniciusDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130192435",
                "name": "\ud83d\udc7d_~\u2022\u300aAmandinhA\u300b\u2022~_\ud83e\udd84 - #FicaEmCasaCaralho",
                "username": "meninamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178443200",
                "name": "Palmelo News",
                "username": "newspalmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224631621",
                "name": "Julianna Barros",
                "username": "juliannabarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93472680",
                "name": "ARAGUAIA TURISMO",
                "username": "AraguaiaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796038",
                "name": "Renata Grigorio",
                "username": "renatagrigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318580715",
                "name": "Kaliny (Beta Lab)",
                "username": "KalinyRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859397",
                "name": "Priscila Barbalho\u221e",
                "username": "PrisBarbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185383337",
                "name": "@hbatista",
                "username": "Hbatista1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310832053",
                "name": "Lorena",
                "username": "lludegards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501660589",
                "name": "chelusgarciarincon profeFP",
                "username": "chelusgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259974264",
                "name": "Jorge Henrique Salga",
                "username": "eusalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379883694",
                "name": "\u0425\u044d\u043d\u043a \u041c\u0443\u0434\u0438",
                "username": "liao_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110826168",
                "name": "Jose Alb@ \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "JoseAlbaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632132",
                "name": "magalileona",
                "username": "MagaliLeona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633637",
                "name": "Sara Severo",
                "username": "SaraSSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234630576",
                "name": "Orsruk",
                "username": "Orsruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37799528",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "alexrgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611996768",
                "name": "2Be Study Group",
                "username": "2beStudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171485528",
                "name": "\u30c4 Rainha dos Memes",
                "username": "YoutubeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37445839",
                "name": "Acontece Ag\u00eancia DF",
                "username": "AconteceAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9604032",
                "name": "Multishow em \ud83c\udfe0",
                "username": "multishow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296444749",
                "name": "PSB Distrito Federal",
                "username": "PSB_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476217562",
                "name": "Adri\u00e1n Ant\u00f3n",
                "username": "AdrianAnton0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133305949",
                "name": "JotaPe Bravo",
                "username": "potro_bravocea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174905488",
                "name": "Bruna M. Arsego",
                "username": "brunaarsego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508598831",
                "name": "Porcao #TIMBETA",
                "username": "Porcao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485313941",
                "name": "Mareana",
                "username": "esmareana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104400841",
                "name": "Daniel G. Ballestero",
                "username": "danielgBllstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252848064",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusfmvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547075982",
                "name": "ingrid",
                "username": "hellnnig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42269993",
                "name": "LuMa Avilez",
                "username": "Lumalago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353661556",
                "name": "Luis Cano",
                "username": "srcano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198540232",
                "name": "Urna de Cristal",
                "username": "urnadecristal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312259367",
                "name": "FredericoAra\u00fajo",
                "username": "ar_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729959738",
                "name": "Ana Carol Rego",
                "username": "anacarol_rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77131600",
                "name": "Lauro Neto",
                "username": "Lauro_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235685971",
                "name": "mikael",
                "username": "HPpottermore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435291280",
                "name": "Leituras",
                "username": "leitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137108726",
                "name": "euzovitski mimesmozov unikesko",
                "username": "xan_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400124942",
                "name": "Louren\u00e7o e Souza",
                "username": "LourencoeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76966518",
                "name": "Mois\u00e9s Barbosa",
                "username": "moisescj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436659247",
                "name": "Recanto Cataratas",
                "username": "cataratasresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246071962",
                "name": "Camila Prochnau",
                "username": "PsiMilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271959036",
                "name": "RoutesMallorca",
                "username": "RoutesMallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60816617",
                "name": "Cedar Wright",
                "username": "cedarwright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175574287",
                "name": "ronaldo morais",
                "username": "R28Morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193759840",
                "name": "Melissa Vargas",
                "username": "melangelesvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249798722",
                "name": "CostadoCondePara\u00edba",
                "username": "CostadoCondePB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322935954",
                "name": "FRANCISCO TIMBETA",
                "username": "CarlitoTIMBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1537495195",
                "name": "gardenia beta lab",
                "username": "gardenialima03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273670405",
                "name": "Viajar Gramado",
                "username": "VIAJARGRAMADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608035648",
                "name": "Niko",
                "username": "nikoclimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253790817",
                "name": "Jorge Figueredo",
                "username": "Jorgeefigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174000422",
                "name": "Armindo Albuquerque",
                "username": "advogaaando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369573976",
                "name": "Lauren Sousa",
                "username": "LaurenSousa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296835250",
                "name": "Dr.Clevson Cunha",
                "username": "DrClevson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313757",
                "name": "carregal",
                "username": "mariaacarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35898945",
                "name": "Manoel  de Castro",
                "username": "manocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371646924",
                "name": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u044e\u0445\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0432",
                "username": "rdjornalrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143837393",
                "name": "Geovani Flauzino",
                "username": "geovanizooi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125822264",
                "name": "Marcelo Castro",
                "username": "MarceloCastroPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "sou o amargo da pitanga.",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116343744",
                "name": "Yessica Miranda",
                "username": "YessAMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39784398",
                "name": "Eduardo Reis Rosa",
                "username": "edurrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120125637",
                "name": "Julinho Bittencourt",
                "username": "JotaBittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233780",
                "name": "Aldacir Oliboni",
                "username": "olibonipt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15637508",
                "name": "carenmello",
                "username": "carenmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290110073",
                "name": "Porto Alegre - RS",
                "username": "Sou_PortoAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115472960",
                "name": "Rodrigo Kandrik",
                "username": "RodrigoKANDRIK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47711847",
                "name": "Rubinho",
                "username": "rubinhonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59061767",
                "name": "Marina",
                "username": "condesa24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154515064",
                "name": "Alessandro Panichi",
                "username": "a_panichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733757350",
                "name": "Railton Nascimento",
                "username": "railtonmagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327218972",
                "name": "jdubbs",
                "username": "moniker_r5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363967667",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fgno R\ud83c\udd70\ufe0fmos",
                "username": "magnopramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523501294",
                "name": "Renato Toniolo",
                "username": "renatotoniolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241143922",
                "name": "Kr\u00edcia Karol",
                "username": "_kricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36218208",
                "name": "Marina",
                "username": "marinaernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72580411",
                "name": "UNIFASE",
                "username": "UNIFASEOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9045442",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude92 \ud835\ude83\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude96 \u1d98\u1d52\u1d25\u1d52\u1d85 \ud83d\udea9",
                "username": "bras1Le1ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152373452",
                "name": "Jessica Alves",
                "username": "JehAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155073427",
                "name": "Felipe Cabello",
                "username": "Felbullacabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161452426",
                "name": "L\u00facio Marangon dos S",
                "username": "luciomarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658262331",
                "name": "TALKENEWS",
                "username": "TalkeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405904583",
                "name": "Alfredo Savi",
                "username": "AlfredoSavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244819896",
                "name": "Timothy Gonzales",
                "username": "qiwupasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66560041",
                "name": "Ros\u00e2ngela Fialho",
                "username": "rosangelafialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33087471",
                "name": "Claudina Oliveira",
                "username": "Aurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227092056",
                "name": "Paulo Victor Mariano",
                "username": "VITINHO_MARIANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338382784",
                "name": "Georgiano Neto",
                "username": "Georgiano_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242384909",
                "name": "Ana Morais",
                "username": "AnaMoraisGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170758913",
                "name": "Jos\u00e9 S S Almeida",
                "username": "jotaesses2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38959734",
                "name": "\u00c9rika \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc51\u26a1\ufe0f",
                "username": "kasaldumbides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630383444",
                "name": "Revela\u00e7\u00e3o Crist\u00e3",
                "username": "RevelacaoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237012745",
                "name": "Cristiano Resende",
                "username": "cris_res",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58901146",
                "name": "Paulo Salle",
                "username": "paulosalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74315293",
                "name": "Joaquim Mattar",
                "username": "jo_mattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131405994",
                "name": "myrell flores",
                "username": "wairamoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283135751",
                "name": "peralta",
                "username": "Cpeeralta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156072238",
                "name": "Colombia, Pa\u00eds Unico",
                "username": "ColombiaPaisUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81812301",
                "name": "ALVARENGAmarques",
                "username": "ALMA___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069328468",
                "name": "Sergio Elizondo Mora",
                "username": "s_elizondo_mora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106644748",
                "name": "jorge schueler",
                "username": "jorgeschueler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166852816",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "ejsoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91936966",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "R0GERlO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715045464",
                "name": "G\u00eanesis Cooperativa",
                "username": "Genesis_Coop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226187109",
                "name": "Chavalzada",
                "username": "Chavalzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986061",
                "name": "Sandra Guimar\u00e3es",
                "username": "sguimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548535897",
                "name": "Andr\u00e9a Martins",
                "username": "andrea10martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78678259",
                "name": "Paula",
                "username": "Paula_Feliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26771590",
                "name": "Cleide Klock",
                "username": "CleKlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95915413",
                "name": "Claudio H. C. Fontes",
                "username": "claudiohcfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321775642",
                "name": "Israel Frota",
                "username": "IsraelFrota_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30311546",
                "name": "Michel Giachino",
                "username": "michelgiachino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214927",
                "name": "Regina",
                "username": "adriregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946972176",
                "name": "Guidez",
                "username": "GuidezBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347316382",
                "name": "May | \ud83d\udcd6: A Kingdom of Flesh and Fire",
                "username": "maraiafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51516109",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "faoliveirafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53904126",
                "name": "Milton Temer",
                "username": "miltontemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43799837",
                "name": "@GeizeStella\ud83e\udd85",
                "username": "GeizeStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22104641",
                "name": "Bianca Benitez",
                "username": "BiazinhaBenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558098053",
                "name": "Tursan Turismo",
                "username": "TursanTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029076251",
                "name": "gabriela",
                "username": "BBBorboletinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988708506",
                "name": "Gabriele Medeiros",
                "username": "gabii_medeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064995500",
                "name": "sereia",
                "username": "damaz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207650849",
                "name": "Pousada Oceanomare",
                "username": "poceanomare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326215439",
                "name": "TUSI HELENA - 16\\01",
                "username": "TusiLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600496826",
                "name": "TV Bombinhas",
                "username": "tvbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277441907",
                "name": "Prefeitura Bombinhas",
                "username": "pref_bombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906942200",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Giovani Zamprogno Gozzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Gzgozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52113811",
                "name": "ZelmaCoelho",
                "username": "zelmacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396955031",
                "name": "Mariane Bepe",
                "username": "marianebepe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167965823",
                "name": "Anderson Almeida",
                "username": "derso_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192046318",
                "name": "sandra sabino",
                "username": "Sandrasbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118253507",
                "name": "Peter Caltner",
                "username": "PC0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176264200",
                "name": "Lorena Carla Maia",
                "username": "maiacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76227716",
                "name": "Roberto Jo\u00e3o Biezus",
                "username": "RobertoBiezus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356990983",
                "name": "Brazil in Action",
                "username": "BRinAction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979384070",
                "name": "Rosane Acioli",
                "username": "aciolirane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022462",
                "name": "scott's tots",
                "username": "eliscn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115260709",
                "name": "Emanuela Elena",
                "username": "EmanuelaElena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91664616",
                "name": "In\u00e1cio Eust\u00f3rgio",
                "username": "inacioeustorgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319869193",
                "name": "Eg\u00eddio Le\u00e3o",
                "username": "egidio_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114681363",
                "name": "cynthia karem costa",
                "username": "KaremCynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37963245",
                "name": "Os\u00e9ias Miranda",
                "username": "OseiasMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302823972",
                "name": "Mikel",
                "username": "mikelcrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76139291",
                "name": "Nat\u00e1lia \u2727",
                "username": "nyatche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14547307",
                "name": "Max Ferreira | \ud83d\ude37",
                "username": "maxferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300488077",
                "name": "Turismo Granada",
                "username": "turgranada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861814726380068864",
                "name": "nationalworld",
                "username": "nationalimages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455894900",
                "name": "Ferm\u00edn leiraboado",
                "username": "FLeiraboado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45021278",
                "name": "South Turismo",
                "username": "southturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59201951",
                "name": "Luciana Lima",
                "username": "lulima39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363640739",
                "name": "Eduardo Martins",
                "username": "Edukills10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56510998",
                "name": "Andes Auto Rental",
                "username": "andesautorental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971745320",
                "name": "Fabiano Fonseca \uf8ff",
                "username": "fg_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82111332",
                "name": "G\u00fcs",
                "username": "GuuDantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114810867",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "LucianoCaverna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe 4 u",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83916401",
                "name": "Sib\u00e1 Machado",
                "username": "sibamachado13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178547045",
                "name": "Ivanci Jr",
                "username": "IvanciMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133292962",
                "name": "Jo\u00e3o Rocha Passos Jr",
                "username": "jrochapassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223078970",
                "name": "eurecomendo.pt",
                "username": "eurecomendo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48713302",
                "name": "Arturo V\u00e1squez",
                "username": "juan_arturo79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597483160",
                "name": "Raccoon Knows",
                "username": "RaccoonKnows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139169111",
                "name": "#\u03b1d\u044fi\u03b1\u0438 V\u03b1\u0e23q\u03c5\u0454z \u270c",
                "username": "adrianArturo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119734392",
                "name": "Juliana",
                "username": "julai1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521777",
                "name": "Fernanda Machado",
                "username": "fefmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634183314",
                "name": "Lu\u00e3 Marcelo",
                "username": "lua_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19192878",
                "name": "nanda",
                "username": "nandadeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343181691",
                "name": "Moesio",
                "username": "ciceromoesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338977571",
                "name": "irinha gomes timbeta",
                "username": "IrysPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110264328",
                "name": "Nadyeje \u2693",
                "username": "nadyeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302941027",
                "name": "R\u0585s\u0266\u025b\u029f\u029f\u2665",
                "username": "Soyy_Roshell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375900100",
                "name": "\u30c4 NeqrOw \u0432rOwn \u30c4",
                "username": "Oye_Papix3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208855492",
                "name": "\u273d\u2022|Eh Tu Flakito\u2122\u263a\u25ba",
                "username": "Oye_bebesiTto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476193907",
                "name": "MalO Como Quiieraa",
                "username": "Oyepedro_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386071005",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "yeremi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362283135",
                "name": "C\u0442\u044f\u2113 \u043c\u03b9 \u0432e\u0432e",
                "username": "LiindO_Ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797025126",
                "name": "Noticias y Deportes",
                "username": "FansPageMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416675857",
                "name": "Heidyy",
                "username": "iHeidyBreezy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288806542",
                "name": "Frederii Rocha",
                "username": "Diime_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493774526",
                "name": "Oliver Brito",
                "username": "oliverbrito11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987109681",
                "name": "\u271d#\u2192IG: Ange\u2113\u2113DiiCe \u2764",
                "username": "AngellDiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700422895",
                "name": "Flowkbceo",
                "username": "Flowkbceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785478152",
                "name": "\u0455\u03c3\u0443 \u043c\u03b1\u2113\u03c3 \u03b9 \u043c\u0454\u2202\u03b9\u03c3  \u2665",
                "username": "Dime_Franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428791456",
                "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6",
                "username": "LeandriitO_Rap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893232577",
                "name": "\u2192   'D\u03b9vanny\u2661",
                "username": "DivannyAp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541618986",
                "name": "\u01a6EiiMY  R\u0398DRiiGUEZ",
                "username": "mreiimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259197286",
                "name": "\u2665 \u0438\u03c3 \u0455\u03b9\u0438g\u03c3 \u0432\u03b1\u044f\u03c3\u0442\u03c3",
                "username": "jbtmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189299555",
                "name": "Am/ Sorry  Julio JR",
                "username": "Julio23tuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737747342",
                "name": "Buscando Alguien",
                "username": "YeisonLoveHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515371609",
                "name": "IVV, IP",
                "username": "IVVIPOFICIAL",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "445172586180534272",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164er87kvr3lrk56wfu3nb7x64cjh",
        "oldest_id": "441850646635876352",
        "result_count": 493
    }
}