{
    "data": [
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "540517841921794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/bRAMQbUBqb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:46.000Z",
            "id": "540517824850964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/pjTWm9hQaZ"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:43.000Z",
            "id": "540517813165641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/z0rYS8LAkk"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:39.000Z",
            "id": "540517797051121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio fora... http://t.co/35pQWykBFq"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:31.000Z",
            "id": "540517760770396161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/oZkvJLfidR"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:28.000Z",
            "id": "540517751266099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/Ni240RvtAH"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:23.000Z",
            "id": "540517727832522753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/7YnFvyA8Au"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:21.000Z",
            "id": "540517719997566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/yNOVsV7UFJ"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:17.000Z",
            "id": "540517701488103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/a0Vi8WiuPm"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "540517694248730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de v... http://t.co/a25TtwVjDI @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "540517686296322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de v... http://t.co/uexuaR3PCW @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-04T14:47:02.000Z",
            "id": "540517641937379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/FW2yhEX24F"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:53.000Z",
            "id": "540517604268318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/kw93KIUTFO"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:49.000Z",
            "id": "540517585075183617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/8knc119WIU"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:44.000Z",
            "id": "540517565592649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/6V0lg1Fchv"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:43.000Z",
            "id": "540517559368298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/E5n66Q5qzS"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:29.000Z",
            "id": "540517501595963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/U0dIoUkAq5 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:17.000Z",
            "id": "540517450119258114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/vwcdSpnORV"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:14.000Z",
            "id": "540517440426237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/cjdgfsH5Mv"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:09.000Z",
            "id": "540517418708111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/fJ9rcV6PAY"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:05.000Z",
            "id": "540517403050786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/djEG6N8QgL"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-12-04T14:46:02.000Z",
            "id": "540517386827223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio for... http://t.co/GQFRAhxoI4"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:33.000Z",
            "id": "540517267507642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constr... http://t.co/D6Aqnbf8y3"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:29.000Z",
            "id": "540517249056919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram c... http://t.co/wa6rXmE6pt #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:27.000Z",
            "id": "540517241117478913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/RMwDXdxkG5"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:21.000Z",
            "id": "540517216622362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/DgqpKLYzLA"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:15.000Z",
            "id": "540517192710623233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00edda... http://t.co/fseM263ZHK"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:12.000Z",
            "id": "540517179041796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/hv1CrAm77J #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-04T14:45:07.000Z",
            "id": "540517159663702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/Trt1lnU8bt"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:59.000Z",
            "id": "540517125794701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/XZ1jMSfZC6"
        },
        {
            "author_id": "371444263",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:59.000Z",
            "id": "540517123794423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/hdTnEbSiUX"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:55.000Z",
            "id": "540517109839564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/owxr8WfB6X"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:49.000Z",
            "id": "540517081163124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00edd... http://t.co/qGBjn8cHsw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:27.000Z",
            "id": "540516988531900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/TuXH7VfN9T"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:21.000Z",
            "id": "540516967140974594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/s0n1zc8cae"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:09.000Z",
            "id": "540516916905787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/5Xwfn7L6uZ"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:09.000Z",
            "id": "540516915433586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/NoOVdteMDQ"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-12-04T14:44:02.000Z",
            "id": "540516884072783874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/D5svMmZgGD"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:54.000Z",
            "id": "540516851483017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/N3MkZZcW6g"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:50.000Z",
            "id": "540516835041357825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/TAyAaO8Ytr"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:47.000Z",
            "id": "540516823335059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/hUTzaASl9Y"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:34.000Z",
            "id": "540516767659864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/qLHak2PFn7"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:13.000Z",
            "id": "540516680783233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio fora... http://t.co/H5UE0EagTg Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:03.000Z",
            "id": "540516637485449218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/Nfl8iCNFTU"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-12-04T14:43:01.000Z",
            "id": "540516629595951105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/Qq94YpWbyM"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:56.000Z",
            "id": "540516608230187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/yAffIisAe2"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:46.000Z",
            "id": "540516567058874370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/02qmOKtKgo"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:40.000Z",
            "id": "540516541771436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/QnUiH023ba"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:38.000Z",
            "id": "540516533538021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio foram constru\u00eddas em... http://t.co/jo8Pb0Ra4P"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:35.000Z",
            "id": "540516520892174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/biQ50UvCYc"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "540516459835707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande: Casas de veraneio f... http://t.co/VR8IqyncAr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-04T14:42:16.000Z",
            "id": "540516439346540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/FqoOhmJXPK"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2014-12-04T14:40:14.000Z",
            "id": "540515929055326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/RzseVTDKse"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-12-04T14:37:57.000Z",
            "id": "540515355052236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF e IAP lacram im\u00f3veis irregulares no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/NUXXZjTpRs"
        },
        {
            "author_id": "297642310",
            "created_at": "2014-12-04T14:26:51.000Z",
            "id": "540512562333233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 pode ser dividida em parque nacional e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/DJTUPFozRC"
        },
        {
            "author_id": "54227167",
            "created_at": "2014-12-04T14:00:03.000Z",
            "id": "540505817657929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima, localizado no Estado hom\u00f4nimo, fica na divisa do Brasil com a Venezuela e \u00e9... http://t.co/O7L0q7VQmF"
        },
        {
            "author_id": "51930700",
            "created_at": "2014-12-04T12:49:44.000Z",
            "id": "540488119808569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licen\u00e7as para empreendimentos dever\u00e3o ser comunicadas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/p1oUliySuh"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2014-12-04T12:02:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "540476276956753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Teres\u00f3polis  Dia 02/12/2014 http://t.co/piPiHG0iJx"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-12-04T11:25:58.000Z",
            "id": "540467038976626690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE FERNANDO DE NORONHA SER\u00c1 \u201cDIGITALIZADO\u201d PELO GOOGLE http://t.co/GkmUlQwqVy"
        },
        {
            "author_id": "59286856",
            "created_at": "2014-12-04T11:00:03.000Z",
            "id": "540460517114908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO MORAINE \n\nLocalizado no Parque Nacional de Banff. O lago que dependendo do dia e hor\u00e1rio pode estar na cor... http://t.co/n5Hq1LgyZ8"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2014-12-04T10:52:48.000Z",
            "id": "540458692509192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de f\u00e9rias no Parque Nacional das Emas. Est\u00e3o todos convidados. Dia 06 e 07 de dezembro."
        },
        {
            "author_id": "47945667",
            "created_at": "2014-12-04T10:11:58.000Z",
            "id": "540448416627556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: jovem elefante escapa do ataque de 14 leoas: Visitantes do Parque Nacional de South Luangwa ficaram sur... http://t.co/su8zm5ZhVy"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-12-04T09:50:01.000Z",
            "id": "540442892956078081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr nova invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2014-12-04T03:15:07.000Z",
            "id": "540343514765082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/q6CxVR2Kg3"
        },
        {
            "author_id": "236402742",
            "created_at": "2014-12-04T03:15:06.000Z",
            "id": "540343510503653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/jwITnHIxbI"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-12-04T01:34:38.000Z",
            "id": "540318227839324163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/V0WfAYwvwB http://t.co/aaFiGAlIry"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-12-04T01:25:17.000Z",
            "id": "540315872414666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode superar recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/TxjtmLSbry http://t.co/WxjY7l0ZDT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-12-03T23:30:25.000Z",
            "id": "540286966353629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mQ1Uu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-03T23:30:24.000Z",
            "id": "540286964017414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/Dl8C1Nx28S"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-03T23:10:11.000Z",
            "id": "540281876166889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavieira, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/4MZnVmWQge"
        },
        {
            "author_id": "323047044",
            "created_at": "2014-12-03T22:33:18.000Z",
            "id": "540272594445156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (RJ) O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ). Foto do Pico Dedo de Deus. http://t.co/NkB6JS4Q8r"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2014-12-03T21:46:47.000Z",
            "id": "540260886397857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zabljak, um vilarejo super charmoso no meio das montanhas do Parque Nacional Durmitor em Montenegro.\u2026 http://t.co/Imt2NMrZwh"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-12-03T21:11:26.000Z",
            "id": "540251989553070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 8446): Diga SIM para a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de ALCATRAZES http://t.co/CSBQNYpFKk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-03T20:30:28.000Z",
            "id": "540241680138788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQea0db7G"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-12-03T20:30:26.000Z",
            "id": "540241672740036611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8KQQS"
        },
        {
            "author_id": "283146181",
            "created_at": "2014-12-03T20:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8369759,
                        -14.8488198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "540235634259267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ reserva biol\u00f3gica do po\u00e7o escuro http://t.co/3uPHsCxgeJ"
        },
        {
            "author_id": "1496684178",
            "created_at": "2014-12-03T18:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "540212996858187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brazil #igua\u00e7u #cataratas #falls beautifuldestinations @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/PWGEeYjhcr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-12-03T18:01:44.000Z",
            "id": "540204250232791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u caminha para novo recorde de visita\u00e7\u00e3o - http://t.co/HbUWEQQTFr"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-12-03T17:30:31.000Z",
            "id": "540196394699882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/1wcXa5R18t"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-03T17:30:31.000Z",
            "id": "540196392858558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtewlSiP"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-12-03T17:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "540189096841203713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional) - Barreirinhas - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/uPAjz84gil via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2014-12-03T17:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47817658,
                        -1.45023404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "540188778263224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 realmente espetacular: http://t.co/OCkE1L1rN6 http://t.co/be1y3hUzNH"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-12-03T16:50:18.000Z",
            "id": "540186273752027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uau! A paisagem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 realmente espetacular: http://t.co/ns10oGlzRz http://t.co/HaoVCHvA3W"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-12-03T16:16:43.000Z",
            "id": "540177822493335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\nFotos na RPPN Cara Preta, ponto culminante do Planalto Central, com mais de 1.600 m de... http://t.co/xZXMqaeIS5"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2014-12-03T16:02:14.000Z",
            "id": "540174176158773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF tem por objetivo a revis\u00e3o das licen\u00e7as para garantir a prote\u00e7\u00e3o daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4i9M2Y7kqx"
        },
        {
            "author_id": "543669083",
            "created_at": "2014-12-03T15:40:18.000Z",
            "id": "540168657792675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Lonely Planet http://t.co/ZCxV4ou5oy"
        },
        {
            "author_id": "87089567",
            "created_at": "2014-12-03T15:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "540159848596246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/KnBAqrKEb9 via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "175827269",
            "created_at": "2014-12-03T14:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "RedentorEPC"
                    }
                ]
            },
            "id": "540155787617005568",
            "in_reply_to_user_id": "263300582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@RedentorEPC: Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, http://t.co/7FDkfR51Tb\u201d #human"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-12-03T14:13:46.000Z",
            "id": "540146880123240449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento desse m\u00eas! http://t.co/kUx3JJ1Jls"
        },
        {
            "author_id": "856800266",
            "created_at": "2014-12-03T14:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "540146145746747392",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanwyllys_real Celulose Riograndense transforma terra guarani...em Reserva Particular http://t.co/lOPpPm5qi4"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-12-03T13:30:59.000Z",
            "id": "540136115895037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/uqNNXSova7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-12-03T13:30:25.000Z",
            "id": "540135971271221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jed1iE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-03T13:30:24.000Z",
            "id": "540135969316675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/rCLULxezY4"
        },
        {
            "author_id": "2722451411",
            "created_at": "2014-12-03T12:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4686542,
                        -1.46660944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "540125233550987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o livro de Jo\u00e3o Derickk \"Reserva Extrativista: Mais vida neste ch\u00e3o\" que segundo #LeonardoBoff\u2026 http://t.co/70gi7GXnv0"
        },
        {
            "author_id": "1372947577",
            "created_at": "2014-12-03T12:44:11.000Z",
            "id": "540124338352316417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o precisa ser \"conservada\". #PEC215Nao"
        },
        {
            "author_id": "1646678863",
            "created_at": "2014-12-03T12:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28171277,
                        -19.49528174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "540122392199430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples Assim!\n#FelicidadeAoExtremo @ Monumento Natural da Gruta Rei do Mato http://t.co/lsE6EFQEmx"
        },
        {
            "author_id": "355513663",
            "created_at": "2014-12-03T12:15:40.000Z",
            "id": "540117161994616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Existe diferen\u00e7a entre bravura e pura idiotice\" - Parque Nacional Yosemite, EUA, 1915 (colorizada). http://t.co/mcRUJw1UQb"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-12-03T12:10:14.000Z",
            "id": "540115794261069827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha Grande \u00e9 um peda\u00e7o do c\u00e9u no RJ e a Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul ajuda a preservar parte desse para\u00edso!  http://t.co/YRdtXrgy6H"
        },
        {
            "author_id": "44473454",
            "created_at": "2014-12-03T12:07:30.000Z",
            "id": "540115106705580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fase 1 do projeto 2015 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) no #Yelp http://t.co/W5cPGDfsj1"
        },
        {
            "author_id": "2902256273",
            "created_at": "2014-12-03T12:04:07.000Z",
            "id": "540114254540832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is - Maranh\u00e3o BRASIL http://t.co/Q6Odn9OsD2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-12-03T12:00:05.000Z",
            "id": "540113239141797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros, gestores e mestrandos trocaram experi\u00eancias sobre a gest\u00e3o do Uso P\u00fablico do Parque Nacional das... http://t.co/FtvFQ2p3X1"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-12-03T11:49:24.000Z",
            "id": "540110549976367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional festeja 75 anos. Data foi comemorada com evento multicultural. Confira em: http://t.co/vRGMUIpKmG"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-12-03T11:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "eletronPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "540102786428731392",
            "in_reply_to_user_id": "2881590873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eletronPi aqui no munic\u00edpio temos a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim que visitei c profes e alunos e tem cetos locais inacess\u00edveis c animais etc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-12-03T11:00:29.000Z",
            "id": "540098241438957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUL9JKl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-03T11:00:26.000Z",
            "id": "540098228935725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/EtwGd8Zqr5"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-12-03T10:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "540090806086795265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori http://t.co/cpsyuvpyw1 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-12-03T10:30:18.000Z",
            "id": "540090642899017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/bOVax3Wu7D"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-12-03T09:58:03.000Z",
            "id": "540082529592549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/CZlrbmeYbf"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-12-03T09:44:09.000Z",
            "id": "540079029211373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-preta foi encontrada pelo ICMBio no Parque Nacional Serra da Capivara (PI). Essa foi a primeira... http://t.co/yHM2wBW61s"
        },
        {
            "author_id": "338663215",
            "created_at": "2014-12-03T08:52:04.000Z",
            "id": "540065921898127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/Dt1rvGumEO"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-12-03T08:48:14.000Z",
            "id": "540064955752382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/XNUi4G5Beg"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-03T08:48:13.000Z",
            "id": "540064951981711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/sTKFt7npid"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "540064594275098624",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que governos deveriam proteger"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:40.000Z",
            "id": "540064565027811329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/28CS86Rh29"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:38.000Z",
            "id": "540064557113147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/J4DOHGs6Bl"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:35.000Z",
            "id": "540064540562452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/JsrYb7QXjq"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:34.000Z",
            "id": "540064539320918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/1iOIyjVPhT"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:33.000Z",
            "id": "540064534887530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/GMfOblWsni"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-12-03T08:46:33.000Z",
            "id": "540064532203188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/7trzMU2bzm"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-03T08:18:45.000Z",
            "id": "540057536410292227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/lqmhDzUJUW"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-12-03T08:18:35.000Z",
            "id": "540057495973031938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/lGNXpnZncC"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:30.000Z",
            "id": "540056469337415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/PIeLpwEuic"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:30.000Z",
            "id": "540056467034742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/8EhHf8t4Q9"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:26.000Z",
            "id": "540056453210312706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/MUGUMx8TeU"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:26.000Z",
            "id": "540056450798587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/BokGEsraDr"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:25.000Z",
            "id": "540056448764375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/jDV27KAbzP"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:23.000Z",
            "id": "540056438047911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/Gf4mRfdi9d"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:22.000Z",
            "id": "540056434923167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gRNWMfrJDo"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:21.000Z",
            "id": "540056431253143554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/35Leycjkr6"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:21.000Z",
            "id": "540056429340536833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/XjgXNU0qwN"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:18.000Z",
            "id": "540056417940422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/jyg4I24bIt"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:18.000Z",
            "id": "540056416262696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/eRiU1y2aHp"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:17.000Z",
            "id": "540056414639517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/TRM4e86rNH"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:16.000Z",
            "id": "540056411598626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/v84t0xxTVI"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:15.000Z",
            "id": "540056406359957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/9mcJlhk4v2"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:14.000Z",
            "id": "540056402849308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/ppj6hbvk0C"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:12.000Z",
            "id": "540056392283860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/9GYd9iKtVz"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:08.000Z",
            "id": "540056376672665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/VuTKLsvcZl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-12-03T08:14:08.000Z",
            "id": "540056374994939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/JYGJz6VLxt"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-03T08:13:23.000Z",
            "id": "540056189447315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/BfUxwTsul0"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:46.000Z",
            "id": "540055779814817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gq6PDOvGJY"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:44.000Z",
            "id": "540055771984048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/tOvuGShON8"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:33.000Z",
            "id": "540055726459068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/sSOf23Vrc1"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:31.000Z",
            "id": "540055717957226498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/hrfQCEOcmZ"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:26.000Z",
            "id": "540055696440426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/4pAs1UR3d4"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:24.000Z",
            "id": "540055689498869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/CgIMqUxLSe"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:21.000Z",
            "id": "540055674558754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/vVlvZI3rSj"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:12.000Z",
            "id": "540055636793237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/3ktlCGu6Q5"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:00.000Z",
            "id": "540055588260962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/OnucYdkZak"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:56.000Z",
            "id": "540055571798310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/BoFyEGyrys"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:54.000Z",
            "id": "540055564441485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/CEFQ0b3BD3"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:50.000Z",
            "id": "540055547009957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/2zRLOJNOla"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:49.000Z",
            "id": "540055541779673090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/iLJmrWhgJi"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:47.000Z",
            "id": "540055532946485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/SxLYFsdEst"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:43.000Z",
            "id": "540055518148952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/45YGhb9OQC"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:42.000Z",
            "id": "540055511463243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/SeBwCzolHD"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:35.000Z",
            "id": "540055484166725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/UNTOJe7bZt"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:35.000Z",
            "id": "540055482187018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gisRBl0est"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:33.000Z",
            "id": "540055474977005570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/Re7mXdvOh5"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:23.000Z",
            "id": "540055430764847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/JbWtM1RBPM"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:59.000Z",
            "id": "540055331984777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/iVdxPjBh3w"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:53.000Z",
            "id": "540055307984973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/qNd5i3Hivg"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:50.000Z",
            "id": "540055295964110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/FLj8690R4z"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:33.000Z",
            "id": "540055222752534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gLXkTBAbOI"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:17.000Z",
            "id": "540055157220708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/9wfL5EWH4I"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:08.000Z",
            "id": "540055119388094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/YUo0nOuF6l"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:06.000Z",
            "id": "540055107996364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/WxZz2ultC8"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:52.000Z",
            "id": "540055048907014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/TQB6VVY5uR"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:23.000Z",
            "id": "540054930359205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/wHPKObbZsC"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:17.000Z",
            "id": "540054905554096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/DmT2h3uvB1"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:46.000Z",
            "id": "540054772712083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/ZsHRuHJEK6"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:43.000Z",
            "id": "540054761777528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/zuQV8bU4Pi"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:33.000Z",
            "id": "540054721336057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/GgrscnEq4A"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:19.000Z",
            "id": "540054659822387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/HZWWpxCemG"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:12.000Z",
            "id": "540054633008226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/4Q8hXb3Oat"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:06.000Z",
            "id": "540054607406178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/AdCUog87i0"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-12-03T05:47:28.000Z",
            "id": "540019464604254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar reduziu visitas tur\u00edsticas no Parque Nacional do Limpopo (#canalmoz)\n\nMaputo (Canalmoz) \u2013... http://t.co/LKMWegdSog"
        },
        {
            "author_id": "27436694",
            "created_at": "2014-12-03T02:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 34,
                        "username": "APARSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "539974316860129280",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin_ @aparsp \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente efetivamente  protegida no DF http://t.co/tHeyXl8ViW"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-12-03T02:06:16.000Z",
            "id": "539963798820368385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira congelada: Incr\u00edvel cascata congelada no Parque Nacional Nahuel Huapi, pr\u00f3ximo a Bariloche, na Patag... http://t.co/m8LzDA88ST"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-12-03T01:33:42.000Z",
            "id": "539955602316066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) - Turismo de Aventura na Regi\u00e3o Nordeste -\u2026 http://t.co/B35p13IGHG, see more http://t.co/dUSYFR1QEk"
        },
        {
            "author_id": "82535297",
            "created_at": "2014-12-03T01:12:33.000Z",
            "id": "539950281727803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ferro que brota do ch\u00e3o.\nfloresta nacional de caraj\u00e1s, 2014.\nhttp://t.co/VGWYUhXbFH http://t.co/KffFENxhrr"
        },
        {
            "author_id": "323670373",
            "created_at": "2014-12-02T23:45:33.000Z",
            "id": "539928386831777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ca\u00e7ador  - Foto do Dia - Via: @dcacadorense http://t.co/H7gOg5jwsy"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-02T23:36:18.000Z",
            "id": "539926059395735554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/0hHY5nyToj"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-02T23:34:06.000Z",
            "id": "539925507023052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/HZ9MyZUAgQ"
        },
        {
            "author_id": "281904686",
            "created_at": "2014-12-02T23:17:31.000Z",
            "id": "539921334071877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca ! #Natureza #Rj http://t.co/ZFOFdLGwvT"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-12-02T23:11:12.000Z",
            "id": "539919743545655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e0 noite, em #Sombrio, na  audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa... http://t.co/FyUlQd6ubI"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-02T22:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "539911816382795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas @ Peneda-Ger\u00eas National Park http://t.co/8lyrhRzVlG"
        },
        {
            "author_id": "279368925",
            "created_at": "2014-12-02T22:29:57.000Z",
            "id": "539909361918033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil. #iguazufalls #iguazu #7wonder http://t.co/IBJdOk2Ao5"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-12-02T22:05:57.000Z",
            "id": "539903320736149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representante da Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aguap\u00e9 pede a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de uso sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2014-12-02T22:03:06.000Z",
            "id": "539902604634238977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montando acampamento e fazendo fotos do final de tarde no Parque Nacional Durmitor em Montenegro. O frio ta pegando! http://t.co/Q1OyR5zxto"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-12-02T22:00:33.000Z",
            "id": "539901964507963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece agora em Sombrio audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a... http://t.co/YwyioeTxxk"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2014-12-02T21:45:51.000Z",
            "id": "539898263403364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio 1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM - Mar Sem Fim http://t.co/DEwBHqCz5m"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-12-02T21:43:11.000Z",
            "id": "539897591157104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM - Mar Sem Fim http://t.co/hPiFDyBkTQ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-12-02T21:36:39.000Z",
            "id": "539895949947338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo domingo voc\u00ea tem um epis\u00f3dio da s\u00e9rie Mar Sem Fim para assistir tamb\u00e9m em nosso canal no YouTube. http://t.co/webDfaoxDd #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2014-12-02T21:26:58.000Z",
            "id": "539893512003928067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra... N\u00e3o deixe nada a n\u00e3o ser pegadas\udbb9\udccc N\u00e3o tire nada a n\u00e3o ser fotografias \udbb9\udcef... http://t.co/I4fKkB6J0U"
        },
        {
            "author_id": "59953810",
            "created_at": "2014-12-02T21:26:12.000Z",
            "id": "539893316574531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra...\nN\u00e3o deixe nada a n\u00e3o ser pegadas\ud83d\udc5e\n\nN\u00e3o tire nada a n\u00e3o ser\u2026 http://t.co/BQ5KSylPbd"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:22:03.000Z",
            "id": "539892274969059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 em Fotos e Hist\u00f3rias: Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XqOMxq81j3"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "cdaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "539889712656154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) - Turismo de Aventura na Regi\u00e3o Nordeste - Caravana da Aventura http://t.co/dwWybfGvvt via @cdaventura"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:08:52.000Z",
            "id": "539888954829332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CATIMBAU (Pernambuco-BRASIL) http://t.co/1HgSIVYmIA"
        },
        {
            "author_id": "2763965639",
            "created_at": "2014-12-02T20:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Lucia_Vania"
                    }
                ]
            },
            "id": "539886086705926144",
            "in_reply_to_user_id": "2763965639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Lucia_Vania @_DELEGADO_CIVIL Identifica\u00e7\u00e3o finaliza Identidade Solid\u00e1ria na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. http://t.co/SYfxsFXgVD"
        },
        {
            "author_id": "483372312",
            "created_at": "2014-12-02T20:25:02.000Z",
            "id": "539877926230306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completou 75 anos \u00faltimo Domingo! Teres\u00f3polis se orgulha em fazer parte dessa hist\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-12-02T20:03:09.000Z",
            "id": "539872417104269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o de liberdade deste veado transborda pelos campos do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). http://t.co/QcajKYFOFw"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2014-12-02T19:58:59.000Z",
            "id": "539871368737591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVDS estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bar\u00e3o Geraldo http://t.co/HF2D3NiV9Z"
        },
        {
            "author_id": "358434645",
            "created_at": "2014-12-02T19:24:06.000Z",
            "id": "539862591502569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no blog Bike Todo Santo Dia!... http://t.co/bLMdRi4pW2"
        },
        {
            "author_id": "2872457854",
            "created_at": "2014-12-02T19:22:34.000Z",
            "id": "539862207048482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novo post Biketodosantodia.\nCorre l\u00e1 e confira.... http://t.co/nsauCz0TiW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-12-02T19:20:09.000Z",
            "id": "539861598722985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode bater recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2014: http://t.co/8w1smQjYnC"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-12-02T19:15:17.000Z",
            "id": "539860370182385665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESTINO IGUA\u00c7U \u00c9 DESTAQUE NA COSTA RICA DURANTE O MUNDIAL FIFA\n\nMacuco Safari Parque Nacional Do Igua\u00e7u Parque... http://t.co/F3RhSUlCNt"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2014-12-02T18:40:42.000Z",
            "id": "539851670541582337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde de visitantes em 2014 - Portal Igua\u00e7u http://t.co/CxcBeFmVKV"
        },
        {
            "author_id": "21644733",
            "created_at": "2014-12-02T18:25:53.000Z",
            "id": "539847941746606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Existem 1132 esp\u00e9cies de borboletas no Pantanal. http://t.co/m7xF8kDDaS Foto: Parque Nacional do Pantanal http://t.co/zGhYGu6GjE"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-12-02T18:11:14.000Z",
            "id": "539844253124288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Del Paine \u2013 Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno de muita beleza que re\u00fane... http://t.co/ZqeTfLgRMh"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-12-02T18:05:45.000Z",
            "id": "539842872757862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o melhor lugar para celebrar os 28 anos de casado?\nNa RPPN Buraco das Araras \u00e9 claro! ;) http://t.co/xke0BYIvE0"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-12-02T18:05:06.000Z",
            "id": "539842709771804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode bater recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2014: http://t.co/r3CoMlm3eN"
        },
        {
            "author_id": "58363812",
            "created_at": "2014-12-02T18:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.79922693,
                        -29.35722206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "539841821707632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Canela in Canela, Rio Grande do Sul https://t.co/19PwNsUg9H"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2014-12-02T17:42:11.000Z",
            "id": "539836943425888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica). http://t.co/R7J67EvdBA"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2014-12-02T17:29:17.000Z",
            "id": "539833696287600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVDS estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bar\u00e3o Geraldo http://t.co/ohTndvOnT2"
        },
        {
            "author_id": "2856941290",
            "created_at": "2014-12-02T17:18:37.000Z",
            "id": "539831012831002626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nYellowstone \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos e um Patrim\u00f4nio Mundial da... http://t.co/elx96Pq8aD"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2014-12-02T16:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "539824176761425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa de #Sombrio @assembleiasc http://t.co/zIMtRioE5o"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-12-02T16:41:49.000Z",
            "id": "539821752818597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c9RIAS DE JANEIRO\nConstance Eph\u00e9lia - Seychelles\nCom vista para o Parque Nacional Marinho de Port\nLaunay e para o... http://t.co/he3Wr2uHTf"
        },
        {
            "author_id": "210850055",
            "created_at": "2014-12-02T16:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "wandelvianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "539819563425071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando em Iporanga-Sp no Parque Nacional do Petar com a galera! Vidinho feito pelo @wandelvianna,\u2026 http://t.co/suHBYdtw8t"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2014-12-02T15:46:09.000Z",
            "id": "539807742199078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 pode ser dividida em parque nacional e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Serra do Cachimbo pode ser dividida... http://t.co/Gv8tllYJZJ"
        },
        {
            "author_id": "71370693",
            "created_at": "2014-12-02T15:01:28.000Z",
            "id": "539796499186864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos \nhttp://t.co/wGmbpFNDkI"
        },
        {
            "author_id": "36101169",
            "created_at": "2014-12-02T14:35:09.000Z",
            "id": "539789874988339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico ainda luta para mitigar a devasta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Marapendi provocada... http://t.co/wjg9yBqqXI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-12-02T14:32:44.000Z",
            "id": "539789267896401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrol\u00edfera amea\u00e7a parque nacional mais antigo da \u00c1frica - http://t.co/C27whTywzj http://t.co/xs0MgH4dvY"
        },
        {
            "author_id": "211944297",
            "created_at": "2014-12-02T14:00:14.000Z",
            "id": "539781085446406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada na Serra da Ibiapaba (Ce), Ubajara tem como um dos principais atrativos tur\u00edsticos o Parque Nacional de Ubajara. #v\u00e1deGuanabara"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-12-02T13:57:52.000Z",
            "id": "539780493294968833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange convida a todos para a 17\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de seu Conselho Consultivo... http://t.co/2HEKJTl3yO"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-02T13:53:40.000Z",
            "id": "539779432953556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/Gd1a7El7Nc"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-12-02T13:34:09.000Z",
            "id": "539774522493534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gMcUIWNKdD"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-12-02T12:56:42.000Z",
            "id": "539765097296822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/NAcKU78arb http://t.co/Wq2Ejyf0XN"
        },
        {
            "author_id": "323670373",
            "created_at": "2014-12-02T12:20:50.000Z",
            "id": "539756071548514306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ca\u00e7ador est\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o - Via: @dcacadorense http://t.co/QTnEENMaH2"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2014-12-02T11:43:35.000Z",
            "id": "539746699506622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/sjiHqzJdCj http://t.co/0uwv5KlxcB"
        },
        {
            "author_id": "2152863818",
            "created_at": "2014-12-02T11:13:37.000Z",
            "id": "539739156264792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJDFT - CONDOM\u00cdNIO IRREGULAR EM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O TEM DIREITO A SERVI\u00c7OS DE \u00c1GUA E ESGOTO - http://t.co/Zhzf4kAfXa"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-02T11:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539737146358497281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/GixrRZCfXO"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2014-12-02T10:54:29.000Z",
            "id": "539734341975547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco, no Parque Nacional da Serra da Canastra, j\u00e1 come\u00e7ou a dar sinais de recupera\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s seca intensa."
        },
        {
            "author_id": "2902141211",
            "created_at": "2014-12-02T10:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "VandreyPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "539733125954555904",
            "in_reply_to_user_id": "121139688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VandreyPereira Maranh\u00e3o. Parque Nacional Chapada das Mesas..Diferente, n\u00e9? Boa sorte!!!"
        },
        {
            "author_id": "48412322",
            "created_at": "2014-12-02T10:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "539729836399284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/a0F5x9ZWY4 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-12-02T10:18:05.000Z",
            "id": "539725181468835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma boa ideia? http://t.co/QQXeJTi552 http://t.co/iP3lWEXj8d"
        },
        {
            "author_id": "30872719",
            "created_at": "2014-12-02T09:57:20.000Z",
            "id": "539719959526793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Efetivamente uma ocupa\u00e7\u00e3o irregular de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, n\u00e3o pode ser estimulada http://t.co/mma8gouj0w"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-12-02T09:31:11.000Z",
            "id": "539713376939937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Condom\u00ednio irregular em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o tem direito a servi\u00e7os de \u00e1gua e esgoto\" http://t.co/0L7QGdxYFg"
        },
        {
            "author_id": "2546390593",
            "created_at": "2014-12-02T09:10:05.000Z",
            "id": "539708070465916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansos volando. Parque Nacional Elk Island, Alberta, Canad\u00e1\nPor Paul Horsley http://t.co/NFP6pSAX2E"
        },
        {
            "author_id": "398459704",
            "created_at": "2014-12-02T04:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2185153,
                        -30.0235939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "539631026671456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para mais um trabalho na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim/RS."
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2014-12-02T02:46:16.000Z",
            "id": "539611477339291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/wqecNlbpyP http://t.co/ASeiAKZ6Od"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2014-12-02T02:31:58.000Z",
            "id": "539607879574360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/sjiHqzJdCj http://t.co/XRfW74FgFb"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-02T01:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539596230582480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Familia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UNoPfUi0UO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-12-02T01:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539596056896368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "74361245",
            "created_at": "2014-12-02T01:31:46.000Z",
            "id": "539592728762261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/ZLT9Fah9nT"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-02T00:56:45.000Z",
            "id": "539583918865797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia,estrada do Una,vale a pena visitar. \" BAMBUSEIRA\" http://t.co/WFK3KuYLdD"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-12-01T23:32:35.000Z",
            "id": "539562735860998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia ALESC | Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/0uRfeNLo3g"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2014-12-01T23:27:15.000Z",
            "id": "539561395818610689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EQP O dep Hugo Leal (PROS-RJ)destinou emenda parlamentar p constru\u00e7ao da sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HXiX1Gb3rt"
        },
        {
            "author_id": "1272583976",
            "created_at": "2014-12-01T23:00:43.000Z",
            "id": "539554714711388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Ledo\n\nO Cabo Ledo \u00e9 uma larga enseada situada na prov\u00edncia do Bengo, em pleno Parque Nacional de Quissama,... http://t.co/ULlHbSodgL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-12-01T20:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539522068174233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/vYYfSoLxA8 via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-12-01T20:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539522048431632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-12-01T19:33:33.000Z",
            "id": "539502582264131585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de domingo, sempre muito bom! http://t.co/pFhGHSPeof"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-12-01T19:32:24.000Z",
            "id": "539502292433915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita aben\u00e7oada em nossa RPPN! \nPadre Willian Escobar visitou nosso passeio no ultimo domingo!\nConfiram :D... http://t.co/TSQVwQdBvz"
        },
        {
            "author_id": "1729772336",
            "created_at": "2014-12-01T19:16:16.000Z",
            "id": "539498231240343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter da Famecos Cast, Sabrina Sim\u00f5es foi at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro e acompanhou a... http://t.co/4K7g1pU1ca"
        },
        {
            "author_id": "52248645",
            "created_at": "2014-12-01T18:39:47.000Z",
            "id": "539489051191939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 11, 12 e 13 de dezembro de 2014 na sede de Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)... http://t.co/e2YTXskHoG"
        },
        {
            "author_id": "32429520",
            "created_at": "2014-12-01T18:09:59.000Z",
            "id": "539481550098673665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o fds.. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/4w2sTJsGMP"
        },
        {
            "author_id": "126696546",
            "created_at": "2014-12-01T18:00:01.000Z",
            "id": "539479043339743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)\nCom suas enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas, mirantes e cachoeiras, o Parque Nacional da... http://t.co/imX1DKRLsm"
        },
        {
            "author_id": "16085445",
            "created_at": "2014-12-01T17:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58923351,
                        -25.52963798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539470293405040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4 lugar lindo!!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/dmxMk1HKSp"
        },
        {
            "author_id": "16085445",
            "created_at": "2014-12-01T17:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58923351,
                        -25.52963798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539468266058444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tinha tamb\u00e9m uma borboletinha no caminho... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/O11UiflVf4"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-12-01T16:34:03.000Z",
            "id": "539457409979547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca est\u00e1 localizado quase nas nuvens e sua paisagem remonta a um pequeno para\u00edso. Situado na... http://t.co/eN1xye2vOf"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T16:14:56.000Z",
            "id": "539452598676627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos iniciando mais uma temporada,vale a pena uma visita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,entre em... http://t.co/dNFWJJQZQl"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2014-12-01T16:10:43.000Z",
            "id": "539451534908862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tranquilidade esse lugar. Black Lake, Parque Nacional Durmitor em Montenegro. http://t.co/VZlibEPmEX http://t.co/KNJ2vGnBhC"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-12-01T15:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "539446181769011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/VKGk72BcKu"
        },
        {
            "author_id": "297679952",
            "created_at": "2014-12-01T14:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Viviribeiromma"
                    }
                ]
            },
            "id": "539424188478808064",
            "in_reply_to_user_id": "127001714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viviribeiromma Oi, Viviane. Sou jornalista aqui do Parque Nacional Marinho de FN. Segue o link com a foto da equipe do canal na Atalaia."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-12-01T14:00:06.000Z",
            "id": "539418667197296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fray Jorge, um dos parques mais inusuais do pa\u00eds. http://t.co/Tr1WgY2mSs http://t.co/Lg0sHftbrx"
        },
        {
            "author_id": "621295204",
            "created_at": "2014-12-01T13:51:17.000Z",
            "id": "539416445118345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Hormiguero, Monumento Natural Correntino http://t.co/O1O9JsRDtl"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2014-12-01T12:33:21.000Z",
            "id": "539396832481521666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra localizado na cidade de mesmo nome na prov\u00edncia de... http://t.co/gFBj6S4m3m"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2014-12-01T12:28:49.000Z",
            "id": "539395693094653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva voltou a trazer Vida ao Parque Nacional da Serra da Canastra. Mesmo assim, a chuva \u00e9 insuficiente p atenuar a seca na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2014-12-01T12:26:20.000Z",
            "id": "539395069531275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Gest\u00e3o Ambiental visita ITAIPUBINACIONAL e Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/2dt4tN73CR"
        },
        {
            "author_id": "150492008",
            "created_at": "2014-12-01T12:07:47.000Z",
            "id": "539390399002185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abra\u00e7o do #cristo\n#corcovado #riodejaneiro @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/DITOnWZ7LP"
        },
        {
            "author_id": "2860327187",
            "created_at": "2014-12-01T06:56:54.000Z",
            "id": "539312164881068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On 9th December 2013 the passing out parade was held at Parque Nacional do Limpopo\u2019s (PNL) Aguia Pesqueira (Fish... http://t.co/xwLNMJV7KJ"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-12-01T02:26:28.000Z",
            "id": "539244106527305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos \nhttp://t.co/rCiCZyLEab http://t.co/bPZlhZjXi4"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2014-12-01T01:44:03.000Z",
            "id": "539233432229138434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/6dCrYVNn8g"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T01:18:52.000Z",
            "id": "539227096208666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "momentos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T01:16:53.000Z",
            "id": "539226598114099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois momentos do rio Una na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539213533276143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fot\u00f3grafo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/sZ51TRWvJu"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539211947036921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de paz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/KpMJHAj1R9"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539211777934753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de paz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WVcM4rIK2z"
        },
        {
            "author_id": "186678566",
            "created_at": "2014-11-30T23:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "539193682939768833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f\ud83d\udc0b\ud83d\udc21\ud83d\udca7\ud83c\udfca\ud83d\udd1d @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/pmuFXTuJWb"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2014-11-30T23:00:02.000Z",
            "id": "539192155764707330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, entre o Rio de Janeiro e Minas Gerais.\nO primeiro e um dos... http://t.co/aVDF0dWLen"
        },
        {
            "author_id": "138715765",
            "created_at": "2014-11-30T21:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539172462433697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/CxTVvJfz3K"
        },
        {
            "author_id": "2894975500",
            "created_at": "2014-11-30T21:39:56.000Z",
            "id": "539171999633797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo #G1 http://t.co/wwohxb5LGa"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-11-30T20:51:52.000Z",
            "id": "539159902111817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas empresas se uniram aos Embaixadores do Parque para os 75 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A torta foi... http://t.co/X9T3Xg4VDP"
        },
        {
            "author_id": "2871658568",
            "created_at": "2014-11-30T20:41:13.000Z",
            "id": "539157224011345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVamos preservar!! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/9PViVXFy9I #G1 http://t.co/DcdVm7nSag\u201d"
        },
        {
            "author_id": "16085445",
            "created_at": "2014-11-30T20:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539146980682129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e as catratas l\u00e1 atr\u00e1s! :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iY5SZUvdJk"
        },
        {
            "author_id": "53089740",
            "created_at": "2014-11-30T19:52:16.000Z",
            "id": "539144902664540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 30 de Novembro,\n\nNuma manha solarenga, disputou-se no Parque Nacional do Ger\u00eas a primeira Ger\u00eas... http://t.co/vOdsZ3RkIW"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-11-30T18:55:53.000Z",
            "id": "539130715095703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LrMlEF0KcH #G1 http://t.co/jIyB1lcmfa\""
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-11-30T18:47:19.000Z",
            "id": "539128558896295937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/w3voUDcVR3\u00a0 #G1 http://t.co/fuVe1xzWEU"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2014-11-30T18:46:28.000Z",
            "id": "539128344173096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BnNHzrzmCT #G1 http://t.co/I0bhLguxVc"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-11-30T18:46:28.000Z",
            "id": "539128344156332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/W5pcaLpqKB #G1 http://t.co/4y3WDYJRDy"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-30T18:27:09.000Z",
            "id": "539123483574566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/OJyvokuLRP"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-30T18:20:37.000Z",
            "id": "539121838920839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iBR17lkY6E #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2014-11-30T18:13:03.000Z",
            "id": "539119933729169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea d... http://t.co/11dIrLuJt4 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2894612343",
            "created_at": "2014-11-30T18:13:00.000Z",
            "id": "539119923096604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/hqaYCLZUNk"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:54.000Z",
            "id": "539119897142255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hec... http://t.co/8Ax63sUMAv"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:51.000Z",
            "id": "539119883988914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nmUoavumhJ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:30.000Z",
            "id": "539119794604105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/GLTOi835fE"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:28.000Z",
            "id": "539119787570257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/8LBYq0aEOt"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:26.000Z",
            "id": "539119780163092482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/PVoYlpwrkB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119752199684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/Zm7SGrYi1v tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119736269701122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LQgA61yPa8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119727486828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/QzTE0jiS2p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119712689340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/M64Q4uATOj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119704250384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LCIjHkQrhS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119696943923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/nSoEsBV3yQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119690111385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0s7AlDolH2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119682125459458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BynZbV1LMi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119665801224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/3H11OSGtC7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119658188554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/MuuzhEWnzi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119651041447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/fJP8HaVMJd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119637011521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LNhdAVCcAd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119621639393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/hL3ygha1NV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119614148370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/D8iOKC598I tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119607093534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/cJBVPkKx9N tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119598897860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/qAPUyncwSg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:43.000Z",
            "id": "539119598059003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste\u00a0domingo http://t.co/P4AlXkBoqw"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119582221328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/8yVRq3LdMz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119575975993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/7kTtzijBSq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119559240728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/yRalMrxJvf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119551187668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/nvRQ9QS6oH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119522100178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/ZYitLWxbFC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119514630123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/4edlSlP3rH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119507436875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/khbOExUAg1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119500134596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iDjnb55iIi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119484837965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/vnKdeDxdAu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119477686681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/1owQaZ0iqP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119463178571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/GlHwiiFmMJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119455771451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/aZkPR0c5as tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119439862456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/7fuNQ8DWAL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119433617129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/4BbyJYNjFD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119429917761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/71Phl6y9xs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119414835019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/xhg73ivaLc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119408279343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/DKHPlB5usQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119390050897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/PCNOXlkPx2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119382438227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0hGgRt8YrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119366822834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/IE8PnJUG9P tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119358937538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/igawPu4rIj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:41.000Z",
            "id": "539119341027856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/YNYDDDIsSB"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:40.000Z",
            "id": "539119333696208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/WivRGqI9At"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:37.000Z",
            "id": "539119321364979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil ... http://t.co/WyzSwzKsRc"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:24.000Z",
            "id": "539119267837259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/16VpAR66Ka"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:20.000Z",
            "id": "539119252670660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ejWhCTdCkd"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:15.000Z",
            "id": "539119229627162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/N8QBZKrHBF"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:13.000Z",
            "id": "539119221477634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/xlL4klWHTI"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:09.000Z",
            "id": "539119205136617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ZpH0DPnsn7"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:59.000Z",
            "id": "539119164879667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/IaPhnxaarx"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:51.000Z",
            "id": "539119128250814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BOHXMAkMGv"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:47.000Z",
            "id": "539119112991961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/7eeM7YoiBR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:41.000Z",
            "id": "539119089122172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nTTLfKrrqj"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:40.000Z",
            "id": "539119081979273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/MWrz0YMYqM"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:26.000Z",
            "id": "539119025075126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/v8TGNcN1Jy #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:21.000Z",
            "id": "539119004812460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/0w4sh0McCz"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:19.000Z",
            "id": "539118995152986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/tchseoIjKw"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:13.000Z",
            "id": "539118970540797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/uGuM4JMEVS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:10.000Z",
            "id": "539118958050168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/fKUXtVbt07"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:08.000Z",
            "id": "539118949565091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil... http://t.co/xVCFJXIvod"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:01.000Z",
            "id": "539118920301441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares... http://t.co/gb7HmW6FVZ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:57.000Z",
            "id": "539118904790888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hec... http://t.co/MN9uAYps6F #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:51.000Z",
            "id": "539118877855059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e a... http://t.co/9orP3UWaLT"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:46.000Z",
            "id": "539118856279568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/7FV6B8gsrL"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:40.000Z",
            "id": "539118831902277634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/w8ahe3FWPe"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:37.000Z",
            "id": "539118819067691010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/N33eaaGaVp"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:35.000Z",
            "id": "539118811773796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e ... http://t.co/dhji6HcFgR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:19.000Z",
            "id": "539118742454562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ArRb4cWu0h"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:15.000Z",
            "id": "539118728831451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/viDRYFQKny via esporte"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:15.000Z",
            "id": "539118727275356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iURvTi5vcv via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:09.000Z",
            "id": "539118703158120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e a... http://t.co/1rz4kgc7u9"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:02.000Z",
            "id": "539118671772147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nRBmjDzCIL"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:56.000Z",
            "id": "539118647248035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/xGDnXNHF7G"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:54.000Z",
            "id": "539118639879049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/hspo3HEZxI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:52.000Z",
            "id": "539118628864405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/DriKAZIAVp"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:51.000Z",
            "id": "539118626029047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/shYenjSv3Y"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:46.000Z",
            "id": "539118606206791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/IwRWPaUFKi"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118605028184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/YY4UMSCpiO tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118584014725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/riRHIcGr6o tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:41.000Z",
            "id": "539118583180050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/2gllkGWQGr"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:38.000Z",
            "id": "539118571234672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/WM5IweuDY8"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:35.000Z",
            "id": "539118558194581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/5gRKYpsYG8"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118550376398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/li37ynRguG tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118516264108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0N8voNJcQr tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:17.000Z",
            "id": "539118484563578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pJPKwI8XEr"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:55.000Z",
            "id": "539118392439873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil ... http://t.co/jKbAujQAGT Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:51.000Z",
            "id": "539118374815412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/PtbR92YFz0"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:49.000Z",
            "id": "539118366854623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/HifXKYJHVP"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:48.000Z",
            "id": "539118362127659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pi4EaycUnT"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:43.000Z",
            "id": "539118342464757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/Zhc5nQ6duG"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:42.000Z",
            "id": "539118334906609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/XrPPwg0nN4"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:30.000Z",
            "id": "539118286495956994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/cl9Ta3EgYL"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:22.000Z",
            "id": "539118252756983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ZaWUDEiCBA"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:20.000Z",
            "id": "539118245190459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/rS8AjtXrY2"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:18.000Z",
            "id": "539118234742439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/Ehbjp1WBaa"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:16.000Z",
            "id": "539118228937535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/p5GEnzCF0t"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:09.000Z",
            "id": "539118197752864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/blTt6xxynA"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:58.000Z",
            "id": "539118152316366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/rEOT7qjOc4"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:53.000Z",
            "id": "539118133319987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectar... http://t.co/W1FkJXGviD #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:51.000Z",
            "id": "539118124138639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pMulqWCgp3"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:49.000Z",
            "id": "539118114005217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/vAkXKatBcE"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:43.000Z",
            "id": "539118087526567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectar... http://t.co/k6tRQIzF6v #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:36.000Z",
            "id": "539118059957411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/LpIogfoOLM"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:32.000Z",
            "id": "539118044878868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/VBaVhEdJxT"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:22.000Z",
            "id": "539117999467151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/dgUuYRPNuR"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:15.000Z",
            "id": "539117970597748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/tCqLGQKey9"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "539117958883053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 m... http://t.co/5S91rfmsR6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:08.000Z",
            "id": "539117942810480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/syrIQnaZYq"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:03.000Z",
            "id": "539117922753314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/QwgYW7IU0f"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:55.000Z",
            "id": "539117888309706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque te... http://t.co/tWyA1rFtuO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:54.000Z",
            "id": "539117885465960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/lWQ2RtGdoe"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:43.000Z",
            "id": "539117839102144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/or3SnVNxWo"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-11-30T18:03:34.000Z",
            "id": "539117546994016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/yfiHa7t3jE"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2014-11-30T17:45:15.000Z",
            "id": "539112940041818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Campo - Projeto Semeando o Bioma Cerrado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso de... http://t.co/VuSOwZwEXd"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-11-30T17:22:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539107203219611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ys1mu2AmP4"
        },
        {
            "author_id": "1558547690",
            "created_at": "2014-11-30T16:59:40.000Z",
            "id": "539101466477473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/nOf6kfmvkj"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-11-30T16:43:51.000Z",
            "id": "539097487655833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ufam abriga boa parte da biodiversidade encontrada na Regi\u00e3o Norte http://t.co/HQvsKdcmUD"
        },
        {
            "author_id": "59229498",
            "created_at": "2014-11-30T16:40:08.000Z",
            "id": "539096549641302019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, ou \u00c1gua Mineral, no texto Banho de Natureza.\nhttp://t.co/03MMmJzyVS"
        },
        {
            "author_id": "45890496",
            "created_at": "2014-11-30T16:40:03.000Z",
            "id": "539096531144409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, ou \u00c1gua Mineral, no texto Banho de Natureza.\nhttp://t.co/ZGzdZJoGSc"
        },
        {
            "author_id": "81254696",
            "created_at": "2014-11-30T16:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9580633,
                        -22.4088632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539087631817011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to na paz de Gandhi.. \u270c\ufe0f\ud83d\ude1c #tere #parquenacionaldaserradosorgaos @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/fTkpU4An2o"
        },
        {
            "author_id": "2746964641",
            "created_at": "2014-11-30T15:18:31.000Z",
            "id": "539076011003232257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa Llamas - Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguai - Dia meio feio hoje. Acordei com o... http://t.co/yWWbBcyLbz"
        },
        {
            "author_id": "278698051",
            "created_at": "2014-11-30T14:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539062599783292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/51s2gGF00V"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-11-30T14:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosbirc"
                    }
                ]
            },
            "id": "539058556289708033",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosbirc, Serra do \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o terceiro parque nacional mais antigo do Brasil, ficando atr\u00e1s apenas do Itatiaia e do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-11-30T13:51:20.000Z",
            "id": "539054071941169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico - Durante solenidade pelo Anivers\u00e1rio do Parque Nacional agora o Deputado Hugo Leal anunciou... http://t.co/OwWyV7NTQQ"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-11-30T12:57:50.000Z",
            "id": "539040607592009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o governo reduz \u00e1rea protegida, o desmatamento explode. Entenda aqui http://t.co/ZuUvu4V0Yj"
        },
        {
            "author_id": "163582587",
            "created_at": "2014-11-30T12:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539033025666117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0a\u263a\ufe0f\u2708\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/teP6ViC3mm"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-11-30T11:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "539011008157978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 nov 2014: 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-11-30T10:21:14.000Z",
            "id": "539001199182495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocante cena gravada no parque nacional de kruger, na \u00e1frica do sul. Um jovem le\u00e3o foi atacado subitamente por... http://t.co/dtUpH21GZR"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2014-11-30T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VICTORJSOSAV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "538847016101871617",
            "in_reply_to_user_id": "55432259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@VICTORJSOSAV Uma noite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Cappadocia\n\ud83d\udcf7 Anuparb Papapan http://t.co/t44Ib4vmwa"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-29T23:24:33.000Z",
            "id": "538835940601757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica da nossa Blogueira Oficial le.touristeblog, n\u00e3o\u2026 http://t.co/RshmMlQJSY"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-11-29T22:56:12.000Z",
            "id": "538828803158859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja conhece o parque nacional peneda-geres? http://t.co/WQavT0wfm7"
        },
        {
            "author_id": "1202226919",
            "created_at": "2014-11-29T21:21:56.000Z",
            "id": "538805081169477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 151 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"16/11/14 Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul RS\" http://t.co/Yd648QZE4R"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:03.000Z",
            "id": "538787995638173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/44NbNtrvLr"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:02.000Z",
            "id": "538787994157600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/cJ0XUd6LDd"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:01.000Z",
            "id": "538787989703241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/w8ckWI3sbL"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:01.000Z",
            "id": "538787988138782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/sIBgmNCaXM"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:00.000Z",
            "id": "538787986372956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/p1kDY2GGCj"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-11-29T20:13:58.000Z",
            "id": "538787977330032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/lvyb3Jqbe9"
        },
        {
            "author_id": "406888097",
            "created_at": "2014-11-29T17:58:18.000Z",
            "id": "538753835527712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling orgulhoso at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/40m91MvAP5"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2014-11-29T17:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30617904,
                        -26.21818186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "538752550196232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mais novo #bff @ Floresta Nacional Tres Barras : Ibama http://t.co/wxwbTHXo6n"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-29T17:49:49.000Z",
            "id": "538751701495189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/AcH6USRmtv"
        },
        {
            "author_id": "232288724",
            "created_at": "2014-11-29T17:24:51.000Z",
            "id": "538745418172358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u brasil http://t.co/WrraL00Gkc"
        },
        {
            "author_id": "245587508",
            "created_at": "2014-11-29T17:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "depHugoLeal"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "538742758065074176",
            "in_reply_to_user_id": "57771926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@depHugoLeal: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o - O Dia Estado - O Dia http://t.co/4bVOFV1qts via @jornalodia\u201d"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2014-11-29T17:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "538740827564953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o - O Dia Estado - O Dia http://t.co/yXMhGKxwZK via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "75892925",
            "created_at": "2014-11-29T16:59:07.000Z",
            "id": "538738942993235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miradouro da Pedra Bela\n\nEspelho da beleza fant\u00e1stica do Parque Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas (800 metros de... http://t.co/bhYgse9IYa"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-29T16:55:50.000Z",
            "id": "538738114882068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Qq0K2Gyb7A"
        },
        {
            "author_id": "2894612343",
            "created_at": "2014-11-29T16:20:00.000Z",
            "id": "538729096293789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/6oR8ZNwNEi"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-29T16:19:51.000Z",
            "id": "538729058360504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Y3xmums1LL"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:20.000Z",
            "id": "538728173328818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/ncgbDrsjxR"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:19.000Z",
            "id": "538728172125032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/FwACv5lSOO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:17.000Z",
            "id": "538728161714794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/vtuWzMdAuI"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:17.000Z",
            "id": "538728160339054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/5VbAHEV0VD"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:16.000Z",
            "id": "538728158707449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/2HD4O6UIFJ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:16.000Z",
            "id": "538728157289775105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/lQoHQahrzi"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:14.000Z",
            "id": "538728148989276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/ok0NrqgiEC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:13.000Z",
            "id": "538728146049048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Usj1BMF3Zp"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:13.000Z",
            "id": "538728143020756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/9LxRkXv5zi #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:11.000Z",
            "id": "538728136821579778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/vtKCnsajet"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:09.000Z",
            "id": "538728127707373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/FJVtftKjKy"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:07.000Z",
            "id": "538728120035979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/rqlgYdHnaC"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:07.000Z",
            "id": "538728118513442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/sq0YPNtcq7"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:06.000Z",
            "id": "538728117070602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/VD8ZHs7wnF"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:05.000Z",
            "id": "538728113425768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/yaTmBhmZWj"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:05.000Z",
            "id": "538728110053539841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/pf5WpySdid"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:04.000Z",
            "id": "538728109185323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/gKN5Af9TfW"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-29T16:15:59.000Z",
            "id": "538728088071188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/P89zVj1CCA"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-29T16:15:59.000Z",
            "id": "538728085164544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Bb1I3iuo5S"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:59.000Z",
            "id": "538727584679202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/kslCz2IFWc"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:58.000Z",
            "id": "538727577611825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/09MNeGFeyz"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:56.000Z",
            "id": "538727570020130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/4tIjdPACLL"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:39.000Z",
            "id": "538727499312558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/pt9ak2nQe9"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-29T16:12:00.000Z",
            "id": "538727085338918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/J8FV9DEfXC"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:58.000Z",
            "id": "538727077147443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/hR5t1hYUOO"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:43.000Z",
            "id": "538727011418509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/5JuZIGn32n"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:41.000Z",
            "id": "538727003147341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/w7ofS62ebc"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:36.000Z",
            "id": "538726981466996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Ac2j2liSDA"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:35.000Z",
            "id": "538726977008439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/1AtOCx9aP2"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:34.000Z",
            "id": "538726975485915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de H... http://t.co/nKtFEElCBx"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:34.000Z",
            "id": "538726973275521026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/hENTyGqS7q"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:33.000Z",
            "id": "538726971878801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/wfn7JD0b02"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:33.000Z",
            "id": "538726970305937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/w9ZktduRR8"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:30.000Z",
            "id": "538726957295235073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/jZIgH6fL5c"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:17.000Z",
            "id": "538726904329560066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/5AknAwbCOg"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:05.000Z",
            "id": "538726854295707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/KSmNuRmuS6"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:00.000Z",
            "id": "538726834112704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/lelNBSBLJl"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-29T16:10:59.000Z",
            "id": "538726826231615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/BB7F2JcFaK"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-29T16:10:37.000Z",
            "id": "538726735487848450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/U2hzoywfC4"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-29T16:10:34.000Z",
            "id": "538726723802513409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/7cmVbLBfQk"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-29T16:10:29.000Z",
            "id": "538726700087918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/bbTpjegqJy"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-29T16:10:24.000Z",
            "id": "538726683168092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/vtuWzMdAuI"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-29T16:09:52.000Z",
            "id": "538726547327164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional d... http://t.co/RiCQvjeEnH"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-29T16:09:43.000Z",
            "id": "538726510773800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/oIX41kffwo"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-29T16:09:38.000Z",
            "id": "538726489231872002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hw... http://t.co/Y4lq9Kh6yH"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-29T16:09:29.000Z",
            "id": "538726450195492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/WTxDch0nrM"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Barras, Brasil",
                "id": "35576da8d3dfeeec",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371444263",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigoangelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297642310",
                "name": "OXingu",
                "username": "oxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54227167",
                "name": "Toli",
                "username": "SouMaisToli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51930700",
                "name": "Portogente",
                "username": "portogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59286856",
                "name": "RAFAEL",
                "username": "rafael_coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47945667",
                "name": "Severo Moreira",
                "username": "Severom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236402742",
                "name": "Marcos Arruda",
                "username": "marcosarruda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323047044",
                "name": "L Andrade",
                "username": "LeilaLada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283146181",
                "name": "cacto",
                "username": "_hannahsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496684178",
                "name": "Alessandra Pisoni",
                "username": "PisoniAle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543669083",
                "name": "Gaucho Brazilian BBQ",
                "username": "GauchoBBQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87089567",
                "name": "Yvanowik D. Val\u00e9rio",
                "username": "yvanowik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175827269",
                "name": "Marcio Haskel",
                "username": "haskels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856800266",
                "name": "Jorge Inacio Viana",
                "username": "jorgiinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722451411",
                "name": "Sindicato ADM Para",
                "username": "SinadAdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372947577",
                "name": "x",
                "username": "desativadob_bye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646678863",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "LeandrinhoGomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355513663",
                "name": "\ud83d\udca3",
                "username": "Q6ploda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44473454",
                "name": "Felipe",
                "username": "asanortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902256273",
                "name": "Sheeylli Moralyes",
                "username": "SheeylliMorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881590873",
                "name": "eletronPi",
                "username": "eletronPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663215",
                "name": "Petru's Araujo",
                "username": "Pietro_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27436694",
                "name": "Igor Rossine Gleb",
                "username": "igleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268260752",
                "name": "APAR-SP",
                "username": "APARSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535297",
                "name": "REVISTAPZZ",
                "username": "REVISTAPZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323670373",
                "name": "Rio do Peixe",
                "username": "riodopeixenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281904686",
                "name": "joseilton ( \u00cdndio )",
                "username": "indio_rj25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279368925",
                "name": "Lean Legal",
                "username": "Leaa_Legal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59953810",
                "name": "\u00c9verton Zimmer",
                "username": "Everton_Zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229627870",
                "name": "Jose Netto",
                "username": "jfa_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763965639",
                "name": "Trajano de Al",
                "username": "trajano_82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67721045",
                "name": "Senadora L\u00facia V\u00e2nia",
                "username": "Lucia_Vania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483372312",
                "name": "Comary Shopping",
                "username": "ComaryShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358434645",
                "name": "Jairo",
                "username": "Jairohenriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872457854",
                "name": "Biketodosantodia",
                "username": "BikeTSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21644733",
                "name": "Organics Brasil",
                "username": "organicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58363812",
                "name": "Char\u00e3o",
                "username": "umaCharao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856941290",
                "name": "Eclipse Lunar",
                "username": "_EclipseLunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210850055",
                "name": "Mauricio Nava",
                "username": "mauricionavaskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334662894",
                "name": "Wandel Vianna",
                "username": "wandelvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71370693",
                "name": "Prof.Marcelo",
                "username": "maf_pedagogohot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36101169",
                "name": "Eliomar Coelho",
                "username": "EliomarCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211944297",
                "name": "Guanabara",
                "username": "ViajeGuanabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114475",
                "name": "Exxtra",
                "username": "PortalExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152863818",
                "name": "DePaula&Costacurta",
                "username": "DPCAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902141211",
                "name": "Cida  P Silva, maria",
                "username": "mappint20141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121139688",
                "name": "Vandrey Pereira",
                "username": "VandreyPereira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48412322",
                "name": "Clovis Rodriguez",
                "username": "objetiva50mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546390593",
                "name": "Isabel Monge",
                "username": "IsabelMonge63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398459704",
                "name": "Lino Fernando",
                "username": "LinoViveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51060851",
                "name": "Ivan Lopes da Silva",
                "username": "IvanExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361245",
                "name": "MARIA HELENA AVENA",
                "username": "mhavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272583976",
                "name": "Curiosidades",
                "username": "insolitasangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729772336",
                "name": "FamecosCast",
                "username": "FamecosCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52248645",
                "name": "Na Rede com Scheila",
                "username": "redecomscheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32429520",
                "name": "Humberto Santana Jr",
                "username": "humbertosj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126696546",
                "name": "10Loca",
                "username": "10loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16085445",
                "name": "Ang\u00e9lica Tavares \ud83d\udc89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "byangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297679952",
                "name": "Daniel Lomonaco",
                "username": "daniellomonaco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127001714",
                "name": "Viviane Ribeiro",
                "username": "Viviribeiromma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "621295204",
                "name": "Proyecto Iber\u00e1",
                "username": "proyectoibera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150492008",
                "name": "Mar\u00eda ~",
                "username": "maleilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860327187",
                "name": "greatlimpopo",
                "username": "greatlimpopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415437408",
                "name": "\u26a1Araujo\u26a1",
                "username": "FelipeAdeAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186678566",
                "name": "\u2022",
                "username": "xavmhlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138715765",
                "name": "May-e",
                "username": "MayaraAlonsof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894975500",
                "name": "Gloria Santana",
                "username": "gloriasantana21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871658568",
                "name": "Lindomar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100%Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DireitaLindomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53089740",
                "name": "Triatlo AASM",
                "username": "triatloaasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753985760",
                "name": "Cassinho",
                "username": "1961Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894612343",
                "name": "Fernanda #timbeta",
                "username": "fmartinstimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558547690",
                "name": "Massao Okutagawa",
                "username": "Okutagawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59229498",
                "name": "Rosa Diniz",
                "username": "RosaDiniz_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45890496",
                "name": "Painel Brasil TV / Rosa Diniz \u2217",
                "username": "painelbrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81254696",
                "name": "Carol Almeida",
                "username": "ACarolAlmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746964641",
                "name": "Easy day out",
                "username": "easydayout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278698051",
                "name": "Fer",
                "username": "feurdrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163582587",
                "name": "Penha Regina Le\u00e3o",
                "username": "penhareginaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243726998",
                "name": "Bahia",
                "username": "BahiaManoel2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55432259",
                "name": "V\u00edctor Sosa",
                "username": "VICTORJSOSAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202226919",
                "name": "Um Grande Pr\u00edncipe..",
                "username": "5_guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888097",
                "name": "Luis Alberto Silva",
                "username": "Lui54lb3rt0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u270c#elen\u00e3o",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232288724",
                "name": "Juan Pablo lopez",
                "username": "pablolpzg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245587508",
                "name": "Eneida",
                "username": "Eneida_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75892925",
                "name": "Luis Freitas",
                "username": "luisftas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "540517841921794048",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbw95skr3xx6hn5olblovq94q1z1",
        "oldest_id": "538726450195492864",
        "result_count": 490
    }
}