{
    "data": [
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-03-05T20:00:01.000Z",
            "id": "441302130948079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 mil turistas visitaram as Cataratas no Carnaval\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.450 visitantes... http://t.co/816BOvQAKr"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T19:56:23.000Z",
            "id": "441301217277652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes? Mandaram lembran\u00e7as! Hahahaha @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/xGi8wpDPVa"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T19:54:25.000Z",
            "id": "441300720672063489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas praqu\u00ea!? Kekaka @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/bSzycUQKt5"
        },
        {
            "author_id": "289072697",
            "created_at": "2014-03-05T19:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441293543706206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Rio de Janeiro continua lindo\" \u270c \ud83d\udc4f \ud83c\udfbc \ud83d\uddff \ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ZKYoeRCI64"
        },
        {
            "author_id": "124029034",
            "created_at": "2014-03-05T19:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "keviafrota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441290340184891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @keviafrota [pic]: http://t.co/6NR2QfYUh7"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T18:53:00.000Z",
            "id": "441285265915912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes dos sat\u00e9lites exist\u00edram as maquetes!  Haha Parque nacional das nascentes no nosso apoio:\u2026 http://t.co/hACJMzoROa"
        },
        {
            "author_id": "162502039",
            "created_at": "2014-03-05T18:28:38.000Z",
            "id": "441279132131807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/McRJ73F6vy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-03-05T18:23:47.000Z",
            "id": "441277914156236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/juRjIZxum1"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-03-05T18:19:28.000Z",
            "id": "441276825470115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00eania. http://t.co/eYF6SgS7G7"
        },
        {
            "author_id": "1640898049",
            "created_at": "2014-03-05T18:05:42.000Z",
            "id": "441273359372779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jYbcH1hVqC"
        },
        {
            "author_id": "48002364",
            "created_at": "2014-03-05T17:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 52,
                        "username": "GabiihSouzaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "441268071135969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":DD (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @gabiihsouzaa) http://t.co/WhxmSJM3fj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-05T17:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "ThifanyMi"
                    }
                ]
            },
            "id": "441264386221826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda fotografia desta quarta-feira. RT @ThifanyMi: Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YNT0uBOA0c"
        },
        {
            "author_id": "173110096",
            "created_at": "2014-03-05T17:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2436634,
                        -22.9197313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441264174598213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u, q lugar maravilhoso ! @ Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/Iup8jTvyC4"
        },
        {
            "author_id": "185056393",
            "created_at": "2014-03-05T17:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7142769,
                        -23.5109305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6be7be665b7bf249"
            },
            "id": "441261459088371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6IJVGgZ0kB"
        },
        {
            "author_id": "124029034",
            "created_at": "2014-03-05T17:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441260575067492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DMtmHlipsT"
        },
        {
            "author_id": "1675566414",
            "created_at": "2014-03-05T17:01:58.000Z",
            "id": "441257321583611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval\nMarca \u00e9 menor que a registrada em 2013, mas... http://t.co/4bk8zYSc6U"
        },
        {
            "author_id": "1000424940",
            "created_at": "2014-03-05T16:26:34.000Z",
            "id": "441248411732279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libere o seu lado mais canino em WolfQuest, um simulador de lobo que recria virtualmente o territ\u00f3rio do Parque Nacional Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "12216792",
            "created_at": "2014-03-05T16:19:59.000Z",
            "id": "441246754986795009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling aben\u00e7oado at Templo IV Parque Nacional Tikal http://t.co/0UDrKeR4Ry"
        },
        {
            "author_id": "224268116",
            "created_at": "2014-03-05T16:10:23.000Z",
            "id": "441244342829596673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ant\u00edlope ao lado vive no Parque Nacional Kruger, um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico na \u00c1frica do Sul. E a aranha \"folgada\"... http://t.co/diMuVaMel2"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-03-05T15:51:03.000Z",
            "id": "441239476648427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ultrapassa a marca de 30 mil visitantes nesse feriado de carnaval!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/5giC8Ghbdt"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-05T15:32:58.000Z",
            "id": "441234922892972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero todo fim de tarde ao teu lado! \ud83d\udc91\ud83d\udc97 @ Parque Nacional Santa Teresa, Zoologico http://t.co/BHPkCODuLn"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2014-03-05T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "username": "costaofortaleza"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 110,
                        "username": "rotadoscanyons"
                    }
                ]
            },
            "id": "441234224838766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da trilha do Malacara, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Gn7G0iXTZZ \n#mtur @costaofortaleza @rotadoscanyons"
        },
        {
            "author_id": "52715350",
            "created_at": "2014-03-05T15:24:01.000Z",
            "id": "441232670966939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais e as aves da Lagoa do Peixe est\u00e3o no maravilhoso livro de Renato Grimm. http://t.co/qr5Engl0Zh"
        },
        {
            "author_id": "465855146",
            "created_at": "2014-03-05T14:31:27.000Z",
            "id": "441219444619354114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Ipor\u00e3 - Floresta Nacional de Passa Quatro\nIpor\u00e3 em Tupi-Guarani quer dizer Rio Bonito."
        },
        {
            "author_id": "1895731208",
            "created_at": "2014-03-05T14:31:20.000Z",
            "id": "441219415225298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/1KHxNQ70Yw via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-03-05T14:27:00.000Z",
            "id": "441218323598962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartixa/Osga/Gecko no Parque Nacional do Iona, Deserto do Namibe - camuflagem perfeita! Angola. http://t.co/RBOzHAK0Zx"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-03-05T14:26:16.000Z",
            "id": "441218137912913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartixa/Osga/Gecko no Parque Nacional do Iona, Deserto do Namibe - camuflagem perfeita! Angola. http://t.co/alwUsx8nMQ"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-05T14:26:10.000Z",
            "id": "441218114567831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/AMriPTmVOt"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-05T14:23:30.000Z",
            "id": "441217443403661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/oYLQAgnvzY"
        },
        {
            "author_id": "70700910",
            "created_at": "2014-03-05T14:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "441216105344806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios http://t.co/vjImlr50P1 DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "284861662",
            "created_at": "2014-03-05T14:15:06.000Z",
            "id": "441215328756826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/hcGND1zZWZ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-03-05T13:58:02.000Z",
            "id": "441211034590650369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/wyl1ax6xEB"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-03-05T13:57:50.000Z",
            "id": "441210982426107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/KDkirtWBcL"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-03-05T13:57:40.000Z",
            "id": "441210939757428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/O3BdXr0pUs"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-05T13:51:36.000Z",
            "id": "441209416424357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/hYNa0Sk3oR"
        },
        {
            "author_id": "712378098",
            "created_at": "2014-03-05T13:51:09.000Z",
            "id": "441209303030980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras no Parque Nacional Plitvice durante o inverno na CRO\u00c1CIA http://t.co/tr5KvB6Len"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:51.000Z",
            "id": "441209227978108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/pVPZLO4RSX"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:44.000Z",
            "id": "441209195728084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/ekgr3KxRwv"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:40.000Z",
            "id": "441209178732765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a reg... http://t.co/4ESy50SBUI Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:35.000Z",
            "id": "441209161351577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/Y08Iy4RtuH"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:13.000Z",
            "id": "441209067843760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/P5z8uRfiEf"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "441209056141639680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/oOpTrceUQj #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:09.000Z",
            "id": "441209050894573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/6x7yzXbJzZ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:02.000Z",
            "id": "441209019764449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/RII5r7hIUP"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:58.000Z",
            "id": "441209003360534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/EhaIwVjvdT"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:48.000Z",
            "id": "441208961534918659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/lfcqbrdQUr"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:45.000Z",
            "id": "441208949220462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/fWsThyloMC"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:45.000Z",
            "id": "441208947555307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/lQCKw9P6GP"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:42.000Z",
            "id": "441208938818576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/dmSqGMjBb8"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:34.000Z",
            "id": "441208901866758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/m5t9jbsxzv"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:27.000Z",
            "id": "441208874134016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/0DQfgUxfQr"
        },
        {
            "author_id": "185056393",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7142769,
                        -23.5109305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6be7be665b7bf249"
            },
            "id": "441208849010552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dPRcAnJidk"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:13.000Z",
            "id": "441208813954158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/zEGeCw8ehf #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:01.000Z",
            "id": "441208765992288258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/uH0LN5PxNR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:57.000Z",
            "id": "441208748929867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/ZhAP3zLYMP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:36.000Z",
            "id": "441208661860298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/RhWClxcSTN"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:28.000Z",
            "id": "441208627861258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/5MASNnZpor"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:15.000Z",
            "id": "441208574077702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/RvFJaZ8zXu"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:14.000Z",
            "id": "441208565965930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor ... http://t.co/Xw4MPybKcC #brasil"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:08.000Z",
            "id": "441208540540055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/UeDzakEWCS"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-03-05T13:48:02.000Z",
            "id": "441208518419296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/jlnVSQpGiX"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:58.000Z",
            "id": "441208502761975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/etP1r2PvGH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:46.000Z",
            "id": "441208448839991299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/QyYUjLcck2"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-03-05T13:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "441208432834527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a ... http://t.co/ip0r3l57KC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-03-05T13:46:18.000Z",
            "id": "441208081343467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/hqhnMcHGmk"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-03-05T13:44:31.000Z",
            "id": "441207632104144898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/3aYvtmY4S7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-05T13:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "fabiwurmeister"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "441207600232034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @fabiwurmeister: G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/gyYCF746aK @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-03-05T13:43:31.000Z",
            "id": "441207381129580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/fx2jthF3hO"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-03-05T13:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "441207160567889920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/L18bSpOFCZ #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "596045505",
            "created_at": "2014-03-05T13:42:33.000Z",
            "id": "441207139319959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EVj026FNPk"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:25.000Z",
            "id": "441206854341775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2... http://t.co/8yMT5Fq27n"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:08.000Z",
            "id": "441206780308099075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/7q9lfHTDTP"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-05T13:41:05.000Z",
            "id": "441206770296303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/xZ1ZZCxWHG"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-05T13:40:55.000Z",
            "id": "441206727841570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/VlPgTHwuLZ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-03-05T13:39:41.000Z",
            "id": "441206415710224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/BxNRREpWww"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-03-05T13:39:05.000Z",
            "id": "441206266959257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/r1vKO9QBXL"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-05T13:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "441197402327097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/sfF61qiQ1p"
        },
        {
            "author_id": "97471564",
            "created_at": "2014-03-05T12:59:48.000Z",
            "id": "441196379382104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 - Meio Ambiente - Not\u00edcias - Portogente http://t.co/FiOGU65n2L"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-05T12:55:07.000Z",
            "id": "441195201072476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini bambi gostando do carinho! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Santa Teresa, Zoologico http://t.co/DQjAbo4YEJ"
        },
        {
            "author_id": "967040948",
            "created_at": "2014-03-05T12:47:19.000Z",
            "id": "441193238826065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biker Garaje: Rodando por la raya: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas y la Baixa Limia. http://t.co/OXjhgcODo7"
        },
        {
            "author_id": "112005197",
            "created_at": "2014-03-05T12:30:18.000Z",
            "id": "441188957179486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUAL TIPO DE PENSAMENTO EXISTE NA SUA MENTE?: O ant\u00edlope ao lado vive no Parque Nacional Kruger, um santu\u00e1rio ... http://t.co/KPJv5Sq7Rx"
        },
        {
            "author_id": "30311851",
            "created_at": "2014-03-05T11:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "441177202559041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarnaSerra!!! #carnaval #SerradoCipo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/OR0bSDXtLt"
        },
        {
            "author_id": "420215791",
            "created_at": "2014-03-05T11:33:05.000Z",
            "id": "441174555080798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do\nIgua\u00e7\u00fa https://t.co/zmZcEyX65H"
        },
        {
            "author_id": "397623716",
            "created_at": "2014-03-05T11:25:17.000Z",
            "id": "441172593962668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China profunda @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/q6hi2avgIX"
        },
        {
            "author_id": "139938697",
            "created_at": "2014-03-05T11:24:14.000Z",
            "id": "441172329880502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Cariri  Parque Nacional  18.218  extremo sul / Prefeitura de Guaratinga - Uma nova Hist\u00f3ria\n Serras com... http://t.co/ov63RXp2UC"
        },
        {
            "author_id": "424413768",
            "created_at": "2014-03-05T11:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "441170666960605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Naturaleza Argentina -  http://t.co/QbbDSUffBk  #ParqueNacionalLan\u00edn , #NaturalezaArgentina #NatArg @ParquesOficial http://t.co/cNv9Nd3Jkq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-05T09:56:06.000Z",
            "id": "441150149944164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Qui\u00e7ama de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPosting \"National Park... http://t.co/IlCoP1TDEy"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-05T05:15:02.000Z",
            "id": "441079416337088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-03-05T04:17:14.000Z",
            "id": "441064869375115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/E000cIJUcn"
        },
        {
            "author_id": "296520651",
            "created_at": "2014-03-05T03:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80139605,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "441056664029253633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/UMPjG4lX7n"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-05T03:00:03.000Z",
            "id": "441045447960850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia -  5 de mar\u00e7o de 2014\nLagoa Bonita ao entardecer \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YFjlecO9Mn"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2014-03-05T02:59:52.000Z",
            "id": "441045402360741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque nacional e como n\u00e3o tinha banheiro tive que fazer xixi no meio do mato. Resultado: Sentei num galho! =\\"
        },
        {
            "author_id": "47989156",
            "created_at": "2014-03-05T01:47:25.000Z",
            "id": "441027169452830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira no \u00faltimo dia do carnaval... \u2014 at Parque Nacional de Itatiaia RJ http://t.co/Bc1ZrT5VGs"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T01:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "441020042671841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/5lo77jS6Q4 CATARATAS DO IGUA\u00c7U - FOZ - PARQUE NACIONAL - 2\u00aa P. By"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-05T01:15:57.000Z",
            "id": "441019251004960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libere o seu lado mais canino em WolfQuest, um simulador de lobo que recria o Parque Nacional Yellowstone - http://t.co/3Yk7pcppE5"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T01:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "441018553454833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U - FOZ - PARQUE NACIONAL - 2\u00aa P. By FARINA: http://t.co/5lo77jS6Q4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "194645058",
            "created_at": "2014-03-05T00:49:51.000Z",
            "id": "441012682422902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio estrangeiro sobre o Parque Nacional da Tijuca. Sujeira de monte nas trilhas e pedras pichadas. Vergonha."
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-05T00:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "441000519742791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/EEU1QzXX3M CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PR. - FOZ - PARQUE NACIONAL - By"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2014-03-04T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "440996123239792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PR. - FOZ - PARQUE NACIONAL - By FARINA: http://t.co/EEU1QzXX3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "184476692",
            "created_at": "2014-03-04T23:34:19.000Z",
            "id": "440993672717275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aventura Selvagem\" mostra viagem ao \"Parque Nacional das Emas\" http://t.co/1Ip9mZBCCm"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2014-03-04T22:05:34.000Z",
            "id": "440971339449393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/T88AxeWpw5"
        },
        {
            "author_id": "38316535",
            "created_at": "2014-03-04T22:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80139605,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "440971310047297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-de n\u00e3o pode alimentar os animais @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/b9tjTurOcC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-04T22:00:43.000Z",
            "id": "440970118793658370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Qui\u00e7ama de Angola\" http://t.co/pNffKDkfVe"
        },
        {
            "author_id": "292565520",
            "created_at": "2014-03-04T21:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.9840481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440965736110899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ODbq1T5PLx"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-04T21:23:36.000Z",
            "id": "440960776958787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others http://t.co/ky50SUZfCl"
        },
        {
            "author_id": "30654907",
            "created_at": "2014-03-04T20:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57154044,
                        -25.55143591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440950729038393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/OBMRfoUatQ"
        },
        {
            "author_id": "77871599",
            "created_at": "2014-03-04T19:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440938118578176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paisagem... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/db2cO7DTE3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-04T19:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440930375653928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/exTFFdkauE"
        },
        {
            "author_id": "2201125595",
            "created_at": "2014-03-04T17:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3586084,
                        -22.9238911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440899323367550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Dona Marta, vista Cristo Redentor. \ud83c\udf1e\ue20c\ue420 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MWmUmAhSI5"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2014-03-04T17:02:29.000Z",
            "id": "440895065838219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado N&amp;B Peneda, Artesanato Regional, Produto do Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas PNPG, Lou\u00e7a, Mel, Ch\u00e1s, Licores... http://t.co/93vjHX4Pyb"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2014-03-04T16:59:53.000Z",
            "id": "440894411057008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N&amp;B Lamas de Mouro, Snack et Lembran\u00e7as Souvenirs,  Produto do Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas PNPG, Mel, Licores... http://t.co/93vjHX4Pyb"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-03-04T16:49:40.000Z",
            "id": "440891841039171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u registra grande n\u00famero de visitantes no feriad\u00e3o do Carnaval em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/0vt1PM8Xev"
        },
        {
            "author_id": "158616461",
            "created_at": "2014-03-04T15:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77105356,
                        4.54074305
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440877927228768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #del #cafe #amazing #instagram #instamoment #like #tangslike #instapic @ Parque\u2026 http://t.co/dGYittkq8c"
        },
        {
            "author_id": "284231121",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89837529,
                        -3.83825997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "440877200523657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre t\u00e3o dif\u00edcil me despedir de um natureza linda dessa\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/DvaoDtYrDt"
        },
        {
            "author_id": "298473207",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:24.000Z",
            "id": "440877174849933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas e petrechos de ca\u00e7a s\u00e3o aprendidos dentro de Parque Nacional http://t.co/E99nuJa56m http://t.co/hQvTKwLxfH"
        },
        {
            "author_id": "284231121",
            "created_at": "2014-03-04T15:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89837529,
                        -3.83825997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "440877167602597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil me despedir dessa natureza perfeita!' \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/bDfX7b7Wll"
        },
        {
            "author_id": "75221052",
            "created_at": "2014-03-04T15:31:15.000Z",
            "id": "440872103718711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morto com farofa, subindo o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-04T15:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440866836012601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/UI3wySQGcy"
        },
        {
            "author_id": "125720028",
            "created_at": "2014-03-04T15:07:38.000Z",
            "id": "440866162684223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba, Panam\u00e1 http://t.co/drKjAt5OKH"
        },
        {
            "author_id": "125720028",
            "created_at": "2014-03-04T15:06:54.000Z",
            "id": "440865976452915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA, PARQUE NACIONAL COIBA http://t.co/nFt2lDLRRs"
        },
        {
            "author_id": "28058878",
            "created_at": "2014-03-04T14:59:41.000Z",
            "id": "440864159144873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Video: Parque Nacional Tijuca #Rio http://t.co/1wzQishxF1"
        },
        {
            "author_id": "15682801",
            "created_at": "2014-03-04T14:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.90846977,
                        -23.68970277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d30d31aefb62c360"
            },
            "id": "440859392729423873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/YNzRyPthQt"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-04T13:57:52.000Z",
            "id": "440848604421701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas - Saindo de Campinas\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0... http://t.co/VmKCGZRqMF"
        },
        {
            "author_id": "37577589",
            "created_at": "2014-03-04T13:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440847111522099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali atr\u00e1s \u00e9 um espermatoz\u00f3ide que cresceu e virou o Tarquilio... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FxecuEjVJK"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-03-04T13:40:42.000Z",
            "id": "440844285034778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos da #RPPN #BuracodasArarasEcoturismo \nInspirem-se e reflitam :D :) \nGostou?.......\nEnt\u00e3o... http://t.co/oppouMZ2t5"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-04T13:14:21.000Z",
            "id": "440837651893981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/atmC9LZup4"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-03-04T13:14:20.000Z",
            "id": "440837647720656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/kQCqApdek1"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:30.000Z",
            "id": "440836179693285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/mIm4dKneBP"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:27.000Z",
            "id": "440836166661599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/pwObvRm6jb"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:22.000Z",
            "id": "440836147829161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/jDwct79M8r"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:21.000Z",
            "id": "440836143966191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/aPpCq7hVsv"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-03-04T13:08:12.000Z",
            "id": "440836106288783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante \u00e9 multado ao usar ve\u00edculo para 'assustar' elefante na \u00c1frica: Incidente ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/Q1Wpyp3JV7"
        },
        {
            "author_id": "2357663535",
            "created_at": "2014-03-04T12:33:19.000Z",
            "id": "440827327984189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/RkU8CK2iHU"
        },
        {
            "author_id": "99502297",
            "created_at": "2014-03-04T11:12:02.000Z",
            "id": "440806872086740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF\u00daGIO BELA VISTA, ITAIPU BINACIONAL\nLocalizado entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Ilha Grande, desempenha um... http://t.co/ZGt7IMwJ6t"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-04T10:30:02.000Z",
            "id": "440796299911106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-04T10:17:49.000Z",
            "id": "440793227898392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 20km at\u00e9 CachoeiraCachoeira das flores \u2014 at Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ETYv6Blc0h"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2014-03-04T06:41:54.000Z",
            "id": "440738891113316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de tigre inspecionam uma armadilha fotogr\u00e1fica em uma \u00e1rea \u00famida no Parque Nacional de Bandhavgarh... http://t.co/JGXKKbrHPF"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-04T04:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440708906613215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/waF90w7UqY"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-03-04T01:37:57.000Z",
            "id": "440662398333362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira caminhada hoje no Parque Nacional Lanin"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T23:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440633044517797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver contigo \u00e9 bom demais! Teamo &lt;3 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3kKCYRUGi9"
        },
        {
            "author_id": "42466220",
            "created_at": "2014-03-03T23:33:21.000Z",
            "id": "440631043389800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ali est\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4nUpOXSbXO"
        },
        {
            "author_id": "704142007",
            "created_at": "2014-03-03T23:25:06.000Z",
            "id": "440628966869565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Arco \u00cdris, Parque Nacional Yellowstone\n\nBelezaGeek | Conffiance Convites http://t.co/EF29akf65c"
        },
        {
            "author_id": "165586559",
            "created_at": "2014-03-03T22:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82687607,
                        -2.74909164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "440618989249892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoa#do#peixe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RPWZd6Ufuj"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-03-03T22:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "440610754928975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parques nacionais v\u00e3o receber + de R$ 10 milh\u00f5es para investimentos em infraestrutura e sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/J9bmg6VeHV @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T22:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440607927767154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ncHrsrXpCA"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T21:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440606078972493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/taeTRkupxE"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440605795148132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#companheira #vida #parceira #amiga #filhota #malu #petlove \u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc3e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RWaWgCS8Jc"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440605331966918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zeUr3e187j"
        },
        {
            "author_id": "2288123232",
            "created_at": "2014-03-03T21:46:17.000Z",
            "id": "440604097993912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/J9vQUAHUKF"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440597942790279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YC8kHQYQhR"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440595161912184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/oiL1cOB2Uh"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-03-03T21:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "440593594270109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meus #pretos #amores #vida #pai #pr\u00edncipe #malu #filhota #lindos \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/GrWnE9qxSY"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T20:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440588610971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/wgom7GyQPR"
        },
        {
            "author_id": "423903819",
            "created_at": "2014-03-03T20:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43487037,
                        -7.21715752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "440583589080858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem! #amigosquecorrem #carnacorrida #runners \ud83d\udd1d\ud83c\udfc3\ud83d\udc4f @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/xY9zpy0l5G"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T20:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440582422363918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda maravilhosa com meus irm\u00e3os curtindo a linda cria\u00e7\u00e3o do nosso Pai! &lt;3 @ Parque Nacional Serra\u2026 http://t.co/leWNDPMjOs"
        },
        {
            "author_id": "258522351",
            "created_at": "2014-03-03T20:02:23.000Z",
            "id": "440577949289689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ainda agora do parque nacional de itatiaia, mano, que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "167101751",
            "created_at": "2014-03-03T19:42:13.000Z",
            "id": "440572875435950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da ressaca, duas horas de caminhada,\n cachoeira da farofa #aindavivo \u2014 at Parque Nacional Da Serra Do Cipo http://t.co/3EyD185z9v"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2014-03-03T19:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9380002,
                        -22.772602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "440572167215132673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas minhas! &lt;3 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/zPFXvVpQeH"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-03T19:12:43.000Z",
            "id": "440565451463344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/3a8BWVCrFK Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "138141599",
            "created_at": "2014-03-03T18:59:40.000Z",
            "id": "440562167197466625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha em outros ares \ud83d\ude05\ud83c\udfc3\ud83d\udc5f @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/cblk7tPxeK"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-03-03T18:58:52.000Z",
            "id": "440561966072221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional da PenedaGer\u00eas (PNPG), constitu\u00edda... http://t.co/tf7owICHx2"
        },
        {
            "author_id": "17323355",
            "created_at": "2014-03-03T18:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417324,
                        -22.46282092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "440556983432011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/LvaSZgcjp9"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-03-03T18:10:14.000Z",
            "id": "440549726501343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Protegida da Serra do #A\u00e7or: Quercus quer amplia\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida. http://t.co/jf2YWcpzJG"
        },
        {
            "author_id": "1272909992",
            "created_at": "2014-03-03T17:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "username": "ArikaCosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440546128384507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @arikacosta http://t.co/KhwGyWAZtQ"
        },
        {
            "author_id": "987354134",
            "created_at": "2014-03-03T17:31:40.000Z",
            "id": "440540022328934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Linda , carnaval bom demais .. \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/rTtDomWVlK"
        },
        {
            "author_id": "1004551434",
            "created_at": "2014-03-03T17:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0936867,
                        -15.0988996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "440539840871161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o da caverna do Perua\u00e7u @ Parque Nacional do Perua\u00e7u http://t.co/WQ4j0Vu0Vo"
        },
        {
            "author_id": "1004551434",
            "created_at": "2014-03-03T17:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0936867,
                        -15.0988996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "440538775958351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Perua\u00e7u http://t.co/aGBxHaefrj"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-03T16:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "440528252764176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) https://t.co/kS9IgoJks5"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2014-03-03T15:52:25.000Z",
            "id": "440515043139256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En Assureira. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/QYpcIHndWN"
        },
        {
            "author_id": "21864838",
            "created_at": "2014-03-03T15:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440512633008308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da \u00c1gua Mineral sendo lavado por S\u00e3o Pedro! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: https://t.co/P6dUwRTblP"
        },
        {
            "author_id": "276255809",
            "created_at": "2014-03-03T15:41:03.000Z",
            "id": "440512183001448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/2TnC5AeDeR"
        },
        {
            "author_id": "34072559",
            "created_at": "2014-03-03T15:25:36.000Z",
            "id": "440508293522681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu tava brilhando s\u00f3 no improviso\" kventapane mariicxavier @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/RaOn8kCTUP"
        },
        {
            "author_id": "53845752",
            "created_at": "2014-03-03T15:21:25.000Z",
            "id": "440507242035830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque at\u00e9 o Carnaval merece um day off :) (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/QYBNDA5LT6"
        },
        {
            "author_id": "87516934",
            "created_at": "2014-03-03T15:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440506955451629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others https://t.co/HcAcRdJRYz"
        },
        {
            "author_id": "15662475",
            "created_at": "2014-03-03T15:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44882037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "440502299119857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/Vh8il5wnLu"
        },
        {
            "author_id": "351200153",
            "created_at": "2014-03-03T15:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440502212700422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #parquenacional #beautiful #love \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cdkPAr883D"
        },
        {
            "author_id": "255205587",
            "created_at": "2014-03-03T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440499499216429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/UjgxuDs29W"
        },
        {
            "author_id": "143052029",
            "created_at": "2014-03-03T14:44:52.000Z",
            "id": "440498044698902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/7IFmBP8WOs"
        },
        {
            "author_id": "23754021",
            "created_at": "2014-03-03T14:17:38.000Z",
            "id": "440491192900648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem \u00e9 de sambar vem agora!\"\n\n\u00c9 o Arranco de Vars\u00f3via no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/d9QSkFWTjw"
        },
        {
            "author_id": "152822097",
            "created_at": "2014-03-03T13:52:47.000Z",
            "id": "440484937389842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9, hoje, a realidade do MONUMENTO NATURAL SERRA DA CAL\u00c7ADA...os motoqueiros invadem as \u00e1reas de acesso dos... http://t.co/e3g65205UH"
        },
        {
            "author_id": "436659247",
            "created_at": "2014-03-03T13:19:48.000Z",
            "id": "440476635859394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Dicas para Curtir o Carnaval em Foz do Igua\u00e7u\n1. Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas: v\u00e1 com roupas... http://t.co/NSYLQ5bazg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-03T13:14:48.000Z",
            "id": "440475377455337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita, Matheus. RT @matheus_sanvito: Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fY9YXdckYZ"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-03-03T12:14:02.000Z",
            "id": "440460084939079681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/k02I6JPWH9"
        },
        {
            "author_id": "27500157",
            "created_at": "2014-03-03T11:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440452022555672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inf\u00e2ncia, sempre me ensinando algo novo. \u26fa\ud83c\udf34\u2600\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/AZ9weqBCQS"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-03-03T11:35:42.000Z",
            "id": "440450438211448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental de propriedade na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Lw1qS4ADSN"
        },
        {
            "author_id": "27500157",
            "created_at": "2014-03-03T11:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440448423322718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inf\u00e2ncia, sempre me ensinando algo novo. \u26fa\u2600\ud83c\udf34\u270c\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83d\udc9b #uruguay @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/oEySLVLLFh"
        },
        {
            "author_id": "40712845",
            "created_at": "2014-03-03T10:31:10.000Z",
            "id": "440434198575603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On our way to Parque Nacional do Igua\u00e7u in #Brasil #visitsamerica #iguazu https://t.co/pc5mafCq0r"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2014-03-03T09:32:06.000Z",
            "id": "440419333752098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERCUS quer aumento da \u00e1rea protegida na Serra do A\u00e7or http://t.co/zAx4uTglED"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2014-03-03T09:31:44.000Z",
            "id": "440419242664394754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERCUS quer aumento da \u00e1rea protegida na Serra do A\u00e7or http://t.co/3zpqjZ4tt1"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-03T09:26:50.000Z",
            "id": "440418007018655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/bN203aMV0P"
        },
        {
            "author_id": "76221331",
            "created_at": "2014-03-03T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "440328299126870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/RTZvvgNtuc via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "32569810",
            "created_at": "2014-03-03T02:31:57.000Z",
            "id": "440313598704111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem mais no Parque Nacional Parnaso em Teres\u00f3polis com Arranco de Vars\u00f3via.  11h"
        },
        {
            "author_id": "81225645",
            "created_at": "2014-03-03T01:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "440305108253827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca | by Lu do Natal: http://t.co/zRjcLO7dFa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "296958682",
            "created_at": "2014-03-03T01:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440292810584236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/N9m45KoN98"
        },
        {
            "author_id": "41926090",
            "created_at": "2014-03-03T00:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440275655981535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o tudo de bom!!! \ud83d\udc6b\ud83d\udc6b @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/d0AsoyBfeV"
        },
        {
            "author_id": "155699753",
            "created_at": "2014-03-02T23:19:51.000Z",
            "id": "440265255755972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camecuareando#familia#dominguito#comerycomer @ Parque Nacional Lago de Cam\u00e9cuaro http://t.co/kIA2BSaFE6"
        },
        {
            "author_id": "116293407",
            "created_at": "2014-03-02T22:54:34.000Z",
            "id": "440258894334795777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expetacular... \ud83d\ude09 #eubaixinha #itaimbezinho #nature @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/DqCR2Orpih"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-03-02T22:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440257116360962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva #zamigos #chu\u00e1 @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/jDOoPLrpq4"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2014-03-02T22:39:49.000Z",
            "id": "440255183654637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos s\u00e3o flagrados capturando centenas de borboletas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: http://t.co/MLeTcPgJ3w"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2014-03-02T21:51:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440242903567597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's the Cataracs! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/E24kKgAjTQ"
        },
        {
            "author_id": "57800853",
            "created_at": "2014-03-02T21:40:34.000Z",
            "id": "440240269779554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Das Aves http://t.co/4mriEkDgvc"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-03-02T20:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440223346870190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 12 others http://t.co/QIGqcflHdo"
        },
        {
            "author_id": "191637417",
            "created_at": "2014-03-02T20:17:39.000Z",
            "id": "440219405491130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, esse ritmo de carnaval... &lt;3 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/s3KtXSFIKC"
        },
        {
            "author_id": "74502204",
            "created_at": "2014-03-02T20:15:26.000Z",
            "id": "440218846561972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam estuda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Canoa Quebrada http://t.co/AjXSZd6bcP"
        },
        {
            "author_id": "296958682",
            "created_at": "2014-03-02T19:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440201862491697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/DmkchOpAvY"
        },
        {
            "author_id": "500009524",
            "created_at": "2014-03-02T18:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440192771539083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y1nGWdsWAo"
        },
        {
            "author_id": "81954619",
            "created_at": "2014-03-02T18:28:35.000Z",
            "id": "440191956346363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, no leste do Estado norte-americano do Oregon, um fungo subterr\u00e2neo... http://t.co/5IooL9M6sI"
        },
        {
            "author_id": "50285375",
            "created_at": "2014-03-02T18:22:39.000Z",
            "id": "440190465548496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins http://t.co/sHhdeqcWgo"
        },
        {
            "author_id": "14647785",
            "created_at": "2014-03-02T18:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440188138431217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o pica lua descendo num barril (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/cx39ZAPz0b"
        },
        {
            "author_id": "41926090",
            "created_at": "2014-03-02T17:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "440182833277976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim juntas em um feriad\u00e3o! \ud83d\udc6f\ud83d\udc95 #instafriend #bff #uy @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/brynkUThSF"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-03-02T17:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "440182496148606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o, chegamos. Bora bater o centro!? @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/2xrMqY1B9m"
        },
        {
            "author_id": "49155883",
            "created_at": "2014-03-02T17:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440176483907403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hasta el huevo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 19 others) http://t.co/IJYsP3eVs0"
        },
        {
            "author_id": "23529477",
            "created_at": "2014-03-02T17:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440174853350764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Rio de Janeiro continua lindo... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7wxadRtLdJ"
        },
        {
            "author_id": "66685437",
            "created_at": "2014-03-02T17:20:06.000Z",
            "id": "440174721418924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/v3xiICdKnV"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T17:01:01.000Z",
            "id": "440169920534687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5WxUaqcE9e"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T16:55:28.000Z",
            "id": "440168521025462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roads @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qovUQraLtr"
        },
        {
            "author_id": "615384561",
            "created_at": "2014-03-02T16:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "username": "okumaurso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440167963036250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo &lt;3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @okumaurso) http://t.co/SnOfPWNYrD"
        },
        {
            "author_id": "1869280591",
            "created_at": "2014-03-02T16:51:56.000Z",
            "id": "440167635553382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cousin #family @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TMuXsLWsIR"
        },
        {
            "author_id": "61236934",
            "created_at": "2014-03-02T16:44:50.000Z",
            "id": "440165847894880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS CORTESIA PARQUE NACIONAL GALAPAGOS @WireImgI http://t.co/JOSQGxrvP9"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2014-03-02T16:30:04.000Z",
            "id": "440162130655215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com a natureza, visitando a Floresta Nacional do Rio Preto de Concei\u00e7\u00e3o da Barra. &gt;&gt; http://t.co/kpfk5KhkBz\n#maisbrasil"
        },
        {
            "author_id": "1507304222",
            "created_at": "2014-03-02T15:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440151789812613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ae36H9sDxk"
        },
        {
            "author_id": "351200153",
            "created_at": "2014-03-02T15:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "440149726697373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf40 natureza linda #admiro #love (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/s03Fzdurij"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-03-02T15:29:06.000Z",
            "id": "440146786242818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave [V\u00cdDEO] http://t.co/XFhqCuwQJj"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-02T14:43:41.000Z",
            "id": "440135358702182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas - Novas Datas\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0 23/03\n2.... http://t.co/aelGCt1xL1"
        },
        {
            "author_id": "384278224",
            "created_at": "2014-03-02T14:36:02.000Z",
            "id": "440133433323696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 39 others http://t.co/5NmSs2Iv8t"
        },
        {
            "author_id": "165586559",
            "created_at": "2014-03-02T14:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82711895,
                        -2.74928312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "440128577133350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei que comecem os jogos \ud83d\ude0e\ud83c\udf7b\ud83d\udd1d (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ 5 others) http://t.co/XAkvEQHGQ0"
        },
        {
            "author_id": "125866602",
            "created_at": "2014-03-02T14:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440127741279866881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AtevTMF3yh"
        },
        {
            "author_id": "50075678",
            "created_at": "2014-03-02T13:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440123507725570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ui ui ui @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jso1ecIqJ3"
        },
        {
            "author_id": "50075678",
            "created_at": "2014-03-02T13:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "440119927153102849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/oT9AvvINVq"
        },
        {
            "author_id": "341122290",
            "created_at": "2014-03-02T13:31:53.000Z",
            "id": "440117290218950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Santa Clara - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ak7qXF6wWO"
        },
        {
            "author_id": "39386498",
            "created_at": "2014-03-02T13:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "440116140027936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo pra vcs! \ud83d\udc8f\ud83d\udc91\u2764\ufe0f #instalove #instapic #rj #passeio #tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/54hjGcNUzj"
        },
        {
            "author_id": "500009524",
            "created_at": "2014-03-02T13:14:59.000Z",
            "id": "440113037807468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/WNMTZUtByY"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-03-02T12:58:12.000Z",
            "id": "440108813262524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio para a Amaz\u00f4nia http://t.co/Y7SF0pEAGV"
        },
        {
            "author_id": "69751421",
            "created_at": "2014-03-02T12:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440103887551623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafting, ver as cataratas #igua\u00e7ufalls #happy (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) https://t.co/wniBzWDTRW"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2014-03-02T12:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440096027534966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/ex4vPF0ASK"
        },
        {
            "author_id": "66572671",
            "created_at": "2014-03-02T11:59:06.000Z",
            "id": "440093938083717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons \u2014 at Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/EryHWrmocV"
        },
        {
            "author_id": "26601264",
            "created_at": "2014-03-02T11:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "440091883038339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Capara\u00f3 (Esp\u00edrito Santo) http://t.co/BWeeiIyaQu"
        },
        {
            "author_id": "872096562",
            "created_at": "2014-03-02T11:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "440089395727990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sgiHIBShvQ"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-02T11:30:31.000Z",
            "id": "440086746697441282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/ft5QmDMVie  http://t.co/bfVb2E5WgT"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-03-02T11:29:31.000Z",
            "id": "440086495102533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - \u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados U... http://t.co/KzP5GUU5rs http://t.co/V3iRetyNJk"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-03-02T11:15:03.000Z",
            "id": "440082854634999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do que nos espera, o Parque Nacional Los Cardones \u00e9 um parque nacional criado em 1996. Com uma \u00e1rea de... http://t.co/FI7dhIkV4p"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-02T09:43:34.000Z",
            "id": "440059830204907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Serrad\u00e3o . Serra da Canastra. \u2014 at Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/a7KGJCsklX"
        },
        {
            "author_id": "115686901",
            "created_at": "2014-03-02T05:28:45.000Z",
            "id": "439995704455344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LaGuarimbaSeAcabo Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco-Capanaparo,Edo Apure, http://t.co/1HBgmyLYHj"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-03-02T02:00:24.000Z",
            "id": "439943271796965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u, PR. http://t.co/9pAd1oiNJI"
        },
        {
            "author_id": "2193964735",
            "created_at": "2014-03-02T02:00:03.000Z",
            "id": "439943183619743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3o de um gorila-das-montanhas emerge em meio \u00e0 mata tropical no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel Bwindi, em... http://t.co/7rCWnQ5b6u"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2014-03-02T01:37:33.000Z",
            "id": "439937521300955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho das \u00e1guas! #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #viagememfamilia @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JTx5ujHrd6"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2014-03-02T01:20:54.000Z",
            "id": "439933331334238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves-Foz do Igua\u00e7u-PR #parquedasaves #fozdoiguacu #naturezaperfeita @ Parque das Aves http://t.co/3NnFuVtSIQ"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-02T00:15:01.000Z",
            "id": "439916751648591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2014-03-01T23:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82711895,
                        -2.74928312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "439906882313285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #carnaval @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TvtwA6oDYg"
        },
        {
            "author_id": "2193964735",
            "created_at": "2014-03-01T23:00:03.000Z",
            "id": "439897884826161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inusitado: Um le\u00e3o acomoda-se no alto de uma \u00e1rvore no Parque Nacional Queen Elizabeth, em Uganda. http://t.co/uwlO2grPtg"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2014-03-01T22:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "439897590520614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Dadvtj2lPk"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2014-03-01T22:20:55.000Z",
            "id": "439888038190014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2014\n\nCentro Educativo do Parque Nacional da Gorongosa\nContagem decrescente.... http://t.co/saNCH6Gwh4"
        },
        {
            "author_id": "330817089",
            "created_at": "2014-03-01T21:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "noamazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "439876028962308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 http://t.co/0ipIP5ZrED via @noamazonas"
        },
        {
            "author_id": "162157353",
            "created_at": "2014-03-01T21:30:39.000Z",
            "id": "439875386504400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #trip #teres\u00f3polis #serrados\u00f3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ZjXmIQPBNO"
        },
        {
            "author_id": "162157353",
            "created_at": "2014-03-01T21:25:51.000Z",
            "id": "439874180113510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! #trip #teres\u00f3polis #serrados\u00f3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EB3oX0clyb"
        },
        {
            "author_id": "162157353",
            "created_at": "2014-03-01T21:19:13.000Z",
            "id": "439872508146515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #trip #teres\u00f3polis #serrados\u00f3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TFuhViAySM"
        },
        {
            "author_id": "162157353",
            "created_at": "2014-03-01T21:18:59.000Z",
            "id": "439872451959590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #trip #teres\u00f3polis #serrados\u00f3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/w4WMmFVNya"
        },
        {
            "author_id": "162157353",
            "created_at": "2014-03-01T20:19:56.000Z",
            "id": "439857589284003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #trip #teres\u00f3polis #serrados\u00f3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/7HzeCfIz5a"
        },
        {
            "author_id": "35110789",
            "created_at": "2014-03-01T20:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84908432,
                        -15.37354371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "439853158937137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".a.beleza.do.cerrado.declara.Sua.gl\u00f3ria. #DeusCriador #1000gifts (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/AG83fBqaX7"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2014-03-01T19:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "vozdanossagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "439850939206631425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Antonio Carlos-PT/Ce far\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater a PPP do Parque Nacional de Jeri, dia 28/03,14:30h, na AL/Ce.  @vozdanossagente"
        },
        {
            "author_id": "183168722",
            "created_at": "2014-03-01T18:39:39.000Z",
            "id": "439832355407425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional\n\nLorena-SP http://t.co/qcp39bFC3l"
        },
        {
            "author_id": "1292743471",
            "created_at": "2014-03-01T18:37:48.000Z",
            "id": "439831887293329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "40996860",
            "created_at": "2014-03-01T18:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51475854,
                        -2.79720107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "439822672533659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei, hein? Estou no para\u00edso. #n\u00e3o\u00e9orio #n\u00e3o\u00e9olinda #mas\u00e9jeri #arrocha @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/G1THM9wh1W"
        },
        {
            "author_id": "2212043344",
            "created_at": "2014-03-01T15:34:20.000Z",
            "id": "439785717963972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de aula pr\u00e1tica na Flona Tapaj\u00f3s. Engenharia Florestal \u00e9 para os fortes. \ud83c\udf40 @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/cQNv2AfWMO"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2014-03-01T15:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "439784725272866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aLfdCbfAFq"
        },
        {
            "author_id": "212740538",
            "created_at": "2014-03-01T15:16:11.000Z",
            "id": "439781150266253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho morar em um lugar lindo deste. Parque Nacional Utah, Estados Unidos. http://t.co/U8dCLXYjzN\""
        },
        {
            "author_id": "1660399892",
            "created_at": "2014-03-01T15:01:24.000Z",
            "id": "439777429519757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 http://t.co/S7FKFRga7a"
        },
        {
            "author_id": "1832029146",
            "created_at": "2014-03-01T14:07:13.000Z",
            "id": "439763793430999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo por #Colombia. Encanto natural https://t.co/2ASDph2Y6p"
        },
        {
            "author_id": "80179062",
            "created_at": "2014-03-01T13:52:17.000Z",
            "id": "439760036462866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liguem: Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel, Projeto Tamar, Trilha das Dunas, Cachoeira do Roncados, Lagoa do Sangradouro, Lagoa Redonda..."
        },
        {
            "author_id": "75540479",
            "created_at": "2014-03-01T13:20:21.000Z",
            "id": "439751998205083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Argos Emerg\u00eancias M\u00e9dicas lan\u00e7a em Passo Fundo um servi\u00e7o de \u00e1rea protegida altamente diferenciado, com planos... http://t.co/iaQJbNox8w"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2014-03-01T12:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "439743234991210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e3o-cabel\u00e3o. \ud83d\ude01 #sol #Teres\u00f3polis #PaqueNacionalSerraDosOrg\u00e3os #Cachoeira #Carnaval @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/0Gj5DkLX69"
        },
        {
            "author_id": "74249620",
            "created_at": "2014-03-01T12:10:56.000Z",
            "id": "439734530581094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma rapariga da tribo Yawalapiti mergulha no rio Xingu, no Parque Nacional de Xingu (Brasil): The daily life o... http://t.co/hcWjQmfJZM"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-01T12:00:25.000Z",
            "id": "439731882948067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Sete Cidades-\" http://t.co/e27IcNNeIH"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-03-01T11:49:06.000Z",
            "id": "439729036869513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de mar\u00e7o:  Dia do Turismo Ecol\u00f3gico - O 1\u00ba Parque Nacional do RN chama-se Furna Feia...localiza\u00e7\u00e3o: Mossor\u00f3/RN"
        },
        {
            "author_id": "2350423753",
            "created_at": "2014-03-01T11:00:36.000Z",
            "id": "439716829750370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem construir um aeroporto em \u00e1rea protegida pela Unesco em S\u00e3o Paulo http://t.co/s0y8cxysFk"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-01T02:58:48.000Z",
            "id": "439595580046983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A hora mais escura\" Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, AP. http://t.co/RBfSWYFauc"
        },
        {
            "author_id": "171291636",
            "created_at": "2014-03-01T02:16:25.000Z",
            "id": "439584913554411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim, ultimo dia no para\u00edso, bora curtir na disco!!! @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/TY38UYKh55"
        },
        {
            "author_id": "234740126",
            "created_at": "2014-03-01T02:13:46.000Z",
            "id": "439584247914176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade de Mo\u00e7ambique com o Globo Reporter! Parque Nacional do Gorongosa! #EuFui #Safari http://t.co/7gN3eCXrTa"
        },
        {
            "author_id": "38316535",
            "created_at": "2014-03-01T00:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80139605,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "439563670994296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/mJXvKUgaYa"
        },
        {
            "author_id": "2193964735",
            "created_at": "2014-03-01T00:00:02.000Z",
            "id": "439550594487840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel EcoCamp Patagonia -   Chile\n\nLocalizado no Parque Nacional Torres del Paine, uma das mais belas paisagens... http://t.co/ZfY8ZKThwO"
        },
        {
            "author_id": "1890376556",
            "created_at": "2014-02-28T22:35:19.000Z",
            "id": "439529272072732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..: GO - S\u00c3O DOMINGOS - PARQUE NACIONAL TERRA RONCA :.. http://t.co/3L6l9Nmrlh"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2014-02-28T21:42:51.000Z",
            "id": "439516071616577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Serra da Canastra e todos os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos dentro da \u00e1rea!\n\nQuanto maior o fluxo... http://t.co/rRcMXvGI2M"
        },
        {
            "author_id": "203787453",
            "created_at": "2014-02-28T21:39:41.000Z",
            "id": "439515274505895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Nacional haha foi maneiro"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-02-28T21:33:12.000Z",
            "id": "439513639611940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo passeio de barco no Parque Nacional Lan\u00edn - Passeando entre Lagos e Vulc\u00e3o Lan\u00edn | Nerds Viajantes http://t.co/PbQM86Xhq5"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-28T20:10:23.000Z",
            "id": "439492798388396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone abriga 300 g\u00eaisers, lagos termais, quedas d'\u00e1gua e trilhas. #ESTADOSUNIDOS #VIAGEM"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-02-28T19:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "439489703424065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 \n\nhttp://t.co/epxlgf2tH4 via @sharethis http://t.co/tRK7xSlePl"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2014-02-28T19:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "username": "issuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "439486876244643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/SCmZoelXKf via @Issuu"
        },
        {
            "author_id": "245510109",
            "created_at": "2014-02-28T19:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "439486290229481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/2MRFXRu91Y"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-02-28T19:31:40.000Z",
            "id": "439483055292829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No carnaval, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu ter\u00e3o hor\u00e1rios especiais |... http://t.co/NibpXSiSjn"
        },
        {
            "author_id": "267181568",
            "created_at": "2014-02-28T19:03:19.000Z",
            "id": "439475923386400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou quem respondeu Grande Sert\u00e3o Veredas! O parque \u00e9 o maior parque nacional da regi\u00e3o do Cerrado. http://t.co/YJDnQlbFeh"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2014-02-28T18:52:33.000Z",
            "id": "439473212166918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque cria novidades para conforto de visitantes: Novo ambiente \u00e9 instalado em parque nacional possibilitando... http://t.co/kXavXg5jdh"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-02-28T18:35:40.000Z",
            "id": "439468963840655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela do Homem, Parque Nacional da Peneda Geres #portugal http://t.co/Q82hfatIO3"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2014-02-28T18:35:39.000Z",
            "id": "439468957246828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u altera hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o para o carnaval: Ingressos poder\u00e3o ser adquiridos pela ... http://t.co/Xx8CJ2SGl5"
        },
        {
            "author_id": "105478418",
            "created_at": "2014-02-28T18:32:52.000Z",
            "id": "439468260090974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u altera hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o para o carnaval http://t.co/NpH6gelmc7"
        },
        {
            "author_id": "147749089",
            "created_at": "2014-02-28T18:25:51.000Z",
            "id": "439466493361655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T05.EP03 - Lagos, p\u00e2ntanos e dunas no Rio Grande do Sul: Meninas conhecem o Parque Nacional da Lagoa... http://t.co/vlbgkTV77b #NovaNews"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-02-28T18:25:06.000Z",
            "id": "439466303229681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u altera hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o para o carnaval: Ingressos poder\u00e3o ser adquir... http://t.co/HVK9aph7Ew"
        },
        {
            "author_id": "36218208",
            "created_at": "2014-02-28T18:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44882037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "439465498087272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/eb3bh03dqd"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2014-02-28T17:38:59.000Z",
            "id": "439454699406643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo ambiente \u00e9 instalado em parque nacional possibilitando maior conforto aos turistas\n#meioambiente... http://t.co/tI1O4VAOvR"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-02-28T17:35:41.000Z",
            "id": "439453869257818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Contru\u00e7\u00f5es: Parque Nacional Taynora na Col\u00f4mbia... http://t.co/naEugUf8Yk"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-02-28T17:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "439453371313844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Contru\u00e7\u00f5es: Parque Nacional Taynora na Col\u00f4mbia http://t.co/haNgMjcFEY via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "108037907",
            "created_at": "2014-02-28T17:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56833998,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "439446602789711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza. @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/wmOPouTqIj"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2014-02-28T16:42:36.000Z",
            "id": "439440508755005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara: http://t.co/inYHGHMVs5"
        },
        {
            "author_id": "96756969",
            "created_at": "2014-02-28T15:41:35.000Z",
            "id": "439425155190648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e e Cehap aprova cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JLBiVDBc8a"
        },
        {
            "author_id": "108428559",
            "created_at": "2014-02-28T14:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "439404772538716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/gMHX3RI6yE"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-02-28T13:38:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "439394169124319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Furna Feia em Mossor\u00f3 - um dos seus objetivos: recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza e de turismo ecol\u00f3gico.Quem conhece?"
        },
        {
            "author_id": "54985914",
            "created_at": "2014-02-28T13:00:23.000Z",
            "id": "439384585257103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com a natureza, visitando a Floresta Nacional do Rio Preto de Concei\u00e7\u00e3o da Barra. &gt;&gt;... http://t.co/nNJZ6NI6G4"
        },
        {
            "author_id": "60180645",
            "created_at": "2014-02-28T12:36:07.000Z",
            "id": "439378481190031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\ud83c\udf89G\ud83c\udf89I\ud83c\udf89F! \ud83d\ude4f\ud83d\ude48\ud83d\ude09\u2714\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NXjWPhPDuZ"
        },
        {
            "author_id": "22531295",
            "created_at": "2014-02-28T11:58:49.000Z",
            "id": "439369094094422017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto a\u00e9rea do Parque Nacional das Quirimbas (Mo\u00e7ambique). http://t.co/pb3LP5dGri"
        },
        {
            "author_id": "22531295",
            "created_at": "2014-02-28T11:58:37.000Z",
            "id": "439369042399608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo da UVS a monotorizar cabras monteses no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/BWjEdHqblu"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-28T11:58:34.000Z",
            "id": "439369030827139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe em:  http://t.co/XQkWZQSzen"
        },
        {
            "author_id": "22531295",
            "created_at": "2014-02-28T11:58:34.000Z",
            "id": "439369030764597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abutres fotografados pela UVS no Parque Nacional da Gorongosa (Mo\u00e7ambique). http://t.co/8urfaReS8Y"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-02-28T11:55:58.000Z",
            "id": "439368374456295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/P1l8vnQqof // http://t.co/pOqIbObvi5"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-28T11:55:41.000Z",
            "id": "439368304616935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a com registro do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. Foto: Prefeitura de Beberibe http://t.co/bBRa2zUaUP"
        },
        {
            "author_id": "59643190",
            "created_at": "2014-02-28T11:53:10.000Z",
            "id": "439367669796847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a nega pedido de perman\u00eancia a  produtores rurais na reserva extrativista do rio Jaci-Paran\u00e1 \nhttp://t.co/nswa29t6MR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-28T10:10:34.000Z",
            "id": "439341850869387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional de Mupa de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting \"National Park Mupa... http://t.co/BJBSfi9lpz"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-28T08:30:02.000Z",
            "id": "439316551791943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-28T07:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "439296405916884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xxC6GxyBDU"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-02-28T05:24:44.000Z",
            "id": "439269917225779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| #EFE | Ci\u00eancia \u00e9 Vida\n\nO lago fervente (Boiling Lake) \u00e9 situado no parque Nacional Morne Trois Pitons, na... http://t.co/y1JEKJO0CT"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-02-28T01:02:19.000Z",
            "id": "439203879298039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar?\n\nhttps://t.co/f06IOnmP1j\n\n\"H\u00e1 mais de 15 anos a Rppn Revecom trabalha com turismo... http://t.co/xdupvWTtzE"
        },
        {
            "author_id": "161315250",
            "created_at": "2014-02-28T00:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "439200021871738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/3ayzmsPBmV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2014-02-28T00:28:50.000Z",
            "id": "439195454295666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite e\u2026 da minha cidade, Sacramento."
        },
        {
            "author_id": "429607653",
            "created_at": "2014-02-28T00:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.41350559,
                        -12.93267736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "439190317330599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem do Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fqiwAXCjPw"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-02-28T00:06:27.000Z",
            "id": "439189820964089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de #Bombeiros realiza reconhecimento t\u00e1tico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/1LUmtrfnuw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-27T23:20:02.000Z",
            "id": "439178137423708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estudo mostra que redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida favorece desmatamento http://t.co/jVKULjaIuJ"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-02-27T23:00:50.000Z",
            "id": "439173306844205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/RQR9IsG1N5"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-02-27T22:43:35.000Z",
            "id": "439168966146019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA - MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/thGyyeHSDe"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-02-27T22:39:24.000Z",
            "id": "439167911367045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA - MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/iQjYqSL408"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-02-27T22:36:57.000Z",
            "id": "439167297207275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA -  MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "43092809",
            "created_at": "2014-02-27T22:14:28.000Z",
            "id": "439161638332416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#blogdoadriel: Foz - Parque Nacional espera 30 mil no feriad\u00e3o de Carnaval: Foz \u2013 Parque Nacional espera 30 mi... http://t.co/xFRcFkf3ei"
        },
        {
            "author_id": "70012512",
            "created_at": "2014-02-27T21:36:27.000Z",
            "id": "439152072530067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero voltar pra casa! :) @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/Bpx9yyXuSE"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2014-02-27T21:32:01.000Z",
            "id": "439150954005688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/hgCUWD4Yvu"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2014-02-27T21:07:48.000Z",
            "id": "439144859233189890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 di\u00e1rias na Reserva Guainumbi a pre\u00e7os promocionais! | RPPN Guainumbi http://t.co/PPPjEmNYHG"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-02-27T20:45:36.000Z",
            "id": "439139273967947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus aponta problemas de cada \u00e1rea protegida: A Quercus vai avaliar cada uma das \u00e1reas protegidas portuguesas,... http://t.co/2uQidA9gxV"
        },
        {
            "author_id": "101509186",
            "created_at": "2014-02-27T19:59:33.000Z",
            "id": "439127685911302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(Ilha Not\u00edcias) Vila Ol\u00edmpica-Ilha: \"Primeiro acabam com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois abandonam uma obra pela metade\"."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-02-27T19:56:57.000Z",
            "id": "439127029758562306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de #Bombeiros realiza reconhecimento t\u00e1tico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/1LUmtrfnuw"
        },
        {
            "author_id": "373961102",
            "created_at": "2014-02-27T19:52:45.000Z",
            "id": "439125974836199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma beleza de Cristalina-GO,c\u00e2nion na RPPN Linda Serra dos Top\u00e1zios,essa foto foi tirada pelo amigo Sergio... http://t.co/ecvz7drKdc"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2014-02-27T19:49:05.000Z",
            "id": "439125050411999233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Parque Nacional espera 30 mil no feriad\u00e3o de\u00a0Carnaval http://t.co/xkeGxfS6PW"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2014-02-27T19:49:02.000Z",
            "id": "439125038705672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Parque Nacional espera 30 mil no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/xkeGxfS6PW http://t.co/yesZf38gZd"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-02-27T19:46:20.000Z",
            "id": "439124361581432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1RVORE.\n\nA \u00e1rvore mais alta do mundo foi descoberta no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, em 8 de... http://t.co/vv4ULaym9W"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2014-02-27T19:41:56.000Z",
            "id": "439123252716535809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco conhecido e divulgado no Brasil, o Parque Nacional dos Aparados da Serra reserva paisagens alucinantes.http://t.co/QnV91L1gVh"
        },
        {
            "author_id": "61244169",
            "created_at": "2014-02-27T19:34:54.000Z",
            "id": "439121482333970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado | Pauta Di\u00e1ria | Not\u00edcia com objetividade!: http://t.co/BrXiGLli4C"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-02-27T19:16:12.000Z",
            "id": "439116774479392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus aponta problemas de cada \u00e1rea protegida: A Quercus vai avaliar cada uma das \u00e1reas protegidas portuguesas,... http://t.co/aedoUT5VmY"
        },
        {
            "author_id": "309170871",
            "created_at": "2014-02-27T18:59:05.000Z",
            "id": "439112470314385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, em Utah, nos EUA http://t.co/eLBjXuVg2e"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2014-02-27T18:49:18.000Z",
            "id": "439110007003824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus aponta problemas de cada \u00e1rea protegida http://t.co/gu8JtfFBCd"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-02-27T18:41:59.000Z",
            "id": "439108163418460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/KSgwS1xazw"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2014-02-27T18:36:22.000Z",
            "id": "439106753058197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, viajantes!\n\nCurtam o registro do Parque Nacional Los Glaciares, que fica na cidade de Calafate, na... http://t.co/5RMvfkByuY"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2014-02-27T18:00:07.000Z",
            "id": "439097627934998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que s\u00e3o Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural? http://t.co/oPN2xI29HT"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-02-27T17:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "439090905363271680",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que d\u00f3! RT @ngbrasil Lago Paradise no Qu\u00eania,considerado a j\u00f3ia da coroa do Parque Nacional de Marsabit,\u00e9 apenas uma\u2026 http://t.co/gXZQQXfiLg"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-02-27T17:20:39.000Z",
            "id": "439087697869549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem a expectativa de receber 30 mil no feriado de carnaval. http://t.co/4BjjmBVo7w http://t.co/wegnLbBxMl"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2014-02-27T17:20:19.000Z",
            "id": "439087611127541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Campo, Projeto de Pesquisa \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/R0oGDPpnEv"
        },
        {
            "author_id": "35740450",
            "created_at": "2014-02-27T17:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 66,
                        "username": "felixvictorino"
                    }
                ]
            },
            "id": "439086215267352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mas f\u00e1cil declaran a Funglode de Parque Nacional que Loma Miranda @felixvictorino"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-27T17:13:41.000Z",
            "id": "439085945246056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam estuda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Canoa Quebrada: http://t.co/nitvrXBC0V"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-02-27T17:13:40.000Z",
            "id": "439085938707550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lago Paradise no Qu\u00eania, considerado a j\u00f3ia da coroa do Parque Nacional de Marsabit, \u00e9 apenas uma\u2026 http://t.co/cxFXSc8rc2"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-02-27T17:12:00.000Z",
            "id": "439085520464134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel das Cataratas localizado ao lado das Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 o \u00fanico hotel situado no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "282080117",
            "created_at": "2014-02-27T16:55:25.000Z",
            "id": "439081347194568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre\u00e7\u00e3o: a audi\u00eancia para debater parceria p\u00fablico-privada no Parque Nacional de Jericoacoara ser\u00e1 no dia 28/03 \u00e0s 14h30 na Assembleia."
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-02-27T16:05:57.000Z",
            "id": "439068899204554753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 temos data: 03 e 04 maio 2014.\nPasseio \u00e0 Lagoa do Peixe com visita aos Far\u00f3is de Tavares +\nS\u00e3o Jos\u00e9 do Norte e... http://t.co/jmKZZUOwsp"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-02-27T15:59:49.000Z",
            "id": "439067356535345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 temos data: 03 e 04 maio 2014.\nPasseio \u00e0 Lagoa do Peixe com visita aos Far\u00f3is de Tavares +\nS\u00e3o Jos\u00e9 do Norte e... http://t.co/OCBkLsJeYQ"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-02-27T15:20:35.000Z",
            "id": "439057479868383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o feriado prolongado pra relaxar na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3?! A melhor... http://t.co/hASoHggPaJ"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-02-27T15:04:38.000Z",
            "id": "439053465831358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gr\u00e1fico vale mais do que mil palavras. #Desmatamento explode ap\u00f3s redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na #Amaz\u00f4nia. https://t.co/o11fuf7s7L"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-02-27T15:02:10.000Z",
            "id": "439052847255392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera 30 mil no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/U3Igv22I2f"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-02-27T14:39:06.000Z",
            "id": "439047042477080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental de propriedade na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/9apaWGK2Q9"
        },
        {
            "author_id": "50506488",
            "created_at": "2014-02-27T14:36:26.000Z",
            "id": "439046370075611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra as belezas do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 http://t.co/MqeEfF18zm"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2014-02-27T14:32:31.000Z",
            "id": "439045383403347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhh que vontade de voltar. #tbt Cachoeira do ar-condicionado. 2010. Parque Nacional da Serra do\u2026 http://t.co/J5IPEQYyhR"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-02-27T14:16:04.000Z",
            "id": "439041247047462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/B8Zxyyqlk2"
        },
        {
            "author_id": "405904583",
            "created_at": "2014-02-27T14:14:05.000Z",
            "id": "439040746385965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de 5 cores na Col\u00f4mbia \u00e9 conhecido como \"mais bonito do mundo\". O rio Ca\u00f1o Cristales, no Parque Nacional... http://t.co/BofzNNXQqo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-27T13:59:53.000Z",
            "id": "439037172587298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado pelas equipes no f... http://t.co/NkzfNqBtlZ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-27T13:59:44.000Z",
            "id": "439037134016487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado pelas equipes no f... http://t.co/3hgfOKQauU"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-27T13:59:33.000Z",
            "id": "439037088256622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado pelas equipes no f... http://t.co/6EbEcOtrk7"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-27T13:36:58.000Z",
            "id": "439031407038697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/JhHPNoomS4"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-02-27T13:33:22.000Z",
            "id": "439030498937942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/chrcoERXAX"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2014-02-27T13:30:47.000Z",
            "id": "439029850293403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande foi controlado, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/gSNHMgQYJr"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-02-27T13:10:44.000Z",
            "id": "439024801806426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera 30 mil no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/f3s7IIZxyZ"
        },
        {
            "author_id": "1638060000",
            "created_at": "2014-02-27T12:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "439021148102467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/xVyqHKnxcw via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2014-02-27T12:33:12.000Z",
            "id": "439015357333135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 tema de debate de oficinas nesta quinta e sexta-feira na Associa\u00e7\u00e3o Brasiliense de Construtores."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-02-27T12:25:02.000Z",
            "id": "439013301817982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental de propriedade na zona de amortecimento do Parque Nac. da Serra da Canastra http://t.co/OF7wS9DUQe"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-02-27T11:20:46.000Z",
            "id": "438997130725052417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fim de semana chegando cheio de g\u00e1s. Dica para se refrescar em Petr\u00f3polis no #Carnaval http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-02-27T10:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "438985188161249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/MTZSU4EmEU via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "632152167",
            "created_at": "2014-02-27T10:30:01.000Z",
            "id": "438984355919454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses chal\u00e9s ficam no meio do Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia, e fazem o h\u00f3spede sentir-se  imerso na natureza: \nhttp://t.co/VCJis6E1uS"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-27T10:01:35.000Z",
            "id": "438977202906865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nA serra da Canastra \u00e9 uma cadeia montanhosa localizada no centro-sul do... http://t.co/hVolTHwNkA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-27T09:42:23.000Z",
            "id": "438972370296909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional de Iona de Angola\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA      \n\nPosting \"Iona National... http://t.co/iwEYDLHFLc"
        },
        {
            "author_id": "49353869",
            "created_at": "2014-02-27T08:21:29.000Z",
            "id": "438952012018122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional corcovado (Costa Rica) http://t.co/6ejLl44YUX"
        },
        {
            "author_id": "245123200",
            "created_at": "2014-02-27T06:06:36.000Z",
            "id": "438918066291085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOindigna\u00e7\u00e3o AMBIENTAL-RECOLHIMENTO DE ANIMAIS DE NOSSA FAUNA AMAZ\u00d4NICA-RPPN REVECOM, leia no Blog do Valter Avelar, http://t.co/OnEWJtDyOm"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-27T04:47:24.000Z",
            "id": "438898137034670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aqui pra voc\u00ea, \u00f3!!\" - Tamandu\u00e1-mirim mostrando seus \"documentos\", na Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/5tflQ03yIE"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-27T04:16:30.000Z",
            "id": "438890359238971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiros do Good News, Marcelo Santa Clara e Rafael Daguano, em a\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/0JkcpSx9ab"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2014-02-27T03:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GustavDuart"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "438884503038459905",
            "in_reply_to_user_id": "23629450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavDuart n\u00e3o, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no amazonas. mas boa parte do interior daqui \u00e9 assim (na cheia)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-27T03:05:04.000Z",
            "id": "438872384049651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de fevereiro de 2014\nPatativa (Sporophila plumbea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Vjzv4aQjfR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-27T02:20:19.000Z",
            "id": "438861121836318721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL IONA DE ANGOLA\" http://t.co/1nqPxwlP59"
        },
        {
            "author_id": "138824092",
            "created_at": "2014-02-27T01:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "438843955405660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provavelmente te deixei com dor no pesco\u00e7o ap\u00f3s vc ver esta imagem. @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/M2GHz5JO30"
        },
        {
            "author_id": "203724312",
            "created_at": "2014-02-27T00:54:20.000Z",
            "id": "438839481907830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fofa, fofinhas pintando o 7, porque a gente ganha pouco, mas se diverte muito. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/sSkHJgVH3W"
        },
        {
            "author_id": "2333976776",
            "created_at": "2014-02-27T00:43:50.000Z",
            "id": "438836838779072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/HzZst3Bjgx"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2014-02-27T00:30:41.000Z",
            "id": "438833529808781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade de raios cai sobre o Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona http://t.co/Zw71flbjwG"
        },
        {
            "author_id": "50468354",
            "created_at": "2014-02-27T00:04:18.000Z",
            "id": "438826892846985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste fim para a RPPN Revecom. :(\nAnimais perdendo a vida por causa do esgoto que n\u00e3o deram um jeito. Lament\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2014-02-26T23:29:32.000Z",
            "id": "438818143486492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - o ponto mais ocidental do Brasil \u00e9 no #Acre. Em 2010 estive l\u00e1.... http://t.co/BRgrKf72bu"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-02-26T23:29:02.000Z",
            "id": "438818015636099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Pedal Peru\u00edbe at\u00e9 Barra do Una\" http://t.co/FwNUmXExFv"
        },
        {
            "author_id": "35015510",
            "created_at": "2014-02-26T23:04:39.000Z",
            "id": "438811879407124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Cardones http://t.co/fXsurMBJ5s"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-02-26T23:01:49.000Z",
            "id": "438811165741699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica celebra os 24 anos da Resex Chico Mendes: A Reserva Extrativista Chico Mendes festeja 24... http://t.co/CEvcxaIWBp"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-02-26T23:00:09.000Z",
            "id": "438810746227789826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mergulhar? (#brinks) \n\nVeja mais fotos do Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos: http://t.co/HWoPq6KsoC http://t.co/lZ835B52Jw"
        },
        {
            "author_id": "35015510",
            "created_at": "2014-02-26T22:58:32.000Z",
            "id": "438810342186295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Cardones http://t.co/agpILiQTW1"
        },
        {
            "author_id": "129601690",
            "created_at": "2014-02-26T22:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "438810073528160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/WnNNKj7WOG Nosso Cerrado Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-02-26T21:43:56.000Z",
            "id": "438791568238342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - #CanionFortaleza #AparadosDaSerra #CanyonsDoBrasil http://t.co/lW5xfavNB4"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2014-02-26T21:41:10.000Z",
            "id": "438790870960070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 30 mil turistas no feriado de Carnaval | Radio Cultura Foz: http://t.co/8AOOgOre0z"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-26T21:41:01.000Z",
            "id": "438790830665392128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/C7E0RUwebE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-26T21:40:34.000Z",
            "id": "438790717997998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/MyJZstlxkX"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-26T21:40:16.000Z",
            "id": "438790642022768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/JSwnaor9J6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-26T21:40:13.000Z",
            "id": "438790631612096513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/6t4qG5Z6ht"
        },
        {
            "author_id": "356814283",
            "created_at": "2014-02-26T21:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "KORichardson"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "NoJetsTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "438788982235602944",
            "in_reply_to_user_id": "95209129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KORichardson @NoJetsTO Parque Nacional da Tijuca is larger. #TOPoli"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-26T21:29:06.000Z",
            "id": "438787832447270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/PrFpFgirMj"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-02-26T21:28:07.000Z",
            "id": "438787587616960514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/nBakndll5u"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-02-26T21:28:00.000Z",
            "id": "438787556579106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/xI7JGBOMtc"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-02-26T21:27:11.000Z",
            "id": "438787352542969860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/eN9EuVsYCM"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-02-26T21:26:08.000Z",
            "id": "438787088331194370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/RlHrAlHwAv"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:38.000Z",
            "id": "438786458669699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado n... http://t.co/JGIP0Q4wS0 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2347376245",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:29.000Z",
            "id": "438786420363112449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/0lnktullAL"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:28.000Z",
            "id": "438786417250930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/6sOqQZBygF"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:26.000Z",
            "id": "438786407121707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/egIrDgAu6i"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:03.000Z",
            "id": "438786311701295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/XCK2QEK1Ut"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:00.000Z",
            "id": "438786300284768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/mgLfvP1CJ1"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-02-26T21:23:00.000Z",
            "id": "438786298053025794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/3NpIo4dlcJ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-02-26T21:22:50.000Z",
            "id": "438786255552126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/0669oGsRvI"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-02-26T21:22:37.000Z",
            "id": "438786202129268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/OJx60KcMHi"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-02-26T21:22:11.000Z",
            "id": "438786094776086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/oNMIBSjC2w"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-26T21:22:09.000Z",
            "id": "438786086764937219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/OGhJCqKwOU"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-02-26T21:22:03.000Z",
            "id": "438786059007033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/aoCPBkk3eE"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-02-26T21:21:46.000Z",
            "id": "438785989738119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/iR0FVLJSZs"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-02-26T21:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "438785912462245892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlad... http://t.co/dRXhLvIauW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-02-26T21:21:19.000Z",
            "id": "438785875216826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/zSM2vMorcQ"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-02-26T21:14:19.000Z",
            "id": "438784112925487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/OexHX7GCIt"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2014-02-26T21:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "438784103492493312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/AozSXSguQu #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-02-26T21:14:15.000Z",
            "id": "438784097763090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado ... http://t.co/mGTYEmrLfJ #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-02-26T21:14:08.000Z",
            "id": "438784068549758977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/034WoDyvRl"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-02-26T21:14:08.000Z",
            "id": "438784068453277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o: Fogo foi controlado na ter\u00e7a-feira, m... http://t.co/LpdbBDCtoA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2014-02-26T21:12:50.000Z",
            "id": "438783740731752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/5YKaKL29Wg"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-02-26T21:12:23.000Z",
            "id": "438783628064337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ainda tem focos de inc\u00eandio, diz dire\u00e7\u00e3o http://t.co/X4SY7nVQ3B"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2014-02-26T21:02:32.000Z",
            "id": "438781146415898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: Oficina ir\u00e1 discutir a preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1, amanh\u00e3 e sexta-feira. Saiba mais: http://t.co/kq1RST0i1b"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-02-26T20:44:28.000Z",
            "id": "438776603212914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval: 26/02/2014 - O Parque Nacional do ... http://t.co/ARjsjpoVlZ"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-02-26T20:41:23.000Z",
            "id": "438775826289422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Oficina discute preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/zzhorpFat8"
        },
        {
            "author_id": "159124222",
            "created_at": "2014-02-26T20:00:02.000Z",
            "id": "438765417792667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No encontro dos estados de Wyoming, Montana e Idaho, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo dos Estados... http://t.co/N4kj2l2GAO"
        },
        {
            "author_id": "442763952",
            "created_at": "2014-02-26T19:48:24.000Z",
            "id": "438762492429598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3 a oficina participativa sobre a preserva\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1.Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas no local.http://t.co/9aOYQ45TTU"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-02-26T19:29:23.000Z",
            "id": "438757707504304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Oficina discute preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1   http://t.co/OiXtreYcJj 3alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2014-02-26T19:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "438753112858193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/YDtRC1MHpp via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-26T18:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "438747724083908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/iImAfuREj6"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-02-26T18:38:42.000Z",
            "id": "438744951342366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Garganta do Diabo, a maior queda d\u2019\u00e1gua das Cataratas do Igua\u00e7u, a partir do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na... http://t.co/yxIStpoTKL"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-26T18:26:19.000Z",
            "id": "438741834848673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo ca\u00e7a filhote de javali: \n              Turista flagrou ataque de felino a javali no parque Nacional d... http://t.co/wRna4FyP4Y"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-02-26T18:00:03.000Z",
            "id": "438735225334419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Igua\u00e7u? Ainda n\u00e3o? \n\nPara chegar ao local, voc\u00ea optar pelo transporte p\u00fablico, de 20... http://t.co/4weRtHpJgy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-02-26T17:56:32.000Z",
            "id": "438734341175517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriado - http://t.co/1UVpZ7PoC3 http://t.co/bgNOJIRXba"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-02-26T17:31:43.000Z",
            "id": "438728095290249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Oficina discute preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/qc6s8JsE4U #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-26T17:20:25.000Z",
            "id": "438725251934220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a - A\u00e7\u00e3o do MPF/MG obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o de propriedade lim\u00edtrofe a parque nacional http://t.co/LKVuvEtG71"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-26T17:06:25.000Z",
            "id": "438721725555937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4F0k9"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-02-26T17:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "438720644914507777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF/MG obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o de propriedade lim\u00edtrofe a parque nacional http://t.co/T1X7jamW5R via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-02-26T17:02:06.000Z",
            "id": "438720642343374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF/MG obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o de propriedade lim\u00edtrofe a parque nacional: Entendimento \u00e9 o de que prote\u00e7... http://t.co/GDqqnSa7f2 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "739548703",
            "created_at": "2014-02-26T16:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "PC0101"
                    }
                ]
            },
            "id": "438717509236043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP @PC0101: Parque Nacional Alberto de Agostini, Chile, desde la #ISS/EEI, 14 de Feb 14, lente 400-mm http://t.co/gATyzsdifG"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-02-26T16:34:22.000Z",
            "id": "438713660882419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente? Oficina discute preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/OiXtreYcJj #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "60881342",
            "created_at": "2014-02-26T16:25:20.000Z",
            "id": "438711389457088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas reivindicam demarca\u00e7\u00e3o de terra e acampam no Parque Nacional do Descobrimento. http://t.co/QBtUQ5jBA4"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-26T16:05:48.000Z",
            "id": "438706474655948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u preparado para o carnaval - Parque Nacional do Igua\u00e7u preparado para o\u00a0carnaval O... http://t.co/ftBsmFITkG"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-26T16:05:18.000Z",
            "id": "438706345416478722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u preparado para o\u00a0carnaval http://t.co/jhPJjaRZJF"
        },
        {
            "author_id": "115686901",
            "created_at": "2014-02-26T16:04:22.000Z",
            "id": "438706113283100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco-Capanaparo,Edo Apure, #ConMaduroCarnavalSeguro http://t.co/1HBgmyLYHj"
        },
        {
            "author_id": "1027601533",
            "created_at": "2014-02-26T15:50:37.000Z",
            "id": "438702650956062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parna Itatiaia http://t.co/w9lNGthidS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-26T15:37:58.000Z",
            "id": "438699466129170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono da floresta da Tijuca:... http://t.co/duGmGw7TTN"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-26T15:25:18.000Z",
            "id": "438696280504954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Neme, gostaria de saber sua vers\u00e3o sobre a entrega dos bichos da RPPN."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-26T15:12:25.000Z",
            "id": "438693036818976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera voc\u00ea neste carnaval. \nhttp://t.co/I9QRQ1NSfg"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-26T15:07:09.000Z",
            "id": "438691711859306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrito Federal - Oficina discute preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 http://t.co/UMzjyuA2dX"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2014-02-26T14:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "438689056642187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/fINpZqAuJI via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2014-02-26T14:54:14.000Z",
            "id": "438688462989172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para juiz, prote\u00e7\u00e3o imposta a UCs  estende-se \u00e0s propriedades situadas na sua zona de amortecimento.http://t.co/XlDmkzM8QZ"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2014-02-26T14:53:32.000Z",
            "id": "438688287562420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a em a\u00e7\u00e3o do MPF determina adequa\u00e7\u00e3o ambiental de propriedade situada nos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-02-26T14:44:59.000Z",
            "id": "438686136391573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Tradu\u00e7\u00e3o) -&gt; Morcegos de tenda branca (Ectophyla alba) na reserva biol\u00f3gica de Tirimbina, a Costa Rica. Veja mais... http://t.co/3Y5ifn5Jjz"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-02-26T14:24:55.000Z",
            "id": "438681082553057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de gelo Skaftafell \u2013 Isl\u00e2ndia\n\nA Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de... http://t.co/IxgfeGX3Cy"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-26T14:02:10.000Z",
            "id": "438675359492370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edcios de Crime socioambiental no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Santana do Riacho, MG.\nRepresenta\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/oRqJNCOQZM"
        },
        {
            "author_id": "1172271108",
            "created_at": "2014-02-26T14:02:10.000Z",
            "id": "438675358087262210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #QI: \u00cdndios invadem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Funai pede que saiam. \u00cdndios invadem\u2026 http://t.co/Hqkp4eLfjk"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-26T14:01:47.000Z",
            "id": "438675264629784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edcios de Crime socioambiental no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Santana do Riacho, MG.\nRepresenta\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/LxClnXLEhk"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-26T14:01:22.000Z",
            "id": "438675159747006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edcios de Crime socioambiental no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Santana do Riacho, MG.\nRepresenta\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/lksGR2f1II"
        },
        {
            "author_id": "373961102",
            "created_at": "2014-02-26T12:35:45.000Z",
            "id": "438653613309583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o parque nacional da Chapada Diamantina-BA,essa foto foi tirada \u00e0 partir do antigo posto Pai Inacio,que... http://t.co/A9tR1HiQbA"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-26T11:15:01.000Z",
            "id": "438633295900061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/oorWll1KNF"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-26T11:12:47.000Z",
            "id": "438632734228238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/72AkYnkSo8"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-26T11:12:10.000Z",
            "id": "438632577667039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/pdGywREZeh"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-26T11:10:41.000Z",
            "id": "438632202537295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/9AvlW4YKvt"
        },
        {
            "author_id": "1242122503",
            "created_at": "2014-02-26T11:07:30.000Z",
            "id": "438631402775404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imparcial - Urbano - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/FUXjRo7lZE"
        },
        {
            "author_id": "62613320",
            "created_at": "2014-02-26T11:00:09.000Z",
            "id": "438629555176476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e2ndalos tb picharam monumento natural da Pedra Itapuca. Agress\u00f5es ao meio ambiente que devem ser denunciadas! http://t.co/0R9hHSSSgn"
        },
        {
            "author_id": "1480464408",
            "created_at": "2014-02-26T10:33:25.000Z",
            "id": "438622827483111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado | Pauta Di\u00e1ria | Not\u00edcia com objetividade!: http://t.co/QXzloyOJiv"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2014-02-26T10:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 116,
                        "username": "em"
                    }
                ]
            },
            "id": "438617319133044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 quer seguir exemplo de Rond\u00f4nia \u00e9 cancelar \u00e1rea protegida de 2 milh\u00f5es de hectares http://t.co/1iHNokRRUz via @Em Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2014-02-26T10:10:34.000Z",
            "id": "438617075129389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TURISMO \u00bb Aeroporto de Barreirinhas no  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o. http://t.co/N1MQOFYEzY"
        },
        {
            "author_id": "241211526",
            "created_at": "2014-02-26T09:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "438614245367091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/m0Cf56HZzr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-26T09:38:51.000Z",
            "id": "438609093935509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Cameia de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting \"Cameia National Park... http://t.co/ZeF3seaCvM"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2014-02-26T02:10:07.000Z",
            "id": "438496167786446849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oh as ideia da monografia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e turismo sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "57788508",
            "created_at": "2014-02-26T01:56:32.000Z",
            "id": "438492748745035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lindo&gt; Projeto de estrada amea\u00e7a Parque Nacional no Paran\u00e1   projeto de lei, apresentado pelo deputado Assis  http://t.co/89PtXWq9Cn"
        },
        {
            "author_id": "63708529",
            "created_at": "2014-02-26T01:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "438488778672320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/fCsndfgxDP via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "38953995",
            "created_at": "2014-02-26T01:03:19.000Z",
            "id": "438479354687795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edrios de sangue no Parque Nacional Hwange, Zimbabwe,\nflorescer no in\u00edcio das chuvas, atraindo numerosos sunbirds. http://t.co/RO41Kafvdq"
        },
        {
            "author_id": "1355578267",
            "created_at": "2014-02-26T00:57:01.000Z",
            "id": "438477768318533632",
            "in_reply_to_user_id": "72976225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vederiana Ai... acho que estou sem reserva biol\u00f3gica pra isso! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "137867475",
            "created_at": "2014-02-26T00:52:30.000Z",
            "id": "438476633063059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os surfistas da serra um bando de caga pau sou do bonde do smoking la do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "309152840",
            "created_at": "2014-02-25T23:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "ArisleydaBeltre"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "438456559644188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ArisleydaBeltre: F\u00e9lix Nova: \" no podemos permitir que Loma Miranda sea declarada Parque Nacional\" @SIN24Horas\" \u00a1Que pena!"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-25T22:59:01.000Z",
            "id": "438448076043599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Cameia de Angola\" http://t.co/AOqskZb1xW"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2014-02-25T22:57:35.000Z",
            "id": "438447715220213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Rond\u00f4nia desprotege uma \u00e1rea de floresta e acaba com uma reserva extrativista \nhttp://t.co/DwunbCnrTP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-25T22:20:30.000Z",
            "id": "438438381500891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piolhinho (Phyllomyias fasciatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/VoVh9mDztN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [felixvictorino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "felixvictorino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "felixvictorino"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandaguari, Brasil",
                "id": "6be7be665b7bf249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, Brasil",
                "id": "d30d31aefb62c360",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289072697",
                "name": "Nanda Ferreira",
                "username": "nnandaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029034",
                "name": "Cleiton Luz",
                "username": "cleitonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212794734",
                "name": "Kevia",
                "username": "keviafrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162502039",
                "name": "Eliane Luz",
                "username": "elianeluzfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640898049",
                "name": "\u2211coS",
                "username": "ecoartk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48002364",
                "name": "Guilherme Guesse",
                "username": "GuiDevJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763664312",
                "name": "gabriela souzaa",
                "username": "GabiihSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185056393",
                "name": "Thifany Miranda \uc6c3",
                "username": "ThifanyMi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173110096",
                "name": "jadinha",
                "username": "JadeVitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675566414",
                "name": "Umuarama Onlaine",
                "username": "umuarama_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000424940",
                "name": "Diego Magalhaes",
                "username": "DiegoMagalhae32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12216792",
                "name": "Oswaldo Oliveira",
                "username": "oswaldoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268116",
                "name": "Leonardo Peixoto HPP",
                "username": "Leonardohpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521777",
                "name": "Fernanda Machado",
                "username": "fefmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52715350",
                "name": "Rogerio Pedroso do Amaral Ribeiro",
                "username": "RoAmaralRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465855146",
                "name": "R\u00e1dio Mineira do Sul",
                "username": "rmineiradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895731208",
                "name": "elias alverino  boni",
                "username": "2011Bonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70700910",
                "name": "Anderson Barros",
                "username": "rastelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284861662",
                "name": "A Bela Sintra",
                "username": "belasintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712378098",
                "name": "Windson.",
                "username": "windsO_On",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72733867",
                "name": "Fabiula Wurmeister",
                "username": "fabiwurmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596045505",
                "name": "awaken, my love",
                "username": "pollyschambers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97471564",
                "name": "Ros\u00e2ngela Ribeiro Gi",
                "username": "Rosaribgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967040948",
                "name": "Reynold Doforno",
                "username": "ReynoldDoforno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112005197",
                "name": "TodoTempo.Online",
                "username": "TodotempoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30311851",
                "name": "Andressa Braga",
                "username": "andressabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420215791",
                "name": "Lessa",
                "username": "LessaFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623716",
                "name": "negrinho",
                "username": "mauricionin18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139938697",
                "name": "Marla Rodrigues",
                "username": "MarlaRodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424413768",
                "name": "Naturaleza Argentina",
                "username": "natargok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296520651",
                "name": "Medeiros",
                "username": "rafaellm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47989156",
                "name": "S\u00f4nia Machado",
                "username": "soninha31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70842245",
                "name": "jos\u00e9 carlos farina",
                "username": "josecarlofarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184476692",
                "name": "So Novelas",
                "username": "SoNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350431738",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotaemocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38316535",
                "name": "\ud83e\udd5a\ud83c\udf19",
                "username": "Egmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292565520",
                "name": "Yasmin",
                "username": "YasminGiovanna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30654907",
                "name": "cambriolada",
                "username": "ColorfulPoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77871599",
                "name": "nah",
                "username": "nahpiimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201125595",
                "name": ",",
                "username": "ST4Syboh5t4zNGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158616461",
                "name": "RONALD URIBE \ud83d\udcf2\u231a\ufe0f",
                "username": "badronal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284231121",
                "name": "Elizandro",
                "username": "elizandro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298473207",
                "name": "Folha de Indaial",
                "username": "FolhadeIndaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75221052",
                "name": "Paulo Brito",
                "username": "PauloFBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302151329",
                "name": "\u00c9 Marina n\u00e3o Mariana",
                "username": "bymarinaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125720028",
                "name": "Jenni Earll",
                "username": "jenniearll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28058878",
                "name": "Ismael Cala",
                "username": "cala",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15682801",
                "name": "Rafael D. de Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rdlbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37577589",
                "name": "Camila Fernandes",
                "username": "camilabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357663535",
                "name": "Manoel Junior BETA",
                "username": "junitommgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99502297",
                "name": "Edgar Cardoso",
                "username": "mvedgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42466220",
                "name": "Clecienne",
                "username": "Clecienne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704142007",
                "name": "BelezaGeek",
                "username": "BelezaGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165586559",
                "name": "Winston Junior Rocha",
                "username": "WinstonJuunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2288123232",
                "name": "Explor\u00e1ndolo",
                "username": "explorandolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423903819",
                "name": "Rayanne Ksyvicks",
                "username": "Rayanneks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258522351",
                "name": "mac miller do salgueiro",
                "username": "matheuscruz_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167101751",
                "name": "#timbeta",
                "username": "mauros1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138141599",
                "name": "Rebs \u2721",
                "username": "becalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17323355",
                "name": "MarceloFerranti",
                "username": "marceloferranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272909992",
                "name": "Pr. Jorge Humberto",
                "username": "JorgeHVfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987354134",
                "name": "Daiana Nascimento",
                "username": "DaiNasciiimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004551434",
                "name": "Carol Froes",
                "username": "carolfroes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21864838",
                "name": "ALEXANDRE MAGNO",
                "username": "alexandrem2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276255809",
                "name": "Bruno Fontineles",
                "username": "bfontineles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072559",
                "name": "ISAGERADA & REGOZIJADA",
                "username": "isabelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53845752",
                "name": "Elias Bruno",
                "username": "eliasbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87516934",
                "name": "Luiz Almeida",
                "username": "luiz_allmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15662475",
                "name": "Renato",
                "username": "benecsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351200153",
                "name": "Ariane with an E \u30c4",
                "username": "Ariannegn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255205587",
                "name": "gabi silva",
                "username": "gabisilvaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143052029",
                "name": "Adriana Matos",
                "username": "Adryeahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23754021",
                "name": "Cabanas Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "cabanasprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152822097",
                "name": "Ricardo Fonseca",
                "username": "Ric_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436659247",
                "name": "Recanto Cataratas",
                "username": "cataratasresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27500157",
                "name": "Mariana Wamser",
                "username": "mwamser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40712845",
                "name": "Visit Ecuador & SA",
                "username": "carmencristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76221331",
                "name": "Gisele Przybylski",
                "username": "Elesigap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32569810",
                "name": "Daniel Karin",
                "username": "danielkarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225645",
                "name": "L\u00fa do Natal",
                "username": "ludonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296958682",
                "name": "jacque \ud83c\udf08",
                "username": "jac_quelinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41926090",
                "name": "\u2665 Catiane Damacena \u2665",
                "username": "CatiDamacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155699753",
                "name": "lupita pati\u00f1o lopez",
                "username": "pitas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116293407",
                "name": "Giseli",
                "username": "gihtrento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe 4 u",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57800853",
                "name": "Paulo Queiros",
                "username": "Pauloqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191637417",
                "name": "Bravo, Tamara",
                "username": "TamaraBravo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74502204",
                "name": "Ic\u00f3 \u00e9 Not\u00edcia",
                "username": "icoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500009524",
                "name": "babi",
                "username": "babiisantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81954619",
                "name": "Josaf\u00e1 Braga",
                "username": "josafabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50285375",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "BrunovrSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14647785",
                "name": "Igo Amorim",
                "username": "iGOMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49155883",
                "name": "Lau",
                "username": "LauuStark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23529477",
                "name": "Enrico Cardoso",
                "username": "enricocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66685437",
                "name": "Jonny sin H",
                "username": "_01JONNY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869280591",
                "name": "maria eduarda",
                "username": "MeBennoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615384561",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "odiasmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195501409",
                "name": "\u00bf",
                "username": "okumaurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61236934",
                "name": "Evangelicemos Juntos:",
                "username": "evangelicemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507304222",
                "name": "Nati Barchet",
                "username": "natibarchet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384278224",
                "name": "Marjory Chimini",
                "username": "MarjoryChimini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125866602",
                "name": "Daniel Franco",
                "username": "df_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50075678",
                "name": "Camille Ocampo",
                "username": "camillenicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341122290",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Leecaetano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39386498",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacristinafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751421",
                "name": "Tamiris Soares",
                "username": "Tammii00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66572671",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Kolcheski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26601264",
                "name": "Thatiana Racy",
                "username": "thatiracy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872096562",
                "name": "R\u00f4mulo Gene\u00f3",
                "username": "romulopires38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115686901",
                "name": "Yeral",
                "username": "YeralGTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193964735",
                "name": "Connect Travel",
                "username": "ConnectAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561205131",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "pat_lg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258169222",
                "name": "Auriza Amorim",
                "username": "AurizaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330817089",
                "name": "Querendo vacina",
                "username": "thyagomatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162157353",
                "name": "Tathi Araujo",
                "username": "tathibarroco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35110789",
                "name": "guimel penha",
                "username": "guimelpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080117",
                "name": "Antonio Carlos 13131",
                "username": "vozdanossagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183168722",
                "name": "Lucas Torres",
                "username": "Lucastorreslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292743471",
                "name": "simone j\u00e1como",
                "username": "simonejcomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40996860",
                "name": "Z I L M A",
                "username": "zilmakarlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212043344",
                "name": "Vidinha",
                "username": "evsolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212740538",
                "name": "Ricardo Ribeirinha",
                "username": "ricribeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660399892",
                "name": "ParaguayNoticias24hs",
                "username": "ParaguayNotici1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1832029146",
                "name": "Extranjer\u00eda y Migraci\u00f3n Colombia",
                "username": "migracion_legal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80179062",
                "name": "Man\u00fa Santiago",
                "username": "ManuSanthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75540479",
                "name": "Fl\u00e1vio Paim",
                "username": "paimflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183335273",
                "name": "Lemos \u2654",
                "username": "Danielplemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74249620",
                "name": "(a funda) S\u00e3o Rosas",
                "username": "afundasao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350423753",
                "name": "futurovivo",
                "username": "FuturoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171291636",
                "name": "Paula Camila Cheron",
                "username": "PaulaCheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234740126",
                "name": "Um caf\u00e9 pra Viagem",
                "username": "umcafepraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890376556",
                "name": "Raphael Marinho ",
                "username": "RaioZinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203787453",
                "name": "Felp",
                "username": "felipeschubach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10156602",
                "name": "Issuu",
                "username": "issuu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245510109",
                "name": "Gabriel Oliveira",
                "username": "gaboliveiraa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267181568",
                "name": "Transnorte",
                "username": "transnortemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105478418",
                "name": "Elaine Fauth",
                "username": "anesalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147749089",
                "name": "Mix FM Arapiraca",
                "username": "mixfmarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36218208",
                "name": "Marina",
                "username": "marinaernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108037907",
                "name": "Leonardo Fernandes\ud83c\udfae",
                "username": "lewarawjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96756969",
                "name": "Jorge Rezende",
                "username": "JorgeRezendepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108428559",
                "name": "patr\u00edcia g pires",
                "username": "paaatriciag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54985914",
                "name": "Bristol Hotels",
                "username": "bristol_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180645",
                "name": "s\u00f3 pra molhar",
                "username": "AleAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22531295",
                "name": "Universidade Aveiro",
                "username": "UnivAveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59643190",
                "name": "TJ Rond\u00f4nia",
                "username": "TJRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161315250",
                "name": "Rafael Monteiro",
                "username": "entoforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429607653",
                "name": "Stephanie Foden",
                "username": "stephaniefoden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43092809",
                "name": "R\u00e1dio Difusora FM",
                "username": "difusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70012512",
                "name": "Fabio Audi",
                "username": "fabio_audi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101509186",
                "name": "ILHA em FOCO",
                "username": "ilhaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373961102",
                "name": "Viagem sem frescura",
                "username": "viagsemfrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61244169",
                "name": "Ronildo Texano",
                "username": "Ronildotexano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309170871",
                "name": "OG Entertainment",
                "username": "OG_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35740450",
                "name": "Visual Marketing Strategist",
                "username": "fondeur27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50506488",
                "name": "JPM Viagens",
                "username": "JPMViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405904583",
                "name": "Alfredo Savi",
                "username": "AlfredoSavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1638060000",
                "name": "ChicoVive",
                "username": "ChicoVive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632152167",
                "name": "CONFRARIA DE TURISMO",
                "username": "confrariadetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49353869",
                "name": "traveltonature",
                "username": "traveltonature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245123200",
                "name": "Valter Gama de Avelar (GE\u00d3logo 4GEOs)",
                "username": "valteravelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250403796",
                "name": "prodrigo",
                "username": "baladadolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836921083",
                "name": "\u0417\u043b\u0430\u0442\u043e\u0443\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u0413\u0430\u043b\u0438\u043d",
                "username": "GustavDuart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138824092",
                "name": "nik",
                "username": "nikoIIas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203724312",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmanda Alvim",
                "username": "amandalvim13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333976776",
                "name": "Alebetalab",
                "username": "Allebetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50468354",
                "name": "Philips\u26a1",
                "username": "PhilipeArrelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015510",
                "name": "Nando Reis",
                "username": "nando_reis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129601690",
                "name": "Luiz Eduardo Almeida",
                "username": "profLuizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356814283",
                "name": "K McCallum",
                "username": "thenthereskeith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95209129",
                "name": "KeViN RiChArDsOn \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "KORichardson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355953682",
                "name": "NoJetsTO",
                "username": "NoJetsTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347376245",
                "name": "Mapa",
                "username": "Lerotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159124222",
                "name": "Zel\u00e3o Racing",
                "username": "zelaoracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442763952",
                "name": "GDF Dia a Dia",
                "username": "GDFDiaaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739548703",
                "name": "Intervidia",
                "username": "Intervidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118253507",
                "name": "Peter Caltner",
                "username": "PC0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60881342",
                "name": "Dimas Roque",
                "username": "dimasroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027601533",
                "name": "Rafaela Mendes   ",
                "username": "Rafaelasmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172271108",
                "name": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena",
                "username": "QuestaoIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242122503",
                "name": "Jairo Barros",
                "username": "jairobarros68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480464408",
                "name": "Pauta Di\u00e1ria",
                "username": "napautadiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19308238",
                "name": "Emin Henri Mahrt",
                "username": "em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241211526",
                "name": "Roosywelt Yrlley",
                "username": "roosyweltyrlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57788508",
                "name": "Ro em Isolamento social",
                "username": "Ro_anna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63708529",
                "name": "Brent Millikan",
                "username": "BrentMillikan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38953995",
                "name": "Dayse Rosana",
                "username": "Margaridabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355578267",
                "name": "Vivinha",
                "username": "VivinhaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137867475",
                "name": "LNG",
                "username": "paulinholong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309152840",
                "name": "Greisy Mu\u00f1oz Ram\u00edrez",
                "username": "Deunaislasoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339958920",
                "name": "Aris Beltre",
                "username": "ArisleydaBeltre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55660696",
                "name": "Noticias SIN",
                "username": "SIN24Horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "441302130948079616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161hx6whev0fk8fjoaevkz9js1ksd",
        "oldest_id": "438438381500891137",
        "result_count": 492
    }
}