{
    "data": [
        {
            "author_id": "1961495402",
            "created_at": "2014-02-25T22:11:48.000Z",
            "id": "438436191596449792",
            "in_reply_to_user_id": "2157101958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kidrauhlswagddl af, l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o perfeitinho. Vou pra l\u00e1 em maio. Pra l\u00e1 e pro parque nacional de ubajara (vai dizer q nunca ouviu falar desse)"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2014-02-25T22:00:07.000Z",
            "id": "438433253205102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia na California :)\n\n--&gt; Sugest\u00e3o: Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/jYb4PRmOx9"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-02-25T21:51:04.000Z",
            "id": "438430975824232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho #AparadosDaSerra #CanyonsDoBrasil http://t.co/Pi4BkZL1TH"
        },
        {
            "author_id": "69054426",
            "created_at": "2014-02-25T21:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "atarde"
                    }
                ]
            },
            "id": "438427721052745728",
            "in_reply_to_user_id": "97281059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@atarde: http://t.co/CO8XVUs6Us \u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento\u201d"
        },
        {
            "author_id": "38118556",
            "created_at": "2014-02-25T21:35:16.000Z",
            "id": "438426996394438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. #Cachoeira.#Chapada http://t.co/xVkgXeWgb4"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-25T21:25:21.000Z",
            "id": "438424500980711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 reconhecido pela Unesco como Patrim\u00f4nio Mundial Natural e Reserva da Biosfera. #AMAZONAS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-02-25T20:55:11.000Z",
            "id": "438416910841950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos momentos m\u00e1gicos da gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Reuni\u00e3o de Planejamento do Conselho! http://t.co/5sSjgcgpCO"
        },
        {
            "author_id": "241211526",
            "created_at": "2014-02-25T20:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "438412349977145344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/lVGTD0Uj9H"
        },
        {
            "author_id": "108300061",
            "created_at": "2014-02-25T20:11:21.000Z",
            "id": "438405879285567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia na Pol\u00edtica por Jair Onofre - \u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Sede do Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/qeqP4NOrR7"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:49:10.000Z",
            "id": "438400296591433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista, Rio... http://t.co/cllSm245WR"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:48:59.000Z",
            "id": "438400251259412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/pcjzV3byPI"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:48:39.000Z",
            "id": "438400167243309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/ps6wqtkK11"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:48:29.000Z",
            "id": "438400126818607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/racn6VbYX5"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:48:09.000Z",
            "id": "438400042076872705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/34q7taabfe"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:47:59.000Z",
            "id": "438399999458557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/QGZXO5vPP0"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:47:43.000Z",
            "id": "438399932450361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/DwynWIgrNO"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:47:32.000Z",
            "id": "438399887718109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/OxA2ubvfje"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:47:14.000Z",
            "id": "438399811855712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/mfdtPSbNVd"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:47:04.000Z",
            "id": "438399768264323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/IdBiIcC96D"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:46:47.000Z",
            "id": "438399695589621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/FNTejXmgQi"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:46:33.000Z",
            "id": "438399639348183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/Dj9N6XBA3a"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:46:15.000Z",
            "id": "438399560839208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/B12CNfPETU"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:46:04.000Z",
            "id": "438399515637186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/VHUjwpAlUn"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:45:44.000Z",
            "id": "438399432132812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/ZteStt96aX"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-25T19:45:34.000Z",
            "id": "438399392702144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/csiwOj11g6"
        },
        {
            "author_id": "52161294",
            "created_at": "2014-02-25T19:12:45.000Z",
            "id": "438391131252875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino http://t.co/rrvFAZ0kZg"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2014-02-25T19:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 44,
                        "username": "marvio"
                    }
                ]
            },
            "id": "438388202479828994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lema dos funcion\u00e1rio do Parque Nacional RT: @marvio O importante \u00e9 n\u00e3o perder o mau humor."
        },
        {
            "author_id": "223517743",
            "created_at": "2014-02-25T18:59:52.000Z",
            "id": "438387888418742274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo turista Washington viajou pro Piau\u00ed, e trouxe uma lembrancinha pra mim do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "618393991",
            "created_at": "2014-02-25T18:45:01.000Z",
            "id": "438384152032067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros, em F\u00e1tima, \u00e9 o maior patrim\u00f4nio paleontol\u00f3gico de Portugal, com... http://t.co/P4Ns5o3Ffg"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-02-25T18:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "OEcoAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "438382009786695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista (via @OEcoAmazonia) http://t.co/vS9cCJJbfO #Preserva\u00e7\u00e3o #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "34432159",
            "created_at": "2014-02-25T18:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "438381589740158976",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@opovoonline: Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado. http://t.co/9S0xWWmv2u\u201d \u00e9 #muitaputaria mesmo.."
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-25T18:00:45.000Z",
            "id": "438373012425830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-25T18:00:39.000Z",
            "id": "438372986232373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ip4f1ZoQAj"
        },
        {
            "author_id": "49660529",
            "created_at": "2014-02-25T17:37:34.000Z",
            "id": "438367179382472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FastRestore \u00e9 um aplicativo baseado em Windows que \u00e9 capaz de restaurar a \u00e1rea protegida como OS http://t.co/cJ1cDSyNpG"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-02-25T17:35:13.000Z",
            "id": "438366585816752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/lnejSavfxN"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-02-25T17:35:10.000Z",
            "id": "438366575494590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam dur... http://t.co/kAsGkfBdLU Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-02-25T17:35:06.000Z",
            "id": "438366558406975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/l91wUPONMl"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:42.000Z",
            "id": "438366457932443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/I0SZSaaZJa"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:31.000Z",
            "id": "438366409819566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/oCu6bPW8zs"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:20.000Z",
            "id": "438366366685331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/TDbqQvXDPD"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:18.000Z",
            "id": "438366355922751489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/VOB9q2QhRl"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:14.000Z",
            "id": "438366338419924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/DNB7Y7e0oW"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:11.000Z",
            "id": "438366325983809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/ftWezuOPFs"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:07.000Z",
            "id": "438366309168848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/2OwMK8wjCU"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:53.000Z",
            "id": "438366249530052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/D4t67hGche"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:50.000Z",
            "id": "438366237886644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/hbV5B8BAeQ"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:47.000Z",
            "id": "438366227103092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/ALARmJFdiA"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:32.000Z",
            "id": "438366163911716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/KnJPmUY92D"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:25.000Z",
            "id": "438366136082518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/1FeqHRe7ZI"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:11.000Z",
            "id": "438366074241708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/Is2aX9RXkt #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:59.000Z",
            "id": "438366023666786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/bhXFX48JMr"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:54.000Z",
            "id": "438366003131457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/DwSIW1NsHo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:43.000Z",
            "id": "438365958722187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/e4WaVafhk9"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:33.000Z",
            "id": "438365917492170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/wVGhiMPCvS"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:30.000Z",
            "id": "438365901994221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/uWlINAzQwj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:25.000Z",
            "id": "438365880615845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/DsdH0tCudH"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:20.000Z",
            "id": "438365863066882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/gkZJc1CMHA"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:06.000Z",
            "id": "438365804430491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/41LmVfPLOm"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:59.000Z",
            "id": "438365771383582721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/zNlzkEZlCv"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:54.000Z",
            "id": "438365753134178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/Y3nQFThZWw"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:51.000Z",
            "id": "438365740379295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/P4lbIxapHL"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:34.000Z",
            "id": "438365667973029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/3RwuOHMNDl"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "438365647223791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam ... http://t.co/15zV3CRorw via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:23.000Z",
            "id": "438365623119142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabal... http://t.co/sFnjTBOxRM #brasil"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:17.000Z",
            "id": "438365598410493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/9oqxsieOLg"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:38.000Z",
            "id": "438365432316039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/Aqp1q79hoi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:28.000Z",
            "id": "438365393820717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/VgwByY16ui"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:14.000Z",
            "id": "438365331036184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/kyj5ecWTdD"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:06.000Z",
            "id": "438365297716637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/b4B3Hayhbk"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:03.000Z",
            "id": "438365287646130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/FnPpO4stwb"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:02.000Z",
            "id": "438365283284025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, na regi\u00e3o de S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, desde a manh\u00e3 de... http://t.co/zeJPy40Cse"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-25T17:23:28.000Z",
            "id": "438363628274982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/HUG34Ro1sl"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2014-02-25T17:22:04.000Z",
            "id": "438363276737384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquiles Emir: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve aumen... http://t.co/bjctQ20RwY"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:46.000Z",
            "id": "438363200388870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/8gk0RL3NnO"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:39.000Z",
            "id": "438363174643843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquiles Emir: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve aumen... http://t.co/WIMhpH1Xbm"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:05.000Z",
            "id": "438363029244506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/ahqUQBJ328"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-02-25T17:00:55.000Z",
            "id": "438357954669346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu. Assine, divulgue, ajude! http://t.co/nxvly8cNOt"
        },
        {
            "author_id": "1858825789",
            "created_at": "2014-02-25T16:30:13.000Z",
            "id": "438350227524042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/ktPX4qU4rS"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2014-02-25T16:28:07.000Z",
            "id": "438349702829187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia: Novas imagens das deslumbrantes grutas de gelo do Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull. http://t.co/6woUpMqk9P"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2014-02-25T16:27:20.000Z",
            "id": "438349503129595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imparcial - Urbano - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/Z5x4HTjl7L"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2014-02-25T16:13:58.000Z",
            "id": "438346138496692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio do filme \"O Hobbit\"? Que nada! Este \u00e9 o C\u00e2nion da Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, no Rio... http://t.co/zlaNRza3dM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-25T16:10:22.000Z",
            "id": "438345235467616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeirinha, bastante procurada pelos banhistas do Parque Nacional da Tijuca, est\u00e1 assoreada. Voc\u00ea pode ajudar... http://t.co/sWhXG2qngr"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-25T16:01:39.000Z",
            "id": "438343040193671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino: Animal rec\u00e9m-assassinado estava escondido atr... http://t.co/SmYguUzxbQ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-02-25T16:00:34.000Z",
            "id": "438342768318885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino http://t.co/815CiubVcz"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2014-02-25T14:43:40.000Z",
            "id": "438323416035106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINISTROS VISITAM PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\n\nA ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira e o... http://t.co/vqvJRcstXx"
        },
        {
            "author_id": "349073384",
            "created_at": "2014-02-25T14:42:24.000Z",
            "id": "438323095376375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/fTHMpDHmXy"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-02-25T14:37:04.000Z",
            "id": "438321753085853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O GLOBO\n\nEspecial - Floresta da Tijuca - Beleza sob riscos\n\nO\u00e1sis no ver\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca sofre com... http://t.co/HnmaYV2YOo"
        },
        {
            "author_id": "1169190458",
            "created_at": "2014-02-25T14:30:29.000Z",
            "id": "438320097955184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa del\u00edcia de paisagem fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. \u00c9 o lago Moraine, Patrim\u00f4nio da Humanidade,... http://t.co/mO1WM4s0Lz"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-02-25T14:29:14.000Z",
            "id": "438319784728342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/DnSFQFuxSm"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-02-25T14:24:27.000Z",
            "id": "438318579675852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa conhecer!  - Para\u00edso na terra: Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia encanta turistas  - http://t.co/j8y3HJOJ3F"
        },
        {
            "author_id": "486218707",
            "created_at": "2014-02-25T13:58:55.000Z",
            "id": "438312153087356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com ve\u00edculos e recupera\u00e7\u00e3o de estradas.- http://t.co/OFfMwHIDrX"
        },
        {
            "author_id": "70207175",
            "created_at": "2014-02-25T13:57:54.000Z",
            "id": "438311898467954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/dLOCtrJJDa"
        },
        {
            "author_id": "70207175",
            "created_at": "2014-02-25T13:57:32.000Z",
            "id": "438311805740261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/g45yroQXrQ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-02-25T13:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 120,
                        "username": "sos"
                    }
                ]
            },
            "id": "438310945832853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea aprova plano de manejo da RPPN S\u00edtio Serra Negra, apoiada no edital do Prog. de Incentivo \u00e0s RPPNs, da @CIBrasil e @SOS Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "2319063740",
            "created_at": "2014-02-25T13:05:43.000Z",
            "id": "438298764307361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte e Parque Nacional de Santa Teresa | Trips Brasil http://t.co/EVrtMxa0v2"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-02-25T12:57:33.000Z",
            "id": "438296710540836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensino e pesquisa na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/EZVIvb9Gli"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-02-25T12:57:33.000Z",
            "id": "438296709886529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha portaria do Retiro http://t.co/yhPzj97QLt"
        },
        {
            "author_id": "60951534",
            "created_at": "2014-02-25T12:53:11.000Z",
            "id": "438295611490582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1V130DgEFp"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2014-02-25T12:47:56.000Z",
            "id": "438294289299546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funai negocia a sa\u00edda dos 30 \u00edndios da tribo Patax\u00f3 que ocupam a base avan\u00e7ada do Parque Nacional do Descobrimento, em Prado."
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-02-25T12:43:30.000Z",
            "id": "438293176172826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 matinal na sede do Onda Verde onde acontecer\u00e1 a reuni\u00e3o de Planejamento 2014 do Conselho da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-02-25T12:29:29.000Z",
            "id": "438289646640848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sofre mesmo!!!! http://t.co/RRHvTK02yK"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2014-02-25T12:22:54.000Z",
            "id": "438287990163783681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com infraestrutura - 24 horas news http://t.co/hjNJS8oyBe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-25T12:04:03.000Z",
            "id": "438283244509749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/w69uQs4D3O http://t.co/Q6vgG81MGi"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:59.000Z",
            "id": "438283231608045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/C1qBy9YE70 http://t.co/pMUZ9Z4EY5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:55.000Z",
            "id": "438283214809870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/pzLUF2jUMW http://t.co/SLwKkOHmCq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:53.000Z",
            "id": "438283202415714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/pzLUF2jUMW http://t.co/33qaRKOJvj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:49.000Z",
            "id": "438283186490339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/U1EHaISm5U"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:49.000Z",
            "id": "438283185806659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/S7E4by776m"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:48.000Z",
            "id": "438283185060061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/P1zwVFuWNu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:48.000Z",
            "id": "438283184397352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/Je4hIAaRzs"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-02-25T12:00:52.000Z",
            "id": "438282446765711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de Barreirinhas, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/2IBJ3nls7O"
        },
        {
            "author_id": "906235525",
            "created_at": "2014-02-25T11:58:31.000Z",
            "id": "438281855734136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha... http://t.co/tSxYZx6ush"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2014-02-25T11:54:15.000Z",
            "id": "438280780209344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional em Prado\nhttp://t.co/LEX38fTD2O"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2014-02-25T11:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "lindoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "438280103261663232",
            "in_reply_to_user_id": "131514671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lindoso - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/6JhEQNkjOS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-25T11:48:14.000Z",
            "id": "438279267986964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha portaria do Retiro. http://t.co/L0AtKoAEY6"
        },
        {
            "author_id": "45649954",
            "created_at": "2014-02-25T11:41:19.000Z",
            "id": "438277524380860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas era mesmo o que faltava botar \"quiosques de alimenta\u00e7\u00e3o\" numa floresta =&gt; Parque da Tijuca sofre c/ inseguran\u00e7a http://t.co/rTb4tKC0G9"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-25T11:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438277210567634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional vai ganhar centro de atendimento ao visitante. http://t.co/KGRwr3Bqjf @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:40.000Z",
            "id": "438275851612721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/rlhIho4XQq"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:23.000Z",
            "id": "438275778636419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/Bz6fbhUibL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:05.000Z",
            "id": "438275705336762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/zb1nxBEetP"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-02-25T11:33:48.000Z",
            "id": "438275635015073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande.... http://t.co/FRlerpITDN"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-02-25T11:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "438271861307092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/hunh3QIjYr via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-02-25T11:05:22.000Z",
            "id": "438268478056062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais: http://t.co/QT1BRjE02O"
        },
        {
            "author_id": "1250483336",
            "created_at": "2014-02-25T10:36:48.000Z",
            "id": "438261287571947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttp://t.co/9KMfqLWWGt"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-02-25T10:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438259601213886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo http://t.co/6JKw7HJWvn via @JornalOGlobo aviso ao turista"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-02-25T10:23:41.000Z",
            "id": "438257989880143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Problemas no Parque Nacional da Tijuca. Veja as imagens http://t.co/Ok86N8MLCs"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-02-25T10:23:06.000Z",
            "id": "438257842836234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ld3TTN9FJV"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2014-02-25T10:22:41.000Z",
            "id": "438257737298759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: \u00cdndios patax\u00f3s ocupam sede do Parque Nacional, em ... http://t.co/B1K2bF1lZe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-25T09:35:20.000Z",
            "id": "438245819360485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Bicuar de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA  em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting \"Bicuar National... http://t.co/w3yNRcQgZw"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-02-25T08:39:40.000Z",
            "id": "438231810472824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e conserva\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria http://t.co/U2N1O6XSVO"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-02-25T08:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438228336846704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SlhLJG2lk3 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "171291636",
            "created_at": "2014-02-25T07:06:28.000Z",
            "id": "438208358878048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol da Ilha!!! @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/2CfHrhWrgW"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-02-25T04:36:44.000Z",
            "id": "438170677032415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o: Al\u00e9m do aeroporto, tamb\u00e9m est\u00e3o sendo ... http://t.co/gnW9aZ0K7r"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-25T03:05:03.000Z",
            "id": "438147602106687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de fevereiro de 2014\nCaninana (Spilotes pullatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/fE0OM4cPz8"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-02-25T02:57:36.000Z",
            "id": "438145729618776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre uma Reserva Extrativista e uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel?\u2026 http://t.co/3QaGQZwppY"
        },
        {
            "author_id": "168792931",
            "created_at": "2014-02-25T02:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "438145004322582530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande - Terra Brasil  http://t.co/aU2Vf8chPt via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "322720079",
            "created_at": "2014-02-25T01:42:45.000Z",
            "id": "438126892365803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento | Itaberaba Noticias http://t.co/0RWRq7CcO8"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-02-25T01:16:37.000Z",
            "id": "438120315127095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa... http://t.co/810QExwu0e"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-25T01:00:22.000Z",
            "id": "438116225231486977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | RS Not\u00edcias http://t.co/wCYPrUdyVJ http://t.co/M75cGeg5m4"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-25T01:00:17.000Z",
            "id": "438116203903877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | RS Not\u00edcias http://t.co/fZp3PNmq2C"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-02-25T00:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "438114841833009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muitoooooo (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) [pic]: http://t.co/ibdhATfl22"
        },
        {
            "author_id": "143404883",
            "created_at": "2014-02-25T00:30:05.000Z",
            "id": "438108604311142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca, o ponto de partida para saltos de asa delta e de chegada \u2013 para os que... http://t.co/aqROSL5FxI"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2014-02-25T00:25:01.000Z",
            "id": "438107326738735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais expulsas de Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- MG, pra fazer estacionamento e pousadas... http://t.co/bjrjGyww9C"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2014-02-25T00:19:38.000Z",
            "id": "438105975724068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino \u2013 Cidade Foz http://t.co/3e9HW3m0Ga"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2014-02-25T00:19:35.000Z",
            "id": "438105962751070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino \u2013 Cidade Foz http://t.co/RkBXAJs8GC"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-02-25T00:00:43.000Z",
            "id": "438101212370460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento |: http://t.co/HCUYn0BoAh"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-02-24T23:46:32.000Z",
            "id": "438097645081731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Das Brom\u00e9lias \u2013 Po\u00e7os Do Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/oZK5PelZhI"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2014-02-24T23:42:23.000Z",
            "id": "438096599634288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade de raios cai sobre o Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona http://t.co/09jAi6PFmA"
        },
        {
            "author_id": "1437172525",
            "created_at": "2014-02-24T23:36:09.000Z",
            "id": "438095030687768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime defende a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RyAirqly37"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-02-24T23:35:32.000Z",
            "id": "438094877755453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/HjrWhNbtSe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-24T23:01:59.000Z",
            "id": "438086433572925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu\" http://t.co/A9T4GfsDoc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-24T23:01:33.000Z",
            "id": "438086325506695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Bicuar de Angola\" http://t.co/xSf2u7FGfC"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2014-02-24T23:00:57.000Z",
            "id": "438086170854326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#vcrep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/1OHUkCGZgr #TerraBrasil"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2014-02-24T23:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "438086097151598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/Lt0XxKxUut via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2014-02-24T22:29:31.000Z",
            "id": "438078263861051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR: inc\u00eandio ambiental atinge Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/JLcXWa2gRt"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-02-24T22:24:20.000Z",
            "id": "438076957142421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tard... http://t.co/nhAsrE207P"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-24T22:18:07.000Z",
            "id": "438075392348278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva em Teres\u00f3polis (RJ) tem plano de manejo aprovado: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) S\u00ed... http://t.co/WFolCREPBD"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "438074060787171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | Ag\u00eancia Brasil | @scoopit http://t.co/yvMKlWbTXN"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:06.000Z",
            "id": "438073879601221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/DjAeG0apfr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:01.000Z",
            "id": "438073856327045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/YxWpw7tVUz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-24T22:11:36.000Z",
            "id": "438073754313175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/iduD38K50n"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-24T22:11:15.000Z",
            "id": "438073665783988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/DjAeG0apfr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-24T22:02:26.000Z",
            "id": "438071447873794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/Pb4UUnwjNL"
        },
        {
            "author_id": "60077746",
            "created_at": "2014-02-24T21:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97241444,
                        -19.87368889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "438069165656924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais susto que equil\u00edbrio. #slack @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - UFMG http://t.co/KNNJKmeYK1"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:42.000Z",
            "id": "438065220175425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o:  http://t.co/k9cR3rjIAM"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:39.000Z",
            "id": "438065209295380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o:  http://t.co/JjbMr7IkOe"
        },
        {
            "author_id": "2342629908",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:11.000Z",
            "id": "438065090936729601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/XYVvb7gZWa"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-02-24T21:33:30.000Z",
            "id": "438064165148573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA: Grupo acampa em base usada como posto de co... http://t.co/tpQNuPN5r1"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-02-24T21:33:29.000Z",
            "id": "438064160195092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA: Grupo acampa em base usada como posto de co... http://t.co/gByxH5lWGG"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2014-02-24T21:31:16.000Z",
            "id": "438063604751798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no ... - http://t.co/3r7uItTLAV http://t.co/1DP4I7wstP"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-02-24T21:30:54.000Z",
            "id": "438063512825659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/P4mSFrB2wO"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2014-02-24T21:26:15.000Z",
            "id": "438062338868916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecoa vem a publico esclarecer sobre uma not\u00edcia que alguns ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o da cidade de Corumb\u00e1 (MS)... http://t.co/E1iqQvCkf2"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-02-24T21:11:19.000Z",
            "id": "438058580566999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AL MT] Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com infraestrutura http://t.co/qadUzvlThI #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-24T21:07:57.000Z",
            "id": "438057734668578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/IifqklWRps"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-24T21:07:56.000Z",
            "id": "438057730029658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/BrDtCmbOKG"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2014-02-24T21:03:07.000Z",
            "id": "438056520774057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/o6WRIx5784"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-02-24T20:57:05.000Z",
            "id": "438054999600685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/7PguiVKyxf"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-02-24T20:53:44.000Z",
            "id": "438054158596182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/t3mnk9CqE9"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2014-02-24T20:51:28.000Z",
            "id": "438053586572824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR - Terra Brasil http://t.co/JqWeuLF5za"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-24T20:49:45.000Z",
            "id": "438053155981766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/wbDR2HVJ5n"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-02-24T20:48:26.000Z",
            "id": "438052822983012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco na fronteira! O Gran Aventura combina a ess\u00eancia do Parque Nacional lguaz\u00fa: a selva e as... http://t.co/M6NqSaGM28"
        },
        {
            "author_id": "73581734",
            "created_at": "2014-02-24T20:47:42.000Z",
            "id": "438052637997400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/fDaIn6KetT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-02-24T20:44:40.000Z",
            "id": "438051875066494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Argentina - http://t.co/XGhVLnAGDq http://t.co/0Vh0okoi5r"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2014-02-24T20:41:38.000Z",
            "id": "438051112852008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/qBnL3I44NZ"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:50.000Z",
            "id": "438049905953624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/xTTpfdAEiB"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:48.000Z",
            "id": "438049894943567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/OrDvrEqO1H"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:42.000Z",
            "id": "438049872613085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/TXcPtYb0Jv"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "438049856645386240",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Y0dHYKUWWZ #P74"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "438049846478397440",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Y0dHYKUWWZ #P7"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:34.000Z",
            "id": "438049837854892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/aB1cV0AAcR #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:34.000Z",
            "id": "438049835904561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Aoa5hXl5xB #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:31.000Z",
            "id": "438049824374407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/z76d9mRKXg"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:26.000Z",
            "id": "438049805852368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/2JcOq2Gjgt"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:47.000Z",
            "id": "438049639082647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/UW34FDn9Py"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:25.000Z",
            "id": "438049549345513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/etnp7EqSAx"
        },
        {
            "author_id": "975238633",
            "created_at": "2014-02-24T20:32:22.000Z",
            "id": "438048781829824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3 ocupam sede do Parque Nacional do\u00a0Descobrimento http://t.co/z2Jz3uuZcE"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-02-24T20:31:07.000Z",
            "id": "438048466074607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/MvAormmqz8"
        },
        {
            "author_id": "109305787",
            "created_at": "2014-02-24T20:28:49.000Z",
            "id": "438047886883176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2014-02-24T19:45:11.000Z",
            "id": "438036904840159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De visita ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas descobrimos a natureza, conventos e in\u00fameros monumentos do passado,... http://t.co/sjwVSX11cM"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-02-24T19:09:26.000Z",
            "id": "438027909874196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, homens foram pegos ca\u00e7ando no Parque Nacional Argentino\n\nConfira a mat\u00e9ria: http://t.co/17XX6DFDZ8 http://t.co/OQO9MMJpwr"
        },
        {
            "author_id": "95999422",
            "created_at": "2014-02-24T19:00:31.000Z",
            "id": "438025667381194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/05eWz3UH9F"
        },
        {
            "author_id": "2234820419",
            "created_at": "2014-02-24T17:48:23.000Z",
            "id": "438007513880203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/g0j015ROrz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-24T17:26:52.000Z",
            "id": "438002099989659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensino e pesquisa na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. http://t.co/iTFVjTxRgp"
        },
        {
            "author_id": "249914881",
            "created_at": "2014-02-24T17:19:29.000Z",
            "id": "438000239367446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Itupararanga. http://t.co/pdvrL4iwXg"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-24T16:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "437989063518597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministros visitam Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/zMq43RrEuN @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-02-24T16:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "437985935100502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/HxiZnaCAP5"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-24T16:15:07.000Z",
            "id": "437984039727689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "355670051",
            "created_at": "2014-02-24T16:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8489974,
                        -15.37270068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "437982876429455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus me disse;\nDesce la e arraza... :3 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/MA5fUlM4fH"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-02-24T15:51:52.000Z",
            "id": "437978190813089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa... http://t.co/YP4bpXJgwa"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2014-02-24T15:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "437976434082996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/JosUibUIaV v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-02-24T15:40:06.000Z",
            "id": "437975230150373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina - MA http://t.co/0rGrni0Xwg"
        },
        {
            "author_id": "57334718",
            "created_at": "2014-02-24T15:20:54.000Z",
            "id": "437970398232477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Geleira do Alaska. http://t.co/ZUPrKzg9oF"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2014-02-24T15:06:32.000Z",
            "id": "437966782339358721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio do Povo | Not\u00edcias | Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate http://t.co/QPInzTGUuy"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-02-24T14:58:03.000Z",
            "id": "437964647027601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que cerca de 210.000 tartarugas gigantes sul-americanas de rio tenham nascido na Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/miP90FXHhd"
        },
        {
            "author_id": "1157294352",
            "created_at": "2014-02-24T14:20:28.000Z",
            "id": "437955187773562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is what happiness means. Circo de Soaso y Monte Perdido. (Parque Nacional de Ordesa y Mt.\u2026 http://t.co/PW1TgbF9NL"
        },
        {
            "author_id": "575341094",
            "created_at": "2014-02-24T14:17:31.000Z",
            "id": "437954444823523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho fant\u00e1stico sobre este magnifico Parque Nacional, em #Mo\u00e7ambique .\n#Gorongosa #CatarinaFurtado http://t.co/f8zVRZsaFn"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-02-24T14:06:08.000Z",
            "id": "437951582101991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional,Masai Mara-Kenia. http://t.co/PM3DDg22Sq"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-02-24T14:05:26.000Z",
            "id": "437951404993703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional.-Masai Mara-Kenia. http://t.co/ZYLcOlpSwI"
        },
        {
            "author_id": "92037747",
            "created_at": "2014-02-24T13:29:19.000Z",
            "id": "437942317266137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho no Parque Nacional do Xingu. Pipe World Tour Xingu Expedition. Expedi\u00e7\u00e3o inspirou a cole\u00e7\u00e3o de inverno 2012... http://t.co/6fEqfdJHYl"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-02-24T13:06:40.000Z",
            "id": "437936618448908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar, dep. Jo\u00e3o Jaime, sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. \n Ou\u00e7a: http://t.co/Cw0eNMY0by"
        },
        {
            "author_id": "25311569",
            "created_at": "2014-02-24T12:59:18.000Z",
            "id": "437934761516888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Barreirinhas com a ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira. Visitaremos o Parque Nacional dos... http://t.co/TBAQey6kFs"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-02-24T12:34:46.000Z",
            "id": "437928586750611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o Parque Nacional do Itatiaia no carnaval, de uma forma \u00fanica?\nParticipe do programa de... http://t.co/poY3JVCRLU"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-02-24T10:22:57.000Z",
            "id": "437895414638182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta, quest\u00e3o quilombola, ambiental (comunidades do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) e do Complexo Penitenci\u00e1rio de Pedrinhas"
        },
        {
            "author_id": "613381032",
            "created_at": "2014-02-24T09:46:46.000Z",
            "id": "437886311345561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubre la belleza del paradis\u00edaco Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/aMPg9NXEqw #viajar #turismo"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-02-24T08:42:18.000Z",
            "id": "437870088449175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? http://t.co/PuXqpsnwfs"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-24T07:55:12.000Z",
            "id": "437858231755739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #scorpion  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-02-24T06:28:39.000Z",
            "id": "437836451934642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. Veja este v\u00eddeo sobre a visita mais recente da Catarina Furtado ao Parque Nacional da Gorongosa, cuja a... http://t.co/WiWTxcUy1p"
        },
        {
            "author_id": "596735901",
            "created_at": "2014-02-24T05:03:10.000Z",
            "id": "437814941643706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Incendio Parque Nacional Chorro El Indio.  Foto desde T\u00e1riba. http://t.co/wrhR54p7W0"
        },
        {
            "author_id": "119869208",
            "created_at": "2014-02-24T03:29:04.000Z",
            "id": "437791258895872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio Parque Nacional Chorro El Indio (10:52pm) Foto desde T\u00e1riba. http://t.co/uenQjJRmKA"
        },
        {
            "author_id": "1846954639",
            "created_at": "2014-02-24T03:04:12.000Z",
            "id": "437784999346327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convenio Raulintal-Conaf http://t.co/QLQUKADzO0"
        },
        {
            "author_id": "854009154",
            "created_at": "2014-02-24T02:55:31.000Z",
            "id": "437782813824151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 essa tal de RPPN ? http://t.co/eXQBc4hB01 http://t.co/JvXMBBxjuf"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2014-02-24T02:54:12.000Z",
            "id": "437782482331910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala arrumada, Floresta nacional do Tapaj\u00f3s amanh\u00e3. S\u00e1bado t\u00f4 de volta."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-24T01:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "437768591799500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TyWEkZyzw9"
        },
        {
            "author_id": "507629991",
            "created_at": "2014-02-24T01:35:52.000Z",
            "id": "437762769228546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 essa tal de RPPN ? http://t.co/zpwKVwheD3"
        },
        {
            "author_id": "162445434",
            "created_at": "2014-02-24T01:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "gilvanderluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "437757211247652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo! RT@gilvanderluis: Comunidades Tradicionais expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/oLPXWFBF1h"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-24T00:56:37.000Z",
            "id": "437752893501091842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/brqWjr78mg"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:55:57.000Z",
            "id": "437752725527220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/EU3y37LKFr"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:55:30.000Z",
            "id": "437752610355810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/ln2vkhc41H"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:54:54.000Z",
            "id": "437752459977433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/S9dnJPUkEj"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "437752062017675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3...: http://t.co/05lXsjefB5 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-24T00:51:53.000Z",
            "id": "437751700779053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/XBxDoiJWuF"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:51:27.000Z",
            "id": "437751592637702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/4ghGPmbEEA"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:50:57.000Z",
            "id": "437751465361145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/zdspntDjyr"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2014-02-24T00:44:34.000Z",
            "id": "437749859567677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/bTVyD0HAH7"
        },
        {
            "author_id": "275559084",
            "created_at": "2014-02-24T00:33:27.000Z",
            "id": "437747062676152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mljet, Cro\u00e1cia\nA ilha que fica mais ao sul da costa da croacia \u00e9 tambem a mais verde com densa... http://t.co/Yonf6yDnof"
        },
        {
            "author_id": "373602858",
            "created_at": "2014-02-23T23:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437723930993098754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BaepamQUDu"
        },
        {
            "author_id": "74046565",
            "created_at": "2014-02-23T21:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437708169654333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a minha cama, parte 2. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tNTGNRri0l"
        },
        {
            "author_id": "49480847",
            "created_at": "2014-02-23T21:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "437698782894227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa achei q ia despencar cachoeira abaixo hj... Ufaaaaa.  Kkkkkk @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/2zIyPZZYzx"
        },
        {
            "author_id": "19429540",
            "created_at": "2014-02-23T21:04:33.000Z",
            "id": "437694492431618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional da tijuca, rio http://t.co/qJTo76OmZN"
        },
        {
            "author_id": "19429540",
            "created_at": "2014-02-23T21:04:30.000Z",
            "id": "437694477340516353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca, rio http://t.co/bDHpV8S0SQ"
        },
        {
            "author_id": "94010643",
            "created_at": "2014-02-23T20:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437692508999806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito carinho, muito amor, muita zoa\u00e7\u00e3o e papo s\u00e9rio pq simmm !! \u2665\u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7c0tdULs8z"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2014-02-23T20:31:06.000Z",
            "id": "437686075549425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doen\u00e7as comuns a animais dom\u00e9sticos atingem esp\u00e9cies silvestres no Parque Nacional das\u00a0Emas http://t.co/oRnMJuXQ3U"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2014-02-23T20:31:06.000Z",
            "id": "437686072223334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doen\u00e7as comuns a animais dom\u00e9sticos atingem esp\u00e9cies silvestres no Parque Nacional das\u00a0Emas http://t.co/wDgL3vn38n"
        },
        {
            "author_id": "456572978",
            "created_at": "2014-02-23T20:04:38.000Z",
            "id": "437679412667244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o dia aqui com o meu #marido no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Passeio de #helic\u00f3ptero para ver\u2026 http://t.co/mUkBQMhtwF"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-23T19:06:40.000Z",
            "id": "437664825502871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00f4r no Monte Roraima - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/8st9B7oX1u"
        },
        {
            "author_id": "2233513410",
            "created_at": "2014-02-23T19:03:44.000Z",
            "id": "437664086294548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de se perder 20 vezes no mini trekking @ Parque Nacional Cerro Cora http://t.co/imL3RC9Y6z"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-02-23T18:43:08.000Z",
            "id": "437658901811843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 66 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Pedal Peru\u00edbe at\u00e9 Barra do Una\" http://t.co/pqvhiNZBr5"
        },
        {
            "author_id": "519691753",
            "created_at": "2014-02-23T18:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437657554123259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Cascata @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/w3mR6vgP3I"
        },
        {
            "author_id": "426011351",
            "created_at": "2014-02-23T18:28:23.000Z",
            "id": "437655191542702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Experimental: Pesquisa estuda saguis na Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas... http://t.co/6LQEVZwLnp"
        },
        {
            "author_id": "287985504",
            "created_at": "2014-02-23T18:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437650579008290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/09RyPyoNZ3"
        },
        {
            "author_id": "2358206689",
            "created_at": "2014-02-23T17:25:31.000Z",
            "id": "437639370334429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/M0GVbDtz13"
        },
        {
            "author_id": "880599625",
            "created_at": "2014-02-23T16:20:06.000Z",
            "id": "437622908777951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "158815252",
            "created_at": "2014-02-23T14:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98846817,
                        -20.09370422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "437601083155038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada, 8 km de ida e mais 9 de volta (@ Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada) [pic]: http://t.co/ukpW5dHIHl"
        },
        {
            "author_id": "110293415",
            "created_at": "2014-02-23T14:41:31.000Z",
            "id": "437598099767181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obitu\u00e1rio: ON\u00c7A MATA CRIA POR PRESS\u00c3O AMBIENTAL\n\nParque Nacional das Emas registra caso in\u00e9dito de infantic\u00eddio... http://t.co/9KhSvNlW3S"
        },
        {
            "author_id": "66839507",
            "created_at": "2014-02-23T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "437585736788094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @MohammadAlberth http://t.co/NVgB7GagBI Antiga Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "245659636",
            "created_at": "2014-02-23T13:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "437574643030196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Nevado de Toluca (Parque Nacional Nevado de Toluca, Zinacantepec) on @foursquare: http://t.co/03Y3V0IvnA"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-23T13:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "437574213717999618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A felicidade n\u00e3o entra em portas trancadas\" Chico Xavier @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/zVQDo4hbRY"
        },
        {
            "author_id": "2234820419",
            "created_at": "2014-02-23T12:41:00.000Z",
            "id": "437567771191574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/1JwHTfypiH"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2014-02-23T11:40:22.000Z",
            "id": "437552512321605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios ocupam Parque Nacional do Descobrimento, em Prado. Eles exigem identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea ind\u00edgena. http://t.co/SBFfWfugv3"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-23T10:28:34.000Z",
            "id": "437534440534065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #arona  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-23T09:31:21.000Z",
            "id": "437520040435281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA): (da Reda\u00e7\u00e3o)\nUm pequeno rebanho de bis\u00f5es beb... http://t.co/TguizCmBiV"
        },
        {
            "author_id": "2249786977",
            "created_at": "2014-02-23T09:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 18,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "437514435968528384",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ABSURDO... RT @ANDAnews Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/RiRM93yo1J \u2026 http://t.co/DQdUPtVMPk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-02-23T09:05:05.000Z",
            "id": "437513432779071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/w3iD9X9kH6"
        },
        {
            "author_id": "463927118",
            "created_at": "2014-02-23T07:19:11.000Z",
            "id": "437486779718205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciando serie Parque Nacional #Podocarpus #Ecuador http://t.co/27cmq9A0dq"
        },
        {
            "author_id": "515551700",
            "created_at": "2014-02-23T04:24:57.000Z",
            "id": "437442936062881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"BLOCO DA DENGUE NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/wM9l4b7kJP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T03:07:48.000Z",
            "id": "437423520037867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de fevereiro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/0gDoO25W0X"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T03:05:07.000Z",
            "id": "437422842758443009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de fevereiro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/LyB8N4nDgF"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T02:46:24.000Z",
            "id": "437418134832562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jiboia-constritora (Boa constrictor)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/QMFSQ8YCbD"
        },
        {
            "author_id": "515551700",
            "created_at": "2014-02-23T02:45:28.000Z",
            "id": "437417897846378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 72 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"BLOCO DA DENGUE NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/KKmIfx6t91"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-02-23T02:44:19.000Z",
            "id": "437417610662400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas \n Sou Amigo do Lobo  #Cerrado http://t.co/Z7prCV5INk"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-02-23T02:25:21.000Z",
            "id": "437412835375992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "72992416",
            "created_at": "2014-02-23T01:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 17,
                        "username": "RPPN"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "chrislontra"
                    }
                ]
            },
            "id": "437404963644665856",
            "in_reply_to_user_id": "61058462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PryscilaVieira_ @RPPN @chrislontra \u00c9 uma IMENSA honra para n\u00f3s ter voc\u00ea e suas espetaculares Lontras nadando no time, Pry! :)"
        },
        {
            "author_id": "160085681",
            "created_at": "2014-02-23T00:23:34.000Z",
            "id": "437382188271943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/HlbAagmPbM"
        },
        {
            "author_id": "45751486",
            "created_at": "2014-02-23T00:03:30.000Z",
            "id": "437377138116018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei hoje! \u2014 se sentindo realizado em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/eueJ1ZrUnO"
        },
        {
            "author_id": "294690555",
            "created_at": "2014-02-22T23:51:37.000Z",
            "id": "437374147195174913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado http://t.co/MFCmeqXtQf"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2014-02-22T22:55:57.000Z",
            "id": "437360139134599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer dobrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba em at\u00e9 dois anos http://t.co/jIic3CJRWt"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2014-02-22T22:06:40.000Z",
            "id": "437347734454935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate: APA com 15 mil hectares em Porto Alegre aind... http://t.co/yhW8sfiyYN"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2014-02-22T21:47:32.000Z",
            "id": "437342920237387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "http://t.co/xrSYRyehwC \u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-22T21:26:07.000Z",
            "id": "437337529541357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate | RS Not\u00edcias http://t.co/nXHT1RYY0C http://t.co/xyTdlO0UTl"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-22T21:26:01.000Z",
            "id": "437337507190292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate | RS Not\u00edcias http://t.co/CsRmf4DEJW"
        },
        {
            "author_id": "222516775",
            "created_at": "2014-02-22T21:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.99224554,
                        -16.40464618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "437336134390407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Recife de Fora.\nhttp://t.co/xOrX3t1hiH\n#Amazing #Bahia #Peixes #VidaMarinha \n\ud83d\udc1f \ud83d\udc20 \ud83d\udc19 @\u2026 http://t.co/qbJy6jG8Xf"
        },
        {
            "author_id": "54737963",
            "created_at": "2014-02-22T20:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.91387558,
                        -27.40603638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10c896700be73a05"
            },
            "id": "437329140044529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado mais que especial, com direito a trilha e churras @ Parque Nacional do Turvo http://t.co/rgm4JTtDPl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T20:18:12.000Z",
            "id": "437320441481273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-de-asa-vermelha (Thamnophilus torquatus) macho\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/CaGePmT68S"
        },
        {
            "author_id": "21004183",
            "created_at": "2014-02-22T20:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "437320024416845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@correio_dopovo: Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental provoca debate na zona Sul de Porto Alegre http://t.co/7vOOZMmPHL\" Mais EPAs pfv."
        },
        {
            "author_id": "167105805",
            "created_at": "2014-02-22T20:09:20.000Z",
            "id": "437318207238844418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me fui pal parque!!!! #Nacional #Nacional"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T19:54:02.000Z",
            "id": "437314360013103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-da-mata (Thamnophilus caerulescens)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/6gJfLyQhzR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T19:48:23.000Z",
            "id": "437312936604758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-da-mata (Thamnophilus caerulescens)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/fpFo23Sr6e"
        },
        {
            "author_id": "346349384",
            "created_at": "2014-02-22T19:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437310080007282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remojada dia 2 \ud83d\ude01 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZOT3pc6I23"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2014-02-22T19:32:55.000Z",
            "id": "437309043095269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate http://t.co/EwLkX7sFrh"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-22T19:26:47.000Z",
            "id": "437307499918938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proa do Morro do Queimado - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/u5vA00sRef"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2014-02-22T19:17:42.000Z",
            "id": "437305216355282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental provoca debate na zona Sul de Porto Alegre http://t.co/dyyDjlc0ld"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2014-02-22T18:50:23.000Z",
            "id": "437298341849100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes\n\n\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o... http://t.co/Q8tVKeD7SG"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:43:46.000Z",
            "id": "437296673942151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/o5ZFVUmDAQ"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:42:39.000Z",
            "id": "437296394177892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/kpdzit8WcD"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:40:27.000Z",
            "id": "437295838482956289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/GZCSjwu3uW"
        },
        {
            "author_id": "318789624",
            "created_at": "2014-02-22T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82697132,
                        -2.74834508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "437293476926222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais estes len\u00e7\u00f3is maranhenses, obra de Deus (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/9tpByHQWpd"
        },
        {
            "author_id": "165649738",
            "created_at": "2014-02-22T18:07:59.000Z",
            "id": "437287671648759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/p4dFmeuYKL"
        },
        {
            "author_id": "1961555077",
            "created_at": "2014-02-22T17:30:58.000Z",
            "id": "437278352005529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Bordo : Conhecendo o Parque Nacional do Itatiaia! http://t.co/lu1py8JdPP"
        },
        {
            "author_id": "28007535",
            "created_at": "2014-02-22T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437269170196332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda! #trilha #green #behappy @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HayazMZI8U"
        },
        {
            "author_id": "53086230",
            "created_at": "2014-02-22T16:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437260629091831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/GZ8EoZnXKQ"
        },
        {
            "author_id": "1921750124",
            "created_at": "2014-02-22T15:36:05.000Z",
            "id": "437249440613933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com o pessoal da USP (geologia e geociencias) fazendo trilha na Floresta Nacional do Ipanema em Ipero."
        },
        {
            "author_id": "317112041",
            "created_at": "2014-02-22T15:30:44.000Z",
            "id": "437248097434214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o... com Carla Pinna, Alan de Jesus, Igor Pinna e Brenda Zagari. \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/p3JlCgPdWJ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:57:21.000Z",
            "id": "437239695802511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1-do-cerrado (Dalbergia miscolobium)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/pyEtLzqIli"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:16:17.000Z",
            "id": "437229359355547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho (Butorides striata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/GzfP7flLcx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:10:35.000Z",
            "id": "437227926249934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta (Coragyps atratus) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/64CYqqP2Hh"
        },
        {
            "author_id": "2331151909",
            "created_at": "2014-02-22T14:05:59.000Z",
            "id": "437226767036973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/VZgFYjaupK"
        },
        {
            "author_id": "189246589",
            "created_at": "2014-02-22T14:00:02.000Z",
            "id": "437225268998979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este curioso hotel em formato de montanha m\u00e1gica est\u00e1 na reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo, na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia... http://t.co/E9g8eqIMUn"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2014-02-22T13:51:34.000Z",
            "id": "437223140167393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a -Smoke Waterfall\n Parque Nacional Capara\u00f3 \n Espirito Santo - Brasil http://t.co/vwcPKDxiOR"
        },
        {
            "author_id": "60605947",
            "created_at": "2014-02-22T13:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437222682590212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/H6qGzOBj9o"
        },
        {
            "author_id": "14240670",
            "created_at": "2014-02-22T13:45:23.000Z",
            "id": "437221583900672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com o Grupo Ultra -Ultragaz (Maranh\u00e3o). Estou aqui do lado do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... http://t.co/qyN1R1mrdI"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2014-02-22T13:16:18.000Z",
            "id": "437214265897127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00e3o perder: Domingo \u00e0s 21:15 na RTP1, Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Gorongosa (http://t.co/YeHaI0K1tM)"
        },
        {
            "author_id": "1239352447",
            "created_at": "2014-02-22T13:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "437212615857557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/lxc5GdJIMQ via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "342804886",
            "created_at": "2014-02-22T13:05:24.000Z",
            "id": "437211523359207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando ON! #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/meljvHfRTa"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-02-22T13:00:05.000Z",
            "id": "437210182448201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PeloMundo #PeloBrasil\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Em 1994, o... http://t.co/HRxEX2dEtk"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2014-02-22T12:24:00.000Z",
            "id": "437201103831441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano Municipal tem meta de dobrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em at\u00e9 dois anos em Sorocaba http://t.co/jIic3CJRWt"
        },
        {
            "author_id": "127483974",
            "created_at": "2014-02-22T11:30:14.000Z",
            "id": "437187574424428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/q0cJGxzkGf"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:07:49.000Z",
            "id": "437181930677628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/P8pTAAJnHv"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:45.000Z",
            "id": "437180906311122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/rlfNixlbei"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:36.000Z",
            "id": "437180871477432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/PYJkr7ZIOz"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:18.000Z",
            "id": "437180792825847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/U8vjazpImE"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:09.000Z",
            "id": "437180756306042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/xC0HgkdsCm"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:51.000Z",
            "id": "437180679328002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/0j9jMGeAh2"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:42.000Z",
            "id": "437180643508645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/K67pOwlbur"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:24.000Z",
            "id": "437180569038761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/TjiVeTm8q6"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:15.000Z",
            "id": "437180531583614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista, Rio... http://t.co/UKPfBG5O9x"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:58.000Z",
            "id": "437180460729253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/ToF0IMcxUB"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:49.000Z",
            "id": "437180423001481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/Vz6F3le8Qs"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:29.000Z",
            "id": "437180335499931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/yklrNawjdt"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:22.000Z",
            "id": "437180306991247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/qPfweBvI5f"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:02.000Z",
            "id": "437180223600087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/O4efzD8XsJ"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:53.000Z",
            "id": "437180185469652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/bOwUKuoMRf"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:31.000Z",
            "id": "437180094478417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/BJUCPDFBmk"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:17.000Z",
            "id": "437180035254849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/GLtFNnYxbh"
        },
        {
            "author_id": "76968207",
            "created_at": "2014-02-22T10:47:26.000Z",
            "id": "437176802587320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras imagens do Parque Nacional Suico http://t.co/D6RFeiPt4n"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-22T10:15:39.000Z",
            "id": "437168803416256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "991345254",
            "created_at": "2014-02-22T09:55:38.000Z",
            "id": "437163764782489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/oLjsF97R1b"
        },
        {
            "author_id": "88038174",
            "created_at": "2014-02-22T05:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437096158050410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas na madruga.. #irm\u00e3o #p\u00e9grande @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HF1dGg2pUG"
        },
        {
            "author_id": "519114458",
            "created_at": "2014-02-22T03:40:35.000Z",
            "id": "437069382049865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional: Uau! Dif\u00edcil descrever o que significa ver de perto\u2026 http://t.co/Z8AyVidLJJ"
        },
        {
            "author_id": "334940285",
            "created_at": "2014-02-22T03:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "Juristas"
                    }
                ]
            },
            "id": "437066738841051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve indeniza\u00e7\u00e3o por im\u00f3veis desapropriados para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jmcWS6s3yM via @juristas"
        },
        {
            "author_id": "16588476",
            "created_at": "2014-02-22T02:50:35.000Z",
            "id": "437056796931665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Super good to get out of winter#elsalvador #nopeople (at Parque Nacional El Cerro Verde) http://t.co/3fUviF5N1P"
        },
        {
            "author_id": "37504389",
            "created_at": "2014-02-22T00:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437024680479055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus caprichou na hora de fazer esse lugar... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ac4nsRruvl"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2014-02-22T00:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "amazoniainforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "437024177011568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Help '@amazoniainforma Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1\u2026 http://t.co/NhqVAK8eLw"
        },
        {
            "author_id": "37504389",
            "created_at": "2014-02-22T00:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437022137241829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ynd0JSQGDa"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-02-22T00:28:04.000Z",
            "id": "437020934751662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou o fim de semana! Amanh\u00e3 vamos curtir praias e cachoeiras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins!!! http://t.co/5NRBkPJg6x"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-21T23:24:14.000Z",
            "id": "437004867358715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger tem a maior variedade de esp\u00e9cies de animais selvagens do continente africano http://t.co/TLEwl955fO"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2014-02-21T22:33:41.000Z",
            "id": "436992146474688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mirante no Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/S4hVLtVhmW"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-21T22:30:01.000Z",
            "id": "436991223866224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "2323076946",
            "created_at": "2014-02-21T22:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "436990340588113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato) on @foursquare: http://t.co/RYGYtxCxV3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T21:40:20.000Z",
            "id": "436978719974891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pomba-de-bando (Zenaida auriculata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/egkV8CWI62"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T21:38:00.000Z",
            "id": "436978133137256449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Pau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/CicsWlnb4W"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-02-21T21:21:24.000Z",
            "id": "436973958458404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade elabora seu planejamento de a\u00e7\u00f5es para o... http://t.co/HnH1kN4n52"
        },
        {
            "author_id": "80926002",
            "created_at": "2014-02-21T20:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 17,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "436967610711015424",
            "in_reply_to_user_id": "61058462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PryscilaVieira_ @RPPN @pitaquinhos Show de cartunistas e suas lindas Lontras!"
        },
        {
            "author_id": "416761154",
            "created_at": "2014-02-21T20:51:52.000Z",
            "id": "436966526105964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2691 O Parque Nacional Serra da Capivara foi criado em 1979 para proteger a \u00e1rea que abriga um dos mais\u2026 http://t.co/icIJwbc377"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-02-21T20:39:12.000Z",
            "id": "436963335309758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO ESPECIAL SOBRE PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA APRESENTADO NA RTP1 via Mo\u00e7ambique para ... http://t.co/FGXTT9slo9"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-21T20:38:16.000Z",
            "id": "436963100734914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2014-02-21T20:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "436962842236190720",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio e o parque Nacional Montanhas do Tumucumaque?"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-21T20:37:04.000Z",
            "id": "436962798816751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:35:35.000Z",
            "id": "436962425611776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) recebe visita de ministros na segunda-feira (24) =&gt; http://t.co/won1CcYlYB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:31:24.000Z",
            "id": "436961375546785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande (PR/MS) realiza expedi\u00e7\u00e3o por terra, \u00e1gua e ar =&gt; http://t.co/QuMEDw71xo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:30:35.000Z",
            "id": "436961166251003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0 pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) =&gt; http://t.co/PWvBzoTjl4"
        },
        {
            "author_id": "61058462",
            "created_at": "2014-02-21T20:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 93,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "436961122147905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os mais bonitos cartunistas contribu\u00edram com seus mais belos tra\u00e7os para ilustrar lontras da @RPPN. \u00d3 a cole\u00e7\u00e3o: https://t.co/mdtcojljjk"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-02-21T20:07:48.000Z",
            "id": "436955435011035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO ESPECIAL SOBRE PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA APRESENTADO NA RTP1 http://t.co/YEUc9qNsDv"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-02-21T19:49:14.000Z",
            "id": "436950760191164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPER\u00d3: Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3(SP) (29 de Mar\u00e7o 2014 \u2013 S\u00e1bado).\nhttp://t.co/HhkFd7smEV"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-02-21T19:48:46.000Z",
            "id": "436950642926845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPER\u00d3: Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3(SP) (29 de Mar\u00e7o 2014 \u2013 S\u00e1bado).  Convidam"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-21T19:44:30.000Z",
            "id": "436949570887880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o &amp; Workshop de Fotografia\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os &amp; Petr\u00f3polis\n\nAl\u00e9m de muitas fotos... http://t.co/u3TUrlY4ft"
        },
        {
            "author_id": "70561072",
            "created_at": "2014-02-21T19:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29695046,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436949026320416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o rio de janeiro continua liiiindo.... @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Pgr32hrLky"
        },
        {
            "author_id": "464259474",
            "created_at": "2014-02-21T18:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "zonadeportiva1"
                    }
                ]
            },
            "id": "436935870055448576",
            "in_reply_to_user_id": "290862082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zonadeportiva1 Mata da albergaria,parque nacional do ger\u00eas..Portugal."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-02-21T18:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "436931972418375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/TbHWFJOteO via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:32:42.000Z",
            "id": "436931503923421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe de TV visita a Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema (AC) =&gt; http://t.co/VcyoV2fl77"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:31:59.000Z",
            "id": "436931323111157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Guaribas (PB) adota a\u00e7\u00f5es de controle sobre esp\u00e9cie vegetal invasora =&gt; http://t.co/7uoBpQEva4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:27:09.000Z",
            "id": "436930107161444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o p\u00fablica trata da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amana (PA) =&gt; http://t.co/ZT1CPI4jlz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:26:17.000Z",
            "id": "436929886692048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos e Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 (BA) s\u00e3o alvo de combate \u00e0 pesca ilegal =&gt; http://t.co/CbZvYZS14F"
        },
        {
            "author_id": "2341886544",
            "created_at": "2014-02-21T17:55:38.000Z",
            "id": "436922175510302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 invadida em Rio das Ostras http://t.co/PBo0K6JJV6"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2014-02-21T17:08:57.000Z",
            "id": "436910424491962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/CqYJD9q3Ud #turismo"
        },
        {
            "author_id": "55638735",
            "created_at": "2014-02-21T16:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "diegovsh"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "danielealves"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "luck76"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "braziu"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "analegori"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "KCardias"
                    }
                ]
            },
            "id": "436906710079639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional de Santa Tereza no Jornal Hoje \u2764 @diegovsh @danielealves @Luck76 @braziu @analegori @KCardias QUE SAUDADE!"
        },
        {
            "author_id": "135001089",
            "created_at": "2014-02-21T16:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "OpiniaoTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "436905117930237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OpiniaoTV: Rede GTA denuncia fim Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  http://t.co/clHQFM1OSN"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-21T16:19:20.000Z",
            "id": "436897938808131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4F0k9"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-21T15:34:28.000Z",
            "id": "436886646613893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/ok07oYbmce"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2014-02-21T15:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "banzeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "436885748969897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede GTA denuncia fim Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  http://t.co/zeWk6MgOSg @Banzeiros"
        },
        {
            "author_id": "228183110",
            "created_at": "2014-02-21T15:26:53.000Z",
            "id": "436884739606065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Decreto torna #grajau \u00c1rea de Especial Interesse Ambiental. J\u00e1 conhece o Parque Nacional do bairro? http://t.co/Z6zryIJuGW #dicaddf"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2014-02-21T15:15:04.000Z",
            "id": "436881763822886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa foto desse g\u00eaiser no Parque Nacional Yellowstone t\u00e1 l\u00e1 no Instagram da semana do AventuraMango. J\u00e1 viram?... http://t.co/TvsuPH0pBj"
        },
        {
            "author_id": "135001089",
            "created_at": "2014-02-21T15:06:15.000Z",
            "id": "436879547838251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs j\u00e1 esperneiam com revoga\u00e7\u00e3o de decreto da Resex  Jacy-Paran\u00e1 http://t.co/h8cbIRtUoR #ALE-RO"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-02-21T14:52:21.000Z",
            "id": "436876048182300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-Agendamento - Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:\n\nAzuis,\n\nFaltando exatos 99 dias para o nosso... http://t.co/HShpB3LeIW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-02-21T14:47:13.000Z",
            "id": "436874756475080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AvisodePauta Turismo e Meio Ambiente visitam parque nacional no #Maranh\u00e3o. Leia mais: http://t.co/JgTrmfDuse"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-21T14:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436870543909060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ym3xUVqZXA"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-02-21T14:30:28.000Z",
            "id": "436870543598305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros do Turismo e Meio Ambiente visitam Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hhiTv4p5Co"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2014-02-21T14:29:05.000Z",
            "id": "436870194049597442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 |... http://t.co/84vdoDYjXJ"
        },
        {
            "author_id": "1478490438",
            "created_at": "2014-02-21T14:14:26.000Z",
            "id": "436866506925023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/ONz32OaQby"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:23.000Z",
            "id": "436865991134285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vieira, e do Meio Am... http://t.co/6HyqawFdE5"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:22.000Z",
            "id": "436865986726076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vie... http://t.co/rS7yUdtBFP #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:20.000Z",
            "id": "436865978790449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vieira, e do Meio Am... http://t.co/cKChCLHhXW"
        },
        {
            "author_id": "178052597",
            "created_at": "2014-02-21T14:07:58.000Z",
            "id": "436864877567963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda! Semin\u00e1rio em Embu lan\u00e7a revista sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) EMBU VERDE e os... http://t.co/t04bVhB1eP"
        },
        {
            "author_id": "1961555077",
            "created_at": "2014-02-21T12:55:39.000Z",
            "id": "436846681049812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Bordo : Conhecendo o Parque Nacional do Itatiaia! - Hey! Pra quem est\u00e1 acompanhando o blog desde... http://t.co/4MpA2GMGDE"
        },
        {
            "author_id": "1961555077",
            "created_at": "2014-02-21T12:47:11.000Z",
            "id": "436844549671878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Bordo : Conhecendo o Parque Nacional do Itatiaia! http://t.co/EMX7gB3isu"
        },
        {
            "author_id": "405904583",
            "created_at": "2014-02-21T12:35:15.000Z",
            "id": "436841544813772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos e um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Foi o primeiro parque... http://t.co/BDyExN15fb"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2014-02-21T12:26:43.000Z",
            "id": "436839397703421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/v5Laf1khfl"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2014-02-21T12:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436839056920436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/wtuzej7sgc via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-02-21T12:25:07.000Z",
            "id": "436838997672067073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/ibucPw8PiT"
        },
        {
            "author_id": "60663732",
            "created_at": "2014-02-21T11:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "436832537944801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/u4542ZTBiM"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2014-02-21T11:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "436831367616151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/BTz9ZlypLu via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "207142396",
            "created_at": "2014-02-21T11:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "436829500824113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@diarioonline: Deputados criticam proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es no parque nacional de Jericoacoara http://t.co/Wl79BeeUE4\""
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-02-21T10:01:00.000Z",
            "id": "436802729982566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru http://t.co/26uQaF9IPf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-21T09:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "436791396197236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que o sorriso seja sempre o caminho... Bom dia! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/NnFCt6G5I6"
        },
        {
            "author_id": "328229806",
            "created_at": "2014-02-21T03:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5497791,
                        -25.2567424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "436707210560032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que r\u00e1pido paso todo #YguazuFalls #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #TigoFamily @ Parque Nacional do igua\u00e7u http://t.co/9kyYC7dBw9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T03:05:03.000Z",
            "id": "436698049096597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de fevereiro de 2014\nVerga-tesa (Clitoria guianensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3sI5UETkXD"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-02-21T02:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "436695285348048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o Internacional alerta: Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/31zkTgcUEB via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "259876308",
            "created_at": "2014-02-21T02:32:04.000Z",
            "id": "436689751425294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Esta unidade tem o objetivo de proteger amostras dos Banhados do Sul e... http://t.co/YLP3e5iHHu"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-02-21T02:04:46.000Z",
            "id": "436682879255343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 sem sinal da operadora TIM http://t.co/X0JQiunnTG"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T01:23:00.000Z",
            "id": "436672368694394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas\u00a0casas http://t.co/HayNhgbsQI"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T01:22:56.000Z",
            "id": "436672354618732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/uNtwAmoJVY http://t.co/UPMsSatT8H"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-21T00:54:14.000Z",
            "id": "436665128596307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior cachoeira do MUNDO - Salto Angel - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/Xye435vTSO"
        },
        {
            "author_id": "2221629168",
            "created_at": "2014-02-21T00:24:25.000Z",
            "id": "436657624633720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/lmPjYRIScO"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2014-02-20T23:50:22.000Z",
            "id": "436649059441721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados criticam proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es no parque nacional de Jericoacoara http://t.co/MUCMIa33Hh"
        },
        {
            "author_id": "249406697",
            "created_at": "2014-02-20T23:22:11.000Z",
            "id": "436641964378062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2014-02-20T23:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "436636451879415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jo\u00e3o Jaime denuncia a possibilidade privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara no Cear\u00e1. http://t.co/qwouXOKbXi @dilmabr"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:39:48.000Z",
            "id": "436631296950173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Flota \u00e9 a segunda maior unidade de conserva\u00e7ao do AP, so perde pro Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:38:33.000Z",
            "id": "436630985749569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual de Produ\u00e7ao (FLOTA) foi uma area protegida criada em 2006 pelos deputados da Harmonia, na surdina, sem criterios..."
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:36:00.000Z",
            "id": "436630340502032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o AP talvez seja o unico estado em q os deputados criam uma unidade de conserva\u00e7ao (FLOTA) e anos depois os msm dep. querem revogar a cria\u00e7\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1435508582",
            "created_at": "2014-02-20T22:28:29.000Z",
            "id": "436628451810766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/wSviEA90zm"
        },
        {
            "author_id": "2355292683",
            "created_at": "2014-02-20T22:13:39.000Z",
            "id": "436624717261590529",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@rede_globo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 40 anos hoje! Saiba mais aqui:  http://t.co/TflsYMlRB3 #GloboCidadania\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1037852335",
            "created_at": "2014-02-20T21:34:10.000Z",
            "id": "436614781970440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru\" http://t.co/p6aQxJVefv"
        },
        {
            "author_id": "249170009",
            "created_at": "2014-02-20T21:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436608948901126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/wdsMVZXLVA via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "1534663064",
            "created_at": "2014-02-20T20:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436606144132288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/JlokT90PeO via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T20:56:51.000Z",
            "id": "436605392211017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:54.000Z",
            "id": "436600371998228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/XP6AH1rV44"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:29.000Z",
            "id": "436600266528288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/QIw5Z2TPum"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:13.000Z",
            "id": "436600196966133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/JZUtL46r1e"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T20:09:35.000Z",
            "id": "436593493914685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/CF5lGCrwYW"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:09:16.000Z",
            "id": "436593416374206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/sZegw7q5PL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:08:54.000Z",
            "id": "436593324149837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/lyONkSw4iY"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2014-02-20T20:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591871758835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/uLVcqSI7Qy via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2014-02-20T20:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591822194757633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/tnUqbUdPA9 via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T20:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "portaldailha"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591655152410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa via @portaldailha"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-02-20T19:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436590979265482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/YIRJOFvVTt via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-20T19:52:53.000Z",
            "id": "436589292274872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 - Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/OAeeoLhACs"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:50.000Z",
            "id": "436587770429968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/UrGagVJRz3"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:33.000Z",
            "id": "436587697281716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/oCBUxdaVRX"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:09.000Z",
            "id": "436587597788643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/CVy2PSsvbN"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-02-20T19:44:11.000Z",
            "id": "436587102370029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos foi \u00e1rea escolhida no Brasil p/ pesquisa sobre pesca em \u00e1reas protegidas. Veja: http://t.co/OrgDWhX2PO"
        },
        {
            "author_id": "2229409436",
            "created_at": "2014-02-20T19:12:18.000Z",
            "id": "436579080058970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse agora no Blog http://t.co/2W1gRoIZU5\nFam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru... http://t.co/y9jFsLXpyG"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-02-20T19:10:27.000Z",
            "id": "436578614046638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gra\u00e7as aos esfor\u00e7os do Parque Nacional Gal\u00e1pagos as tartarugas-gigantes t\u00eam uma chance de prosperar novamente http://t.co/j4HQiOj8VV"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2014-02-20T18:53:47.000Z",
            "id": "436574418710450177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/ec8fqKtB4O"
        },
        {
            "author_id": "141302387",
            "created_at": "2014-02-20T18:32:08.000Z",
            "id": "436568969575940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO PELOS DIREITOS DOS ANIMAIS\nPeti\u00e7\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no Parque Nacional do Seringueti na... http://t.co/jlLA50Wk51"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-20T18:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436565691416969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/u398nbVxSj"
        },
        {
            "author_id": "2340477158",
            "created_at": "2014-02-20T18:14:52.000Z",
            "id": "436564627741487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso total apoio \u00e0 luta contra a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/5x6RiZCRq8"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T18:10:37.000Z",
            "id": "436563556092231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o Internacional: Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/SmsdyI4JUS"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-02-20T17:00:03.000Z",
            "id": "436545798235369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ir\u00e1 se encantar com a belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/WBIiFwT0sl"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T16:55:25.000Z",
            "id": "436544631057047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u0155 pesca ilegal no Esta\u00e7\u0103o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/Bm2TGNvW5x #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "53898995",
            "created_at": "2014-02-20T16:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "436541262280527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vJmUuWTVZQ"
        },
        {
            "author_id": "96883412",
            "created_at": "2014-02-20T16:06:21.000Z",
            "id": "436532283957198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados recha\u00e7am proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es parque nacional de Jericoacoara - Di\u00e1rio... http://t.co/JBJp64T7P5"
        },
        {
            "author_id": "448100718",
            "created_at": "2014-02-20T16:06:17.000Z",
            "id": "436532268275101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) seleciona volunt\u00e1rios, leia mais no link... http://t.co/Eog78U1j2w"
        },
        {
            "author_id": "519679417",
            "created_at": "2014-02-20T16:05:27.000Z",
            "id": "436532057779732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) seleciona volunt\u00e1rios, leia mais no link http://t.co/a30DdnsTgY"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2014-02-20T16:03:45.000Z",
            "id": "436531629637795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime defende a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RfWioF1Ukv #ALCE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-20T15:51:08.000Z",
            "id": "436528454235090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Apremavi est\u00e1 muito feliz com o relato do encontro com a on\u00e7a-parda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Viva as... http://t.co/aI2ZGlmdUH"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-20T15:49:28.000Z",
            "id": "436528033462513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Apremavi est\u00e1 muito feliz com o relato do encontro com a on\u00e7a-parda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Viva as... http://t.co/TOIgFcX5xL"
        },
        {
            "author_id": "1350546925",
            "created_at": "2014-02-20T14:49:28.000Z",
            "id": "436512933774753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas da Natureza... Como o regresso dos lobos ao Parque Nacional de Yellowstone em 1995, ap\u00f3s 70 anos de... http://t.co/qP0Mq44hwb"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-02-20T14:26:37.000Z",
            "id": "436507185917734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cart\u00e3o-postal da regi\u00e3o \u00e9 o c\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra, com belos pared\u00f5es de... http://t.co/OHfYkHbhWd"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-02-20T14:13:58.000Z",
            "id": "436504002772357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo,abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado http://t.co/TGzuBwx0tU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:59:33.000Z",
            "id": "436500371692077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE) analisa a viabilidade para concess\u00e3o de servi\u00e7os =&gt; http://t.co/T60zqB9wEd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:49:26.000Z",
            "id": "436497828589076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o encontra irregularidades no entorno da Reserva Extrativista Auati-Paran\u00e1 (AM) =&gt; http://t.co/ZBM54pR1MT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:48:12.000Z",
            "id": "436497516247646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes (AC) renova Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/63IbIhfcTN"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-20T13:30:17.000Z",
            "id": "436493008209321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abelhas jata\u00ed ou jat\u00ed (Tetragonisca angustula)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/WXsmMzLjww"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-02-20T13:27:32.000Z",
            "id": "436492315814023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/gs0EsCoCpw"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-02-20T13:21:03.000Z",
            "id": "436490685630672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic http://t.co/yh05SbJmSu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-20T13:08:40.000Z",
            "id": "436487567828332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! (Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1). http://t.co/JEncIzmM14"
        },
        {
            "author_id": "935545560",
            "created_at": "2014-02-20T13:07:17.000Z",
            "id": "436487218383712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obispos dominicanos; Loma Miranda parque nacional http://t.co/yVlQTukW5y"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-02-20T13:01:48.000Z",
            "id": "436485838550360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDAL EXTREMOS, tem como meta de seu passeio o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/5cT5GmSYiW"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-02-20T12:11:48.000Z",
            "id": "436473256594251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado do inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/rufEAJEDHk // http://t.co/osGAANkQhR"
        },
        {
            "author_id": "73210379",
            "created_at": "2014-02-20T11:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "436469228221513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trup da Purus, completa! Olha o clima ao fundo. Chuva e neblina total. @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/0WNHK7hbrb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-20T11:46:39.000Z",
            "id": "436466928396161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta com a beleza do Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Foto: Sheila Oliveira http://t.co/9TjmdYtnPD"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T11:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "436466324663857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/SmsdyHMAGK via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-20T11:43:21.000Z",
            "id": "436466096401833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o &amp; Workshop de Fotografia: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os:\n\nConhe\u00e7a um pouco do Parque na p\u00e1gina... http://t.co/IhEkfuFszk"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T11:33:31.000Z",
            "id": "436463623771152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/bX5PMiSxDh"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2014-02-20T02:54:03.000Z",
            "id": "436332896589058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Santu\u00e1rio das On\u00e7as de Matozinhos\n\nJustificativa para a cria\u00e7\u00e3o de um Ref\u00fagio da Vida Silvestre, voltado... http://t.co/NIBAFPlw4Q"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-02-20T02:32:35.000Z",
            "id": "436327490626134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u00e0 venda em SC http://t.co/wc68dvt9ta"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2014-02-20T01:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31440968,
                        -54.8072561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "436305883967283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our campsite in Ushuaia! Nossa barraca no Parque Nacional! Quem v\u00ea at\u00e9 pensa que acampamos do lado de\u2026 http://t.co/Cpoi7PB5yP"
        },
        {
            "author_id": "58024461",
            "created_at": "2014-02-20T00:47:30.000Z",
            "id": "436301045992419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ju\u00edza declara INCONSTITUCIONALIDADE no Decreto que revoga o Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Itapema.\n\nConfira a... http://t.co/0YoOeVElLV"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-02-20T00:10:48.000Z",
            "id": "436291809833406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 no Parque Nacional do Capara\u00f3 que fica o Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil! http://t.co/loDcxVDmV8 Topa escalar? :D"
        },
        {
            "author_id": "12720382",
            "created_at": "2014-02-20T00:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.85349689,
                        6.24499322
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "436290737651855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset over #csnaima @ Parque Nacional Canaima http://t.co/vEmQxGspP2"
        },
        {
            "author_id": "2284122344",
            "created_at": "2014-02-19T23:13:11.000Z",
            "id": "436277311172661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/02/2014 17h12 - Atualizado em 18/02/2014 18h45 AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB Objetivo \u00e9 obrigem"
        },
        {
            "author_id": "2244819896",
            "created_at": "2014-02-19T22:38:08.000Z",
            "id": "436268492749172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Parque Nacional de Ordesa: .GUx"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-02-19T22:16:15.000Z",
            "id": "436262984558866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel fazer uma trilha radical pela estrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/INA5xnZ2yT http://t.co/rjpmEkkP9d"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-19T21:59:38.000Z",
            "id": "436258803353272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajuzinho-do-cerrado (Anacardium humile)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/iUl3F3SkhH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sos"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [amazoniainforma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "amazoniainforma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "amazoniainforma"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luck76].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luck76",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luck76"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Passos, Brasil",
                "id": "10c896700be73a05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1961495402",
                "name": "bia",
                "username": "SorrisoJuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69054426",
                "name": "Fernanda Tavares",
                "username": "jnandatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38118556",
                "name": "Daniel Villas B\u00f4as",
                "username": "DanVillasBoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241211526",
                "name": "Roosywelt Yrlley",
                "username": "roosyweltyrlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108300061",
                "name": "Jair Onofre",
                "username": "jaironofre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148274710",
                "name": "jossilcru \u2b50",
                "username": "jossilcru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52161294",
                "name": "Revista PET",
                "username": "RevistaPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15668210",
                "name": "M\u00e1rvio dos Anjos",
                "username": "marvio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223517743",
                "name": "Isis Leocardia",
                "username": "isisbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618393991",
                "name": "Vontade de Viajar",
                "username": "VontadeDeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34432159",
                "name": "FelipeCouto (-_-)\u309e\u309b",
                "username": "ofelipecout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49660529",
                "name": "Shilik@",
                "username": "shilika_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1858825789",
                "name": "Fotocitando",
                "username": "_fotocitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349073384",
                "name": "Selma de MeloRibeiro",
                "username": "melo_selma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169190458",
                "name": "Viajando com a Lu",
                "username": "ViajandocomaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486218707",
                "name": "akitafacil.net",
                "username": "akitafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70207175",
                "name": "Carlinha Sandes",
                "username": "itscarlinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2319063740",
                "name": "Trips Brasil",
                "username": "TripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60951534",
                "name": "PSDB Rio de Janeiro",
                "username": "psdbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906235525",
                "name": "SOMMO Brasil",
                "username": "SOMMOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131514671",
                "name": "Marcelo Lindoso \u2605\u5f61",
                "username": "lindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45649954",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFlaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250483336",
                "name": "Aviso Geral",
                "username": "AvisoGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171291636",
                "name": "Paula Camila Cheron",
                "username": "PaulaCheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168792931",
                "name": "William Smith Kaku",
                "username": "smithkaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322720079",
                "name": "Itaberaba Not\u00edcias",
                "username": "itaberabanotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143404883",
                "name": "Drogaria Venancio",
                "username": "drogvenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437172525",
                "name": "Medina Tibassa",
                "username": "MedinaTibassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60077746",
                "name": "Sophia Faria",
                "username": "_sophiafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342629908",
                "name": "Sheila",
                "username": "sheilaluanay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73581734",
                "name": "Clube do Jornalismo",
                "username": "clubedoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975238633",
                "name": "\u00cdndiosNE",
                "username": "indiosNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109305787",
                "name": "R\u00e1dio Gazeta Online",
                "username": "radiogazetaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95999422",
                "name": "Justi\u00e7a Global",
                "username": "justicaglobal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2234820419",
                "name": "F\u00e1bio Tim Beta",
                "username": "fabiomoitim25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249914881",
                "name": "Bikemagazinebr",
                "username": "bikemagazinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355670051",
                "name": "Rafael K. Winchester",
                "username": "NeresRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334718",
                "name": "Leonardo Alves",
                "username": "luso_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77906528",
                "name": "Atelier do Agave",
                "username": "AtelierdoAgave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157294352",
                "name": "Edgar_Bike",
                "username": "Edgar_Bike_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575341094",
                "name": "Leader Consulting",
                "username": "Leader_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92037747",
                "name": "Pipe Content House",
                "username": "pipebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25311569",
                "name": "Gast\u00e3o Vieira",
                "username": "gastaodvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613381032",
                "name": "Sobre Viajar",
                "username": "sobreviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596735901",
                "name": "Tachira_hoy",
                "username": "Tachira_hoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119869208",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez.",
                "username": "jrrc_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846954639",
                "name": "Raulintal APRN",
                "username": "raulintal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854009154",
                "name": "CellyMattos",
                "username": "CellyMattos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "Wag",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507629991",
                "name": "Belicosa.com.br",
                "username": "belicosa555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162445434",
                "name": "Aquela q fala de chuva no sert\u00e3o de minas gerais",
                "username": "helenborborema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275559084",
                "name": "Fun Tour Operadora",
                "username": "Fun_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373602858",
                "name": "Irantzu Gaffuri",
                "username": "IrantzuGaffuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74046565",
                "name": "DJ Cinara",
                "username": "djcinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49480847",
                "name": "Fabricio Machado",
                "username": "FabricioFM11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19429540",
                "name": "Ygor Marotta",
                "username": "ygormarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94010643",
                "name": "Raxel",
                "username": "_RachelBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456572978",
                "name": "Flavia Mariano",
                "username": "FlaviaMMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233513410",
                "name": "twitch.tv/cajfs_",
                "username": "cajfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519691753",
                "name": "Erik S. Alves",
                "username": "ErikFutbeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426011351",
                "name": "Carm\u00e9lio Reynaldo",
                "username": "CarmelioRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287985504",
                "name": "Hachyally Rodrigues",
                "username": "Hachyally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358206689",
                "name": "Vin\u00edcio Benamor",
                "username": "VinicioBenamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880599625",
                "name": "ana",
                "username": "analiipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158815252",
                "name": "FFFFFFFFFFF",
                "username": "fabiano4fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110293415",
                "name": "Cristiano Carrilho",
                "username": "Prof_Carrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839507",
                "name": "Carlinhos.QRA.Fun\u00e7\u00e3o",
                "username": "carlospg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245659636",
                "name": "El Chacho Moracho",
                "username": "Gavaro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249786977",
                "name": "Luiza de Paula ",
                "username": "LuizadePaula9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463927118",
                "name": "Eduardo Amado Duarte",
                "username": "EduardoAmadoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515551700",
                "name": "CMS Nicola Albano",
                "username": "cmsnicolaalbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72992416",
                "name": "F\u00ea Pimentel Teixeira",
                "username": "eufepimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80926002",
                "name": "Chris Lontra",
                "username": "chrislontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160085681",
                "name": "Marcelo Sant'Anna",
                "username": "mps_coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45751486",
                "name": "Alexandre Oliveira\ud83c\udfc5\ud83d\udcac",
                "username": "AlexdreOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294690555",
                "name": "Ary Vieira \u00ae",
                "username": "AryVieiraPage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222516775",
                "name": "Lae Sobrinho",
                "username": "24Sobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54737963",
                "name": "Allez Moreno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83d\udea9esquerda ....volver...\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "username": "Alex_Mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21004183",
                "name": "Natacha Marins",
                "username": "natachamarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167105805",
                "name": "florencia #123833",
                "username": "flopii_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346349384",
                "name": "Pamela Valle Sara",
                "username": "PamelaValleSar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519202419",
                "name": "Alonso Brenes",
                "username": "abollo06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318789624",
                "name": "diego amaral",
                "username": "diegohm_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165649738",
                "name": "Guilherme Ara\u00fajo",
                "username": "guizerarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961555077",
                "name": "may",
                "username": "sranyota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28007535",
                "name": "CAMILA",
                "username": "camiwitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086230",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroprch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921750124",
                "name": "Portf\u00f3lio de Viagens",
                "username": "portfdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317112041",
                "name": "Cleo Pinna",
                "username": "cleo_pinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331151909",
                "name": "Elvisley",
                "username": "elvisley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189246589",
                "name": "Brasil Revest",
                "username": "brasilrevest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60605947",
                "name": "Roberto Sabbag",
                "username": "bobsabbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14240670",
                "name": "Pau\u00ea",
                "username": "paue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239352447",
                "name": "Blog A CR\u00cdTICA",
                "username": "BlogACRITICA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342804886",
                "name": "Daniel Fraga",
                "username": "danielfragap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127483974",
                "name": "M Silvia Cerd\u00e0 L\u00f3pez",
                "username": "Nikkita_Hawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76968207",
                "name": "Anna Ribeiro",
                "username": "rapuzzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991345254",
                "name": "Quinta L\u00f3gica",
                "username": "5aLogica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88038174",
                "name": "Frases dos gargolas",
                "username": "MrBoiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519114458",
                "name": "viajandonovermelho",
                "username": "viajenovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334940285",
                "name": "cle",
                "username": "cle_cmassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16588476",
                "name": "Stephirkan",
                "username": "stephirkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37504389",
                "name": "L\u00edlian",
                "username": "llaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323076946",
                "name": "ZILDA FELIX DA COSTA",
                "username": "OtonielZILDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416761154",
                "name": "IGersBrasil Oficial",
                "username": "instabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61058462",
                "name": "cadeia pra genocida",
                "username": "Pryscila_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561072",
                "name": "Paola Cristine",
                "username": "Pahbjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464259474",
                "name": "Beatriz Santos",
                "username": "biapalpiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290862082",
                "name": "juan",
                "username": "zonadeportiva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2341886544",
                "name": "Eu Sou Riostrense",
                "username": "eusouriostrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55638735",
                "name": "Sra. Luciana",
                "username": "lucianagh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190869449",
                "name": "Diego Hoffmann",
                "username": "diegovsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17647829",
                "name": "danielealves",
                "username": "danielealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23762526",
                "name": "Braziu",
                "username": "braziu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71888450",
                "name": "Anamaria Legori",
                "username": "analegori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544596602",
                "name": "Karine Cardias",
                "username": "KCardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135001089",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos S\u00e1",
                "username": "banzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228183110",
                "name": "Deixa de Frescura!",
                "username": "deixadefrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478490438",
                "name": "Rio M\u00e1ximo Tour",
                "username": "RioMaximoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178052597",
                "name": "Revista Jd'",
                "username": "jornal_daqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405904583",
                "name": "Alfredo Savi",
                "username": "AlfredoSavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60663732",
                "name": "bru",
                "username": "brucastelob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207142396",
                "name": "BETA SEGUE DE VOLTA",
                "username": "rodolfolegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229806",
                "name": "Peta \u2728",
                "username": "soypeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259876308",
                "name": "ODIRLEI ZUCOLOTTO",
                "username": "odizucolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221629168",
                "name": "InformeSERIN",
                "username": "InformeSERIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249406697",
                "name": "Angela Maria",
                "username": "angelamercaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435508582",
                "name": "CEBI Ecum\u00eanico",
                "username": "CEBI_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355292683",
                "name": "nedson tim beta",
                "username": "nedson_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037852335",
                "name": "DesenvolvimentoRural",
                "username": "SDRinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249170009",
                "name": "Seicom",
                "username": "SeicomInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534663064",
                "name": "Rog\u00e9rio Salvador",
                "username": "SalvadorRogrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229409436",
                "name": "Jari Not\u00edcias",
                "username": "Jari_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141302387",
                "name": "As Patas Amigas",
                "username": "AsPatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340477158",
                "name": "Jadson Sarto",
                "username": "JadsonSarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53898995",
                "name": "yukikaze",
                "username": "yukikaze_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96883412",
                "name": "Samuel Oliveira",
                "username": "samuoliveir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448100718",
                "name": "Jornal Comunitario",
                "username": "JornalComunita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519679417",
                "name": "Tadeu Costa",
                "username": "Tadeucostapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350546925",
                "name": "Ana Figueiredo",
                "username": "AnaGmFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935545560",
                "name": "Manifiesto Blogger",
                "username": "ManifiestoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73210379",
                "name": "Rafael",
                "username": "raffabritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58024461",
                "name": "PSOL 50 - Santa Catarina",
                "username": "psol50sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12720382",
                "name": "Mikael Lemberg",
                "username": "Lemberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2284122344",
                "name": "Karyna Carla",
                "username": "karyna_carla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244819896",
                "name": "Timothy Gonzales",
                "username": "qiwupasa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "438436191596449792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161h2rfquywg3tlmyae6ra8wvcwvx",
        "oldest_id": "436258803353272320",
        "result_count": 493
    }
}