{
    "data": [
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2014-02-11T13:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9751933,
                        -22.67580682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "433231910249455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na APA GUAPIMIRIM - Manguezal que mesmo com tanta polui\u00e7\u00e3o e lixo, sobrevive, por\u2026 http://t.co/UN7NoiPR4o"
        },
        {
            "author_id": "1018849105",
            "created_at": "2014-02-11T13:15:46.000Z",
            "id": "433227863546810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia seguidores!\nA nossa querida Lagoa do Peixe vai virar document\u00e1rio no National Geographic Channel! http://t.co/dCwmFqCN3z"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-02-11T13:05:01.000Z",
            "id": "433225160465059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Churriado \nLocalizado no Parque Nacional da Serra Geral, e\u0301 um dos mais #selvagens da regia\u0303o com uma... http://t.co/dxKd6FgEte"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-02-11T12:56:24.000Z",
            "id": "433222989665271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CMA debater\u00e1 preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TonXE8BytU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-11T12:52:23.000Z",
            "id": "433221979374878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe! Seja um Volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca!\n\nN\u00e3o precisa de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. http://t.co/ypJl3cWM2w"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2014-02-11T12:22:52.000Z",
            "id": "433214550289031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo: Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/TUPhFf0htl"
        },
        {
            "author_id": "1970211631",
            "created_at": "2014-02-11T12:06:10.000Z",
            "id": "433210349462888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acir pede anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 http://t.co/cgFwu8Mkzy"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-02-11T11:58:41.000Z",
            "id": "433208464966299649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de transporte pro Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/IzBf0wToxM"
        },
        {
            "author_id": "48412322",
            "created_at": "2014-02-11T11:52:11.000Z",
            "id": "433206830450225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic - Viagem - Zero Hora http://t.co/xn5mIQrioQ"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-02-11T11:45:15.000Z",
            "id": "433205085846241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/ZFCERhL2mB"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-02-11T11:45:11.000Z",
            "id": "433205068473450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/kBUnxeu3QO"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-02-11T11:42:31.000Z",
            "id": "433204396021673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/wQRn0k1zCQ"
        },
        {
            "author_id": "270518013",
            "created_at": "2014-02-11T11:40:23.000Z",
            "id": "433203860211900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic http://t.co/ambFsrGZRS"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-02-11T11:36:58.000Z",
            "id": "433202999234551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/NERZtJ8hlq"
        },
        {
            "author_id": "745062132",
            "created_at": "2014-02-11T11:35:16.000Z",
            "id": "433202571222974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 dias na \u00c1frica do Sul:Quem \u00e9 rei nunca perde a majestade: o legend\u00e1rio Parque Nacional Kruger, um dos mais... http://t.co/FXWE1FB2Pk"
        },
        {
            "author_id": "144264516",
            "created_at": "2014-02-11T11:34:50.000Z",
            "id": "433202463681036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive que fazer um projeto de cria\u00e7ao de uma unidade de conserva\u00e7ao e apresentar pra turma sozinho, imagina a merda"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-02-11T11:23:11.000Z",
            "id": "433199531031666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/uV6SbKasQw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-02-11T11:23:02.000Z",
            "id": "433199495900192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/9HS1yGJFzL"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-11T11:22:57.000Z",
            "id": "433199471132831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/UkouwfFBB2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2014-02-11T11:22:54.000Z",
            "id": "433199460642848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos e abandonados daqui, Parque Nacional da Lagoa do Peixe abre s\u00e9rie do National Geographic http://t.co/Se7BCWyKP5"
        },
        {
            "author_id": "393043833",
            "created_at": "2014-02-11T11:10:28.000Z",
            "id": "433196333160484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da #sendacostera, nossa trilha preferida do Parque Nacional #tierradelfuego em #ushuaia http://t.co/yYjtdMEaVC"
        },
        {
            "author_id": "820463959",
            "created_at": "2014-02-11T10:55:30.000Z",
            "id": "433192566616363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fama internacional: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic\nhttp://t.co/2QcfTLRnXV"
        },
        {
            "author_id": "30502145",
            "created_at": "2014-02-11T10:49:42.000Z",
            "id": "433191105572532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic - Viagem - Zero Hora http://t.co/KP2FFlktPI"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:35.000Z",
            "id": "433189061507817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/8TkCBoKnE1"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:32.000Z",
            "id": "433189051537948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/hWcuzPpl7u"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:28.000Z",
            "id": "433189032860737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/LupUSksbUI"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:27.000Z",
            "id": "433189031052980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/4IUtNfXtGU"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:26.000Z",
            "id": "433189025071894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/zSYzrleCJL"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:25.000Z",
            "id": "433189020844032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/ZhjKH5weD5"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:24.000Z",
            "id": "433189018461696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/0TG1uTQ6k0"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:22.000Z",
            "id": "433189008206618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional... http://t.co/m7HBm2SFsz"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:21.000Z",
            "id": "433189004956020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/UkouwfFBB2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:18.000Z",
            "id": "433188990422765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/nik8C3i8o8"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:17.000Z",
            "id": "433188988698906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/IkjsTkZ3D2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-02-11T10:41:09.000Z",
            "id": "433188954846662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est... http://t.co/1Nkn8vecD7"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-02-11T10:40:56.000Z",
            "id": "433188897934176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/i4J4sGYmQe"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-02-11T10:40:53.000Z",
            "id": "433188888043978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/hwHrpxED0P"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-02-11T10:40:48.000Z",
            "id": "433188866548199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/Mnb6ZKG3wN"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-02-11T10:40:47.000Z",
            "id": "433188861422731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigresa mata a 10\u00aa v\u00edtima e apavora moradores de aldeias da \u00cdndia: Animal escapou de parque nacional e est\u00e1 se... http://t.co/wQRn0k1zCQ"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-02-11T10:29:04.000Z",
            "id": "433185911632044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia: http://t.co/6Oi0GQjGKg Foi fundado em 19... http://t.co/RlVdQF22dp http://t.co/EPTmoTtuXw"
        },
        {
            "author_id": "748425294",
            "created_at": "2014-02-11T10:18:05.000Z",
            "id": "433183148697202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos, professores e ambientalistas de Vic\u00eancia v\u00e3o \u00e0s ruas em apoio a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na... http://t.co/hgR8g9Wqsb"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2014-02-11T10:09:52.000Z",
            "id": "433181079802228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista: Jean cobra 3\u00aa aproxima\u00e7\u00e3o Zoneamento  http://t.co/e5KDLlS3jq"
        },
        {
            "author_id": "148747263",
            "created_at": "2014-02-11T09:52:45.000Z",
            "id": "433176774579482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ iluminar o dia c/ beleza Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic -  http://t.co/ASCmDyOWWQ"
        },
        {
            "author_id": "113039871",
            "created_at": "2014-02-11T09:46:15.000Z",
            "id": "433175138914148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 06 presos pelo COD. Desta vez em frente ao Parque Nacional das Emas http://t.co/z8xlxPJIoJ via @@pmgo_equipe"
        },
        {
            "author_id": "263745665",
            "created_at": "2014-02-11T09:44:45.000Z",
            "id": "433174760399200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, pura vida, Costa Rica! http://t.co/1BnrkxDU5H"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2014-02-11T08:40:52.000Z",
            "id": "433158681769676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic: O cinegrafista Cristia... http://t.co/lr8nmocr2O"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-02-11T08:37:45.000Z",
            "id": "433157897745211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic: O cinegrafis... http://t.co/WyiycaAyiv"
        },
        {
            "author_id": "68164110",
            "created_at": "2014-02-11T08:07:09.000Z",
            "id": "433150197053812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de estrada amea\u00e7a Parque Nacional no Paran\u00e1 http://t.co/9c4TWGRIDv"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2014-02-11T08:01:12.000Z",
            "id": "433148702861975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de estrada amea\u00e7a Parque Nacional no Paran\u00e1: Proposta de reativar estrada que corta Pa... http://t.co/cV2ioKsT4e - Carta Capital"
        },
        {
            "author_id": "231800877",
            "created_at": "2014-02-11T02:59:13.000Z",
            "id": "433072704489418753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva para o parque nacional na Uganda pra eu encontrar esses gorilas fofos? http://t.co/e1wb87qX0k que cara sortudo *0*"
        },
        {
            "author_id": "32205348",
            "created_at": "2014-02-11T02:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "DonPatoPatricio"
                    }
                ]
            },
            "id": "433059394893250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@DonPatoPatricio: Parque nacional Conguillio http://t.co/XXwL0cRxQo\"// Lindo"
        },
        {
            "author_id": "1517881788",
            "created_at": "2014-02-11T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thielyabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "433052091817672704",
            "in_reply_to_user_id": "565559302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@thielyabreu lucca \u00e9 ot\u00e1rio kkkkk eu so n dormi com a minha Pq ela ia manda eu embora mais minha vontade era de i dormi na \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-02-10T23:15:02.000Z",
            "id": "433016286734331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed http://t.co/CF631Adn86"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-10T23:08:20.000Z",
            "id": "433014601081294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/nPNVI9A8ID"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-10T23:08:19.000Z",
            "id": "433014595569983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/IRyOzxq4ra"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-10T23:08:09.000Z",
            "id": "433014552947462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/PSSnNzv4AU"
        },
        {
            "author_id": "164931532",
            "created_at": "2014-02-10T22:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3472989,
                        -22.8389766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "433010621261840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tijuca \ud83c\udf3f http://t.co/YSLSKzdmIM"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-02-10T22:31:41.000Z",
            "id": "433005378658664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed http://t.co/VWlUZRjW7D"
        },
        {
            "author_id": "1707446360",
            "created_at": "2014-02-10T22:30:03.000Z",
            "id": "433004966387519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Acre, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com o Peru, localiza-se o Parque Nacional da Serra do Divisor, que possui uma... http://t.co/Bv0EojP4cb"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-02-10T22:29:12.000Z",
            "id": "433004752499400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed http://t.co/4w3Wvae6Ia"
        },
        {
            "author_id": "2327698885",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:47.000Z",
            "id": "433000368314654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/gYYTDs3Z8z"
        },
        {
            "author_id": "2327770886",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:46.000Z",
            "id": "433000366125219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/TgrhKqOyaI"
        },
        {
            "author_id": "2327742211",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:43.000Z",
            "id": "433000352367906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/aWEItSkq3R"
        },
        {
            "author_id": "2327707418",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:41.000Z",
            "id": "433000345552171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/iacJXlyDbJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:17.000Z",
            "id": "433000244456873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/nhZ3kbtltg"
        },
        {
            "author_id": "880573890",
            "created_at": "2014-02-10T22:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "WanderleyJP"
                    }
                ]
            },
            "id": "433000235301089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que falta faz a chuva RT @wanderleyjp: Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:59.000Z",
            "id": "433000169756319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/j6OUcBF5yz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:57.000Z",
            "id": "433000161329946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/TDkJUhbXui"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:51.000Z",
            "id": "433000135232987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/FNj3p1PLFX"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:51.000Z",
            "id": "433000134444457985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/SBI9ICtNJx"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:50.000Z",
            "id": "433000130724102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/P7jJFmP5QQ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:44.000Z",
            "id": "433000105105297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/1sLN4vqtaW"
        },
        {
            "author_id": "112736571",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:41.000Z",
            "id": "433000094497923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/cVachAyWjP"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-02-10T22:10:33.000Z",
            "id": "433000057910996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/rGe8pfnGxx"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-02-10T22:09:37.000Z",
            "id": "432999825366200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s marg... http://t.co/5nJCAZEt7p #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "160220033",
            "created_at": "2014-02-10T22:08:28.000Z",
            "id": "432999534315053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-10T22:06:40.000Z",
            "id": "432999080416276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed\" http://t.co/UPAdPHHhBs"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2014-02-10T22:03:14.000Z",
            "id": "432998215827615747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed http://t.co/pARMXLMKAa"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-02-10T22:01:30.000Z",
            "id": "432997783356706818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/b6RCamkBOF"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-02-10T22:01:30.000Z",
            "id": "432997782014529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/9MscC6T1HS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-02-10T22:01:10.000Z",
            "id": "432997699315458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/8DOGvCnFMp"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-02-10T22:01:08.000Z",
            "id": "432997690431909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/CApIFtIntm"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-02-10T22:01:03.000Z",
            "id": "432997669888196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed: Inc\u00eandio come\u00e7ou \u00e0s margens da rodovia do... http://t.co/LWp41icWcF"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2014-02-10T22:00:39.000Z",
            "id": "432997569267257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi, em Jundia\u00ed http://t.co/DAxlxF6Dfy"
        },
        {
            "author_id": "283748157",
            "created_at": "2014-02-10T21:46:20.000Z",
            "id": "432993964027686913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Passeios e Pousadas | Mega Artigos http://t.co/q92kONsAWo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-10T21:45:16.000Z",
            "id": "432993696812789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo hoje, no Parque Nacional da Serra geral! http://t.co/os0cm15wxz"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-02-10T21:30:03.000Z",
            "id": "432989868499558402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o principal destino tur\u00edstico do Maranh\u00e3o e uma das viagens mais... http://t.co/Pd7MO3FZic"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-02-10T20:20:43.000Z",
            "id": "432972419360256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra as belezas do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. Assista http://t.co/DbjxhfQgao"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-10T19:45:17.000Z",
            "id": "432963499442974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-10T19:35:32.000Z",
            "id": "432961049772298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "46883053",
            "created_at": "2014-02-10T18:30:06.000Z",
            "id": "432944580393062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no Viagem!\n\n&gt; Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic sobre... http://t.co/C9m0prP5du"
        },
        {
            "author_id": "44110744",
            "created_at": "2014-02-10T18:16:32.000Z",
            "id": "432941167660269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/Xbq6leCTq2"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2014-02-10T17:58:07.000Z",
            "id": "432936533553709058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu (RJ) http://t.co/BvRcwpUGdX"
        },
        {
            "author_id": "1707446360",
            "created_at": "2014-02-10T17:51:46.000Z",
            "id": "432934932466262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Massairo Okamura, em Cuiab\u00e1, est\u00e1 situado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde pessoas podem fazer... http://t.co/rDByUJeZ9J"
        },
        {
            "author_id": "256515755",
            "created_at": "2014-02-10T17:12:32.000Z",
            "id": "432925061180182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cabo Cabo Santo Agostinho: Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Engenho Ilha ser\u00e1 discutida na pr\u00f3xima ter\u00e7a http://t.co/c8GL8qCtZ1"
        },
        {
            "author_id": "794304085",
            "created_at": "2014-02-10T17:12:32.000Z",
            "id": "432925059259170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cabo Cabo Santo Agostinho: Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Engenho Ilha ser\u00e1 discutida na pr\u00f3xima ter\u00e7a http://t.co/0mTYbNcBRV"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-02-10T16:55:32.000Z",
            "id": "432920783250554881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja a opini\u00e3o da deputada federal Rosane Ferreira (PV-PR) sobre a abertura da estrada no  Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pVoF9cwnbN"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-02-10T16:52:56.000Z",
            "id": "432920126199848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia \u00e9 quase um para\u00edso na Terra. S\u00e3o 16... http://t.co/TBU0SHgBEv"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-02-10T16:52:18.000Z",
            "id": "432919967965917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia \u00e9 quase um para\u00edso na Terra. S\u00e3o 16... http://t.co/PZ4jKQmmap"
        },
        {
            "author_id": "2336064577",
            "created_at": "2014-02-10T16:29:50.000Z",
            "id": "432914316669747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no\u00a0Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da... http://t.co/2KxjwrqNim"
        },
        {
            "author_id": "40363977",
            "created_at": "2014-02-10T16:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "432912585294622721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz. Natureza. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KcMHaP3MuL"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-02-10T15:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "432892831628554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/XBnllQzvrX"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2014-02-10T14:52:51.000Z",
            "id": "432889907518783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE\nPrefa d\u00e1 fim \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Itapema; MP faz a\u00e7\u00e3o contra o munic\u00edpio\n\nLeia... http://t.co/gLBZe59ACJ"
        },
        {
            "author_id": "965810521",
            "created_at": "2014-02-10T14:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3317955,
                        -22.82639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432889138350923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/VnZy6qEhr6"
        },
        {
            "author_id": "118821513",
            "created_at": "2014-02-10T14:29:25.000Z",
            "id": "432884011049160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Terra do Fogo \u00e9 o mais austral do continente, com 63 mil hectares. A fauna \u00e9 composta de... http://t.co/Wv4aN5LAgi"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2014-02-10T14:25:15.000Z",
            "id": "432882963336810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefa d\u00e1 fim \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Itapema; MP faz a\u00e7\u00e3o contra o munic\u00edpio http://t.co/kSrXW9awhK #Quentinhas"
        },
        {
            "author_id": "88038174",
            "created_at": "2014-02-10T14:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "432879419200643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.. #maisumdia #lardocelar @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PJKFx2f7W7"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2014-02-10T12:35:33.000Z",
            "id": "432855356385918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lei  Federal diz que n\u00e3o se pode construir em margens de rios por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A empresa,... http://t.co/tOMZJK0CzG"
        },
        {
            "author_id": "147602072",
            "created_at": "2014-02-10T11:55:22.000Z",
            "id": "432845243512139777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... M\u00e1gico !!"
        },
        {
            "author_id": "849102829",
            "created_at": "2014-02-10T11:49:06.000Z",
            "id": "432843666609418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Corcovado \u2661 @ Parque Nacional Da Tijuca, Rio De Janeiro http://t.co/38qLj8iI1J"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-02-10T11:25:01.000Z",
            "id": "432837607270014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa sama\u00fama  gigante fica na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s, perto de Alter do Ch\u00e3o.\nVeja como ir at\u00e9 l\u00e1:... http://t.co/bAjVu3iRIB"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2014-02-10T10:17:06.000Z",
            "id": "432820515271880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/uFUNQjybFZ"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-02-10T09:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "432805042132094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu (RJ) | @scoopit http://t.co/WBOTsmLj4A"
        },
        {
            "author_id": "93392809",
            "created_at": "2014-02-10T07:25:19.000Z",
            "id": "432777283997147138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/w4vZ4bQZ14"
        },
        {
            "author_id": "201415766",
            "created_at": "2014-02-10T03:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.85469547,
                        10.5126286
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "432712328627638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#avila#Ccs#caminata#negros#A1E14 \ud83d\ude05\ud83d\ude04\ud83c\udfc1 @ Parque Nacional El \u00c1vila http://t.co/q9XFz7kgYu"
        },
        {
            "author_id": "58714360",
            "created_at": "2014-02-10T02:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432702764490436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo , Parque Nacional da Tijuca great it @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XN9oDXLCZ4"
        },
        {
            "author_id": "58714360",
            "created_at": "2014-02-10T02:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432700564661891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo , Parque Nacional da Tijuca great it #Tijuca #RiodeJaneiro #like #picoftheday #Love @\u2026 http://t.co/wzFsfCwDaw"
        },
        {
            "author_id": "58714360",
            "created_at": "2014-02-10T02:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432695833088499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca !!!!! #like #RiodeJaneiro #Brasil #instapic @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Z0KpkGwvw7"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2014-02-10T01:46:52.000Z",
            "id": "432692107661160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes conhecem Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vila D'\u00e1gua http://t.co/fB4VTBTpRV"
        },
        {
            "author_id": "362690747",
            "created_at": "2014-02-10T00:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03493315,
                        -19.94240177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "432671498864975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidinha mais ou menos!!! #MTB #serradocipo #domingao @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/8N2ngBP4bF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-10T00:14:22.000Z",
            "id": "432668831111065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/Exb5137nMC"
        },
        {
            "author_id": "20645546",
            "created_at": "2014-02-10T00:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 5,
                        "username": "HBO_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "432666882554875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, @HBO_Brasil, apresente o Mall, um parque nacional, ao tradutor de \"Grande Luta de Muhammad Ali\", que o transformou em \"shopping\"! #fail"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2014-02-09T23:37:56.000Z",
            "id": "432659662693863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "68855715",
            "created_at": "2014-02-09T23:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "432657536752566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiiiiiioooo! #agua #gelada #amigas #mozao #instapicture #beautiful @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/pgL8KxnB1t"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2014-02-09T22:59:20.000Z",
            "id": "432649946412482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - A Chapada possui uma \u00e1rea aproximada de 38.000 km\u00b2 compostas de serras... http://t.co/BAq0WQQEqD"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-02-09T22:58:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "432649641968926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No carnaval a incr\u00edvel mare de mais de  6 metros na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Barreirinhas http://t.co/n6rt2YgKLi"
        },
        {
            "author_id": "282785792",
            "created_at": "2014-02-09T22:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93090982,
                        -19.88980518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "432644441233686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei a paz \u2742\u262e @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/MCammtxB62"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2014-02-09T22:22:13.000Z",
            "id": "432640608516464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Taim (hoje Tau\u00e1-Mirim) - reportagem de 2007 http://t.co/nFE1Ha7bRm"
        },
        {
            "author_id": "456723431",
            "created_at": "2014-02-09T22:19:59.000Z",
            "id": "432640046584578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect Day... Cachoeira Po\u00e7o Verde \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" (Sede Guapimirim). http://t.co/jkoZeBKInL"
        },
        {
            "author_id": "137847070",
            "created_at": "2014-02-09T21:36:09.000Z",
            "id": "432629012217987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domig\u00e3o(porto de canoas) \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/j7bzKb68fA"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2014-02-09T21:06:49.000Z",
            "id": "432621630645227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental faz apreens\u00e3o de material suspeito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nAtrav\u00e9s de uma den\u00fancia... http://t.co/UowshfpccI"
        },
        {
            "author_id": "137847070",
            "created_at": "2014-02-09T21:00:12.000Z",
            "id": "432619966504787970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso em porto de canoas \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/SRBssx6Htp"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-02-09T21:00:01.000Z",
            "id": "432619920753713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quedas de \u00e1gua no Parque Nacional Erawan, na Tail\u00e2ndia.\n\nBiologia com o Prof. Jubilut\nhttp://t.co/hM9KFFjTOj http://t.co/IyBxJKXauL"
        },
        {
            "author_id": "1056278983",
            "created_at": "2014-02-09T20:31:14.000Z",
            "id": "432612678423826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje com a sogra e meus amores. \n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1gtAMkLyrT"
        },
        {
            "author_id": "68855715",
            "created_at": "2014-02-09T20:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "432611211650551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com moz\u00e3o! Caminhamos muito! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/dl0jq8vFLz"
        },
        {
            "author_id": "2295563531",
            "created_at": "2014-02-09T19:51:41.000Z",
            "id": "432602724317036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo mt bom @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/WReneD8Izd"
        },
        {
            "author_id": "113416076",
            "created_at": "2014-02-09T19:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "432601492869373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... porque ningu\u00e9m \u00e9 de ferro! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/VQ1C7QJxtZ"
        },
        {
            "author_id": "1138293410",
            "created_at": "2014-02-09T19:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "432601289508540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: http://t.co/acR85tUezN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2295563531",
            "created_at": "2014-02-09T19:42:48.000Z",
            "id": "432600486932660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma trilha no parque nacional o q resta agora e descansar"
        },
        {
            "author_id": "59581856",
            "created_at": "2014-02-09T19:39:04.000Z",
            "id": "432599547949645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas! http://t.co/dbXxEvF09V"
        },
        {
            "author_id": "568505587",
            "created_at": "2014-02-09T19:21:00.000Z",
            "id": "432595000627445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado investe em turismo sustent\u00e1vel na Reserva Extrativista Pac\u00e1as Novos http://t.co/zG1ueYfZXr"
        },
        {
            "author_id": "82751204",
            "created_at": "2014-02-09T18:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "432580139680301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/mLSL9kopsH"
        },
        {
            "author_id": "127423491",
            "created_at": "2014-02-09T17:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432570947686907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U6eC4rkKkZ"
        },
        {
            "author_id": "294039385",
            "created_at": "2014-02-09T17:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "432570388711620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/fnIGoZCL5X\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "244482605",
            "created_at": "2014-02-09T16:41:33.000Z",
            "id": "432554877605380097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/yrJEfVmWMY"
        },
        {
            "author_id": "336580228",
            "created_at": "2014-02-09T16:26:45.000Z",
            "id": "432551151301824514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores ficam mais bonitas vistas de baixo. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/E0dLB4kFpa"
        },
        {
            "author_id": "46442219",
            "created_at": "2014-02-09T16:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "432545740423188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/3UPDKDdkcg"
        },
        {
            "author_id": "202406066",
            "created_at": "2014-02-09T15:53:52.000Z",
            "id": "432542877042753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas. A Associa\u00e7\u00e3o Mico Le\u00e3o Dourado informa \u2026 #meioambiente #incendio  https://t.co/sYU4P3DGAt"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-02-09T15:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43999167,
                        -25.68407167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "432537498334789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua! #cataratasdoigua\u00e7u #iguassufalls #paran\u00e1 #worldheritage #7newwonders @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KmYNCCZ4pO"
        },
        {
            "author_id": "51135711",
            "created_at": "2014-02-09T15:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "432537167823638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/yZpWs8RBO3"
        },
        {
            "author_id": "517830090",
            "created_at": "2014-02-09T15:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.66742325,
                        -38.67626338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "432534479429980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito #Vacaciones #SurDeChile #Summer #LagunaCaptren #Instachile @ Parque Nacional Conguillio http://t.co/86a2lCbGxp"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-02-09T14:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "432525135858651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diiaa!!!  #Calor#SkyDiveFoz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) [pic]: http://t.co/yyXNukHMKi"
        },
        {
            "author_id": "2318226898",
            "created_at": "2014-02-09T14:31:49.000Z",
            "id": "432522227482124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal (shared via SlingPic) http://t.co/CRTOgns28G"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-09T13:20:18.000Z",
            "id": "432504229056749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracn\u00eddeo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre (AC). Preserve a vida! Foto: divulga\u00e7\u00e3o http://t.co/zakIB070es"
        },
        {
            "author_id": "144258804",
            "created_at": "2014-02-09T13:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "432501282746933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/mZi3jVnsYT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-09T12:59:33.000Z",
            "id": "432499005869010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimentem conhecer reserva natural de jiuzhaigou - um bel\u00edssimo parque nacional da China , reserva da Biosfera... http://t.co/FFxFPzv6nQ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-02-09T12:52:46.000Z",
            "id": "432497300829515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu (RJ) http://t.co/ek0Ek5zbUs"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-02-09T12:29:48.000Z",
            "id": "432491522052096001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara- Piau\u00ed- Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1357053738",
            "created_at": "2014-02-09T12:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0299342,
                        -22.6500134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "432490725524402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional ;x"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-02-09T10:53:36.000Z",
            "id": "432467311975751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE, Chile - H\u00e1 lugares no mundo que nos fazem perder a respira\u00e7\u00e3o e abrir a boca... http://t.co/HGDOGEEhiN"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-02-09T10:26:15.000Z",
            "id": "432460427004743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/BWRgOlI1ul #portugal #geres #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1139927100",
            "created_at": "2014-02-09T08:44:45.000Z",
            "id": "432434884921933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses), Brasil\n#shareme http://t.co/l20078QmEc"
        },
        {
            "author_id": "151837489",
            "created_at": "2014-02-09T05:00:02.000Z",
            "id": "432378331942879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "** FLOODED DESERT IN BRAZIL **\n\nThe Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses)... http://t.co/mtOFnidDxd"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-02-09T03:44:36.000Z",
            "id": "432359348279705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio: o nosso Parque Nacional n\u00e3o \u00e9 lindo? http://t.co/I6YZloq0jX"
        },
        {
            "author_id": "165437859",
            "created_at": "2014-02-09T02:50:02.000Z",
            "id": "432345616493318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 de Cima, onde fica a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Nova Friburgo, bem pr\u00f3ximo \u00e0 nascente do rio... http://t.co/5Z4GqHYfrR"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-02-08T23:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "urnadecristal"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "432295417150443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional natural Pisba @urnadecristal @parquesColombia @minambienteCo"
        },
        {
            "author_id": "82766404",
            "created_at": "2014-02-08T23:26:54.000Z",
            "id": "432294495900938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional Natural Pisba http://t.co/uA7UKY92OM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82766404",
            "created_at": "2014-02-08T23:26:17.000Z",
            "id": "432294342871760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cParque Nacional Natural Pisba http://t.co/tuHNWk9BHe\u201d"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-02-08T23:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "urnadecristal"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "432294082648743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba @urnadecristal @parquesColombia @minambienteCo http://t.co/nV75aM2ubQ"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-02-08T23:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "username": "urnadecristal"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "432293680108814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba @parquesColombia @urnadecristal @minambienteCo http://t.co/gg3njUJ8Ze"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-02-08T23:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "urnadecristal"
                    }
                ]
            },
            "id": "432292016329093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba, fabrica de agua @parquesColombia @urnadecristal http://t.co/40PzNYJvPE"
        },
        {
            "author_id": "118715460",
            "created_at": "2014-02-08T22:46:34.000Z",
            "id": "432284349313335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This morning \u2734 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jQJ3940yIy"
        },
        {
            "author_id": "373092673",
            "created_at": "2014-02-08T22:43:53.000Z",
            "id": "432283673338331138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os fortes chegam ao topo!! \ud83c\udf3f\u26c5\ud83d\udc9e\ue011\ue00d @ parque nacional do itatiaia http://t.co/uMKS1Bo8NQ"
        },
        {
            "author_id": "16158767",
            "created_at": "2014-02-08T22:07:58.000Z",
            "id": "432274631144521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional da serra da capivara \u00e9 lindo e muito bem organizado, merece muitos visitantes +"
        },
        {
            "author_id": "40363977",
            "created_at": "2014-02-08T22:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "432273617582559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0Gg5bRqWts"
        },
        {
            "author_id": "16158767",
            "created_at": "2014-02-08T21:58:38.000Z",
            "id": "432272284750204930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pinturas ruprestes. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/s4MXYWb8i9"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2014-02-08T21:46:38.000Z",
            "id": "432269263424872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Seu nome veio no s\u00e9culo XIX era famosa apenas pelas jazidas de diamantes... http://t.co/a4QzlCxa5g"
        },
        {
            "author_id": "86728018",
            "created_at": "2014-02-08T21:34:31.000Z",
            "id": "432266217282220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, o Salto Angel \u00e9 a maior cachoeira do mundo. Ela possui 979m... http://t.co/HF7JsqABdI"
        },
        {
            "author_id": "265489030",
            "created_at": "2014-02-08T20:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8667915,
                        -25.1645114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "432256922067427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/pctEeqaU5X"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-02-08T20:44:49.000Z",
            "id": "432253705879310337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I O EQUIVALENTE A 30 CAMPOS DE FUTEBOL EM PO\u00c7O DAS ANTAS, RESERVA BIOL\u00d3GICA ONDE SE PROTEGE O... http://t.co/h5OQb9Wui2"
        },
        {
            "author_id": "35177345",
            "created_at": "2014-02-08T20:31:31.000Z",
            "id": "432250360561152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu e minha malinha na floresta a desenhar :)))) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/izqMD8ETZ3"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2014-02-08T20:17:43.000Z",
            "id": "432246885466648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Queimada destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu (RJ); http://t.co/KjPaqJD5jn http://t.co/s9hjUkyLjD"
        },
        {
            "author_id": "2295563531",
            "created_at": "2014-02-08T20:11:00.000Z",
            "id": "432245197779787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha meu dia vai ser bom , parque nacional , churrasco"
        },
        {
            "author_id": "16259546",
            "created_at": "2014-02-08T19:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "432240571986743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando/ Refreshing @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Km7gZ4PuLH"
        },
        {
            "author_id": "410016328",
            "created_at": "2014-02-08T19:25:29.000Z",
            "id": "432233743596920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as \u00e1guas cristalinas no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. Confira no mapa:... http://t.co/xyQN80PqXb"
        },
        {
            "author_id": "88821564",
            "created_at": "2014-02-08T19:11:40.000Z",
            "id": "432230267085139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte perdido O Objectivo j\u00e1 est\u00e1 mais pr\u00f3ximo! At\u00e9 agora j\u00e1 juntamos aproximadamente... http://t.co/6XFdAboYuM"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-02-08T19:00:03.000Z",
            "id": "432227340811132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, o menor, mas o mais visitado.\n\nMenor parque nacional do Brasil, o Parque da Tijuca,... http://t.co/slMzoDXkdy"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-08T18:15:01.000Z",
            "id": "432216009227771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-02-08T16:40:17.000Z",
            "id": "432192168531197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso planeta \u00e9 infinitamente belo. Contudo, h\u00e1 locais onde Deus caprichou. Parque Nacional das Torres d'el... http://t.co/QiWEINpztv"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-08T16:15:37.000Z",
            "id": "432185962857496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombada por seu valor ecopaisag\u00edstico e declarada Monumento Natural, a praia do Sossego continua #abandonada pela... http://t.co/1Jsjf4dD6S"
        },
        {
            "author_id": "22316026",
            "created_at": "2014-02-08T15:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8274666,
                        -2.74903851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "432176511517736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% do sonho... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/Ot7D394l5G"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-02-08T14:00:05.000Z",
            "id": "432151853359312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos dos len\u00e7\u00f3is maranhenses.  O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares... http://t.co/KBi2QZOf0y"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-08T12:54:29.000Z",
            "id": "432135343458881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2014-02-08T12:34:41.000Z",
            "id": "432130360668086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim, na ilha de S\u00e3o Lu\u00eds, est\u00e1 sendo VETADA pelo governo Roseana Sarney https://t.co/X9YivMZ6zw"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2014-02-08T12:21:52.000Z",
            "id": "432127138259795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim, em S\u00e3o Lu\u00eds/MA - https://t.co/X9YivMZ6zw"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2014-02-08T11:48:44.000Z",
            "id": "432118799425220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado investe em turismo sustent\u00e1vel na Reserva Extrativista Pac\u00e1as Novos - Onda Sul... http://t.co/W1AejhZNVc"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-08T11:15:01.000Z",
            "id": "432110314079793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-02-08T11:00:20.000Z",
            "id": "432106616138113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes conhecem Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vila D\u2019\u00e1gua http://t.co/8vWONbfCq7"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-02-08T10:56:34.000Z",
            "id": "432105670863618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/bbKXvN1uTs"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-02-08T10:56:22.000Z",
            "id": "432105620074811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/hiC9IauROW"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-02-08T10:46:49.000Z",
            "id": "432103214532407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/eGFjiP33od"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-02-08T10:45:06.000Z",
            "id": "432102783894831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/VJBrH57GBq"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:13.000Z",
            "id": "432099792852758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas  http://t.co/y1KJJry8MK"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:08.000Z",
            "id": "432099774611726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/QcT14mq1Vi"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "432099766990671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/VGDCFbaDpK @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:04.000Z",
            "id": "432099754265174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/n10SKIEKcT"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-02-08T10:33:03.000Z",
            "id": "432099753636016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas: RIO - Um inc\u00ea... http://t.co/qFPON8U0W1"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-08T07:00:11.000Z",
            "id": "432046182466981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "1884739364",
            "created_at": "2014-02-08T01:46:33.000Z",
            "id": "431967252271747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ire al Parque nacional Coiba *--* MG *o*"
        },
        {
            "author_id": "93798585",
            "created_at": "2014-02-07T22:50:55.000Z",
            "id": "431923052696182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Totoro escondite - Parque Nacional - Esquel\nhttp://t.co/G6TmhXUpeK http://t.co/QNrVjqYULi"
        },
        {
            "author_id": "633028115",
            "created_at": "2014-02-07T22:47:57.000Z",
            "id": "431922309239410691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na encosta sul da Serra da Estrela (\u00e1rea protegida do Parque Natural), a 800m de altitude, no Vale da ribeira das... http://t.co/nf5sDocsVc"
        },
        {
            "author_id": "120141139",
            "created_at": "2014-02-07T22:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.24812601,
                        -17.74385929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "431920727122792449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/VIXiSBP5q3"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-02-07T22:33:49.000Z",
            "id": "431918751429038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Bilhares, Parque do Mindu e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 (RDS) te... http://t.co/4pQYQ3NCr8 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "198361860",
            "created_at": "2014-02-07T22:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431915013738348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilumina por onde passa..\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VZyrOLEBUO"
        },
        {
            "author_id": "373092673",
            "created_at": "2014-02-07T22:16:37.000Z",
            "id": "431914423209701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando nas agulhas negras - 2.791m @ parque nacional do itatiaia http://t.co/VTZdluXUAJ"
        },
        {
            "author_id": "980487301",
            "created_at": "2014-02-07T22:13:29.000Z",
            "id": "431913632583409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Mi primer check-in en Brasil! (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/z4luhkpwMb http://t.co/vLpxdddsHd"
        },
        {
            "author_id": "118746514",
            "created_at": "2014-02-07T21:23:37.000Z",
            "id": "431901083360059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde, Colorado,USA... http://t.co/Ajp9mXjkUP"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-02-07T21:16:59.000Z",
            "id": "431899414219599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...turismo cientifico na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/qwmC6NkJu9"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:13.000Z",
            "id": "431888401977991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/lWqDPpBuVP"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:12.000Z",
            "id": "431888396730916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/rsIsSZ5XDJ"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-02-07T20:33:11.000Z",
            "id": "431888390900817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada de parte da Amaz\u00f4nia para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio no Par\u00e1 tem aval do Ibama: Floresta Nacional de Cara... http://t.co/plnwmNaR6w"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-02-07T20:12:15.000Z",
            "id": "431883124419870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes conhecem Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vila D\u2019\u00e1gua http://t.co/nFCghFGQMj"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2014-02-07T19:33:52.000Z",
            "id": "431873464430235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos e docentes de Biologia passam cinco dias no Parque Nacional do Igua\u00e7u realizando pesquisas http://t.co/5xqSzlhE63"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-02-07T19:32:54.000Z",
            "id": "431873220783136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Turismo sofre com instabilidade: O Parque Nacional da Gorongosa, cujos limites confinam com zonas de... http://t.co/QbsHVnqDxe"
        },
        {
            "author_id": "179488820",
            "created_at": "2014-02-07T19:19:49.000Z",
            "id": "431869930003501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas. A Associa\u00e7\u00e3o do Mico Le\u00e3o Dourado informa que depois de mais de... http://t.co/4H4iHDoixY"
        },
        {
            "author_id": "178333538",
            "created_at": "2014-02-07T19:14:50.000Z",
            "id": "431868675222937601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar ao qual ja almocei ! @ Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/BUK8NcAVLu"
        },
        {
            "author_id": "155410351",
            "created_at": "2014-02-07T19:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431867082578604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i3SHys5LwA"
        },
        {
            "author_id": "76336105",
            "created_at": "2014-02-07T18:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "431857586087137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a emo\u00e7\u00e3o ;-) #jeri @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/aSCADEGMRM"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2014-02-07T18:19:51.000Z",
            "id": "431854838788665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PRA QUEM SONHA EM CONHECER A CRO\u00c1CIA.\n\nVista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia. O... http://t.co/tUWCYc6N1n"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2014-02-07T18:18:12.000Z",
            "id": "431854424521445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PRA QUEM SONHA EM CONHECER A CRO\u00c1CIA.\n\nVista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia. O... http://t.co/GySvRuFrjJ"
        },
        {
            "author_id": "111101246",
            "created_at": "2014-02-07T17:57:50.000Z",
            "id": "431849296267210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Engenho Ilha ser\u00e1 discutida na pr\u00f3xima ter\u00e7a http://t.co/wTiFORJi8r via @@SecomCabo"
        },
        {
            "author_id": "1554350454",
            "created_at": "2014-02-07T17:35:52.000Z",
            "id": "431843770900828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extens\u00e3o Rural com alunos da UEMA e apoio do ICMBio na Reserva Extrativista Ciriaco em Cidel\u00e2ndia - MA. http://t.co/OMitqBjMwr"
        },
        {
            "author_id": "213321621",
            "created_at": "2014-02-07T17:17:52.000Z",
            "id": "431839239983345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arquitetura Cores, luzes e sombras em bela constru\u00e7\u00e3o no meio do deserto: http://t.co/RSKINxMwof"
        },
        {
            "author_id": "1607537150",
            "created_at": "2014-02-07T16:36:36.000Z",
            "id": "431828852776509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras \u2013 Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/3mHxm5JPrx"
        },
        {
            "author_id": "1250179320",
            "created_at": "2014-02-07T16:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "431826999590785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/V7CrDMtRzR"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00543914,
                        -22.4911902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "431826442142633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de cores... natureza espetacular!!' @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/058HdoeFOh"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-07T16:16:04.000Z",
            "id": "431823686967263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Resex de Cururupu (MA) tem mutir\u00e3o de limpeza http://t.co/nurm8xUMgR"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431821016911073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pequenino caido do ninho... Agora e torcer por ele. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/k6q2sjIHnz"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-07T16:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00543914,
                        -22.4911902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "431819741611954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sub sede do Parque Nacional da Serra dos Orgaos; conservando recursos naturais e historicos. @ Parque\u2026 http://t.co/dzI7OQLumA"
        },
        {
            "author_id": "831432812",
            "created_at": "2014-02-07T15:30:28.000Z",
            "id": "431812211640913921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mais de 10 tartarugas presas em uma rede em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e9poca de desova... TOMAR NO CU!"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-02-07T15:09:41.000Z",
            "id": "431806981775433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cedae e dois diretores da empresa s\u00e3o acusados de causar impacto ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/zz9nXqjvhI"
        },
        {
            "author_id": "1726526904",
            "created_at": "2014-02-07T15:03:01.000Z",
            "id": "431805303097528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um Fant\u00e1stico \"Uroplatus phantasticus\", no Parque Nacional Andasibe-Mantadia em Madagascar. http://t.co/zChUGFUXNF"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-02-07T14:58:19.000Z",
            "id": "431804121143054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7amento das pastas dos Planos de Manejo.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Ilha Grande e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jap6e7qsJG"
        },
        {
            "author_id": "142702608",
            "created_at": "2014-02-07T14:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "431803602361790464",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Boa tarde. Ontem, meteorologistas indicaram forte temporal a\u00ed na regi\u00e3o. Algum dano no Parque Nacional? Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-07T14:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "431801669811449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @wgui3: Work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/Ctx75Z7q2J"
        },
        {
            "author_id": "70590969",
            "created_at": "2014-02-07T14:41:59.000Z",
            "id": "431800008854495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista chinesa... Parque Nacional da Tijuca. #RJ http://t.co/oIVFBx4ZIa"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-02-07T14:28:22.000Z",
            "id": "431796583630639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delta do Rio Parna\u00edba e Parque Nacional de Sete Cidades-PI\n Em 2014 com muita receptividade!"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2014-02-07T14:10:01.000Z",
            "id": "431791966888554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u? \n\nFique atento \u00e0s tarifas locais: O valor do transporte passar\u00e1 de R$... http://t.co/9hogsuNgiu"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-07T13:27:53.000Z",
            "id": "431781363390222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2014-02-07T13:27:23.000Z",
            "id": "431781237930225665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ganhar mais atra\u00e7\u00f5es. O investimento \u00e9 R$ 1 milh\u00e3o, custeado pelo Oriente Express. http://t.co/EJFEOPY1GS"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2014-02-07T12:34:25.000Z",
            "id": "431767905047687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cobra pit\u00e3o com 5,5 metros foi encontrada, esta semana, no Parque Nacional de Evergaldes, perto de Miami, nos... http://t.co/pm4Izpw5SG"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-02-07T12:27:26.000Z",
            "id": "431766149622427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na localidade conhecida como Ponte de Pedra. Local lindo... http://t.co/YYAe7anEsJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-07T11:50:02.000Z",
            "id": "431756738853744643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional de Ubajara em: http://t.co/y8BfQQBf5K"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-07T11:47:40.000Z",
            "id": "431756143229038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a a Serra de Ibiapaba, pertencente ao Parque Nacional de Ubajara. Foto: Celso Oliveira http://t.co/CYq2FCb9Z9"
        },
        {
            "author_id": "101562002",
            "created_at": "2014-02-07T11:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431755812697280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu? #catarata #macuco #parquedasaves @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P75lVfDKog"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-02-07T11:28:14.000Z",
            "id": "431751249218637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece na cidade de Braga e acabe numa das maiores atrac\u00e7\u00f5es naturais de Portugal, o deslumbrante Parque Nacional... http://t.co/5keHu4lRWd"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-02-07T11:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431748731659358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/eG4BsB4swv"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-02-07T09:40:06.000Z",
            "id": "431724038109802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da lagoa do Peixe-RS.\" http://t.co/0thuP8aMiE"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-02-07T04:33:51.000Z",
            "id": "431646968771670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Love\nParque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia, \u00c1frica Oriental #Travel http://t.co/pruSA4qWL2"
        },
        {
            "author_id": "1219561062",
            "created_at": "2014-02-07T03:19:52.000Z",
            "id": "431628347844489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de sa\u00fade? Ou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do TAIM... PP &amp; PT se seguir assim v\u00e3o acabar com o CHUI. http://t.co/iFeoMFRFq1"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-07T02:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "431622832578371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live \u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural Tayrona... http://t.co/iDDuEPJrjV"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-07T02:57:55.000Z",
            "id": "431622824248479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram colombia_live\n\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/MQ6NIMheq4"
        },
        {
            "author_id": "147798902",
            "created_at": "2014-02-07T02:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloPintoBA"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rafaelasf7"
                    }
                ]
            },
            "id": "431616632763723777",
            "in_reply_to_user_id": "56470032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloPintoBA @RafaelaSF7 ex4: parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os/Rj beleza natural,adm sofr\u00edvel,mas a catraca cobrando direitinho."
        },
        {
            "author_id": "1272496747",
            "created_at": "2014-02-07T00:10:44.000Z",
            "id": "431580751159521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das montanhas de Bale (Traduzido por Bing) http://t.co/LGE4c8fh0w"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-02-06T23:43:01.000Z",
            "id": "431573776527269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia: http://t.co/6Oi0GQjGKg Foi fundado em 19... http://t.co/FXYH8gdjKX http://t.co/CjmCZqvRzI"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-02-06T23:27:03.000Z",
            "id": "431569759424229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/HWZrLA19rf"
        },
        {
            "author_id": "2223707426",
            "created_at": "2014-02-06T23:23:20.000Z",
            "id": "431568824274792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon \u00cdndios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - passeio de hoje http://t.co/xlLkyYKiod"
        },
        {
            "author_id": "77584745",
            "created_at": "2014-02-06T21:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "KINOdeLoteria"
                    }
                ]
            },
            "id": "431546007105863680",
            "in_reply_to_user_id": "183361236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KINOdeLoteria Brasil- Rio de Janeiro :)  Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "321354042",
            "created_at": "2014-02-06T21:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "KINOdeLoteria"
                    }
                ]
            },
            "id": "431544843286749185",
            "in_reply_to_user_id": "183361236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KINOdeLoteria El Cristo Redentor en R\u00edo de Janeiro; Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "112532948",
            "created_at": "2014-02-06T21:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "431542986137411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @metsul: Relato da adm. do Parque Nacional dos Aparados da Serra: tempestade de raios nunca vista em 8 anos por aqui."
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2014-02-06T21:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 62,
                        "username": "deonirgz"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "431542563497975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Relato da adm. do Parque Nacional dos Aparados da Serra =&gt; @deonirgz Tempestade de raios nunca vista igual no @PNAS_PNSG em 8 anos por aqui."
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-02-06T21:30:06.000Z",
            "id": "431540328433074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/f7qgac0ghm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:30:01.000Z",
            "id": "431540305641603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - Passeio de hoje da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/hqpgouDOfT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:20:01.000Z",
            "id": "431537789860323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio de hoje da ROTA DOS... http://t.co/fdVd5YIeLI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:10:01.000Z",
            "id": "431535275865436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio de hoje da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/7r5SiQpbJI"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-02-06T21:00:01.000Z",
            "id": "431532757509234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira maior nascente de \u00e1gua quente do mundo, fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos.... http://t.co/r8NEw5675R"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-06T21:00:01.000Z",
            "id": "431532756414509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo hoje.... http://t.co/NRQF7xkJVJ"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-02-06T20:56:54.000Z",
            "id": "431531971081019393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia-MG/RJ http://t.co/PyidRyLTv8"
        },
        {
            "author_id": "1715411912",
            "created_at": "2014-02-06T20:21:57.000Z",
            "id": "431523176737038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/VqDp0J8qXW"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-02-06T20:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "NaturPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "431522291693146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o parque nacional da Cro\u00e1cia. O nosso \u00e9 Furna F\u00e9ia - http://t.co/ieNXhzwckr (Foto @NaturPictures )"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2014-02-06T19:42:01.000Z",
            "id": "431513128359051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Lugar de peregrina\u00e7\u00e3o, cultura e turismo... http://t.co/8e0OvXKB27"
        },
        {
            "author_id": "2321843273",
            "created_at": "2014-02-06T19:31:24.000Z",
            "id": "431510455035887617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/F5bVJAV013"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2014-02-06T19:06:01.000Z",
            "id": "431504069270589441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto estuda esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caet\u00e9s: http://t.co/Mdd30kfvhY"
        },
        {
            "author_id": "360102081",
            "created_at": "2014-02-06T18:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "costasurcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "431499687015616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Serengeti Tanz\u00e2nia \u00c1frica http://t.co/rhp5db7aiX @costasurcom #lomejorencosasur"
        },
        {
            "author_id": "121529105",
            "created_at": "2014-02-06T18:30:17.000Z",
            "id": "431495076788047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Piau\u00ed preserva 35 mil pinturas rupestres ao lado de c\u00e2nions, cactos e paisagens deslumbrantes:... http://t.co/KhwbpjpuZy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-06T18:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "431494351194456065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/mdje4fNBN9"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2014-02-06T18:25:28.000Z",
            "id": "431493864029814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Prefeito de Foz, vou trazer o parque nacional e as cataratas para o centro da cidade, e vou por ar... http://t.co/25KpUxoLWx"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-02-06T17:56:00.000Z",
            "id": "431486447099473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 sempre a pr\u00f3xima aventura.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foto Peter Babilotte http://t.co/YvTagTVrjT"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-02-06T17:37:01.000Z",
            "id": "431481668860653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA GUIMAR\u00c3ES - MT: PARQUE NACIONAL DA CHAPADA GUIMAR\u00c3ES - MT O Parque\u2026 http://t.co/GWRyBYpEfh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-02-06T17:37:00.000Z",
            "id": "431481667946307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE - MS/MT: O Parque Nacional do Pantanal \u00e9 um parque\u2026 http://t.co/GWVzyKUWql"
        },
        {
            "author_id": "2223707426",
            "created_at": "2014-02-06T17:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 75,
                        "username": "rotadoscanyons"
                    }
                ]
            },
            "id": "431481514795466753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho- Parque Nacional Aparados da Serra. Passeio de hoje da @rotadoscanyons http://t.co/nvVIB6MXAL"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-02-06T17:08:37.000Z",
            "id": "431474524882612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/D1D0HNcNZk"
        },
        {
            "author_id": "126415513",
            "created_at": "2014-02-06T16:24:02.000Z",
            "id": "431463305136599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kakadu National Park, \u00e1rea protegida no Territ\u00f3rio do Norte da Austr\u00e1lia http://t.co/T39Fhqdi7W"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2014-02-06T16:00:04.000Z",
            "id": "431457272015777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Israel: A Sinagoga no Parque Nacional de Bar-am\nNa Galil\u00e9ia Superior, quase no extremo centro-norte do pa\u00eds,... http://t.co/iGSbeTc0t7"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-06T14:23:15.000Z",
            "id": "431432906720817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ftUiygFVnx"
        },
        {
            "author_id": "47228941",
            "created_at": "2014-02-06T14:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431431241339273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/C42IArELWn"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-06T14:05:27.000Z",
            "id": "431428429159084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas-MA. http://t.co/OADfAf2Rs4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-06T13:35:42.000Z",
            "id": "431420940715425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa 53 anos =&gt; http://t.co/aznn1CIlQL"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-02-06T13:21:37.000Z",
            "id": "431417398546018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenheiros encontram cobra de 5,5 metros: Durante uma inspe\u00e7\u00e3o de rotina em uma barragem no Parque Nacional E... http://t.co/z0NeLKUYb6"
        },
        {
            "author_id": "608371622",
            "created_at": "2014-02-06T13:02:50.000Z",
            "id": "431412670114570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos em Bamako, capital do Mali e visitamos um parque incr\u00edvel! Veja tudinho: http://t.co/RhCMybKTXH #ThisisAfrica"
        },
        {
            "author_id": "2272171867",
            "created_at": "2014-02-06T12:50:49.000Z",
            "id": "431409648055246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o Que o Gorila Fez Com Esse Homem: No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional ... http://t.co/YO4BbIaMoW"
        },
        {
            "author_id": "2223302617",
            "created_at": "2014-02-06T12:44:03.000Z",
            "id": "431407942836183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, criada em 1990, tem mais de 17 mil hectares de \u00e1rea intocada, no Litoral... http://t.co/PbMzDi6oj8"
        },
        {
            "author_id": "94588925",
            "created_at": "2014-02-06T12:01:00.000Z",
            "id": "431397107480932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queromaisfotos #premierestudio #iphone @ Estrada do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KeHeN8LtYu"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-02-06T11:59:54.000Z",
            "id": "431396833123115009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha\nhttp://t.co/dWWwTZsddE"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2014-02-06T11:39:37.000Z",
            "id": "431391728763813889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e SPU derrubam casas na Praia da Costa\n\n- Im\u00f3veis estavam sendo erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/Q4xxHMuMh9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-06T11:26:01.000Z",
            "id": "431388304240410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #Beberibe em: http://t.co/XQkWZQAq0f"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-06T11:24:20.000Z",
            "id": "431387883153276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #Beberibe. http://t.co/esxV8R6ZQi"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-06T11:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "431381913484677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Pai nos c\u00e9us, santificado seja nosso dia!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/m46mmOKCwm"
        },
        {
            "author_id": "115417202",
            "created_at": "2014-02-06T10:53:14.000Z",
            "id": "431380053520162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer e Dormir: O Pedestrianismo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/kfhBMAy8IY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-06T09:30:48.000Z",
            "id": "431359312116469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Virunga, \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/yIHe7tb0XH"
        },
        {
            "author_id": "223630412",
            "created_at": "2014-02-06T07:24:38.000Z",
            "id": "431327559683289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua: Os lagos de Plitvice s\u00e3o famosos pelas suas \u00e1guas... http://t.co/aRKggLiB8v"
        },
        {
            "author_id": "1112443196",
            "created_at": "2014-02-06T07:24:29.000Z",
            "id": "431327519644459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua: Os lagos de Plitvice s\u00e3o famosos pelas suas \u00e1guas... http://t.co/1UcgmpEtr7"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2014-02-06T07:18:55.000Z",
            "id": "431326119871397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice, um lugar de encher os olhos de \u00e1gua .: #Destinos #Turismo | http://t.co/dNhnycBppv http://t.co/NCXguMmfzG"
        },
        {
            "author_id": "2282536684",
            "created_at": "2014-02-06T02:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "Myllena_SD"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 56,
                        "username": "MattosMarielle"
                    }
                ]
            },
            "id": "431255891766423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional com as gatas ;3 @EaiLalinha @Myllena_SD @MattosMarielle"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-06T01:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "431244405430026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live \u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural Tayrona... http://t.co/CvvGzJM8kP"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-02-06T01:54:10.000Z",
            "id": "431244395221110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram colombia_live\n\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/zJPdysxaYN"
        },
        {
            "author_id": "30565669",
            "created_at": "2014-02-06T01:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11179124,
                        -4.15445555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "431239717037027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Mgr4Fh3x2x"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-06T00:31:11.000Z",
            "id": "431223513030991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4W3m9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-05T23:52:41.000Z",
            "id": "431213823824236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Virunga do Congo\" http://t.co/pH39wFm64G"
        },
        {
            "author_id": "52842057",
            "created_at": "2014-02-05T23:22:42.000Z",
            "id": "431206275326558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 a entrada de drogas no sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/DW7vuBxXKU"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2014-02-05T22:21:44.000Z",
            "id": "431190935288823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns http://t.co/eX3zvZIldF"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-02-05T21:21:56.000Z",
            "id": "431175883098177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em defesa de Fechos,dos mananciais e do meio ambiente,vamos expandir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.Projeto de Lei 3512/2012."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-02-05T19:07:57.000Z",
            "id": "431142165347962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA discute alternativas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Rita http://t.co/IorJljG1w7"
        },
        {
            "author_id": "162837034",
            "created_at": "2014-02-05T18:53:37.000Z",
            "id": "431138557529309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Mais uma foto espetacular de #AtleticanosPeloMundo. Patag\u00f4nia (Parque Nacional de El Chalten) - Argentina #Galo http://t.co/fhsbxJxb8j"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-05T18:38:42.000Z",
            "id": "431134804231614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ucGJSwY85h"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T18:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431127685566582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores,cores, amores e bla, bla.... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ckHlzQUtOd"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T18:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "431126694637088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tao pertinho do ceu.... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rQ0WwZAr44"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2014-02-05T17:00:48.000Z",
            "id": "431110166780862466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Pehoe , #Chile\n\nLocalizado no Parque Nacional Torres del Paine, o lago \u00e9 alimentado principalmente pelo Rio... http://t.co/gh1DGvxBxG"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2014-02-05T16:43:05.000Z",
            "id": "431105708885815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/DW4j6amJzV"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-05T16:39:38.000Z",
            "id": "431104842309046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ygu9BJRays"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-02-05T16:38:25.000Z",
            "id": "431104534468108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quatro anos de trabalho na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3 A\u00e7\u00fa, o projeto P\u00e9 de Pincha em Parceria... http://t.co/HvrPTPvcdo"
        },
        {
            "author_id": "248767845",
            "created_at": "2014-02-05T16:35:18.000Z",
            "id": "431103752666628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rboles centenarios de #Huelva declarados Monumento Natural de #Andaluc\u00eda http://t.co/vPpTlJ6vtk #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-02-05T16:33:30.000Z",
            "id": "431103298473426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOA TARDE! Barcos na Reserva Extrativista Terra Grande - Pracu\u00faba, no estado do #Par\u00e1. Foto: Paulo de Ara\u00fajo/MMA http://t.co/X44n3QrzMQ"
        },
        {
            "author_id": "171589241",
            "created_at": "2014-02-05T16:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94090065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "431096536857329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!!! #riodejaneiro #rj #errejota #trilha #pedrabonita @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZHe17iSr0S"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-05T15:58:26.000Z",
            "id": "431094471674314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! RT @zehpretim: Aqui estamos!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/bPoHvIPmh5"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-02-05T15:50:04.000Z",
            "id": "431092367530000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capixaba visita o Parque Nacional do Capara\u00f3 e registra belas imagens da regi\u00e3o: O parque fica na divisa entre... http://t.co/sVMn8lgXpn"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-02-05T14:50:14.000Z",
            "id": "431077311245713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTO DO DIA] Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/LlBfODU8cA"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-05T14:08:55.000Z",
            "id": "431066912404283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura Bruna B. da Luz/ Gazeta do Paran\u00e1 \u201cCamisa 10\u201d... http://t.co/aFzPiWzGS0"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-02-05T14:08:53.000Z",
            "id": "431066903633612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/5SGpAuROR9"
        },
        {
            "author_id": "628305016",
            "created_at": "2014-02-05T14:04:48.000Z",
            "id": "431065876625104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tamb\u00e9m \u00e9 destino de ver\u00e3o #huilohuilo #viagem\n http://t.co/DQ1zpakZT1 http://t.co/ffZSWD83PH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-05T13:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "431063932837855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos no Parque. RT @JuPoitevin: Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 ciclotrilha - Gazeta do Povo http://t.co/zbbwUvawLh"
        },
        {
            "author_id": "186637446",
            "created_at": "2014-02-05T13:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431063476262682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!  #vocacion #fozdoiguacu #solz\u00e3o #bomdemais @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/97qjnnnLsN"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2014-02-05T13:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "431054187774767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discurso, @ciro_nogueira pede socorro para o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/LcSaC75Dzq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-02-05T13:11:36.000Z",
            "id": "431052487932391428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9  http://t.co/gei9OU2Ds0"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2014-02-05T13:05:51.000Z",
            "id": "431051042827272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa (lado argentino)\n\nA maior parte das 275 quedas que comp\u00f5em a paisagem das Cataratas... http://t.co/KJRK3osf4x"
        },
        {
            "author_id": "56776299",
            "created_at": "2014-02-05T13:00:02.000Z",
            "id": "431049576083357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o //\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u \u2014 APA Cairu\u00e7u, Trindade, Paraty (RJ) \u2014... http://t.co/XC723Becfk"
        },
        {
            "author_id": "2262598604",
            "created_at": "2014-02-05T12:53:13.000Z",
            "id": "431047864060747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Fotogr\u00e1fico FIO 2014. Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/qhOqRMNbIJ"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-02-05T12:51:43.000Z",
            "id": "431047484279099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que boa not\u00edcia!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, associado ABETA registrou crescimento de 8% nas visitas em... http://t.co/S1wrLfClWc"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:39:56.000Z",
            "id": "431044519300431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/N0zCO6U7kG"
        },
        {
            "author_id": "351572568",
            "created_at": "2014-02-05T12:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6972557,
                        -22.2389776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "431043459747954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Conc\u00f3rdia #trilha #goodtrip  #likesforme #brazilianboys  #nicetrip @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/Kxj0IaHquo"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:33:02.000Z",
            "id": "431042780971151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vKybygYkxx"
        },
        {
            "author_id": "78777833",
            "created_at": "2014-02-05T12:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "431040415018778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/GH2FvXN6mn"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-02-05T12:18:41.000Z",
            "id": "431039171575443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone, no estado do Wyomming - Estados Unidos. Est\u00e1 na minha w... http://t.co/7g2L6MN2Zp"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-02-05T12:09:43.000Z",
            "id": "431036914733297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias discute uso p\u00fablico http://t.co/RT2a76fB4h via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-02-05T12:00:02.000Z",
            "id": "431034479633641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1.\n\nClimatologia Geogr\u00e1fica\n\n#GC http://t.co/CGBZinwzgr"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-02-05T11:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "431033689275760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/Q5Li4dOMaH via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "48758485",
            "created_at": "2014-02-05T11:55:34.000Z",
            "id": "431033353983504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds.. uma linda imagem das cataratas vista pelo lado brasileiro \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/GVdDig7mqX"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-02-05T11:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "431031599220539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e a fogueira da ditadura http://t.co/B4ejPp2eQ8 via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2014-02-05T11:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "431030647902457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo o bronze! \u2600\ufe0f (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/DbLd7tm7TH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-05T11:20:50.000Z",
            "id": "431024611736965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu a ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)!\nBora... http://t.co/T3ko5byeAW"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-02-05T11:06:23.000Z",
            "id": "431020977271885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe (RS): espet\u00e1culo da natureza na Copa -... http://t.co/2090uqmUWk"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-02-05T10:13:11.000Z",
            "id": "431007589921337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n http://t.co/GZFoju2wXw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-05T10:11:46.000Z",
            "id": "431007233967534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Garamba, \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/EKYVCr3H31"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2014-02-05T08:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 42,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97213495,
                        -19.87466148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430988942901780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diazinho &lt;3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/CHgBPy9Wbh"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-02-05T08:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430976475043753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/AayWTE38Tb"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-02-05T07:58:16.000Z",
            "id": "430973635671887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS NOSSAS 10 MARAVILHAS DA NATUREZA\n\n1. PARQUE NACIONAL LOS GLACIARES, Patag\u00f3nia, Argentina - Se s\u00f3 houvesse... http://t.co/jB7yCLYAgN"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-05T01:54:25.000Z",
            "id": "430882068412006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/AbK3nybqUs"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-02-05T01:09:25.000Z",
            "id": "430870746202906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As diversidades do parque nacional montanhas do tumucumaque / Serra do navio-AP http://t.co/deuQfHcoEs"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-04T23:35:16.000Z",
            "id": "430847050360840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Xjm2mirS3j"
        },
        {
            "author_id": "2315274153",
            "created_at": "2014-02-04T23:30:43.000Z",
            "id": "430845908201533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/gZFmjXSuq2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T23:22:25.000Z",
            "id": "430843818980564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Garamba do Congo\" http://t.co/uCQltaDTqY"
        },
        {
            "author_id": "110194275",
            "created_at": "2014-02-04T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.99455168,
                        -3.72100242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "430824110277816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de 7 Cidades http://t.co/jsCFTTtAOg"
        },
        {
            "author_id": "62537884",
            "created_at": "2014-02-04T21:19:32.000Z",
            "id": "430812891969634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o b\u00e3o!!! \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/O80TKI46Vi"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-02-04T20:54:49.000Z",
            "id": "430806672601120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putin entra em jaula de leopardo em Sochi. Veja mais fotos: http://t.co/X4nVqtKxP2  - http://t.co/VO0iR6T0qf via @Fotos_Publicas"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2014-02-04T20:53:09.000Z",
            "id": "430806252726132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe #RS: espet\u00e1culo da natureza na #Copa2014 http://t.co/SbZBdOqAGD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-02-04T20:50:45.000Z",
            "id": "430805651028058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe #RS: espet\u00e1culo da natureza na #Copa. Conhe\u00e7a no #BlogMTur: http://t.co/wxGRnV28XJ http://t.co/w7EHSd7MRy"
        },
        {
            "author_id": "98843677",
            "created_at": "2014-02-04T20:28:54.000Z",
            "id": "430800149045346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo fant\u00e1stico em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ojmyLm9L2h"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-02-04T20:22:25.000Z",
            "id": "430798517280321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental V\u00e1rzea das Flores: Dez mil metros quadrados de mata atl\u00e2ntica s\u00e3o destru\u00eddos em Contagem http://t.co/7OkNtowUHM"
        },
        {
            "author_id": "67873788",
            "created_at": "2014-02-04T20:22:12.000Z",
            "id": "430798462926331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Putin chegou ao parque nacional dirigindo um jipe\" \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 muita testosterona amigxs"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-02-04T20:13:27.000Z",
            "id": "430796260270804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putin entra em jaula de leopardo em Sochi. Veja mais fotos: http://t.co/3EmhXRzx2R - http://t.co/9m0wC7xcT7"
        },
        {
            "author_id": "245147863",
            "created_at": "2014-02-04T20:09:40.000Z",
            "id": "430795312161386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADA \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE DAS \u00c1GUAS DOS INHAMUNS http://t.co/GbikS6r4Kn"
        },
        {
            "author_id": "100063803",
            "created_at": "2014-02-04T19:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430792585050079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xenofobia oi? @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RivyPXSagv"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-02-04T19:53:58.000Z",
            "id": "430791358308446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe Muita Viagem.\n\nAs Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e no Parque... http://t.co/6pRVIXPH0z"
        },
        {
            "author_id": "68728580",
            "created_at": "2014-02-04T19:06:32.000Z",
            "id": "430779423751946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio do Parque Nacional do Igua\u00e7u.. #natureza \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/fMYAV3uGgt"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2014-02-04T18:59:10.000Z",
            "id": "430777568522817538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns http://t.co/eX3zvZIldF"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-02-04T18:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "430771019637604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: http://t.co/JL8VIYbTlE"
        },
        {
            "author_id": "100063803",
            "created_at": "2014-02-04T18:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430770421781499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudar a rotina um pouquinho \ud83d\ude0a @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6oYGfpIY8W"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-04T18:13:54.000Z",
            "id": "430766177380347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra mais de 200 mil visitantes em janeiro =&gt; http://t.co/QHirD1zHpC"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-02-04T17:30:21.000Z",
            "id": "430755217840152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/b5DMTgqRMv"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-02-04T17:02:34.000Z",
            "id": "430748227051474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "352582970",
            "created_at": "2014-02-04T17:00:02.000Z",
            "id": "430747586320809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente ilustrada pela foto acima n\u00e3o fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea p\u00fablica de floresta. Pelo... http://t.co/nFDsvnOnSN"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-04T16:15:48.000Z",
            "id": "430736456743911425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Globo Natureza sobre a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP/PA): http://t.co/1JZznVlmHr"
        },
        {
            "author_id": "210119938",
            "created_at": "2014-02-04T16:10:58.000Z",
            "id": "430735240642846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubrindo o Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia http://t.co/ZAJlC2Cb5r"
        },
        {
            "author_id": "2327194878",
            "created_at": "2014-02-04T15:22:32.000Z",
            "id": "430723048908410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - MT, voc\u00ea poder\u00e1 explorar as trilhas, riachos e cachoeiras. http://t.co/tS67kBfd04"
        },
        {
            "author_id": "71900322",
            "created_at": "2014-02-04T15:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "430717716132298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - um lugar maravilhoso  que eu  tive o prazer de conhecer   para... http://t.co/PK4K3T7qyF via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-02-04T14:03:01.000Z",
            "id": "430703040778473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de... http://t.co/tckW4b5lNK"
        },
        {
            "author_id": "271563387",
            "created_at": "2014-02-04T13:56:21.000Z",
            "id": "430701364055113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito da PF investigar\u00e1 crime ambiental na restinga da Praia do Pecado\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/PvXhaPCklC"
        },
        {
            "author_id": "168318410",
            "created_at": "2014-02-04T13:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "430691320701931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o \u00faltimo dia de f\u00e9rias da melhor forma poss\u00edvel s2 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/4bil8TvlL1"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-02-04T12:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "maisumnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "430677255732203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B0NvbXXW3Z via @maisumnarede"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2014-02-04T12:09:27.000Z",
            "id": "430674458399883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA deve debater preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/8upCWZDLlC #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2014-02-04T11:59:40.000Z",
            "id": "430671998092849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embaixador Guilherme Leandro em Salto Angel - Parque Nacional Canaima na Venezuela. #comogalopelomundo\u2026 http://t.co/oxkHzrRpig"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-02-04T11:56:17.000Z",
            "id": "430671148683395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Crescimento de 8% nas visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no m\u00eas de janeiro de 2014. Foram 200.835, com 136 mil brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-04T11:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430666120614666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/lJOx1HUrvp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T11:20:17.000Z",
            "id": "430662088537563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Salonga - \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/Ni7sUQAiau"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-04T11:07:46.000Z",
            "id": "430658936900161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/9JFeqUV4p8"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-04T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 92,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "430658286400974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 fev 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) http://t.co/O8uk1rtIB1 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-04T11:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "430657078923776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 fev 2014: 43\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) http://t.co/6UQwGETuVu @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "119784013",
            "created_at": "2014-02-04T10:00:03.000Z",
            "id": "430641893878140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda imagem para come\u00e7ar o dia.\n\u00c9 Parque Nacional dos Lagos Plitvice da Cro\u00e1cia.\nExcelente semana!!! http://t.co/n5Efp6KhGE"
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-02-04T08:36:24.000Z",
            "id": "430620842381561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia ap\u00f3s Dia! Luxo!! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/jSr5AvtuaO"
        },
        {
            "author_id": "520729698",
            "created_at": "2014-02-04T06:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "100C_del_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "430582111695667200",
            "in_reply_to_user_id": "492925796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@100C_del_Mundo: #curiosidades Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/X4eHXCNvuY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1323828102",
            "created_at": "2014-02-04T03:45:55.000Z",
            "id": "430547740045897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip 1 day  Parque Nacional CORCOVADO http://t.co/WDK0qlHFc5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-04T01:19:09.000Z",
            "id": "430510806787452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Salonga do Congo\" http://t.co/MdsqFCLSsI"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2014-02-04T00:27:21.000Z",
            "id": "430497772174057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/cmGIOIOqAO"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-02-04T00:12:03.000Z",
            "id": "430493919688675330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra de Itaja\u00ed-SC http://t.co/JvjpWnpC7X"
        },
        {
            "author_id": "2275035812",
            "created_at": "2014-02-03T23:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "enlazadot"
                    }
                ]
            },
            "id": "430489980457086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@enlazadot: #turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/3R6Q89z3T3 http://t.co/BQIVuY752d post @V_deViaje #entrepreneur\""
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-03T23:15:02.000Z",
            "id": "430479569900933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "46288579",
            "created_at": "2014-02-03T22:45:27.000Z",
            "id": "430472125032706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Brasil http://t.co/b0IGQJ03VN"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2014-02-03T22:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "430466650736181249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica: Senador @RollembergPSB quer debater situa\u00e7\u00e3o da #Floresta Nacional de #Bras\u00edlia http://t.co/7F7guLyPzd"
        },
        {
            "author_id": "30222471",
            "created_at": "2014-02-03T22:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430465981035864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo no filme \"Santu\u00e1rio\". Sobrevivi! :) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9CHMeNjAOh"
        },
        {
            "author_id": "30222471",
            "created_at": "2014-02-03T22:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430465482890936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo no filme \"Santu\u00e1rio\". Deu medinho... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/slzIIoM8Mn"
        },
        {
            "author_id": "802486080",
            "created_at": "2014-02-03T21:40:52.000Z",
            "id": "430455873589088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um dos mais visitados da Europa. http://t.co/JqYoAmAspS"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-02-03T21:36:23.000Z",
            "id": "430454746457985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribu Global - Gira de campo: Parque Nacional Braulio Carrillo http://t.co/XjwPVwOnQ3"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2014-02-03T21:25:31.000Z",
            "id": "430452009309716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Manu no Peru ganha campanha de marketing internacional. A campanha de Manu, o tesouro da... http://t.co/LtYfepSR8K"
        },
        {
            "author_id": "2321997679",
            "created_at": "2014-02-03T21:04:03.000Z",
            "id": "430446606773522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Monte Rainier...http://t.co/DfG0GsvzCG"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2014-02-03T20:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "verineas"
                    }
                ]
            },
            "id": "430441068510064640",
            "in_reply_to_user_id": "300955671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verineas Esta\u00e7ao Ecologica de Uru\u00e7u\u00ed Una....cerrado. Mas depois ja conheci a Caatinga e Matas Secas na divisa com o MA."
        },
        {
            "author_id": "52384539",
            "created_at": "2014-02-03T20:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430439393552523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T9G0L2FX5b"
        },
        {
            "author_id": "52384539",
            "created_at": "2014-02-03T18:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430411355053903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/owsiZEl8Bf"
        },
        {
            "author_id": "260797901",
            "created_at": "2014-02-03T17:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430398401268957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/x1KDpKfPTx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-03T17:50:33.000Z",
            "id": "430397912745787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria completa sobre a assembleia que discutiu o uso p\u00fablico do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/g9uS2dTRro"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-03T17:48:59.000Z",
            "id": "430397520335101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma excelente not\u00edcia vinda do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Parab\u00e9ns a tod@s os envolvid@s. http://t.co/MwCfFgxbQr"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2014-02-03T17:06:40.000Z",
            "id": "430386869675646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se divertir no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Barreirinhas #Maranh\u00e3o #Atins\nhttps://t.co/uuL4kfE4YR"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-02-03T16:59:26.000Z",
            "id": "430385050232692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 a pr\u00f3xima aventura. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense.  https://t.co/k3inSjqjYT \n#Barreirinhas #Maranh\u00e3o #Atins"
        },
        {
            "author_id": "935452820",
            "created_at": "2014-02-03T16:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.429288,
                        7.9609212
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "430376033863630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anam ordena implementar plan de manejo para Parque Nacional Coiba || http://t.co/gAzRLLDJjc\""
        },
        {
            "author_id": "130899445",
            "created_at": "2014-02-03T16:18:03.000Z",
            "id": "430374633301614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anam ordena implementar plan de manejo para Parque Nacional Coiba || http://t.co/NbYaT7L7iu"
        },
        {
            "author_id": "42428322",
            "created_at": "2014-02-03T16:03:18.000Z",
            "id": "430370924148162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIFE - Plano de Manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \u00e9 aprovado com apoio do Instituto Walmart http://t.co/LxFkScI3Sd"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-02-03T14:45:34.000Z",
            "id": "430351360475676675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/NUWw7XnRLq"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-03T14:21:02.000Z",
            "id": "430345187756634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graaff-Reinet \u00e9 a \u00fanica cidade na \u00c1frica do Sul cercada por um parque nacional http://t.co/vP8N8FV8iM"
        },
        {
            "author_id": "53422246",
            "created_at": "2014-02-03T14:05:32.000Z",
            "id": "430341284499562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de 4x4 no Parque Nacional Arikok. \u00d3tima dica de passeio em #ArubaBR."
        },
        {
            "author_id": "58957578",
            "created_at": "2014-02-03T13:51:02.000Z",
            "id": "430337635031470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Pedro, nossos planos pra s\u00e1bado! \n\n Morro da Babil\u00f4nia\nParque Nacional da Tijuca\n\nN\u00cdVEL: Leve\nTEMPO DE... http://t.co/kGJs6xoUxn"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-02-03T12:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "430317229058846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do Cear\u00e1! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/7JRNup0sED"
        },
        {
            "author_id": "2320685738",
            "created_at": "2014-02-03T12:01:45.000Z",
            "id": "430310136003842049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 90.000ha de #dunas e #lagos de \u00e1gua doce http://t.co/UBmve3htQc #Brasil http://t.co/PDttwMFDtX"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-02-03T12:00:03.000Z",
            "id": "430309706804903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solit\u00e1rio ip\u00ea roxo na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nM.G http://t.co/PXUKgyFSHX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-03T11:50:01.000Z",
            "id": "430307180840226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/gPfDFsRbPb"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-02-03T11:33:14.000Z",
            "id": "430302959545896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/Huueqbds2g #geres #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "555112193",
            "created_at": "2014-02-03T11:24:02.000Z",
            "id": "430300642096467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/Iif9j9ulAb"
        },
        {
            "author_id": "371990432",
            "created_at": "2014-02-03T11:03:08.000Z",
            "id": "430295381138616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino al Parque Nacional Conguillio. Primera Parada: Melipeuco http://t.co/l2qRTmbval"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-02-03T10:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "430291377125986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/uPf3agcfqh via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-03T10:43:41.000Z",
            "id": "430290486457561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional de Kahuzi-Biega\" \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/9OuLAUAmQf"
        },
        {
            "author_id": "2198543453",
            "created_at": "2014-02-03T06:32:18.000Z",
            "id": "430227224059740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/EmvRXgHRuG"
        },
        {
            "author_id": "37087154",
            "created_at": "2014-02-03T03:49:27.000Z",
            "id": "430186242412916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Tour Dominguero! parque Nacional Carara #Turistiando #CostaRica http://t.co/djUwyjDotZ"
        },
        {
            "author_id": "2287063954",
            "created_at": "2014-02-03T01:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430158271648129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Base! Minha fam\u00edlia! \ud83d\ude01\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9VX8yBmWKn"
        },
        {
            "author_id": "17980638",
            "created_at": "2014-02-03T01:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "username": "Telenoticias7"
                    }
                ]
            },
            "id": "430156020804231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional? , o Parque Central @nilsenbujantn7 @telenoticias7"
        },
        {
            "author_id": "99827109",
            "created_at": "2014-02-03T00:31:30.000Z",
            "id": "430136427138265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #Vtp http://t.co/YEMrwYibQX"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-03T00:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430129491458150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/h1vy2bNWRR"
        },
        {
            "author_id": "94412299",
            "created_at": "2014-02-02T23:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "430119722815070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara. DEUS \u00c9 BOM! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/l68sbZ99WC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-02T22:58:49.000Z",
            "id": "430113104115302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/mhMZVzH4TH"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-02-02T21:34:10.000Z",
            "id": "430091798212407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (A reserva natural mais antiga do sudeste da Europa) - Cro\u00e1cia.\n\nCDC #LP http://t.co/21qbaPKz4f"
        },
        {
            "author_id": "313631382",
            "created_at": "2014-02-02T21:34:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430091794123329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vw1i7smYJq"
        },
        {
            "author_id": "132275897",
            "created_at": "2014-02-02T21:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430088258224410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia passa voando nas cachoeiras deste lugar... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/yJJkSf30cC"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-02-02T21:16:27.000Z",
            "id": "430087343043657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "2251492964",
            "created_at": "2014-02-02T21:06:22.000Z",
            "id": "430084805393661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "64,5% \u00e9 area de protecao ambiental. \n3% \u00e9 \u00e1rea q ocupam as cidades\n13,1 sim, 13,1% s\u00e3o dos indios\n10% \u00e9 \"reforma agr\u00e1ria\"\n\nsobram 8%"
        },
        {
            "author_id": "328229806",
            "created_at": "2014-02-02T20:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430078871342702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDeYguazu de fobdo y los cachorros en frente @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QBfbg56EOt"
        },
        {
            "author_id": "132275897",
            "created_at": "2014-02-02T20:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430078452440776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia passa voando nas cachoeiras deste lugar... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/yJJkSf30cC"
        },
        {
            "author_id": "59545398",
            "created_at": "2014-02-02T20:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430070213409640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing :3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NpWovJoycN"
        },
        {
            "author_id": "59545398",
            "created_at": "2014-02-02T19:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430067768294010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas *-* @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WEkVOvzJMt"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-02-02T19:51:05.000Z",
            "id": "430065856119205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem de hoje no Trilho do Ramiscal, Arcos de Valdeve, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, numa... http://t.co/f49kGUhXmf"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2014-02-02T18:55:33.000Z",
            "id": "430051884444172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco.\nParque Nacional Santos Luzardos. http://t.co/xU2K6SJAZE"
        },
        {
            "author_id": "2189067772",
            "created_at": "2014-02-02T18:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "430048799310884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/XG8AVWMzX8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "112129016",
            "created_at": "2014-02-02T18:31:35.000Z",
            "id": "430045851353088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Stenocercus squarrosus'\n\nSsomente visto, at\u00e9 ent\u00e3o, no Estado do Piau\u00ed, na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra... http://t.co/OidmlKYF5I"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2014-02-02T18:25:03.000Z",
            "id": "430044208724840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios tur\u00edsticos ser\u00e3o oferecidos pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Passos Maia\n\nhttp://t.co/mkvG46OxP5 http://t.co/b6k3Xl5DRt"
        },
        {
            "author_id": "121236769",
            "created_at": "2014-02-02T18:02:38.000Z",
            "id": "430038565305978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia - Moradores de reserva extrativista exploram couro e carne do jacar\u00e9... http://t.co/iWLbNCyJcc"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2014-02-02T17:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430032083575377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VEXQ9SGGqU"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2014-02-02T17:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430031605412159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bonde n\u00e3o para. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NieQkZexhR"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2014-02-02T17:31:01.000Z",
            "id": "430030609919279106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e... http://t.co/WpLcYjN98I"
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-02-02T17:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.944894,
                        -10.59044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a34aa22e71545cb"
            },
            "id": "430029953699434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arqueologia @ Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/XqxVHZHKsU"
        },
        {
            "author_id": "9256292",
            "created_at": "2014-02-02T16:46:00.000Z",
            "id": "430019278667272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/BSItdpnDpD"
        },
        {
            "author_id": "78041628",
            "created_at": "2014-02-02T16:36:39.000Z",
            "id": "430016925570465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 de Mata Atl\u00e2ntica. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Ter\u00ea. http://t.co/rYkJCM6OsZ"
        },
        {
            "author_id": "291870831",
            "created_at": "2014-02-02T16:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "430012920563380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/DOwQnvilrv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "134133868",
            "created_at": "2014-02-02T16:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430010937928863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HiHVPE1s6D"
        },
        {
            "author_id": "75135439",
            "created_at": "2014-02-02T15:34:39.000Z",
            "id": "430001325250998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hoje nada de praia! #cachoeira #florestadatijuca #natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SyXOhUtis2"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:34.000Z",
            "id": "429996773726109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/YRLAzYzZPQ"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:33.000Z",
            "id": "429996770320343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/k8tYdHUmRM"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:30.000Z",
            "id": "429996758697922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/YJyR89sZI4"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:30.000Z",
            "id": "429996755141144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/usrFIsPFKw"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:29.000Z",
            "id": "429996751546630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/j2EqiA6Qod"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-02T15:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "429993421198348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Iemanj\u00e1 nos traga ideais de amor e paz... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/UT1gXUtkzn"
        },
        {
            "author_id": "62624710",
            "created_at": "2014-02-02T14:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429990584552800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/FygeNgoLFp"
        },
        {
            "author_id": "61949339",
            "created_at": "2014-02-02T14:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429986361442336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others https://t.co/jQ97rwi4pc"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-02T14:18:21.000Z",
            "id": "429982122863239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9\" http://t.co/u8UPiPjuiw"
        },
        {
            "author_id": "836250210",
            "created_at": "2014-02-02T13:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429974862132563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - http://t.co/Sszsbk8VDv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2320685738",
            "created_at": "2014-02-02T13:42:07.000Z",
            "id": "429973005431619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Parque #Nacional dos Lagos de #Plitvice se estende por 20000 hectares de #bosques e #lagos http://t.co/UBmve3htQc http://t.co/d3qJqKWxwI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [KINOdeLoteria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KINOdeLoteria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KINOdeLoteria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KINOdeLoteria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KINOdeLoteria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KINOdeLoteria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MattosMarielle].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MattosMarielle",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MattosMarielle"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maisumnarede].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maisumnarede",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maisumnarede"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Japaratuba, Brasil",
                "id": "2a34aa22e71545cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018849105",
                "name": "Rica Aventura",
                "username": "RicaAventuraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970211631",
                "name": "elinaldo bispo",
                "username": "BispoBispo2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412322",
                "name": "Clovis Rodriguez",
                "username": "objetiva50mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270518013",
                "name": "popacombr",
                "username": "popacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745062132",
                "name": "RKM VIAGENS E TURISM",
                "username": "RKMVIAGENSETURI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144264516",
                "name": "jo\u00e3o felipe biancardi",
                "username": "fbiancardii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393043833",
                "name": "Renata Machado",
                "username": "culturalbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820463959",
                "name": "Jackson Lima\u00aes",
                "username": "jacksonlimars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30502145",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "_Fabinhu_R_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748425294",
                "name": "Agora Nordeste",
                "username": "agoranordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148747263",
                "name": "Amanda Costa",
                "username": "amandacosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113039871",
                "name": "D\u00e9lice Brasil Coelho",
                "username": "DeliceBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263745665",
                "name": "Aconcagua Viajes",
                "username": "Aconcaguaviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68164110",
                "name": "Elizabeth bathory",
                "username": "lizzabathory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231800877",
                "name": "Chewie",
                "username": "Biacrisrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32205348",
                "name": "Tatiana",
                "username": "taticita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832236890",
                "name": "Patricio Fernandez",
                "username": "DonPatoPatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517881788",
                "name": "Micaella",
                "username": "FornoniMicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565559302",
                "name": "fulana de tal",
                "username": "thielyabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164931532",
                "name": "Maleicam",
                "username": "ohleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252620034",
                "name": "Josielson Pinheiro",
                "username": "JosielsonPinhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707446360",
                "name": "Guidea",
                "username": "guideaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327698885",
                "name": "Danielle Stell",
                "username": "danilestell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327770886",
                "name": "Carlos Rodrigues",
                "username": "RodrigsCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327742211",
                "name": "Eliene Catarino",
                "username": "CatarinoEliene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327707418",
                "name": "Maria dos Anjos",
                "username": "NetaAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880573890",
                "name": "Devanir Alves",
                "username": "devanirfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157702688596996096",
                "name": "JoctaP\u00ea",
                "username": "WanderleyJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112736571",
                "name": "^Luis Fernando",
                "username": "DahoraLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160220033",
                "name": "Wanderley Nogueira",
                "username": "Wanderley",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283748157",
                "name": "Dani cavalli",
                "username": "DaniCavalli94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46883053",
                "name": "Viagem ZH",
                "username": "ViagemRBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110744",
                "name": "Guia Vegano",
                "username": "guiavegano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256515755",
                "name": "EncontraPE",
                "username": "encontrape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794304085",
                "name": "Cabo Agostinho News",
                "username": "cabo_agostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336064577",
                "name": "Di\u00e1rio da Natureza",
                "username": "DiarioNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363977",
                "name": "Diego Cupello",
                "username": "diegocupello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965810521",
                "name": "nat",
                "username": "menezesnat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118821513",
                "name": "SPORTS DO",
                "username": "SPORTSDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88038174",
                "name": "Frases dos gargolas",
                "username": "MrBoiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147602072",
                "name": "188 Multcultural",
                "username": "188Multcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849102829",
                "name": "paula",
                "username": "paulavaccaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93392809",
                "name": "Tweets Portugal",
                "username": "TweetsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201415766",
                "name": "Emmanuel Rivas",
                "username": "R14Pierau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58714360",
                "name": "Marcos from Rio",
                "username": "mvrsp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362690747",
                "name": "Estevam Lara",
                "username": "Estevamlara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20645546",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Souza Jr",
                "username": "zecarlosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105136087",
                "name": "HBO Brasil",
                "username": "HBO_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68855715",
                "name": "Ohh Queirooz",
                "username": "thais051294",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282785792",
                "name": "Mayra Belis\u00e1rio \u263e",
                "username": "mahbelisario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82611530",
                "name": "Wagner Cabral",
                "username": "wagner_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456723431",
                "name": "Geraldo Brasil",
                "username": "GeraldoBrasil3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137847070",
                "name": "Klara Maria Fonseca",
                "username": "Klaramaria2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056278983",
                "name": "Lilian Ribeiro",
                "username": "LilianR29139715",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295563531",
                "name": "Ivy Juliani",
                "username": "JulianiIvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113416076",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizcomzfss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138293410",
                "name": "\u064b.",
                "username": "BGoatedxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59581856",
                "name": "Rayca Miranda",
                "username": "raycamiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568505587",
                "name": "Hotel Acess\u00edvel",
                "username": "HotelAcessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751204",
                "name": "Patrick Martins",
                "username": "paatriiiiick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127423491",
                "name": "Rodrigo S\u00fcmmer",
                "username": "rodsommer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294039385",
                "name": "1Massimino",
                "username": "ArthurMassimino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244482605",
                "name": "PEPE",
                "username": "PEPLENDINEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336580228",
                "name": "Clara Moreira",
                "username": "ClaraMarigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46442219",
                "name": "IZAAC Fernando",
                "username": "emprecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202406066",
                "name": "leticia spiller",
                "username": "leticiaspiller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51135711",
                "name": "Vivi Trigueiro",
                "username": "vivitsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517830090",
                "name": "Pancho \u270c\ufe0f",
                "username": "francivenegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318226898",
                "name": "Orqu\u00eddea",
                "username": "OrquideaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144258804",
                "name": "larissa f\u00e3 de friends \ud83d\udc0a",
                "username": "Iarissaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357053738",
                "name": "Loy",
                "username": "DiasLoyanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139927100",
                "name": "Share.me",
                "username": "sharemegram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151837489",
                "name": "Diply Facts",
                "username": "diplyfacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165437859",
                "name": "S\u00e9rgio Bernardo",
                "username": "Sempoesianaoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353661556",
                "name": "Luis Cano",
                "username": "srcano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198540232",
                "name": "Urna de Cristal",
                "username": "urnadecristal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82766404",
                "name": "Lina Mar\u00eda Castillo",
                "username": "linamcastilloa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118715460",
                "name": "Gabi",
                "username": "GabiRiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092673",
                "name": "Noga",
                "username": "bru_nogarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86728018",
                "name": "Romualdo",
                "username": "liganois1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265489030",
                "name": "Marcela Ferreira",
                "username": "marcelabf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35177345",
                "name": "Katia Wille",
                "username": "katiawille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16259546",
                "name": "Luiz Ricardo Duarte",
                "username": "luizricardod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410016328",
                "name": "SOL Corretora",
                "username": "SolCorretoraC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88821564",
                "name": "Grupo 107 Cascais",
                "username": "grupo107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22316026",
                "name": "silvio joab",
                "username": "joabnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884739364",
                "name": "kathiiii kathiiii\u2661",
                "username": "kathypolanco04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93798585",
                "name": "Ecoloquia",
                "username": "ecoloquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633028115",
                "name": "Quinta do Circo",
                "username": "QuintadoCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120141139",
                "name": "Dizem q sou poeta, mas aprendi a amar",
                "username": "Pxiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198361860",
                "name": "Mariana Restum",
                "username": "MarianaRestum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980487301",
                "name": "Cecilia Pauligk",
                "username": "CPauligk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118746514",
                "name": "Cris Rodrigues",
                "username": "CRogrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488820",
                "name": "corredor ecol\u00f3gico",
                "username": "corredordovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178333538",
                "name": "Leo Afonso",
                "username": "afonsoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155410351",
                "name": "Antonio Carlos Loureiro",
                "username": "toctonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76336105",
                "name": "Nayana Agrela",
                "username": "NayAgrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111101246",
                "name": "Prefeitura do Cabo",
                "username": "PrefeituraCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554350454",
                "name": "INPEC Consultoria",
                "username": "inpeconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213321621",
                "name": "Bontempo M\u00f3veis",
                "username": "MoveisBontempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607537150",
                "name": "Agenda Green",
                "username": "AgendaGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250179320",
                "name": "Lu\u00edsa Girardon",
                "username": "luluzinhag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831432812",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "lelecmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1726526904",
                "name": "Estranhamente",
                "username": "Curiosidadeseft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142702608",
                "name": "Fernando de F\u00e1veri",
                "username": "defaveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70590969",
                "name": "Denilson d'Almeida",
                "username": "denilson_dab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101562002",
                "name": "Mileine Medeiros",
                "username": "mileinemedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219561062",
                "name": "Diego Mena",
                "username": "diegomena2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147798902",
                "name": "Arthur Ferrari",
                "username": "ArthurFerrari10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272496747",
                "name": "Paulo Rodrigues de O",
                "username": "PauloRo30067783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223707426",
                "name": "Magia das Aguas",
                "username": "magiadasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77584745",
                "name": "Domi Rojas",
                "username": "domystar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321354042",
                "name": "\u00d1 Traducciones",
                "username": "NTraducciones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112532948",
                "name": "Nei Manique",
                "username": "neimanique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715411912",
                "name": "Rutas y mas",
                "username": "rutasymas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631256239",
                "name": "El Mundo en Im\u00e1genes",
                "username": "NaturPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321843273",
                "name": "ulysses Regis Vieira",
                "username": "RegisUlysses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "Ascom UFPE",
                "username": "AscomUFPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360102081",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamontreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56336083",
                "name": "Costasur",
                "username": "costasurcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121529105",
                "name": "Landtur",
                "username": "Landtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126415513",
                "name": "Kiora",
                "username": "kiorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47228941",
                "name": "Fernando",
                "username": "_FernandoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608371622",
                "name": "Afreaka",
                "username": "SiteAfreaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272171867",
                "name": "Compartilh\u00e1vel",
                "username": "compartilhavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223302617",
                "name": "Dona Joaquina",
                "username": "_donajoaquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94588925",
                "name": "Luis Filipe",
                "username": "_luisfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115417202",
                "name": "Linda Moreira",
                "username": "LindaMoreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223630412",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "wangadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112443196",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "deegerwiilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282536684",
                "name": "Carollina santana \u2655",
                "username": "Carollinapache1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845735852",
                "name": "My",
                "username": "Myllena_SD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30565669",
                "name": "Haw\u00e1i de vacaciones",
                "username": "Jonnyvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52842057",
                "name": "Rosane Ferreira",
                "username": "rosanedopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162837034",
                "name": "Blog dos \ud83c\udd70\ufe0ftleticanos",
                "username": "BlogAtleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248767845",
                "name": "Patronato Provincial de Turismo de Huelva",
                "username": "huelvaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171589241",
                "name": "Camila Masson",
                "username": "CamyMasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628305016",
                "name": "InfoisInfo Brasil",
                "username": "InfoisInfo_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186637446",
                "name": "Gustavo",
                "username": "harryhunter12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776299",
                "name": "Escala Educacional",
                "username": "escalaeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262598604",
                "name": "Valle del Jerte",
                "username": "vallejerte_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78777833",
                "name": "jo\u00e3o.",
                "username": "poxa_Joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351572568",
                "name": "Co\u00e9 neguin co\u00e9?!",
                "username": "kauhanmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48758485",
                "name": "Farm\u00e1cia do Eduardo-Compromisso com voc\u00ea!",
                "username": "edu_taets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "a pobe da thais",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315274153",
                "name": "Erivanio Almeida",
                "username": "eribr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194275",
                "name": "uma nova mulher",
                "username": "jaimejdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62537884",
                "name": "Daniela Firme",
                "username": "danielafirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98843677",
                "name": "Cristiano",
                "username": "Moreirao77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67873788",
                "name": "Filipe Saraiva",
                "username": "filipesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245147863",
                "name": "Blog do Edy",
                "username": "BlogDoEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100063803",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "whostolemym1nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68728580",
                "name": "Jr Perondi",
                "username": "perondijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352582970",
                "name": "Infoecol\u00f3gica",
                "username": "Infoecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210119938",
                "name": "Golfi\u00f1o Xesti\u00f3n Ocio",
                "username": "xestiondeocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327194878",
                "name": "Vale Verde Balne\u00e1rio",
                "username": "VVbalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71900322",
                "name": "irene machado",
                "username": "NenaPachec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271563387",
                "name": "Rede RJNews",
                "username": "RedeRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168318410",
                "name": "Carol Dias",
                "username": "iamcaroldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432890547",
                "name": "Di\u00e1rio dos Munic\u00edpios",
                "username": "diariobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119784013",
                "name": "Vit\u00f3rias - DNA",
                "username": "Vitoriascoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928600741",
                "name": "Igor Bodyn",
                "username": "IgorBodyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520729698",
                "name": "Carlos Fosado G. F.",
                "username": "Chaliy11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492925796",
                "name": "Curiosidades Mundo.",
                "username": "100C_del_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323828102",
                "name": "sibotravelcostarica",
                "username": "sibotravelCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275035812",
                "name": "Luis alberto",
                "username": "BethoLare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46288579",
                "name": "Ed Amorim",
                "username": "dudu_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30222471",
                "name": "Raiane Lopes",
                "username": "nanilopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802486080",
                "name": "Descubra Europa",
                "username": "DescubraEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321997679",
                "name": "Steven Cavcey",
                "username": "CidadeEsmeralda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871841863476662273",
                "name": "Vera",
                "username": "verineas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52384539",
                "name": "Larissa Faza",
                "username": "Lariiih45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260797901",
                "name": "Charlie Ruiz D\u00edaz \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "charlieruizdiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935452820",
                "name": "Carmen H. Garc\u00eda R.",
                "username": "CarmenHeredia08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130899445",
                "name": "Mi Diario Panam\u00e1",
                "username": "MiDiarioPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42428322",
                "name": "GIFE",
                "username": "GIFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53422246",
                "name": "Aruba Latinoam\u00e9rica",
                "username": "ArubaBonbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58957578",
                "name": "Marcella Ara\u00fajo",
                "username": "garo0ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320685738",
                "name": "501 Lugares",
                "username": "501placestumblr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555112193",
                "name": "Luciano Vasconcelos",
                "username": "lmv1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371990432",
                "name": "Nicolas Pe\u00f1a",
                "username": "nigopevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198543453",
                "name": "Terri Lynch (tl178)",
                "username": "territeddi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37087154",
                "name": "Elvia Ar\u00e9valo",
                "username": "elviarevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287063954",
                "name": "Gustavo Urbano",
                "username": "guguurbano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17980638",
                "name": "J. Eduardo Gonz\u00e1lez C.",
                "username": "jegoncas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72313888",
                "name": "Telenoticias",
                "username": "Telenoticias7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99827109",
                "name": "Sergio Barraza",
                "username": "chechobarraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94412299",
                "name": "Tamiris Schneider",
                "username": "TamiSchneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313631382",
                "name": "Osvaldo Lopes",
                "username": "LopeesOsvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132275897",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Soares",
                "username": "joaovsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251492964",
                "name": "Brasileiro Por Acaso",
                "username": "accidentallybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229806",
                "name": "Bad Peta \u2728",
                "username": "soypeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59545398",
                "name": "Nicoly Dur\u00e3es",
                "username": "Nicolyduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189067772",
                "name": "Elineiva Sousa",
                "username": "elineiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112129016",
                "name": "Paulo Arag\u00e3o",
                "username": "profpauloaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121236769",
                "name": "alvonoticias.com",
                "username": "NALuzJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98377371",
                "name": "Thiago Rodrigo",
                "username": "ThiagoThR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9256292",
                "name": "Fernando Pires",
                "username": "FernandoPiresrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78041628",
                "name": "Phebo de Patchuli",
                "username": "hugoRalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291870831",
                "name": "Espiriquidiberto",
                "username": "ArrudaTales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134133868",
                "name": "Fernanda Araruna",
                "username": "feeararuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75135439",
                "name": "lelekagaspar",
                "username": "lelekagaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62624710",
                "name": "FrederickMoschkowich",
                "username": "fredmosc_dev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61949339",
                "name": "Carol",
                "username": "Cbueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836250210",
                "name": "Iven Bezerra \ud83d\udd76\ud83d\udc03\u2649",
                "username": "IvenBezerra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "433231910249455616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yikr61ygpzs7yqacnpbn8iql665",
        "oldest_id": "429973005431619584",
        "result_count": 491
    }
}