{
    "data": [
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-02-02T13:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.707369,
                        -2.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429970331768737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do farol, no Povoado de Mandacaru, dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ao\u2026 http://t.co/wcnqGmMPnT"
        },
        {
            "author_id": "981487698",
            "created_at": "2014-02-02T13:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429969748294516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/ML5CXL8itq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-02-02T13:12:57.000Z",
            "id": "429965666280411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo Irrevers\u00edvel \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi\n http://t.co/OCsvgcNvkr"
        },
        {
            "author_id": "720965466",
            "created_at": "2014-02-02T13:02:27.000Z",
            "id": "429963024020299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ILHA DO LAMEIR\u00c3O - EMIL\nVit\u00f3ria possui um dos maiores e mais belos manguezais urbanos do mundo.... http://t.co/jxD4kmwLmU"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-02-02T11:30:00.000Z",
            "id": "429939758295687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Connemara, Irlanda\nConnemara National Park, Ireland\n\nUma joia irlandesa. Sem menosprezar a... http://t.co/YKm2qXJAwf"
        },
        {
            "author_id": "1976149916",
            "created_at": "2014-02-02T11:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "429935436728111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/e0y7tkMmkS"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-02T10:40:10.000Z",
            "id": "429927215430520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/sMbluFbPnB #br #news #cotidiano"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2014-02-02T10:36:35.000Z",
            "id": "429926314187841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/uixfhByF6t"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2014-02-02T10:29:30.000Z",
            "id": "429924530392297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/6nFAGgvWnG"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:20.000Z",
            "id": "429922979053457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/CA5GNw1QL0"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:10.000Z",
            "id": "429922936707772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/wN7jJFBCso"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:07.000Z",
            "id": "429922924619780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/bi3qz5PhhL"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:04.000Z",
            "id": "429922914142400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/ArXGxTs42U"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:58.000Z",
            "id": "429922888473264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/NqYVlq59Gx"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:52.000Z",
            "id": "429922863072555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/GkidjIyQFd"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:37.000Z",
            "id": "429922797729505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/4bwefhoHR1"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:34.000Z",
            "id": "429922785364701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/J10tmrJ3MY"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:27.000Z",
            "id": "429922756965056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o... http://t.co/wOBRA03kq3 #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:24.000Z",
            "id": "429922743421661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/NZqdIsGJQc"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:22.000Z",
            "id": "429922737025318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/igDHe3zlYz"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:20.000Z",
            "id": "429922728036933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/84Cxo5Oxyg"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:18.000Z",
            "id": "429922720445251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/JjRtMEMITE"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:13.000Z",
            "id": "429922696298643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/Fk0v7q2Gyw"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-02-02T10:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429922628879392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam au... http://t.co/MZbkqKM9CL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-02-02T10:20:55.000Z",
            "id": "429922370485112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/snBXa1Wqsu"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2014-02-02T10:20:53.000Z",
            "id": "429922361987432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/0r04ZS0kMd"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2014-02-02T10:18:28.000Z",
            "id": "429921752521924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/cyACDNXwaD"
        },
        {
            "author_id": "1037662141",
            "created_at": "2014-02-02T08:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.31287,
                        -34.69104
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429893371562180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque nacional Yosemite, USA http://t.co/A5PwDbi8aG\" / T\u00e1 loquito v\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "115026203",
            "created_at": "2014-02-02T02:38:19.000Z",
            "id": "429805952033128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando nesta maravilha que \u00e9 a Floresta Nacional da Tijuca! http://t.co/VFWDdwe2UR"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-02-02T02:02:54.000Z",
            "id": "429797041938911233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/O0GI4Zw6ZP #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2014-02-02T00:18:52.000Z",
            "id": "429770860069920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso!!!! @ Parque Nacional Canaima http://t.co/HglAz7jeEe"
        },
        {
            "author_id": "313438248",
            "created_at": "2014-02-02T00:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429769779084537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets dive #scuba #diving #santacatalina #panama @ Parque Nacional Coiba http://t.co/aXmkjAtBTJ"
        },
        {
            "author_id": "306202388",
            "created_at": "2014-02-01T23:56:33.000Z",
            "id": "429765244009717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Santa &amp; Bela deixa de existir\n\n\"\u00c9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre, em Itapema-SC.... http://t.co/F2jQMXZysT"
        },
        {
            "author_id": "53723717",
            "created_at": "2014-02-01T22:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.34003591,
                        10.3458241
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429745992817467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochima vai deixar saudades! @ Parque Nacional Mochima http://t.co/7Qc1NX6kUu"
        },
        {
            "author_id": "115073692",
            "created_at": "2014-02-01T21:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.57336755,
                        -6.92704073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c36b45c501d1d077"
            },
            "id": "429735797353611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Em Abril,Iremos Pedalar!!! @ Panifix o Maninho http://t.co/An46vqkpHN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:33.000Z",
            "id": "429728500358991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/OD3F0Nl6Jr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:25.000Z",
            "id": "429728470034178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/BqoTh66OVu"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:25.000Z",
            "id": "429728466322223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/TtMGzy70eg"
        },
        {
            "author_id": "15344236",
            "created_at": "2014-02-01T21:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "429727441561862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/r9ThJzOXn8"
        },
        {
            "author_id": "15344236",
            "created_at": "2014-02-01T20:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "429716730278322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Dp3EDqfnMz"
        },
        {
            "author_id": "37673777",
            "created_at": "2014-02-01T20:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429709334982193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso maranhense! \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GgzJ7D8O8U"
        },
        {
            "author_id": "277277107",
            "created_at": "2014-02-01T20:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429708132227772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu careca favorito que amo \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6fhMWRMAZ3"
        },
        {
            "author_id": "37673777",
            "created_at": "2014-02-01T20:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429707944440373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/iJGsSLlcOC"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-02-01T19:16:22.000Z",
            "id": "429694732738899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: CRIA\u00c7\u00c3O DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/bc5oSmUtmB Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "214687451",
            "created_at": "2014-02-01T18:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429682697985093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma sombrinha (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/iI9jPC5A5c"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2014-02-01T18:00:03.000Z",
            "id": "429675527675191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - 2011\nFoto: Gabriel Lord\u00eallo/ Mosaico Imagem http://t.co/hpenylqAYo"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:57:05.000Z",
            "id": "429659683335729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u das Noivas - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/PTA5Aupt86"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:50:34.000Z",
            "id": "429658043702599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/GQGxCu9eZx"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-01T16:45:35.000Z",
            "id": "429656786455777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora da UC Parque Nacional do Viru\u00e1 (AM). Preserve a vida! Foto: Nelson Yoneda\n http://t.co/ZghaahHwPh"
        },
        {
            "author_id": "72443383",
            "created_at": "2014-02-01T16:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "kharis_y"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "WBPubs"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "chileimagenes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "username": "DonDatos"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "429656360582934528",
            "in_reply_to_user_id": "755819569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@kharis_y: @WBPubs \"@chileimagenes: Parque Nacional Salar de Huasco (Ub: Pica #Chile @DonDatos RT | http://t.co/V41QZOIGqt\"\u201d @_Paisajes_"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:38:49.000Z",
            "id": "429655085862633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/d542JxLP57"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:34:22.000Z",
            "id": "429653966700707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/eA01AEZGFq"
        },
        {
            "author_id": "276697158",
            "created_at": "2014-02-01T16:33:02.000Z",
            "id": "429653630267191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia !!! http://t.co/HOAZHV54Xc"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:28:39.000Z",
            "id": "429652525642682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/JXDIo1T0ir"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:26:52.000Z",
            "id": "429652078399852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/f2TVrB91BV"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:22:51.000Z",
            "id": "429651065735487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/yaZeB8NLs4"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-01T16:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "429650248949325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza agrada aos olhos, mas \u00e9 a do\u00e7ura das a\u00e7\u00f5es que encanta a alma. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/LeEhLlDM3b"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-02-01T15:15:54.000Z",
            "id": "429634218583265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/o7J66frbcy"
        },
        {
            "author_id": "215427599",
            "created_at": "2014-02-01T14:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429627167224631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/ZYoKloBe1t"
        },
        {
            "author_id": "1849375182",
            "created_at": "2014-02-01T14:47:43.000Z",
            "id": "429627124664631298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alugue um carro com a iguassu rent a car e ganhe descontos nos atrativos do Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-02-01T14:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.944894,
                        -10.59044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a34aa22e71545cb"
            },
            "id": "429621664905969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de legenda... @ Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/LRs4Jwtjrm"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2014-02-01T13:40:05.000Z",
            "id": "429610103168593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da... http://t.co/R6uMwdO8aT"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2014-02-01T13:29:08.000Z",
            "id": "429607349045960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional SERRA DA CAPIVARA, est\u00e1 localizado no Brejo do Piau\u00ed, Coronel Jos\u00e9 Dias, Jo\u00e3o Costa e S\u00e3o... http://t.co/3zRC5nGRcE"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-02-01T11:30:01.000Z",
            "id": "429577371684196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Po\u00e1s, Costa Rica\nPo\u00e1s Volcano, Costa Rica\nParque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s, Costa Rica\n\nPara os que olham essa... http://t.co/NbWIdVoraV"
        },
        {
            "author_id": "384061773",
            "created_at": "2014-02-01T10:47:03.000Z",
            "id": "429566560970104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos que vamos. \u2014 viajando para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-02-01T10:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9610141,
                        -22.4140232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429563407013277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1398654900",
            "created_at": "2014-02-01T07:05:46.000Z",
            "id": "429510871002648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: rujinav: Parque Nacional Monte Rainier\u00a0 http://t.co/NRI412seX8"
        },
        {
            "author_id": "935545560",
            "created_at": "2014-02-01T05:24:15.000Z",
            "id": "429485322754211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional http://t.co/zZPYfTPgDd"
        },
        {
            "author_id": "1275510444",
            "created_at": "2014-02-01T00:50:32.000Z",
            "id": "429416442400747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonao: Protestan para que Congreso declare Loma Miranda Parque #Nacional http://t.co/cy0XmhMGtz"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-01T00:15:53.000Z",
            "id": "429407720098115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fatosafricadosul: Graaff-Reinet \u00e9 a \u00fanica cidade na \u00c1frica do Sul cercada por um parque nacional. http://t.co/lrXOcM4rzV"
        },
        {
            "author_id": "262394861",
            "created_at": "2014-01-31T23:31:38.000Z",
            "id": "429396586456571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#EdwardRamirezRD) BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional: BONAO; Realiz... http://t.co/AHwJeeayE5"
        },
        {
            "author_id": "367183773",
            "created_at": "2014-01-31T23:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ElEsteban98"
                    }
                ]
            },
            "id": "429396080896512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#porqueTuUsaBraket BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional: ... http://t.co/BQqJ4zAfpS @elesteban98"
        },
        {
            "author_id": "91003576",
            "created_at": "2014-01-31T23:05:14.000Z",
            "id": "429389941441699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional http://t.co/PJfQ7qvZFy"
        },
        {
            "author_id": "1554467852",
            "created_at": "2014-01-31T22:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.41127,
                        18.94223833
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429384465681768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Loma_miranda_parque_nacional\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #LomaMirandaNoSeNegocia! #elaguavalemas\ud83d\udca7\ud83d\udca6 #queeloro\ud83d\udcb0 @ Parque Duarte http://t.co/yqOLRQDP62"
        },
        {
            "author_id": "87674994",
            "created_at": "2014-01-31T22:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.21536884,
                        -7.41709995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "429383665060425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhem com as estrelas para que voc\u00eas possam pisar pelo menos na Lua. @ Parque Nacional da Chapada das\u2026 http://t.co/UvXsKcybvT"
        },
        {
            "author_id": "254819629",
            "created_at": "2014-01-31T22:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429383511683129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prima linda!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pI0aCODZGy"
        },
        {
            "author_id": "87674994",
            "created_at": "2014-01-31T22:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.21536884,
                        -7.41709995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "429383104546226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias#saudades @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/fAgTcdrInh"
        },
        {
            "author_id": "247786247",
            "created_at": "2014-01-31T21:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "429369135756480512",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Parque Nacional Alberta National, #Canada. http://t.co/YJs5BYnSJl\u201d//// que lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2014-01-31T21:30:00.000Z",
            "id": "429365977714020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/HT3VzXYKvw"
        },
        {
            "author_id": "150784778",
            "created_at": "2014-01-31T21:27:19.000Z",
            "id": "429365301059141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Casa de Farinha - Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque! :) http://t.co/YfM1TpqbEk"
        },
        {
            "author_id": "1281288901",
            "created_at": "2014-01-31T21:25:24.000Z",
            "id": "429364818269990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kxuuuu \u2600\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xpHvsuzqXI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-01-31T21:11:24.000Z",
            "id": "429361295625060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara \u2014 Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/l71moZx94K"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-01-31T21:09:06.000Z",
            "id": "429360716634550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Pico das Agulhas Negras e a gal\u00e1xia de Andr\u00f4meda\n.\n.\n.\n.\nEssa foto foi registrada no Parque Nacional de... http://t.co/LWM20fftmi"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2014-01-31T20:40:38.000Z",
            "id": "429353551169482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/vHme5oh4Di"
        },
        {
            "author_id": "2266514078",
            "created_at": "2014-01-31T19:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "dcarrasco96"
                    }
                ]
            },
            "id": "429335693178183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/NWG84eYbAd #portugal #peneda-geres\"@dcarrasco96"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-01-31T19:13:50.000Z",
            "id": "429331710178627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/xAblaYFdCU"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429330619579920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Het Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IK2Yrn2seb via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:09:17.000Z",
            "id": "429330563862757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Het Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IK2Yrn2seb"
        },
        {
            "author_id": "18191896",
            "created_at": "2014-01-31T19:05:03.000Z",
            "id": "429329498073337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na Mal\u00e1sia. Sua cavidade tem 700... http://t.co/BBQPwIciS3"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429328473434226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Der Nationalpark Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hCkA3qeWc6 via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:00:46.000Z",
            "id": "429328421722660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Der Nationalpark Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hCkA3qeWc6"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T18:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429327758515118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hsgddaDzEq via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T18:57:54.000Z",
            "id": "429327700096872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hsgddaDzEq"
        },
        {
            "author_id": "71628266",
            "created_at": "2014-01-31T18:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.1684648,
                        -10.8032187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f598354996fcbca4"
            },
            "id": "429327540956971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Pr\u00e1tica de Campo II no Parque Nacional do Ibura. @ Parque Nacional do Ibura http://t.co/TE3SyibM46"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-31T18:49:12.000Z",
            "id": "429325510737674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/Z5EWyCqkzo #portugal #peneda-geres"
        },
        {
            "author_id": "305640752",
            "created_at": "2014-01-31T18:30:36.000Z",
            "id": "429320829306814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando, Fazendo minha parte! http://t.co/NUIZtaFF5V"
        },
        {
            "author_id": "2165660479",
            "created_at": "2014-01-31T18:27:55.000Z",
            "id": "429320152258068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi... http://t.co/CkZQ11Pzco"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-31T17:32:52.000Z",
            "id": "429306299411492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Ingressos de entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ficaram mais caros a partir deste s\u00e1bado (01): http://t.co/s93JwjVO8I"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-01-31T16:30:01.000Z",
            "id": "429290483039625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Brasil\nItatiaia National Park, Brazil\n\nVoc\u00ea j\u00e1 pensou em tocar o c\u00e9u? Pois \u00e9 essa \u00e9... http://t.co/OokRhI3Ers"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-01-31T16:13:06.000Z",
            "id": "429286224646656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais..... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rTOs6vGiFH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-31T15:39:44.000Z",
            "id": "429277829155393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA NEGRA - PE: http://t.co/1S1OEHEmgR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-31T14:28:45.000Z",
            "id": "429259965296304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece o dia revigorado! Visite o Parque Nacional da Tijuca pela manh\u00e3 e aprecie o nascer do sol de uma das mais... http://t.co/BBKiZcKUT0"
        },
        {
            "author_id": "62073906",
            "created_at": "2014-01-31T13:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "chocolateria"
                    }
                ]
            },
            "id": "429251754673201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo fotografando nossa pr\u00f3xima cole\u00e7\u00e3o: \ud83c\udf32Parque Nacional \udbb8\udc4e\udbb8\udc3e\udbb8\udc43\udbb8\udc49 \u2764\ufe0f#campanha #inverno14 @chocolateria http://t.co/soRa0as2za"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-01-31T13:55:22.000Z",
            "id": "429251562259501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - http://t.co/McO6clihGA #parque #reserva #natureza #meioambiente #nauticatotal http://t.co/7m1dnpy6WH"
        },
        {
            "author_id": "2178066733",
            "created_at": "2014-01-31T13:50:03.000Z",
            "id": "429250226084646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/doidedG6ts"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2014-01-31T13:37:55.000Z",
            "id": "429247172870037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias vai oferecer passeios tur\u00edsticos por trilhas http://t.co/wGRlhWJqNW"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-01-31T13:21:13.000Z",
            "id": "429242967451508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Serra do Lucindo. Uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, da Apremavi. http://t.co/kNFnkjD5Wr"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-01-31T13:19:10.000Z",
            "id": "429242452399382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Serra do Lucindo. Uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da Apremavi. http://t.co/TRzG7ZK21u"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-01-31T13:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9548654,
                        -22.4161514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429239703301554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou p parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "85316133",
            "created_at": "2014-01-31T13:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429238825148485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/fAWXsUcV54"
        },
        {
            "author_id": "137763066",
            "created_at": "2014-01-31T12:44:53.000Z",
            "id": "429233826934833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa um mergulho no Parque Nacional Marinho Cabo Pulmo, Baja Calif\u00f3rnia Sur, no M\u00e9xico ? http://t.co/51yNOX2nsu"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-31T11:37:33.000Z",
            "id": "429216879379378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Gorongosa estreia na TVM (Televis\u00e3o de Mo\u00e7ambique) via ... http://t.co/xm1pn3J8bh"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-31T11:26:25.000Z",
            "id": "429214078536400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Gorongosa estreia na TVM (Televis\u00e3o de Mo\u00e7ambique) http://t.co/KWCx84bZOO"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2014-01-31T11:13:10.000Z",
            "id": "429210746141290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitrine Turismo - No ver\u00e3o, passeios ao ar livre s\u00e3o atra\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/lOCc2I1Kgr"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2014-01-31T10:56:26.000Z",
            "id": "429206532274651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguem adivinhar de que pa\u00eds \u00e9 a bandeira l\u00e1 mesmo ao longe? http://t.co/2RAkA9etWW http://t.co/sOka5tVlVi"
        },
        {
            "author_id": "577741872",
            "created_at": "2014-01-31T05:00:54.000Z",
            "id": "429117061441150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boatos de q amanh\u00e3 algu\u00e9m irei pro parque nacional, a\u00ed sim"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:14:29.000Z",
            "id": "429090280760152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #perfect #lago #amazing @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2Fn51AYaNg"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:11:14.000Z",
            "id": "429089462136897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 #tree #beautiful #amazing #perfect #nature #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pERTh0Nwyj"
        },
        {
            "author_id": "249434213",
            "created_at": "2014-01-31T03:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "429087859325554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To cansada, mas  valeu a pena rs @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCAkBeaj8W"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:01:54.000Z",
            "id": "429087112387112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar \ud83c\udfb6 #Lago #Cachoeira #beautiful #perfect #sun #forest @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Pxa76m2ivc"
        },
        {
            "author_id": "249434213",
            "created_at": "2014-01-31T02:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "429086559334584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*-* @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2f5ZAQCqtg"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:58:01.000Z",
            "id": "429086135529521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Capela #Mayrink #forest #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fByKAQx52w"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:52:44.000Z",
            "id": "429084806576873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go! #tree #forest #Turist @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0aaEsedTy5"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:46:42.000Z",
            "id": "429083288083632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascatinha #tree #sun #forest @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AYexnDvWA7"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:41:29.000Z",
            "id": "429081975086153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun #forest #tree #road @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Zb3sIgIpEo"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:35:55.000Z",
            "id": "429080572800274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#yellow #flowers #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3rDIqIPYgb"
        },
        {
            "author_id": "52167691",
            "created_at": "2014-01-31T02:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5501765,
                        -23.5836039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "429080406965878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil. Algu\u00e9m me pediu... #boanoite #saudade @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PQhDgzpPRh"
        },
        {
            "author_id": "492925796",
            "created_at": "2014-01-31T02:24:31.000Z",
            "id": "429077705884045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#curiosidades Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/JyovuUYXu1"
        },
        {
            "author_id": "27775410",
            "created_at": "2014-01-31T01:23:53.000Z",
            "id": "429062447841173504",
            "in_reply_to_user_id": "1559822779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/HzsCpHoe10\u201d"
        },
        {
            "author_id": "195713170",
            "created_at": "2014-01-31T00:45:26.000Z",
            "id": "429052770910748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u #cataratas #venhaconhecer http://t.co/qWuy5JMV38"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2014-01-31T00:24:37.000Z",
            "id": "429047533412044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francisco Freitas \u00e9 um dos acusados de ter aterrado trecho da lagoa do Catu, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/swX3GfWXeR"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-30T23:30:01.000Z",
            "id": "429033789516296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "528630669",
            "created_at": "2014-01-30T23:23:23.000Z",
            "id": "429032123333218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curtindo!! no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2014-01-30T22:55:25.000Z",
            "id": "429025083407880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 seu destino ideal! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-01-30T22:40:51.000Z",
            "id": "429021417145765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \nMontanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/q5JHPBrOwg"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-30T22:05:11.000Z",
            "id": "429012443897929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 400 ilhas, arquip\u00e9lago de Anavilhanas foi transformado em parque nacional em 2008. #AMAZONAS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-30T22:00:03.000Z",
            "id": "429011150882095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Superagui, localizado no litoral norte do estado do Paran\u00e1, no munic\u00edpio de Guaraque\u00e7aba,... http://t.co/I7xzQ49QD9"
        },
        {
            "author_id": "78869099",
            "created_at": "2014-01-30T21:36:47.000Z",
            "id": "429005296191541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ano 2008 http://t.co/CbsxnERKqB"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-30T21:25:40.000Z",
            "id": "429002497190289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio\" http://t.co/yxaSkP4pcb"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-01-30T20:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "NaturPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "428990563111948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossoro teve um dia frio. A foto retrata o Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. http://t.co/xU3WoCD2xT (Foto @NaturPictures )"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-01-30T20:02:28.000Z",
            "id": "428981558465556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/h4vK2IB3CI"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-01-30T19:52:06.000Z",
            "id": "428978950480474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio: Brigada Volunt\u00e1ria do parque est\u00e1 no local para a ocorr\u00eancia. http://t.co/IzVNEy9yHE"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-01-30T19:45:48.000Z",
            "id": "428977363205242881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/wYBxUTEVAs"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2014-01-30T19:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "428976776774447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/KNos57cTfN @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2014-01-30T19:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "428976341996666880",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1rio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/tvlJg8d0w8"
        },
        {
            "author_id": "20511967",
            "created_at": "2014-01-30T19:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56959218,
                        -25.55395264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428974263283236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls #parana #brasil #natureza #fozdoigua\u00e7u @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/vARx6RzuQe"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2014-01-30T19:27:13.000Z",
            "id": "428972689521668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/GzDSc0SjvR"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2014-01-30T19:01:12.000Z",
            "id": "428966142468562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara promove festival musical para arrecadar fundos - http://t.co/Rn3NN7imkx"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-30T18:38:37.000Z",
            "id": "428960457529892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no CoimbraShopping via Mo\u00e7ambique para todos - ... http://t.co/9DXdLSrc7k"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-01-30T18:32:26.000Z",
            "id": "428958899794763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/Hb35cvxK8F"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-01-30T18:32:24.000Z",
            "id": "428958894447026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/7Kj9gPaCy4"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-30T18:04:16.000Z",
            "id": "428951814474457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no CoimbraShopping http://t.co/dCBCWg56Wo"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-30T17:58:41.000Z",
            "id": "428950409445527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati, um dos principais s\u00edmbolos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Visite Foz e fique hospedado no Foz Plaza Hotel. http://t.co/dT6D1q1kec"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-01-30T17:52:42.000Z",
            "id": "428948902704713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/HLZrhGtHAw"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-01-30T17:52:42.000Z",
            "id": "428948900997644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/SQOAIh6ABq"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-01-30T17:48:57.000Z",
            "id": "428947960626307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para baixar: cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/DE4tCaj90L"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2014-01-30T17:35:04.000Z",
            "id": "428944463365283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal um passeio pelo Parque Nacional Rapa Nui? Localizado na Ilha de P\u00e1scoa, o parque divide-se em 7... http://t.co/2uYvPgMhMm"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-30T16:40:23.000Z",
            "id": "428930704710569985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contratamos consultoria para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da UC Resex de Cururupu (MA): http://t.co/1djgj8jfOm"
        },
        {
            "author_id": "57765344",
            "created_at": "2014-01-30T16:40:00.000Z",
            "id": "428930608866525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza,... http://t.co/fPgMLIthTF"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-30T14:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "428902558644850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/Eawal6i4le"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-30T14:42:03.000Z",
            "id": "428900924590161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/OSN7KSFqMF"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-01-30T14:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 36,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428896620860563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @NatGeo de presente descubra Maranh\u00e3o de forma diferente no Esp\u00edrito de Aventura  http://t.co/eLitYeahi0"
        },
        {
            "author_id": "1965544976",
            "created_at": "2014-01-30T14:07:08.000Z",
            "id": "428892136075833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o de abandono \u00e9 vis\u00edvel para quem chega a um dos \u00fanicos parques de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental- http://t.co/f2S02SuNrq"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2014-01-30T14:02:06.000Z",
            "id": "428890868058423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#viajosfera Dica de Viagem: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Trilha dos Canyons (no Enquanto Isso) --&gt; http://t.co/B6FUb4pXT7"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2014-01-30T13:36:09.000Z",
            "id": "428884337929363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de M\u00fasica em prol do Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/mKHeoQvnQe"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-01-30T13:22:28.000Z",
            "id": "428880894581940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. A cidade ficou famosa por ser uma das... http://t.co/JmYMOJc84H"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2014-01-30T13:08:02.000Z",
            "id": "428877263082254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 motivos pelos quais a Austr\u00e1lia \u00e9 o lugar mais bonito na Terra\n\n26. As cachoeiras do Parque Nacional de Kakadu."
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2014-01-30T13:01:38.000Z",
            "id": "428875652264386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara promove festival musical para arrecadar fundos -... http://t.co/DepJir7PdF"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-01-30T12:49:27.000Z",
            "id": "428872587117338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo. Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha #Noronha http://t.co/888NKVGMCy"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2014-01-30T12:46:51.000Z",
            "id": "428871933178834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nQuer conhecer? Consulte... http://t.co/gzDKA0PFSC"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2014-01-30T12:30:05.000Z",
            "id": "428867712656617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem abordamos a Lei 6314/1993 que instituiu a Reserva Particular Ecol\u00f3gica em Belo Horizonte, importante... http://t.co/Tark495m2r"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T12:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428860505441452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/0LCvWHpJuQ"
        },
        {
            "author_id": "2290048912",
            "created_at": "2014-01-30T12:00:40.000Z",
            "id": "428860310716710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/umVc6XGiVZ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T12:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428860286276501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Yatm9odsiy"
        },
        {
            "author_id": "720203551",
            "created_at": "2014-01-30T11:39:02.000Z",
            "id": "428854864550977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Cataratas reajusta valor do transporte\n\nA taxa de transporte e do estacionamento no Parque Nacional do... http://t.co/fiq3g1KNkV"
        },
        {
            "author_id": "424352683",
            "created_at": "2014-01-30T11:28:31.000Z",
            "id": "428852220965449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tributo ao Parque Nacional #Gorongosa #mocambique #mozambique #lion #king #wild #lige #africa http://t.co/1Kqz3QSdci"
        },
        {
            "author_id": "424352683",
            "created_at": "2014-01-30T11:27:43.000Z",
            "id": "428852016560234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tributo ao Parque Nacional #Gorongosa #mocambique #mozambique #elephant #wild #lige #africa http://t.co/SCqxFhljQU"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-30T11:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "428849222985977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retratos Brasileiros. Casa do Jorge, Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1. Um perfeito secador de panelas\u2026 http://t.co/s7wFoZFG6J"
        },
        {
            "author_id": "201919073",
            "created_at": "2014-01-30T10:05:46.000Z",
            "id": "428831396723843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Raposo aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Radio Itaperuna Gospel FM | Not\u00edcias tempo real - http://t.co/XamMGZ7jVY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-01-30T10:04:15.000Z",
            "id": "428831011867463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Reserva da Vida Selvagem Okapi\" \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/RCwDOGYzeO"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-30T08:51:54.000Z",
            "id": "428812806834909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona do Glacial \nArgentina \u2013 El Calafate \u2013 Patag\u00f4nia - Parque Nacional dos Glaciares\nCorrida: Meia... http://t.co/jZRk0c9P9U"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-30T08:30:00.000Z",
            "id": "428807295573557249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2014-01-30T06:11:38.000Z",
            "id": "428772475376107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da festa em prol do Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/7F2oSa15Nq #seinformeTHE"
        },
        {
            "author_id": "53520976",
            "created_at": "2014-01-30T02:44:54.000Z",
            "id": "428720448981843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque nacional do itatiaia \u00e9 incr\u00edvel e aqui do lado"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T02:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428713806173601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/f6QagNk7pO"
        },
        {
            "author_id": "307455929",
            "created_at": "2014-01-30T01:01:30.000Z",
            "id": "428694424713834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo destino :D http://t.co/xT0yXsNasc"
        },
        {
            "author_id": "465277508",
            "created_at": "2014-01-29T23:10:34.000Z",
            "id": "428666510085996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordices, #a\u00e7ai #tsunami #milk_shack e #parque nacional e enfim em #casa. Partiu #cama!!! http://t.co/O2pbSOpZSA"
        },
        {
            "author_id": "465277508",
            "created_at": "2014-01-29T23:10:34.000Z",
            "id": "428666509603651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordices, #a\u00e7ai #tsunami #milk_shack e #parque nacional e enfim em #casa. Partiu #cama!!!"
        },
        {
            "author_id": "1107780072",
            "created_at": "2014-01-29T23:09:11.000Z",
            "id": "428666158368444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed? T\u00e1 feliz? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/70fNSp13IF"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2014-01-29T23:03:54.000Z",
            "id": "428664832426905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou p/ o parque nacional com a amg da minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "2215942086",
            "created_at": "2014-01-29T22:40:29.000Z",
            "id": "428658939517886466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambiri poder\u00e1 ser classificada como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Z48g5VAfoR"
        },
        {
            "author_id": "68017386",
            "created_at": "2014-01-29T22:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45462551,
                        -25.68176782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "428653148044296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba maravilha natural do mundo - Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/m4L4shtkie"
        },
        {
            "author_id": "1374538890",
            "created_at": "2014-01-29T21:11:37.000Z",
            "id": "428636571701891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento ao lado da mae natuteza floresta nacional do araripe"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2014-01-29T21:00:49.000Z",
            "id": "428633857638670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas fotos Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia Chilena  http://t.co/HsXTBuMncm  #Patagonia #Chile"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-29T20:40:24.000Z",
            "id": "428628718874271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) produz mapas de trilhas http://t.co/ocxtuoWyF4"
        },
        {
            "author_id": "357443157",
            "created_at": "2014-01-29T20:08:12.000Z",
            "id": "428620616389115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/CNvhxoGWWg"
        },
        {
            "author_id": "87240730",
            "created_at": "2014-01-29T19:30:03.000Z",
            "id": "428611015048048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construiu em lugar proibido e se deu mal: http://t.co/fMIzoNcU3i http://t.co/uBHFDHZc5l"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2014-01-29T19:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428609632383549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer com sobrinha linda. &lt;3 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9cV7he4CQL"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2014-01-29T19:03:36.000Z",
            "id": "428604355928150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Com apuo do Labomar, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti receber\u00e1 50 mudas de esp\u00e9cies nativas. http://t.co/41biuowQMU"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-01-29T19:00:01.000Z",
            "id": "428603455662718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sul-africano flagrou uma cena impressionante durante um passeio no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do... http://t.co/kCTqj0XrqQ"
        },
        {
            "author_id": "222942107",
            "created_at": "2014-01-29T18:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaOD"
                    }
                ]
            },
            "id": "428601529684480000",
            "in_reply_to_user_id": "52108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaOD o skaf queria abrir um aeroporto numa area de protecao ambiental - http://t.co/o1Bo57frKf"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2014-01-29T18:15:24.000Z",
            "id": "428592226663280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua homem em R$ 200 mil por constru\u00e7\u00e3o de represa em \u00e1rea protegida http://t.co/OYzqKIlXOP"
        },
        {
            "author_id": "58196248",
            "created_at": "2014-01-29T18:06:30.000Z",
            "id": "428589986502303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Taquara!! Simplesmente sensacional!!! http://t.co/R0JrXoTOMZ"
        },
        {
            "author_id": "1230552013",
            "created_at": "2014-01-29T18:00:20.000Z",
            "id": "428588434731835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ser chata :D percam 1min a assinar a peti\u00e7\u00e3o para salvar parque nacional Virunga. Sign the petition: http://panda./sos\u201d"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-29T17:53:29.000Z",
            "id": "428586710847348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/98nQUN3HDn"
        },
        {
            "author_id": "1102684404",
            "created_at": "2014-01-29T17:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FariaIngrid"
                    }
                ]
            },
            "id": "428584416122662912",
            "in_reply_to_user_id": "294748281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FariaIngrid a clara n vai poder sair, mas eu tava pensando de s\u00e1bado a gente ir no parque Nacional, fazer trilha, ir na cachoeiro tocar +"
        },
        {
            "author_id": "56781344",
            "created_at": "2014-01-29T17:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "428579637535715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/mnRJsPAwrf"
        },
        {
            "author_id": "897732674",
            "created_at": "2014-01-29T17:04:43.000Z",
            "id": "428574437118443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Petr\u00f3polis. Veja em nosso blog de ecologia: http://t.co/h2ycdBpDvj"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-01-29T15:57:06.000Z",
            "id": "428557423591587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN BH - \u00c1reas particulares de reserva biol\u00f3gica j\u00e1 representam um bom percentual de toda \u00e1rea verde de Belo Hor[...] http://t.co/ckqUH2wcTi"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-01-29T15:56:55.000Z",
            "id": "428557375982043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais BH - \u00c1reas particulares de reserva biol\u00f3gica j\u00e1 representam um bom percentual de toda \u00e1rea verde de Belo Ho[...] http://t.co/3tEgqGLUEw"
        },
        {
            "author_id": "46428804",
            "created_at": "2014-01-29T15:52:00.000Z",
            "id": "428556139887091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando Paraopebas. Aqui fica o Parque Nacional da Floresta dos Caraj\u00e1s, na Serra dos Caraj\u00e1s. Aqui fixa a principal opera\u00e7\u00e3o da Vale"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2014-01-29T15:36:49.000Z",
            "id": "428552318720557058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que lindas fotos Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia Chilena  http://t.co/EmJU0pCLzc  #Patagonia #Chile"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-01-29T14:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "428537281801375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto formado pelas fal\u00e9sias na praia de Morro Branco/CE @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/zPBpS8FjKz"
        },
        {
            "author_id": "110770360",
            "created_at": "2014-01-29T14:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428533563730845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/NjMZerbxc5 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "157546945",
            "created_at": "2014-01-29T13:54:36.000Z",
            "id": "428526593288699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu tenho que acordar as 5 da manh\u00e3 pra ir fazer uma trilha no Parque Nacional da Pedra Branca. J\u00e1 t\u00f4 cansado s\u00f3 de pensar nisso."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-01-29T13:53:13.000Z",
            "id": "428526244863303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga constru\u00e7\u00e3o de aer\u00f3dromo no Norte Fluminense. Obra pode atingir entorno de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nFLasF4D51"
        },
        {
            "author_id": "553210701",
            "created_at": "2014-01-29T13:29:27.000Z",
            "id": "428520266486906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3\u00b0 51\u2032 S 33\u00b0 49\u2032 W - Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBio http://t.co/Zaq8rSowGr"
        },
        {
            "author_id": "253006516",
            "created_at": "2014-01-29T13:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "abipti"
                    }
                ]
            },
            "id": "428518328152248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapesp e Botic\u00e1rio apoiam projetos de monitoramento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2DwcPgX2yZ via @@abipti"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2014-01-29T13:16:20.000Z",
            "id": "428516965108314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia #viajantes! Hoje vamos conhecer Parque Nacional de \u00deingvellir, na Isl\u00e2ndia! http://t.co/b7b1QNMC49"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2014-01-29T13:10:26.000Z",
            "id": "428515480505430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo investe R$ 955 mil no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\nSaiba mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: http://t.co/wukkPqnNyU"
        },
        {
            "author_id": "122146166",
            "created_at": "2014-01-29T13:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428513473853931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia reunida para come\u00e7ar a caminhada em Foz do Igua\u00e7u \u2764\u2764\ud83d\udd1d\ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DOVpanCWt8"
        },
        {
            "author_id": "1694021203",
            "created_at": "2014-01-29T12:50:00.000Z",
            "id": "428510338141528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa destruindo \u00e1rea protegida - Jornal Preliminar: http://t.co/d8EnAg9xRy"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-29T11:49:02.000Z",
            "id": "428494995448815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta a todos! O dia come\u00e7a com vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de #Quixad\u00e1. http://t.co/ik0isCszpz"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:43:09.000Z",
            "id": "428493513605386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Liberdade das Crian\u00e7as Yawalapiti bricando - subir e pular do alto de uma \u00e1rvore no rio Xingu, Parque Nacional... http://t.co/TcfJm2EpoE"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-29T11:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428492658773094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/3xGBvEWLV6"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:39:01.000Z",
            "id": "428492475221561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A etnia dos Yawalapiti, \u00e9 uma das 14 tribos que vivem no interior do Parque Nacional do Xingu - REUTERS http://t.co/50raSgBZhS"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:34:29.000Z",
            "id": "428491333657845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndio Yawalapiti momento de descanso, Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO / REUTERS http://t.co/uLyK8eoNVR"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:23:36.000Z",
            "id": "428488596085940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7a Yawalapiti - Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO - REUTERS http://t.co/L6esBoChb3"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:17:31.000Z",
            "id": "428487064691023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as Yawalapiti brincando no rio Xingu, no Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO - REUTERS http://t.co/JgDnp0SObL"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:14:22.000Z",
            "id": "428486271422320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista a\u00e9rea de uma parte do Parque Nacional do Xingu, que \u00e9 desmatada para agricultura e extra\u00e7\u00e3o de madeira,... http://t.co/5qzblHixE0"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:10:53.000Z",
            "id": "428485394582089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista a\u00e9rea da aldeia Yawalapiti, no Parque Nacional do Xingu Nacional, Estado de Mato Grosso, 09 de maio de 2012 http://t.co/h9kEgfoYBL"
        },
        {
            "author_id": "147713179",
            "created_at": "2014-01-29T10:59:06.000Z",
            "id": "428482429951967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear no Pico da Bandeira-Serra do Capara\u00f3 s\u00f3 se for de Melissa. #melissadodia @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/DgoTSQllau"
        },
        {
            "author_id": "1079308963",
            "created_at": "2014-01-29T07:16:36.000Z",
            "id": "428426433895989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/pu0ggwozmR"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-29T05:45:07.000Z",
            "id": "428403413991165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T02:53:26.000Z",
            "id": "428360206548885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indio da tribo Yawalapiti pinta seu corpo com uma mistura de urucum - Parque Nacional do Xingu http://t.co/GL1DVCysrl"
        },
        {
            "author_id": "588604629",
            "created_at": "2014-01-29T01:54:53.000Z",
            "id": "428345474005745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque nacional de novo, a cachu de l\u00e1 \u00e9 maravilhosa."
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-01-29T01:36:41.000Z",
            "id": "428340890969448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-29T01:16:58.000Z",
            "id": "428335929602764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/buFomDCU2K http://t.co/lJdOjVMb7r"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-01-29T01:13:50.000Z",
            "id": "428335141111357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o primeiro monitoramento de 2014!! http://t.co/TRryBd7CFj"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-29T01:01:29.000Z",
            "id": "428332035204075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida: \n       PMA au... http://t.co/5KVdeI284h"
        },
        {
            "author_id": "2176435088",
            "created_at": "2014-01-29T00:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428331213427060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/uzTI3JitXt"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-01-29T00:50:29.000Z",
            "id": "428329265340637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/s9mo6GXJld"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-29T00:48:42.000Z",
            "id": "428328816994316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/X8XZ1f8Rtn"
        },
        {
            "author_id": "52645407",
            "created_at": "2014-01-29T00:40:20.000Z",
            "id": "428326712150327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manual para #VivirSinEstr\u00e9s ---&gt; Ve al parque nacional do Igua\u00e7u en Brasil y conoce las Cataratas de Iguaz\u00fa (Igua\u00e7u)."
        },
        {
            "author_id": "345442407",
            "created_at": "2014-01-29T00:11:35.000Z",
            "id": "428319476635799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/vS7EjFFZFj"
        },
        {
            "author_id": "69995452",
            "created_at": "2014-01-28T23:44:09.000Z",
            "id": "428312573113409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TumaNoCongresso - Charge do dia 28/01/2014 - Brasil tem s\u00f3 um fiscal por \u00e1rea protegida.....! http://t.co/lJypRV0BXo"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2014-01-28T23:36:32.000Z",
            "id": "428310655855128577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O Estrada do Colono! http://t.co/tC3m5HeHr0"
        },
        {
            "author_id": "2270634516",
            "created_at": "2014-01-28T23:26:11.000Z",
            "id": "428308051607957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/tCmDzbwB0L"
        },
        {
            "author_id": "28241279",
            "created_at": "2014-01-28T21:51:44.000Z",
            "id": "428284280146386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #Cataratas #CataratasDoIgua\u00e7u #Igua\u00e7uFalls #Falls\u2026 http://t.co/Qglkz4ayT1"
        },
        {
            "author_id": "320208939",
            "created_at": "2014-01-28T21:28:05.000Z",
            "id": "428278330312241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/lWatg5ER3v"
        },
        {
            "author_id": "151909536",
            "created_at": "2014-01-28T20:34:06.000Z",
            "id": "428264744080777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa destruindo \u00e1rea protegida  http://t.co/Jtt5GNksyZ"
        },
        {
            "author_id": "2165660479",
            "created_at": "2014-01-28T20:12:08.000Z",
            "id": "428259216780824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Caru... http://t.co/cDN7yyM7jD"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-01-28T20:03:19.000Z",
            "id": "428256996698374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Falta de agentes facilita desmatamento em unidades de... http://t.co/yN8fXQgZT6"
        },
        {
            "author_id": "1467603840",
            "created_at": "2014-01-28T19:40:28.000Z",
            "id": "428251246579834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Krka, na Cro\u00e1cia, possui uma cascata onde o turista pode tomar banho e nadar com os peixes!! http://t.co/9tI7Uzg9Ee"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2014-01-28T19:15:18.000Z",
            "id": "428244914363568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Nova Ven\u00e9cia, localizado a 256 km da Capital Vit\u00f3ria,  abriga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/FywhJdxQzE"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-01-28T18:32:15.000Z",
            "id": "428234078840553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/f7qgac0ghm"
        },
        {
            "author_id": "71426981",
            "created_at": "2014-01-28T18:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.30427167,
                        -15.674145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f811bed2a95bebcf"
            },
            "id": "428227876379299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es-MT, um para\u00edso no cora\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica do Sul.\u2026 http://t.co/dtfWTgp9FU"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2014-01-28T17:08:57.000Z",
            "id": "428213117189779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/baxyWs8pRh"
        },
        {
            "author_id": "27648393",
            "created_at": "2014-01-28T16:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428209921709326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o fim das f\u00e9rias com as amigas e as crian\u00e7as! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/d4RlmgIZOa"
        },
        {
            "author_id": "2233923813",
            "created_at": "2014-01-28T16:54:48.000Z",
            "id": "428209554242166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/7o4KFHVlaY"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2014-01-28T16:41:54.000Z",
            "id": "428206308127682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua mineral com as beautys (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/lKBWmtCs4t"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-28T16:12:09.000Z",
            "id": "428198823505059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tranquilidade do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia :) http://t.co/AIFGFR96aC"
        },
        {
            "author_id": "84497198",
            "created_at": "2014-01-28T15:51:30.000Z",
            "id": "428193626746028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KBqX1bjhpM"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2014-01-28T15:50:25.000Z",
            "id": "428193353042116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento \u00e9 a \u00e1rea ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas espec\u00edficas"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2014-01-28T15:50:04.000Z",
            "id": "428193263757959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever\u00e3o ser criadas zonas de amortecimento para a Floresta Nacional do Rio Preto e para as Reservas Biol\u00f3gicas do C\u00f3rrego Grande e do Veado"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2014-01-28T15:42:50.000Z",
            "id": "428191443107450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilen http://t.co/MxEckaANQt"
        },
        {
            "author_id": "84497198",
            "created_at": "2014-01-28T15:03:26.000Z",
            "id": "428181531447013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/GtWU52wmYM"
        },
        {
            "author_id": "823472096",
            "created_at": "2014-01-28T14:37:06.000Z",
            "id": "428174903477411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Islas Atlnticas - http://t.co/FVOmNdwObz"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-01-28T14:31:45.000Z",
            "id": "428173556598308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/YsU3BCV4Nz"
        },
        {
            "author_id": "1959961788",
            "created_at": "2014-01-28T13:56:15.000Z",
            "id": "428164620759486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 3 http://t.co/4bwdElfTJm http://t.co/AzJmIhL3iw #argentina"
        },
        {
            "author_id": "1959961788",
            "created_at": "2014-01-28T13:53:06.000Z",
            "id": "428163829717942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 1 http://t.co/j9C4z6O3zQ http://t.co/AzJmIhL3iw #argentina"
        },
        {
            "author_id": "158008809",
            "created_at": "2014-01-28T13:46:40.000Z",
            "id": "428162211262251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Sustentaacoes: Roxinhos voltam a viver em liberdade no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/8JLEfRYvik. http://t.co/FdGiHwpKSs"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157521518678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 3: http://t.co/ZJoTvqpOQC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157330816241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 1: http://t.co/0AsiexTuTp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157330149351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 2: http://t.co/B3KCfvIE5S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62537884",
            "created_at": "2014-01-28T13:17:47.000Z",
            "id": "428154941358624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaa!!! \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/gOXqoB1pZ2"
        },
        {
            "author_id": "195158013",
            "created_at": "2014-01-28T12:40:54.000Z",
            "id": "428145658650845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia - Um lugar \u00e0 conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-28T12:40:19.000Z",
            "id": "428145512559038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se refrescar do calor no Parque Nacional da Tijuca!\n\nParticipe da atividade de volunt\u00e1rio amanh\u00e3 \u00e0s 9h no... http://t.co/gWoAE2TgiF"
        },
        {
            "author_id": "180078229",
            "created_at": "2014-01-28T12:36:53.000Z",
            "id": "428144648133955587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tMFEDkgNzp"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2014-01-28T12:10:01.000Z",
            "id": "428137885909659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil s\u00f3 tem um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Mesmo tendo a tecnologia como aliada, n\u00e3o foi poss\u00edvel... http://t.co/FPgzFX829T"
        },
        {
            "author_id": "44703586",
            "created_at": "2014-01-28T11:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428134711530364930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/uwCl8nPlPN"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-01-28T11:54:19.000Z",
            "id": "428133936829849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/U6pYIjDBGv"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-01-28T11:45:59.000Z",
            "id": "428131838880514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhadas de Ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e concurso para professores na Escola de Enfermagem est\u00e3o no UFMG na Rede. http://t.co/2onRLVqWXY"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-28T11:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "428129608748531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brindo \u00e0 casa, brindo \u00e0 vida, meus amores, minha fam\u00edlia... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/TVUDoWJfi5"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-28T11:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428129526238167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diiia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 7 others) http://t.co/kXm37DIoKi"
        },
        {
            "author_id": "27008519",
            "created_at": "2014-01-28T11:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428125948421345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/H465ujcRMM"
        },
        {
            "author_id": "18119102",
            "created_at": "2014-01-28T10:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428117722795614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/EGnEACoHEr"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-01-28T10:04:01.000Z",
            "id": "428106176874561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na capital, o STJ-CE negou o pedido de liminar para a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2014-01-28T08:11:54.000Z",
            "id": "428077963725115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Andasibe-Mantadia http://t.co/L2FeysNpE3"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-28T03:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "428011924929130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia fujo com voce para Macae... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mLA5HObDWt"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-28T02:45:01.000Z",
            "id": "427995701876781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-28T01:23:57.000Z",
            "id": "427975300295557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/vihY6rmgmE"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2014-01-28T01:01:57.000Z",
            "id": "427969764582227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/ioxG59oxNt"
        },
        {
            "author_id": "103960893",
            "created_at": "2014-01-28T00:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94219152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427967712145727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To find God. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BoRIPNwW1b"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-01-28T00:28:07.000Z",
            "id": "427961250060840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, marco na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais,... http://t.co/gYZFCHpqT5"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-01-28T00:25:31.000Z",
            "id": "427960594663505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Croqui detalhado de vias selecionadas no Parque Nacional do Itatiaia e regi\u00e3o... http://t.co/WXtxFJlgMb"
        },
        {
            "author_id": "93033596",
            "created_at": "2014-01-28T00:15:32.000Z",
            "id": "427958083201925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta situa\u00e7\u00e3o deve ser porque o local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/F7LW9mmwBd"
        },
        {
            "author_id": "357628076",
            "created_at": "2014-01-28T00:14:28.000Z",
            "id": "427957813768228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/hYEk7Qvnlk"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-01-28T00:14:09.000Z",
            "id": "427957735250882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "109068362",
            "created_at": "2014-01-27T23:21:50.000Z",
            "id": "427944566872764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rGw93f5lU1"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-27T23:12:50.000Z",
            "id": "427942303517638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tem quase 34 mil hectares e abriga grandes cachoeiras e trilhas. #MINASGERAIS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-27T23:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427939688935325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/GWoylRBmRH"
        },
        {
            "author_id": "1105027800",
            "created_at": "2014-01-27T22:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "427930259364016128",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/fc2q1EwJ2f"
        },
        {
            "author_id": "46510341",
            "created_at": "2014-01-27T22:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "427930258529325057",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/iEp6G3VleM"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2014-01-27T22:05:47.000Z",
            "id": "427925429484552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/kAbZodCEzL"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2014-01-27T22:05:28.000Z",
            "id": "427925347964026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/daHx6nPBWM"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-01-27T22:04:06.000Z",
            "id": "427925004945469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/u8rCwLCP0Q"
        },
        {
            "author_id": "70240779",
            "created_at": "2014-01-27T21:52:58.000Z",
            "id": "427922203628171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Vis\u00e3o geral da parte alta http://t.co/ou8k4BoNgC"
        },
        {
            "author_id": "20943146",
            "created_at": "2014-01-27T21:49:05.000Z",
            "id": "427921228469653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/DVdo1l4Eyr"
        },
        {
            "author_id": "20943146",
            "created_at": "2014-01-27T21:48:04.000Z",
            "id": "427920969391681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/llmutazgjw"
        },
        {
            "author_id": "561474748",
            "created_at": "2014-01-27T21:31:05.000Z",
            "id": "427916697698594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/K3W6WFRMy0"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-01-27T21:20:00.000Z",
            "id": "427913907366141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca-RJ http://t.co/PDb3SHDQcB"
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-01-27T21:05:06.000Z",
            "id": "427910157746860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade!! #kite3 #wind #light #nograu @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/qY9EkCdGDe"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2014-01-27T20:58:34.000Z",
            "id": "427908514087186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Traco\u00e1, Parque Nacional dos Pacaas Novos, em Rond\u00f4nia.\n\nSELVA ! http://t.co/vCCazsyZIP"
        },
        {
            "author_id": "119088296",
            "created_at": "2014-01-27T20:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90785268,
                        -19.60506156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "427906305828069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 @ Serra do Cip\u00f3 http://t.co/sEQ8ejUwuK"
        },
        {
            "author_id": "14859460",
            "created_at": "2014-01-27T20:43:55.000Z",
            "id": "427904827885387777",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do xisto, isto:\u201c@silva_marina: O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre uma nova amea\u00e7a http://t.co/7QKucQITAj\u201d"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-01-27T20:13:37.000Z",
            "id": "427897200325435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nRede Sustentabilidade, 27 de janeiro... http://t.co/Ok7CcXT9KC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-27T20:07:00.000Z",
            "id": "427895535102885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/pwoBhimTP8"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-01-27T20:04:20.000Z",
            "id": "427894865158885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos contra a Estrada do Colono! Temos que nos mobilizar. http://t.co/9nC3dm4Xe1"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-01-27T20:03:44.000Z",
            "id": "427894716148224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yQUW6YKDl3"
        },
        {
            "author_id": "46152975",
            "created_at": "2014-01-27T19:50:14.000Z",
            "id": "427891318757392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pauta imprescind\u00edvel http://t.co/sEzOC46U6M"
        },
        {
            "author_id": "28063831",
            "created_at": "2014-01-27T19:18:03.000Z",
            "id": "427883218009063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3KV3GvRk7e"
        },
        {
            "author_id": "50846231",
            "created_at": "2014-01-27T19:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "maisumnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "427882502368141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B3C0NqktVT via @maisumnarede"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-27T19:09:10.000Z",
            "id": "427880980745965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERY DE LINDE E O PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA via Mo\u00e7ambique para todos - EDUARDO DE CASTRO ... http://t.co/cI6dMoSKB6"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:56:35.000Z",
            "id": "427877814319079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas... http://t.co/CedP5VnMvi"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:55:28.000Z",
            "id": "427877536203145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas http://t.co/m6qQM35oyW"
        },
        {
            "author_id": "46152975",
            "created_at": "2014-01-27T18:54:41.000Z",
            "id": "427877339159343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/Ap9dNfpMea"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2014-01-27T18:53:55.000Z",
            "id": "427877145164009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre uma nova amea\u00e7a: a poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o da \u201cEstrada-Parque Caminho do Colono\u201d \u2013 http://t.co/4jI6fcNdNX"
        },
        {
            "author_id": "58007612",
            "created_at": "2014-01-27T18:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34916867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "427877032580902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc73\ud83d\ude4c\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 #serradocip\u00f3 #mg @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4wI7bxoUlu"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-01-27T18:49:38.000Z",
            "id": "427876066615500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ nega liminar para constru\u00e7\u00e3o do Jardim Fortaleza na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do rio Coc\u00f3 http://t.co/SrNsLuFJ00 #SalveOCoc\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "51746799",
            "created_at": "2014-01-27T18:41:50.000Z",
            "id": "427874104369106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:41 | MANCHETE e CONTE\u00faDO |  Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/N8Y6o4QKwr &gt;&gt; http://t.co/UP0ItMwmCd"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-01-27T18:33:58.000Z",
            "id": "427872122246295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/WdRu8T9ZWW"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2014-01-27T18:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427871943174283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/N9KHv62ISc via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-27T18:32:24.000Z",
            "id": "427871728702722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERY DE LINDE E O PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA http://t.co/l6b5Sz3Ckv"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-27T18:19:04.000Z",
            "id": "427868373650014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/Z91BYFJstO"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:18:30.000Z",
            "id": "427868232138375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas http://t.co/EEbAghopiB"
        },
        {
            "author_id": "112477058",
            "created_at": "2014-01-27T18:15:51.000Z",
            "id": "427867564417769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OBdbg4U2P3"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-27T18:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82716657,
                        -2.74783514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "427867226553991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Canto de Atins, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses. Maranh\u00e3o, 13 jan 14. @ Atins http://t.co/3GdNVsudAH"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:07:54.000Z",
            "id": "427865565772791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas... http://t.co/RNlgsnQpFn"
        },
        {
            "author_id": "60958478",
            "created_at": "2014-01-27T17:37:05.000Z",
            "id": "427857808940605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente inteligente na vida da gente http://t.co/qQ80HZw5OM"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-27T17:32:21.000Z",
            "id": "427856616491589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/Fb1iVcnxpk"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-01-27T17:30:01.000Z",
            "id": "427856030736080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida\n\nA \u00e1rea de 1,8 milh\u00e3o de km\u00b2 envolvendo unidades de... http://t.co/tWHq9JVEfh"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-01-27T17:22:40.000Z",
            "id": "427854181433479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural organiza visita \u00e0 \u00e1rea protegida da #PontadeS\u00e3oLouren\u00e7o: A Associa\u00e7\u00e3o de Vigilantes da Natureza da... http://t.co/MF0V7KuVRo"
        },
        {
            "author_id": "26472786",
            "created_at": "2014-01-27T17:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23122672,
                        -22.91009305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427850910145200128",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@silva_marina: O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/DpQ3VYnShI\u201d #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "1276294320",
            "created_at": "2014-01-27T16:58:31.000Z",
            "id": "427848104952352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/FHpjbUgPrm"
        },
        {
            "author_id": "157295352",
            "created_at": "2014-01-27T16:26:06.000Z",
            "id": "427839945039151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@silva_marina: O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/22O95D1KcE um \u00f3timo artigo."
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-01-27T16:25:23.000Z",
            "id": "427839764683685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/eDgmR9sjdp\u00b2-de-area-protegida/"
        },
        {
            "author_id": "60958478",
            "created_at": "2014-01-27T16:19:33.000Z",
            "id": "427838297822740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente inteligente na vida da gente http://t.co/4shrdgyPR2"
        },
        {
            "author_id": "133744694",
            "created_at": "2014-01-27T16:16:57.000Z",
            "id": "427837642458558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/75bAZJFGcz"
        },
        {
            "author_id": "1219371278",
            "created_at": "2014-01-27T16:15:38.000Z",
            "id": "427837309804118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/xGIl0HIQgj"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2014-01-27T16:15:17.000Z",
            "id": "427837222679633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pouco! RT @silva_marina O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/ndluYqaJgh"
        },
        {
            "author_id": "190701126",
            "created_at": "2014-01-27T16:14:46.000Z",
            "id": "427837092165873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @silva_marina: O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/TvT0VSL7L1"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2014-01-27T16:13:22.000Z",
            "id": "427836739827154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/LQZjCXZYr8"
        },
        {
            "author_id": "1854690703",
            "created_at": "2014-01-27T15:02:53.000Z",
            "id": "427819004141400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - http://t.co/B80SDQP1nZ"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2014-01-27T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427814145434460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/IPYTKtYhHp via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2014-01-27T13:50:43.000Z",
            "id": "427800842129772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Falta de agentes facilita o desmatamento.http://t.co/uEl4ccZzq8"
        },
        {
            "author_id": "180964614",
            "created_at": "2014-01-27T13:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427795778258878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sobram pol\u00edticos que n\u00e3o fazem nada. RT @JornalOGlobo: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/hItLw8fB74"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-01-27T13:25:19.000Z",
            "id": "427794451067854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/KVZf7hEO76"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2014-01-27T13:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "427793861721595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/EEPvBdHofd Padr\u00e3o @dilmabr!"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-01-27T13:20:37.000Z",
            "id": "427793266688270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/ntCw1n9zCr"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-27T12:58:16.000Z",
            "id": "427787642801881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ESPORTIVO E DE AVENTURA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/Zw8xTluExA"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2014-01-27T12:56:31.000Z",
            "id": "427787202223828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: O parque nacional de Nairobi, um ... http://t.co/SdnTR220L7"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-27T12:42:23.000Z",
            "id": "427783645261467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "377621066",
            "created_at": "2014-01-27T12:25:23.000Z",
            "id": "427779365431037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MundiNews BRASIL: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/mrm1IvLooo"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-01-27T11:31:25.000Z",
            "id": "427765785621454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2013 http://t.co/cxWxRpFYNC"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-01-27T11:15:43.000Z",
            "id": "427761833009623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/elnVDdqYiD"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2014-01-27T10:55:12.000Z",
            "id": "427756671285624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo... (http://t.co/rho6lHUsX7)"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2014-01-27T10:51:01.000Z",
            "id": "427755619983327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. \n http://t.co/nFTR8aqhMH"
        },
        {
            "author_id": "1886885233",
            "created_at": "2014-01-27T10:33:53.000Z",
            "id": "427751306715885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida: S\u00c3O PAULO \u2014 A \u00e1rea de 1,8 milh\u00e3o... http://t.co/sn6VWdV9WJ #PlantaoCidades"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2014-01-27T10:28:10.000Z",
            "id": "427749869634084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/oXOMBr4baP"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2014-01-27T10:17:29.000Z",
            "id": "427747179730456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Mantiqueira, em S\u00e3o Paulo,  foi eleita pela revista Science como o oitavo local de \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta."
        },
        {
            "author_id": "119344217",
            "created_at": "2014-01-27T07:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "_usinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "427711523587231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida contra adversidade clim\u00e1tica \u00e9 recorde http://t.co/oraw69Zxzn via @_usinas"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2014-01-27T02:24:07.000Z",
            "id": "427628055251910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com esse calor to pensando seriamente ir no parque nacional em Tere essa semana, tudo que preciso!!!"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-01-27T01:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "427614243194929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de praia assim! Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia. #praia #beach #seashore #mar #colombia\u2026 http://t.co/K3cQiwkyPT"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-01-27T00:51:22.000Z",
            "id": "427604710711754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada pela Icomi, em Santana, que est\u00e1 sendo invadida por quem tem dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "199930439",
            "created_at": "2014-01-27T00:44:42.000Z",
            "id": "427603036157267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dNWDNkiUjx"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2014-01-27T00:12:25.000Z",
            "id": "427594908657270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Jequitinhonha e Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura http://t.co/Fgrgqqruty"
        },
        {
            "author_id": "323353057",
            "created_at": "2014-01-26T23:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "427589779262558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi mais o menos assim.' #passeio #bondinho #gruta #Amor #morcegos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/mTGc4Ks7ll"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T21:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427556893276790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que Deus nos conceda uma semana cheia de b\u00ean\u00e7\u00e3os!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/Uxvphp6Tn0"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T21:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427554693095886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor cia do mundo! \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc8f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/CUmjnxMIB5"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2014-01-26T20:43:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1319492,
                        -22.5273696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "427542244313554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Z1fmVpkmPi"
        },
        {
            "author_id": "69709158",
            "created_at": "2014-01-26T20:30:32.000Z",
            "id": "427539072983519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor contato que h\u00e1. Natureza! \ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf33 #Rio #Trilha #AltoDaBoaVista @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EDxUvIEzCS"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T19:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427528767633125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fFk598cv7p"
        },
        {
            "author_id": "737390060",
            "created_at": "2014-01-26T19:41:08.000Z",
            "id": "427526639703318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Quirigu\u00e1 http://t.co/1Lfm326dBt"
        },
        {
            "author_id": "2213262290",
            "created_at": "2014-01-26T19:20:12.000Z",
            "id": "427521370986008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque nacional hoje e meu cabelo esta um lixo"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2014-01-26T19:04:13.000Z",
            "id": "427517349298573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia - http://t.co/KY91hKMxRB"
        },
        {
            "author_id": "103350399",
            "created_at": "2014-01-26T18:50:01.000Z",
            "id": "427513774153940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/U1zIQ9Kwun"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-01-26T18:20:27.000Z",
            "id": "427506335580581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtivos... http://t.co/x4ySpLNWvF"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2014-01-26T18:20:17.000Z",
            "id": "427506294618980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtivos... http://t.co/zFTt9Uwbab"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T18:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427504310361268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1fx2ktXg5y"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T18:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427502176538468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Sunday! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D8rGmCfU3i"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2014-01-26T18:03:49.000Z",
            "id": "427502148771774465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtiv... http://t.co/rW4ZOrGD1p"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T18:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427501695783161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BBUHDDEGQQ"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2014-01-26T17:59:35.000Z",
            "id": "427501083183702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia:  http://t.co/5ocWl2Q29y"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T17:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427500397176324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de domingo \ud83d\udc4c\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0gUPOwhnRm"
        },
        {
            "author_id": "17324748",
            "created_at": "2014-01-26T17:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "427500258227404801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/fUObyqW16s"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-01-26T17:49:06.000Z",
            "id": "427498446199599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T17:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427497024691642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Sunday!!:) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jdotalZWZg"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-01-26T17:38:12.000Z",
            "id": "427495700910194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/PFprpJNkg0"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-01-26T17:36:34.000Z",
            "id": "427495290182975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/bAzBZUdfUz"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2014-01-26T17:34:10.000Z",
            "id": "427494688417783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/c1S0HgxUav"
        },
        {
            "author_id": "244553819",
            "created_at": "2014-01-26T17:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25784611,
                        -22.97047889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427493796465872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o para o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar! #riodejaneiro #like #beautiful #brazil #sugarloaf #tour @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/1ueqcN5zOI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-26T17:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "427491466970402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5Y1hkl6awb"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-01-26T17:17:12.000Z",
            "id": "427490418415382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/WgAlWmyfV6"
        },
        {
            "author_id": "1921750124",
            "created_at": "2014-01-26T17:16:45.000Z",
            "id": "427490304518680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tive um \u00f3timo dia na Floresta Nacional do Ipanema em Iper\u00f3 SP."
        },
        {
            "author_id": "201796110",
            "created_at": "2014-01-26T17:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34916867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "427490172100681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/ekk7mGgj4t"
        },
        {
            "author_id": "62785737",
            "created_at": "2014-01-26T17:05:59.000Z",
            "id": "427487593161584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Fazenda Ipanema. Muito bom. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/S1JTPw26Ff"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2014-01-26T16:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427472442383413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \\0/ @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0UDkufinwL"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2014-01-26T15:49:50.000Z",
            "id": "427468431424626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios: A equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, unidade de c... http://t.co/Ny8wcpCX3A"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T15:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "DanisiaFreitas"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 37,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "427466721772175360",
            "in_reply_to_user_id": "212345407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos marcar! ;) RT @DanisiaFreitas: @RobertoGermano Convite aceito. Pode agendar q quero conhecer o Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o.!!"
        },
        {
            "author_id": "212345407",
            "created_at": "2014-01-26T15:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "427466333522259969",
            "in_reply_to_user_id": "66401050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoGermano Convite aceito. Pode agendar q quero conhecer o Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o.!!"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T15:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427463674086051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Nosso tempo \u00e9 hoje... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/Utj27WsTln"
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-01-26T15:19:35.000Z",
            "id": "427460816401866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/TRcYCi6OtB"
        },
        {
            "author_id": "146155907",
            "created_at": "2014-01-26T15:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "luizasambrosio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427457525844561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @luizasambrosio http://t.co/pqzYoDTrsa"
        },
        {
            "author_id": "1138293410",
            "created_at": "2014-01-26T14:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "427442771059023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Minha querida Amiga @ parque nacional sete cidades http://t.co/uWd07WJiGP"
        },
        {
            "author_id": "525764086",
            "created_at": "2014-01-26T13:55:38.000Z",
            "id": "427439690271047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/... \u2014 at Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Avkp72toTf"
        },
        {
            "author_id": "1470462115",
            "created_at": "2014-01-26T13:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06685905,
                        -22.54111029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "427438241646923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu @ Parque nacional de itaiaia http://t.co/T1QVNQhvzX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-26T13:27:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "427432497496870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Nublado no Parque Nacional de Aparados da Serra, 22\u00ba C e sem visibilidade nos c\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "2266514078",
            "created_at": "2014-01-26T12:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TurismPortugal"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "dcarrasco96"
                    }
                ]
            },
            "id": "427424237952196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@TurismPortugal: Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/7b9np3EHEF\"@dcarrasco96"
        },
        {
            "author_id": "50564915",
            "created_at": "2014-01-26T12:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427415653679894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/7N0YZkPBHj"
        },
        {
            "author_id": "119344217",
            "created_at": "2014-01-26T11:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "_usinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "427410540671954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida contra adversidade clim\u00e1tica \u00e9 recorde http://t.co/oraw69Zxzn via @_usinas"
        },
        {
            "author_id": "149315222",
            "created_at": "2014-01-26T11:22:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427401244916084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/DavIhOBWND"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-26T10:28:44.000Z",
            "id": "427387624416739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u abrem \u00e0s 09h00. Para evitar filas, ingressos podem ser comprados atrav\u00e9s da internet."
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-01-26T09:38:41.000Z",
            "id": "427375029329068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Galeribhaaaa!!! O primeiro pulo do dia! Hahahaha @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/XjeXR0vVpV"
        },
        {
            "author_id": "169613777",
            "created_at": "2014-01-26T09:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427372922991566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/DXHRQbpT5y"
        },
        {
            "author_id": "846946320",
            "created_at": "2014-01-26T07:33:09.000Z",
            "id": "427343436417490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gallaecia: Via Nova a Bracara usque ad Asturicam. Parque Nacional do Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/JX8uv9MVvV"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-26T02:33:37.000Z",
            "id": "427268056432513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/zyoIyOpjcY"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2014-01-26T02:07:13.000Z",
            "id": "427261412591673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 solto na Floresta Nacional de Ipanema \n\nAp\u00f3s passar por um per\u00edodo de tratamento no Parque... http://t.co/Zerqu0M3TO"
        },
        {
            "author_id": "105525130",
            "created_at": "2014-01-25T23:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427215343711711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado perfeito... na companhia dos melhores! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6kFE9NipMV"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-25T22:56:13.000Z",
            "id": "427213344911929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pietro Fernandes .....Parque Nacional da Tijuca....Parque Nacional da Tijuca.....Pietro.\nMuito Prazer!!!!\nTudo... http://t.co/3HX9WeUbT2"
        },
        {
            "author_id": "358540404",
            "created_at": "2014-01-25T22:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "427211431663398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sb44OeCVtX"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-25T22:26:07.000Z",
            "id": "427205770565148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/4LSdME7Jx3"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-01-25T22:24:42.000Z",
            "id": "427205413894115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do parque nacional montanhas do tumucumaque... http://t.co/xGauc5GFtQ"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2014-01-25T21:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "427198650557952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Serra dos Org\u00f5es @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/TVqmAC402R"
        },
        {
            "author_id": "61932905",
            "created_at": "2014-01-25T21:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83470502,
                        -7.1200435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "427197121914478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho, havia uma #comunidade @ Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia de Todos os\u2026 http://t.co/Dn9o5TUQvY"
        },
        {
            "author_id": "93928265",
            "created_at": "2014-01-25T20:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "427180104729780225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/Sw9KsHVStK"
        },
        {
            "author_id": "40356799",
            "created_at": "2014-01-25T20:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427169702813925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrast\u00e3o de Fofura. #quati #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/668wHr6m9V"
        },
        {
            "author_id": "128060465",
            "created_at": "2014-01-25T19:56:33.000Z",
            "id": "427168129622745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. V\u00e9u da noiva. http://t.co/H8YLJjhkZT"
        },
        {
            "author_id": "145410324",
            "created_at": "2014-01-25T19:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "427163958924292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/JA2EUPtoqn"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2014-01-25T19:00:03.000Z",
            "id": "427153912697589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachoeira  Jim Jim tem 200m (660 p\u00e9s) de altura, est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Kakadu na Austr\u00e1lia http://t.co/UHJLweYLGg"
        },
        {
            "author_id": "217658218",
            "created_at": "2014-01-25T18:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427140248402161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiras! rs na metade do caminho #trilha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AFxxM2bcnc"
        },
        {
            "author_id": "70188479",
            "created_at": "2014-01-25T16:40:29.000Z",
            "id": "427118789625647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/WAh5yRsLwE"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2014-01-25T16:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "427117570421182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de cachoeira! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/bjoc3cYw8v"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-01-25T16:34:54.000Z",
            "id": "427117382134276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Barreirinhas http://t.co/LL3iVuG2XE"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-01-25T15:30:33.000Z",
            "id": "427101190115950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens que impressionam #9\n\nLe\u00e3o \u00e9 fotografado sob um c\u00e9u alaranjado no Parque Nacional de Chobe, em Botsuana.... http://t.co/llf0bmGQ4t"
        },
        {
            "author_id": "2308989703",
            "created_at": "2014-01-25T15:29:05.000Z",
            "id": "427100822057795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/dc6w7wzRQd"
        },
        {
            "author_id": "264422530",
            "created_at": "2014-01-25T15:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "betlemribeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75149874,
                        -15.44964726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "427100270603300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear um pouquinho... (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @betlemribeiro) http://t.co/EUWtDmlMIB"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-01-25T14:00:02.000Z",
            "id": "427078412197310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A devasta\u00e7\u00e3o de uma Floresta conhecida, atualmente, com Parque Nacional da Tijuca\n\nO per\u00edodo de maior... http://t.co/svW2gAstFw"
        },
        {
            "author_id": "748425294",
            "created_at": "2014-01-25T13:27:15.000Z",
            "id": "427070159577427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timba\u00faba: SEMAS apresentou proposta de cria\u00e7\u00e3o unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nO objetivo da Unidade \u00e9 conservar a... http://t.co/iiDqOB4Xtp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-25T12:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427058591217221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o [pic]: http://t.co/KLeli1qW4W"
        },
        {
            "author_id": "385016860",
            "created_at": "2014-01-25T12:40:18.000Z",
            "id": "427058343879131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoas ; )\n\nFoto: Parque Nacional Marinho Bunaken, Indon\u00e9sia. http://t.co/rD3X8jgDXq"
        },
        {
            "author_id": "278075408",
            "created_at": "2014-01-25T11:37:56.000Z",
            "id": "427042650047668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido (Gradas de Soaso) - Spain http://t.co/dJBVpfCbo8"
        },
        {
            "author_id": "718716762",
            "created_at": "2014-01-25T10:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427024654776434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/c9gJ3kIwAU"
        },
        {
            "author_id": "2223298458",
            "created_at": "2014-01-25T07:00:36.000Z",
            "id": "426972855616540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba http://t.co/PjkpWnKJe9 #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "2276590775",
            "created_at": "2014-01-25T05:38:42.000Z",
            "id": "426952246039814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior queda d`\u00e1gua \u00e9 o Salto del Angel que fica no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela. Altura de 979 m. http://t.co/pboGfgR9gl"
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-25T03:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426914350105133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suic\u00eddio ai vamos n\u00f3s! #iguazuwaterfalls #adventure #rapel \ud83d\uddfb @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nBCoQ8Uuyq"
        },
        {
            "author_id": "1375799857",
            "created_at": "2014-01-25T02:37:42.000Z",
            "id": "426906697840353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acordar as 6h da manh\u00e3 p visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, fazer trilha e ir p cachoeira; t\u00e9cnico de meio ambiente &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2014-01-25T01:27:09.000Z",
            "id": "426888941384794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yhuuuu!!!!!!!!!! Vamos pras Trilhas!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros Alto Para\u00edso - Chapada Dos... http://t.co/YdtaNRHVg4"
        },
        {
            "author_id": "197991216",
            "created_at": "2014-01-25T00:33:16.000Z",
            "id": "426875380532649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de lava do monte Nyiragongo, no Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo.\n\nImaxe de... http://t.co/ZapvwDuaC5"
        },
        {
            "author_id": "461632487",
            "created_at": "2014-01-25T00:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "ismaelsousa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35619967,
                        -5.17527291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "426871851890253824",
            "in_reply_to_user_id": "26104235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ismaelsousa: @CristiannyFerna @RobertoGermano O que \u00e9 Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o em Tibau?\u201d http://t.co/4X9DQf8WO6"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-25T00:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 5,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "426871189345435648",
            "in_reply_to_user_id": "461632487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0fRT @CristiannyFerna: @RobertoGermano  Ok, tbm vou cedo. Morrendo de saudades do Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o!!! Rs"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2014-01-25T00:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "426870882628562945",
            "in_reply_to_user_id": "461632487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CristiannyFerna @RobertoGermano O que \u00e9 Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o em Tibau?"
        },
        {
            "author_id": "461632487",
            "created_at": "2014-01-25T00:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35618211,
                        -5.17527316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "426870789062017025",
            "in_reply_to_user_id": "66401050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoGermano  Ok, tbm vou cedo. Morrendo de saudades do Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o!!! Rs"
        },
        {
            "author_id": "39498469",
            "created_at": "2014-01-24T23:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "426859594389155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso ... (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) http://t.co/XA8vPIPHWC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T23:01:16.000Z",
            "id": "426852229438783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/HTncUEXU5d"
        },
        {
            "author_id": "328718752",
            "created_at": "2014-01-24T22:59:11.000Z",
            "id": "426851705549246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo casa no mais rico estilo palafita em APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) junto a Praia da Barra -\u2026 http://t.co/B5enZcIK63"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-01-24T22:02:49.000Z",
            "id": "426837517523243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade se mobiliza!!! Edif\u00edcio Garagem no Parque Nacional da Tijuca? Jamais!!! http://t.co/SPyHqpRnw8"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-24T22:00:01.000Z",
            "id": "426836815656812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma regi\u00e3o cercada por chapadas e cachoeiras de \u00e1guas mornas e... http://t.co/2oligyUOB4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:37:32.000Z",
            "id": "426800957255467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u (RJ) seleciona volunt\u00e1rios para a\u00e7\u00f5es durante o Carnaval =&gt; http://t.co/NJ5td52T3E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:36:30.000Z",
            "id": "426800698458509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios =&gt; http://t.co/uhTyD1rg2G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:31:07.000Z",
            "id": "426799342700077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Salto do Tigre, no Parque Nacional de Saint Hilaire/Lange (PR) tem sinaliza\u00e7\u00e3o implantada =&gt; http://t.co/BOY0qc8LCH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:29:12.000Z",
            "id": "426798859944067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema recebe seu primeiro curso do Pronatec =&gt; http://t.co/3YKe5VwJWH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:27:24.000Z",
            "id": "426798405814218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas inicia temporada de coleta da castanha =&gt; http://t.co/y6MKgR8ViU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:24:02.000Z",
            "id": "426797559328174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 produz mapa de trilhas existentes na UC =&gt; http://t.co/hIqkDj7oh2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:22:47.000Z",
            "id": "426797245283848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu re\u00fane Conselho Consultivo renovado =&gt; http://t.co/C3d8TAcxRS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:21:02.000Z",
            "id": "426796803522969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema abre trilhas para monitoramento da biodiversidade =&gt; http://t.co/hru5vLVMa9"
        },
        {
            "author_id": "68344804",
            "created_at": "2014-01-24T18:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11138344,
                        -4.1547094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "426788485782331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/cBb86tNrhb"
        },
        {
            "author_id": "495912807",
            "created_at": "2014-01-24T18:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426783435299237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu #parrots #brazil #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uddSYIgUBr"
        },
        {
            "author_id": "1649967451",
            "created_at": "2014-01-24T18:00:56.000Z",
            "id": "426776647308570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos invadiram zona de ninhos de tartaruga em parque nacional http://t.co/RdO3IQa1UQ"
        },
        {
            "author_id": "921998029",
            "created_at": "2014-01-24T17:55:34.000Z",
            "id": "426775296348794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho muitas fotos do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00f3 tirei estas duas-sorry\udbbb\udc15 http://t.co/8mBg03iUYe"
        },
        {
            "author_id": "1650006991",
            "created_at": "2014-01-24T17:55:02.000Z",
            "id": "426775164508848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos invadiram zona de ninhos de tartaruga em parque nacional http://t.co/Ql7Odix4aJ"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-24T17:54:58.000Z",
            "id": "426775147706478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ESPORTIVO E DE AVENTURA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/Zw8xTluExA"
        },
        {
            "author_id": "220854042",
            "created_at": "2014-01-24T17:21:38.000Z",
            "id": "426766756271497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco-Capanaparo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T17:13:11.000Z",
            "id": "426764632024301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a brom\u00e9lia que quase me rendeu uma picada de jararaca...Parque Nacional de ParNa Saint-Hilaire Lange http://t.co/p9JHmCaGMV"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T17:01:32.000Z",
            "id": "426761700608458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi por pouco! Estava caminhando numa das trilhas do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, quando avistei... http://t.co/bEMQ0WIZFP"
        },
        {
            "author_id": "2307147870",
            "created_at": "2014-01-24T16:57:24.000Z",
            "id": "426760656998522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, predominam as forma\u00e7\u00f5es abertas, tipo savana,... http://t.co/fo4FF1O6gP"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2014-01-24T16:53:05.000Z",
            "id": "426759573039349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 tratado no Zoo de Sorocaba foi solto na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/IihTFlyGxI"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T16:45:36.000Z",
            "id": "426757687162855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A luz e sua mal\u00edcia\" - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, AP. http://t.co/7ZlIMlgqDK"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T16:32:19.000Z",
            "id": "426754344537440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, SP. http://t.co/YEBlFIGbT1"
        },
        {
            "author_id": "1724164111",
            "created_at": "2014-01-24T16:10:13.000Z",
            "id": "426748783578599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no in\u00edcio da tarde de hoje na BR 235, ao lado do Parque Nacional de Itabaiana, v\u00edtima sorrida pelo Samu.... http://t.co/jbV0J0RPcf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [kharis_y].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kharis_y",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kharis_y"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DonDatos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DonDatos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DonDatos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FariaIngrid].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FariaIngrid",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FariaIngrid"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maisumnarede].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maisumnarede",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maisumnarede"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Farias Brito, Brasil",
                "id": "c36b45c501d1d077",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Japaratuba, Brasil",
                "id": "2a34aa22e71545cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laranjeiras, Brasil",
                "id": "f598354996fcbca4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Verde, Brasil",
                "id": "f811bed2a95bebcf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981487698",
                "name": "maria Jurineide de M",
                "username": "JurineideM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720965466",
                "name": "RonaldoFreireAndrade",
                "username": "RonaldoFreireES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976149916",
                "name": "Iurel - LULISTA SIM",
                "username": "ferraziuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037662141",
                "name": "~ Belen Gambetta.",
                "username": "belugcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115026203",
                "name": "C. Fioreze \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83d\udc0a\ud83c\udfc3\ud83c\udf0d",
                "username": "fioreze2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313438248",
                "name": "Alexandra Baackes",
                "username": "WanderlandAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306202388",
                "name": "FRADA",
                "username": "frada_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53723717",
                "name": "Ismael Rabelo",
                "username": "IsmaelRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115073692",
                "name": "Joao Matias",
                "username": "joaozinho_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15344236",
                "name": "coiso",
                "username": "quinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37673777",
                "name": "Lukas Cordeiro",
                "username": "LukasCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277277107",
                "name": "Mari Vieira",
                "username": "MarianeVN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214687451",
                "name": "CerqueiraNews_",
                "username": "cerqueiranews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146139352",
                "name": "mosaicoimagem",
                "username": "mosaicoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169507629",
                "name": "Tharcisio Liro",
                "username": "tharcisioliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72443383",
                "name": "Xime",
                "username": "ximena_ccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20518867",
                "name": "World Bank Pubs",
                "username": "WBPubs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2320964454",
                "name": "Chile en Im\u00e1genes",
                "username": "chileimagenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276697158",
                "name": "Ywan Samn",
                "username": "ywansamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215427599",
                "name": "Elane",
                "username": "elanedalpiaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849375182",
                "name": "Iguassu Rent a Car",
                "username": "Iguassurentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98377371",
                "name": "Thiago Rodrigo",
                "username": "ThiagoThR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384061773",
                "name": "Keila Cristina",
                "username": "Keila_Liliths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398654900",
                "name": "Montr\u00e9al.IA",
                "username": "Montreal_IA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935545560",
                "name": "Manifiesto Blogger",
                "username": "ManifiestoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275510444",
                "name": "Nouel Digital",
                "username": "NouelDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262394861",
                "name": "Edward'Ramirez'RD",
                "username": "EdwardRamirezRd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367183773",
                "name": "So cute are there",
                "username": "Sonido_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741533831",
                "name": "esteban molina",
                "username": "ElEsteban98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91003576",
                "name": "Jos\u00e9 Feliz",
                "username": "josefelizca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554467852",
                "name": "Ismeiry Gutierrez\u2693\ufe0f",
                "username": "IsmeiryG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87674994",
                "name": "Edlas Vasconcelos",
                "username": "edlas_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254819629",
                "name": "Lukas Cascione",
                "username": "lukascascione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247786247",
                "name": "DUE\u00d1O DE UNA PASI\u00d3N",
                "username": "EDUARDOXSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500529508",
                "name": "Paisajes Geogr\u00e1ficos",
                "username": "PaisajeGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150784778",
                "name": "\ud83d\udea9demell\u00f8_sa",
                "username": "sa_demello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281288901",
                "name": "reinola",
                "username": "pedroconde16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266514078",
                "name": "david carrasco",
                "username": "viajaconguia_dc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455312",
                "name": "Davis CA",
                "username": "dcarrasco96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18191896",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Adventista Brasil",
                "username": "eduAdventista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628266",
                "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd36\ud83c\udd3e \ud83c\udd33\ud83c\udd3e \ud83c\udd45\ud83c\udd38\ud83c\udd36\ud83c\udd3e\ud83c\udd41",
                "username": "hiagomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305640752",
                "name": "Ingrid Leite",
                "username": "IngridLeite3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165660479",
                "name": "Rafael Morao Ibarra...!!",
                "username": "MoraoRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073906",
                "name": "Chocolateria",
                "username": "chocolateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178066733",
                "name": "Brenda bretz",
                "username": "Brendabretz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85316133",
                "name": "Matheus Veiga",
                "username": "matheusveigaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763066",
                "name": "Pr. Miguel \u00c2ngelo Jr",
                "username": "miguelangelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577741872",
                "name": "voltei!",
                "username": "eurennanabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237563391",
                "name": ".",
                "username": "MyLittleLiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249434213",
                "name": "Mery",
                "username": "amarbittencour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167691",
                "name": "Luiz Nicizima",
                "username": "luiznicizima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492925796",
                "name": "Curiosidades Mundo.",
                "username": "100C_del_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27775410",
                "name": "Erica Takeshita",
                "username": "hitomitake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195713170",
                "name": "Nivaldo.junior",
                "username": "Nivaldo1609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528630669",
                "name": "thalita fran\u00e7a",
                "username": "FranaThalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869099",
                "name": "Foto de Sonho",
                "username": "fotodesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631256239",
                "name": "El Mundo en Im\u00e1genes",
                "username": "NaturPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20511967",
                "name": "Lucas Thuha e Silva",
                "username": "lucasthuha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57765344",
                "name": "Mundo Livre FM",
                "username": "MundoLivreFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965544976",
                "name": "A.Coqueirinho City",
                "username": "ACoqueirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290048912",
                "name": "lima#timbeta",
                "username": "limaztec9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720203551",
                "name": "Green Peace Turismo",
                "username": "GreenPeaceTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424352683",
                "name": "Diogo Albino",
                "username": "VIRGOwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201919073",
                "name": "Portal Itaperuna Not\u00edcias",
                "username": "ItaperunaGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53520976",
                "name": "Maria",
                "username": "crimenaoehcreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307455929",
                "name": "-Ricardo-",
                "username": "C4b4ll3r0scur0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465277508",
                "name": "gege",
                "username": "gegeofs_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107780072",
                "name": "Carol",
                "username": "CaSoaresleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215942086",
                "name": "Opoliticoat",
                "username": "Opoliticoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68017386",
                "name": "NOGUEIRA, Bruno.",
                "username": "brunogueirab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374538890",
                "name": "Sarah Teles Damaceno",
                "username": "sarahcrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357443157",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flamar9980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87240730",
                "name": "Portal HojeMais",
                "username": "HojeMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222942107",
                "name": "pagina2",
                "username": "pagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108736",
                "name": "Bruxa",
                "username": "bruxaOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58196248",
                "name": "mafra",
                "username": "mafra_fel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230552013",
                "name": "Nini",
                "username": "filipa_sousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102684404",
                "name": "Fernando Drummond",
                "username": "drummond_fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56781344",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandresalemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897732674",
                "name": "SerraTV",
                "username": "TVGuiaLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46428804",
                "name": "jose eduardo wendler",
                "username": "jewendler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110770360",
                "name": "Isabel Garcia Drigo",
                "username": "IsaGarciaDrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157546945",
                "name": "Fabio \ud83d\ude37\ud83d\udc7e\ud83d\udeb7\ud83c\udfe0\ud83d\udc89",
                "username": "fabiocomf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "553210701",
                "name": "Laurinha Benevides",
                "username": "labenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253006516",
                "name": "abipti",
                "username": "abipti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Travel Ace",
                "username": "travelacebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122146166",
                "name": "Marina Costa VACINADAH \ud83d\udc89\u2728",
                "username": "itsmarinacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694021203",
                "name": "GazetaMS",
                "username": "Gazeta_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147713179",
                "name": "Juliana Vilela",
                "username": "juvilelatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079308963",
                "name": "Angela_Coutinho",
                "username": "Coutinho_Angela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588604629",
                "name": "vit\u00f3ria ",
                "username": "Vi_Kely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176435088",
                "name": "Bruno Panzer",
                "username": "HosenfeldRycard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345442407",
                "name": "Eufisguei",
                "username": "eufisgueioferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69995452",
                "name": "Razao17",
                "username": "Razao17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270634516",
                "name": "Birabetalab",
                "username": "Birabetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28241279",
                "name": "Cris",
                "username": "CricXtina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320208939",
                "name": "Leticia Duarte",
                "username": "LeticiaCDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151909536",
                "name": "MS Record.com.br",
                "username": "PortalMSRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467603840",
                "name": "Collar",
                "username": "collarbijoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71426981",
                "name": "Nani Oliveira",
                "username": "nanioliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27648393",
                "name": "Cl\u00e1udia Kich",
                "username": "claudiakich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233923813",
                "name": "Anderson almeida",
                "username": "andersonshell21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84497198",
                "name": "H\u00e9lcio Santiago",
                "username": "apsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823472096",
                "name": "alexa",
                "username": "Alexa250Alexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959961788",
                "name": "GO! Argentina",
                "username": "goargentinanow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158008809",
                "name": "Let\u00edcia Maria Klein Lobe",
                "username": "leticiamklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464421",
                "name": "AlcScens",
                "username": "alcscens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62537884",
                "name": "Daniela Firme",
                "username": "danielafirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195158013",
                "name": "Tainara",
                "username": "NaraMantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180078229",
                "name": "Rubens Hering",
                "username": "rubenshering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44703586",
                "name": "Uilton Filho",
                "username": "uiltonfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27008519",
                "name": "Roberta Falc\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcda",
                "username": "robertafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18119102",
                "name": "Alysson Assis",
                "username": "alyssonassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103960893",
                "name": "Rachel",
                "username": "its_topp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93033596",
                "name": "Ray Melo",
                "username": "raymeloac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357628076",
                "name": "nuno capela",
                "username": "NunoCapela76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109068362",
                "name": "VICTOR WATSON",
                "username": "JMARIANOSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58011564",
                "name": "Adelina.",
                "username": "adeeliinaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105027800",
                "name": "Stipare",
                "username": "Stipare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46510341",
                "name": "Julio Cesar Leone",
                "username": "julioleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70240779",
                "name": "Louise Pedroso",
                "username": "luliweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20943146",
                "name": "Luis Sconza",
                "username": "Luis_Lux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561474748",
                "name": "Rogerio  Pueras",
                "username": "OngPueras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928600741",
                "name": "Igor Bodyn",
                "username": "IgorBodyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119088296",
                "name": "Kaka",
                "username": "kaksribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14859460",
                "name": "Marcos Andr\u00e9 Lessa",
                "username": "lessa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67947379",
                "name": "Eduardo Reiner",
                "username": "eduardoreiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295589844",
                "name": "Jornal O Olho",
                "username": "jornaloolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152975",
                "name": "silvia moreira leite",
                "username": "smoreiraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28063831",
                "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL",
                "username": "valeriosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50846231",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "offlip11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58007612",
                "name": "Alan Passos",
                "username": "Alan_Passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51746799",
                "name": "Not\u00edcias da Fonte",
                "username": "noticiasdafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112477058",
                "name": "MARCELO CHAGAS",
                "username": "marcelochagas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60958478",
                "name": "Herivelton Moreira",
                "username": "Doutor_Raiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26472786",
                "name": "Marcio de Carvalho",
                "username": "marciobcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276294320",
                "name": "Em\u00edlia Pires",
                "username": "DaEmlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157295352",
                "name": "Freed R. Lustosa",
                "username": "freedlustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133744694",
                "name": "Michel de Carvalho",
                "username": "MichelpCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219371278",
                "name": "#REDE RS",
                "username": "rede_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190701126",
                "name": "Carlos Alberto Galdino",
                "username": "_CarlosGaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854690703",
                "name": "Vejamos",
                "username": "Vejamos_dados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180964614",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Bruno Leo \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "bruleopersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377621066",
                "name": "Mundinews",
                "username": "mundinewstoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1886885233",
                "name": "Mundo/Lua",
                "username": "MUND0Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119344217",
                "name": "Portal das usinas",
                "username": "_usinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64725269",
                "name": "Roca no Mundo",
                "username": "rocanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199930439",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giixvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323353057",
                "name": "Patr\u00edciia Soares",
                "username": "patriciias16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69709158",
                "name": "lucianno rodriguez",
                "username": "LuciannoDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737390060",
                "name": "Viajes Chipichape",
                "username": "Chipiviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213262290",
                "name": "Sutjeskca",
                "username": "Sutjeskca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103350399",
                "name": "nicole",
                "username": "niamaralb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30368954",
                "name": "ragatanga",
                "username": "aninhaframos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324748",
                "name": "Tito Costa Santos",
                "username": "titosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244553819",
                "name": "Pammm          \u2653",
                "username": "Pamelasouza95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921750124",
                "name": "Portf\u00f3lio de Viagens",
                "username": "portfdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201796110",
                "name": "Rafael  Rezende",
                "username": "RafaelRezendeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62785737",
                "name": "Tiago V. Mesquita",
                "username": "mtvmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212345407",
                "name": "Danisia Morais",
                "username": "DanisiaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146155907",
                "name": "B\u00e1rbara Ambrosio",
                "username": "baambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202251461",
                "name": "lulu \ud83c\udf3b",
                "username": "luizasambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138293410",
                "name": "\u064b.",
                "username": "BGoatedxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525764086",
                "name": "luiz_barbosaf",
                "username": "Luiz_barbosaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470462115",
                "name": "juju",
                "username": "alvarezjuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50564915",
                "name": "L\u00e8li Marques",
                "username": "alluada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149315222",
                "name": "isadora ulanosk",
                "username": "ulanosk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169613777",
                "name": "Uli \ud83c\udf43",
                "username": "ulirodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846946320",
                "name": "Departamento Grego",
                "username": "GregoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105525130",
                "name": "Cariocando",
                "username": "putopassivobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358540404",
                "name": "Osmar Freitas",
                "username": "osmarfreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20555628",
                "name": "Mikael Castro",
                "username": "mikaelcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61932905",
                "name": "Rossana Honorato",
                "username": "rossanahonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93928265",
                "name": "Diana Victor",
                "username": "dianavictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356799",
                "name": "Carla Aires",
                "username": "CarlaAires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128060465",
                "name": "Isabelle",
                "username": "isabelleleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145410324",
                "name": "Andressa \u2728",
                "username": "andressazdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217658218",
                "name": "Vee",
                "username": "Veefideles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70188479",
                "name": "Isabella Felicetti",
                "username": "bellafelicetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308989703",
                "name": "Tri Adore",
                "username": "triadorecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264422530",
                "name": "DegaBassan",
                "username": "degabassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253189609",
                "name": "B. Ribeiro",
                "username": "betlemribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748425294",
                "name": "Agora Nordeste",
                "username": "agoranordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385016860",
                "name": "Jamil Modas",
                "username": "JamilModas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278075408",
                "name": "Anthony Thomas",
                "username": "anthomas760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718716762",
                "name": "Carol Dur\u00e3es",
                "username": "carolfduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223298458",
                "name": "Fondos pantalla HD",
                "username": "fondospantallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276590775",
                "name": "Um Cara Curioso",
                "username": "UmCaraCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74891894",
                "name": "bielmoro",
                "username": "bielmoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375799857",
                "name": "Fabiranha \ud83d\udc1f voraz",
                "username": "Faabaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197991216",
                "name": "Caf\u00e9 Druida",
                "username": "CafeDruida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461632487",
                "name": "Cristianny Fernandes",
                "username": "CristiannyFerna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39498469",
                "name": "Emerson Diego Silva",
                "username": "gugaeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328718752",
                "name": "M\u00e1rcia Reinheimer",
                "username": "marciadrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68344804",
                "name": "Angel",
                "username": "angeladepaulag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495912807",
                "name": "Kasia Sadowska",
                "username": "kasia_mua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649967451",
                "name": "Jornal Agora Angola",
                "username": "AgoraAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921998029",
                "name": "Wanessa Su Wu",
                "username": "Wanessasuwu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650006991",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornalAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854042",
                "name": "Diego Rodriguez",
                "username": "Diegor4wd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307147870",
                "name": "Prince Clleiton",
                "username": "PrinceClleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724164111",
                "name": "Isto \u00e9 Sergipe",
                "username": "IstoESergipe",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "429970331768737792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yhb61vqzagnixki3emjhyytrtrx",
        "oldest_id": "426748783578599424",
        "result_count": 490
    }
}