{
    "data": [
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2014-01-24T14:49:47.000Z",
            "id": "426728542424936449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 tratado no Zoo de Sorocaba foi solto na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/TsgcK6eLN9"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2014-01-24T14:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "ExploreCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "426719263400136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At #Cave&amp;Basin Mural, 1st Canadian National Park @explorecanada \nNosso recadinho no primeiro parque Nacional... http://t.co/9kvhcrZOHF"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T14:11:00.000Z",
            "id": "426718783000965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-azul-de-lear (Anodorhynchus leari) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, Bahia. http://t.co/0tX1xzVCQq"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2014-01-24T13:48:42.000Z",
            "id": "426713171470983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3, EM MINAS, INAUGURA CENTRO DE VISITANTES http://t.co/Nq0im65ZWA"
        },
        {
            "author_id": "596612351",
            "created_at": "2014-01-24T13:34:33.000Z",
            "id": "426709609730957314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes participa de desocupa\u00e7\u00e3o da terra dos Awa -  Equipe busca evitar invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-01-24T13:06:43.000Z",
            "id": "426702604455145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/vIecfExwcj #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "36335315",
            "created_at": "2014-01-24T12:58:17.000Z",
            "id": "426700484301586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 7 others) http://t.co/VhesLZs86m"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2014-01-24T11:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "426682360835616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja feito a vontade de Deus! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/3LvgIyHMcX"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-24T11:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426680472031494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diiaa!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) https://t.co/Q0LatQUZKm"
        },
        {
            "author_id": "75910566",
            "created_at": "2014-01-24T11:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.60231411,
                        -20.47134673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "426677312483229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Haddad quer transformar cracol\u00e2ndia  em APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2014-01-24T11:20:23.000Z",
            "id": "426675847656116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho no Brasil em s\u00e9rios riscos e amea\u00e7as... http://t.co/xnfz538imf"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2014-01-24T11:20:23.000Z",
            "id": "426675847580635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho no Brasil em s\u00e9rios riscos e amea\u00e7as... http://t.co/9Wdw5DxTCz"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-24T11:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63156581,
                        -23.61091637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426674382287962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando com Berna, monitora ambiental do Parque Nacional marinho dos Abrolhos e figura muito\u2026 http://t.co/NUHkJdsEil"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-24T11:03:29.000Z",
            "id": "426671592383725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiamaratonadoglacial\nArgentina \u2013 El Calafate \u2013 Patag\u00f4nia - Parque Nacional dos Glaciares\nCorrida:\u2026 http://t.co/0EnzIBw0M9"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-24T10:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "426662024341250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura na sede do Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 de 22\u00baC. Visibilidade boa nos dois c\u00e2nions #Fortaleza #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-24T08:41:29.000Z",
            "id": "426635857802436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino ... http://t.co/lhTB6HHzvc"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-01-24T07:10:57.000Z",
            "id": "426613071755223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore: http://t.co/qLYUU563vJ"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-24T01:59:10.000Z",
            "id": "426534610374115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #RPPN http://t.co/9TVp94SZOb"
        },
        {
            "author_id": "1951291880",
            "created_at": "2014-01-24T00:14:24.000Z",
            "id": "426508244710744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3: \n\nOs ge\u00f3grafos Emmanuel Sabino, Aylanna Ara... http://t.co/a3Eogs4Y1O"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-23T23:39:21.000Z",
            "id": "426499426400489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/Y36EVlZz0W"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-23T22:49:05.000Z",
            "id": "426486774823530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/6NkGfdPwE7"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-23T22:49:04.000Z",
            "id": "426486770574700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/EeUEVYm1qY"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:51.000Z",
            "id": "426486713943220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/sgBcXiLPPh"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:43.000Z",
            "id": "426486681248608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/VTTmIsmUW5"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:42.000Z",
            "id": "426486679147261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/0t683y4zwq"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-23T22:44:24.000Z",
            "id": "426485594672603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Desespero - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,  Amap\u00e1. http://t.co/h5TK67bNCi"
        },
        {
            "author_id": "466012176",
            "created_at": "2014-01-23T22:26:28.000Z",
            "id": "426481081295323137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps q eu me formar qro mt trabalhar em um projeto num parque nacional marinho, ilha dos currais, abrolhos, fernando de noronha, alcatrazes.."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-01-23T22:18:10.000Z",
            "id": "426478993080995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 esta formando! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/n53utCsYfu"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:36.000Z",
            "id": "426478850508222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 esta formando! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AxQdJJdtRa"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:22.000Z",
            "id": "426478794644271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/wdYepJu7bL"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:17.000Z",
            "id": "426478771344920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/stOCeXYsVH"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:13.000Z",
            "id": "426478756690026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/TA15pme3aq"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:12.000Z",
            "id": "426478750843154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/oag1XSvfP9"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:12.000Z",
            "id": "426478749119295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/DHnDR7Cziy"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:11.000Z",
            "id": "426478747655499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/eU0uzyTFJy"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-23T21:30:03.000Z",
            "id": "426466886251868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Foz e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fique hospedado no melhor hotel da cidade, hospede-se no Foz... http://t.co/OpEqdN0Fsh"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-23T21:22:26.000Z",
            "id": "426464967572090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/xRR7apZlDT"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-23T20:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "426456849530249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (AP) produz mapas de trilhas. http://t.co/Qg9gn5N6CZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-23T19:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "426444016356696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/6YP2OebAWu"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-23T19:55:46.000Z",
            "id": "426443157153120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Foz do Igua\u00e7u e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/FL3E8IOb5V"
        },
        {
            "author_id": "399627372",
            "created_at": "2014-01-23T19:51:58.000Z",
            "id": "426442201900392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/WLSoByiePf"
        },
        {
            "author_id": "159241944",
            "created_at": "2014-01-23T19:51:58.000Z",
            "id": "426442201397071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/MjTABPU86t"
        },
        {
            "author_id": "554658792",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:08.000Z",
            "id": "426437712380297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/EeHDawNxXu"
        },
        {
            "author_id": "399627372",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:07.000Z",
            "id": "426437708399923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/HB8cH4pPrB"
        },
        {
            "author_id": "401736529",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:03.000Z",
            "id": "426437691220041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/aH8MfSNIyC"
        },
        {
            "author_id": "187608945",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:58.000Z",
            "id": "426437673696260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/5hF4lpeQrR"
        },
        {
            "author_id": "554658792",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:56.000Z",
            "id": "426437664401678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/RNvaaiAKbU"
        },
        {
            "author_id": "159241944",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:47.000Z",
            "id": "426437627240120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/Kfr7SaMSzp"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:42.000Z",
            "id": "426437606222462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cachoeira do Desespero\" - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/SdqO6lKVHc"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2014-01-23T19:15:35.000Z",
            "id": "426433047563472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevistamos o americano que demarcou o Parque Nacional da Chapada Diamantina, oficializado em 1985: http://t.co/YuXEubiryy"
        },
        {
            "author_id": "569651146",
            "created_at": "2014-01-23T19:07:31.000Z",
            "id": "426431013988728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA BF TEM ,esta\u00e7\u00e3o ecologica para a sua residencia .ECOSOLUTIONS, no site solicite or\u00e7amento.\nhttp://t.co/4Dxjn5oZIb http://t.co/mtN2pirrDD"
        },
        {
            "author_id": "112588795",
            "created_at": "2014-01-23T18:41:39.000Z",
            "id": "426424505859604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou a caminho parque nacional da tijuca com a minha amiga #tbt #throwbackthursday #florestadatijuca\u2026 http://t.co/bTErZ8i7T6"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2014-01-23T18:10:16.000Z",
            "id": "426416606902624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/wy1zGS94Le"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2014-01-23T17:54:51.000Z",
            "id": "426412730354917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3. http://t.co/dtIwlHSINi"
        },
        {
            "author_id": "235410162",
            "created_at": "2014-01-23T17:35:07.000Z",
            "id": "426407762630021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "konting tiis nlang and say bem vindo ao brazil..  #hello #riodejaneiro parque nacional da tijuca- alto\u2026 http://t.co/9hRVmY0Zoi"
        },
        {
            "author_id": "504861264",
            "created_at": "2014-01-23T16:56:01.000Z",
            "id": "426397923090632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: 2 Noites em Moderno T1 para 4 pessoas por apenas 82\u20ac! http://t.co/Xm2B9X6asA"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2014-01-23T16:40:05.000Z",
            "id": "426393912828526593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/KF751kRtOC"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-23T15:47:12.000Z",
            "id": "426380602799960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima super agrad\u00e1vel e prop\u00edcio para um bom chimarr\u00e3o no Parque Nacional de Aparados da Serra,  #Itaimbezinho http://t.co/tqeoLO3FFS"
        },
        {
            "author_id": "622140108",
            "created_at": "2014-01-23T15:37:08.000Z",
            "id": "426378071965720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco\ud83c\udf1e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2Ylg6NBLDE"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-23T15:30:24.000Z",
            "id": "426376378292768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-23T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "426373919957065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #rafting nas #cataratasdoiguacu \ud83c\udfca\ud83d\udea3 #adventure #iguazuwaterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SpqwacUNXS"
        },
        {
            "author_id": "366759633",
            "created_at": "2014-01-23T15:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426371784402014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/q22X05Y4JX"
        },
        {
            "author_id": "470121134",
            "created_at": "2014-01-23T15:09:11.000Z",
            "id": "426371036477546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "475950473",
            "created_at": "2014-01-23T14:56:27.000Z",
            "id": "426367833786679297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2014-01-23T14:49:12.000Z",
            "id": "426366007339261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \n\nA nova estrutura... http://t.co/3dyeQ0PRS8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-23T14:45:33.000Z",
            "id": "426365088774520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roraima: caboclos serram madeira na reserva extrativista Xixua\u00fa-Xiparin\u00e3. Madeira ser\u00e1 usada em malocas e canoas. #AMAZ\u00d4NIA #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-23T14:31:36.000Z",
            "id": "426361579853336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/K6pxieKFyr"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-01-23T14:18:53.000Z",
            "id": "426358379712638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima dica para quem quer conhecer melhor o Parque Nacional da Tijuca, aqui no Rio. Muita informa\u00e7\u00e3o legal neste PDF. http://t.co/gNvjcR3GUU"
        },
        {
            "author_id": "60355339",
            "created_at": "2014-01-23T14:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.61486847,
                        -20.46412742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "426355099813031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u @ parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NFHEJsUGLG"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-01-23T14:01:07.000Z",
            "id": "426353906080563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei define limites do Pico do #Ibituruna e declara a \u00e1rea como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  http://t.co/AVo8RIzhpF"
        },
        {
            "author_id": "545142174",
            "created_at": "2014-01-23T13:38:06.000Z",
            "id": "426348113746337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-23T12:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63156581,
                        -23.61091637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426330747084242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Buenas! Ilha da Siriba, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, janeiro 2014. #adoteabrolhos  #mar\u2026 http://t.co/C4bdvbELUb"
        },
        {
            "author_id": "309034525",
            "created_at": "2014-01-23T11:35:27.000Z",
            "id": "426317249062764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "430180729",
            "created_at": "2014-01-23T11:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9740949,
                        -22.4305927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "426315009191587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque nacional hoje #ArtistaDoSeculo Selena Gomez"
        },
        {
            "author_id": "381021354",
            "created_at": "2014-01-23T10:13:24.000Z",
            "id": "426296599841488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS apresentou proposta de Cria\u00e7\u00e3o Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Timba\u00faba http://t.co/nI5SbO2HDs"
        },
        {
            "author_id": "1539457256",
            "created_at": "2014-01-23T10:13:24.000Z",
            "id": "426296598927519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS apresentou proposta de Cria\u00e7\u00e3o Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Timba\u00faba http://t.co/YRyZ1dmv73 http://t.co/JlFtYgDo4Q"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-01-23T09:45:02.000Z",
            "id": "426289463979814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nFoto por Vasco Ribeiro http://t.co/rUm4ekKJsc"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-23T08:28:03.000Z",
            "id": "426270090120941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #hitokana  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-01-23T05:42:26.000Z",
            "id": "426228409283661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "2219997399",
            "created_at": "2014-01-23T04:58:42.000Z",
            "id": "426217402310066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem Captolio, MG. Parque Nacional Serra da Canastra. http://t.co/xenRMgK5wH"
        },
        {
            "author_id": "331167273",
            "created_at": "2014-01-23T02:15:11.000Z",
            "id": "426176252664631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional amanh\u00e3 com as vadias &lt;333"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-01-23T00:31:20.000Z",
            "id": "426150117310074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da Praia do Aventureiro tem instala\u00e7\u00f5es reformadas: A Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do... http://t.co/y9EEW50kJT"
        },
        {
            "author_id": "222195802",
            "created_at": "2014-01-23T00:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "426145204920664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/UBSpA6N7qV"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-22T23:36:51.000Z",
            "id": "426136407279943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/DvkRvymfKR"
        },
        {
            "author_id": "130294731",
            "created_at": "2014-01-22T23:32:42.000Z",
            "id": "426135362004451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca! A vista e a natureza s\u00e3o perfeitas..."
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-22T23:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426131001337978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rapel nas Cataratas do Igua\u00e7u! #iguazuwaterfalls #aventura @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S1YUqJ6egw"
        },
        {
            "author_id": "62750314",
            "created_at": "2014-01-22T23:10:10.000Z",
            "id": "426129692052426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La majestuosidad de la naturaleza. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BRUvmx40ft"
        },
        {
            "author_id": "100219961",
            "created_at": "2014-01-22T22:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43293356
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "426125910178537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/UYbVrCx5Ai"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-22T22:50:43.000Z",
            "id": "426124798054248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/vihY6rmgmE"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-22T22:09:31.000Z",
            "id": "426114431030788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandira re\u00fane trilha, cachoeira, reserva extrativista e comunidade quilombola em Cananeia SP http://t.co/Q3jAD2DEV2 http://t.co/gn1OrAFOTR"
        },
        {
            "author_id": "270021278",
            "created_at": "2014-01-22T21:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46022797,
                        -24.02504349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "426106062585217025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vodka ou \u00e1gua de coco \ud83c\udf34 \ud83c\udfc4 #estacaoveraopg #moxine @ Tenda Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/HNrvqtpHyV"
        },
        {
            "author_id": "453696394",
            "created_at": "2014-01-22T20:59:04.000Z",
            "id": "426096701510651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "513561985",
            "created_at": "2014-01-22T20:58:24.000Z",
            "id": "426096534019526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu tem novos valores"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-22T20:55:46.000Z",
            "id": "426095868702646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores - http://t.co/TZIhTkUbSZ"
        },
        {
            "author_id": "64896495",
            "created_at": "2014-01-22T20:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426089697681899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo n\u00e3o, MARAVILHOSO \ud83d\ude0d #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H63c0sOFUs"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-22T20:17:39.000Z",
            "id": "426086276341977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/0eeOCi1bke"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-01-22T19:59:15.000Z",
            "id": "426081646320705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO - Cabo Frio tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que possui esp\u00e9cies bot\u00e2nicas raras, e end\u00eamicas em... http://t.co/6acB2wxB7l"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2014-01-22T19:30:02.000Z",
            "id": "426074292296896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no transporte em 1\u00ba de fevereiro http://t.co/y3AWm18uF9"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2014-01-22T19:19:19.000Z",
            "id": "426071595681980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no transporte em 1\u00ba de fevereiro http://t.co/1oIDM6UdQl"
        },
        {
            "author_id": "20529321",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:45.000Z",
            "id": "426066923466788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Freycinet na Austr\u00e1lia, um santu\u00e1rio com fauna e flora abundante. Veja foto: http://t.co/Qaq4tknlUd"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:08.000Z",
            "id": "426066770286239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Superagui possui um patrim\u00f4nio natural e cultural inestim\u00e1vel. http://t.co/IzynnN2V2o"
        },
        {
            "author_id": "1467281623",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:03.000Z",
            "id": "426066749176307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ecol\u00f3gica de Sapiranga.\nA maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular urbana de manguezais do planeta. http://t.co/XntBZ7tnMQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:03.000Z",
            "id": "426066747225960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!\n\nOs volunt\u00e1rios de hoje... http://t.co/E0ceqbTDH9"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:02.000Z",
            "id": "426066742524129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje, irei postar, diariamente, um peda\u00e7inho da hist\u00f3ria do Parque Nacional da Tijuca, que ocupa... http://t.co/GSptdMvIw3"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-22T18:45:36.000Z",
            "id": "426063110739599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal (shared via SlingPic) http://t.co/CQ3smgi55I"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2014-01-22T18:43:36.000Z",
            "id": "426062610279432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crowdchoeira @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sYdDsP7uvi"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2014-01-22T18:41:14.000Z",
            "id": "426062012096208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com duplica\u00e7\u00e3o condenada, ICMBio desconhece projeto de ped\u00e1gio na Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0bjQi2Bv5e"
        },
        {
            "author_id": "163102841",
            "created_at": "2014-01-22T18:37:16.000Z",
            "id": "426061016770703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valores de transporte e estacionamento http://t.co/r9PxCZmsRX"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2014-01-22T18:37:03.000Z",
            "id": "426060959904325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valores de transporte e estacionamento http://t.co/fdQrWc6TDo"
        },
        {
            "author_id": "1077395628",
            "created_at": "2014-01-22T17:34:59.000Z",
            "id": "426045340819935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur investir\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o nas Serras Ga\u00facha e Catarinense - Parque Nacional Aparados da Serra/RS. (Foto:... http://t.co/VQ6AuCiW68"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-22T17:30:39.000Z",
            "id": "426044251856596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Taxa de transporte e estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste: http://t.co/PJ1jFc5cPD"
        },
        {
            "author_id": "1002771444",
            "created_at": "2014-01-22T17:08:27.000Z",
            "id": "426038663043379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@SOY_AMINAH: Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/RdBJx1ZbvB\""
        },
        {
            "author_id": "201272105",
            "created_at": "2014-01-22T16:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "brunopessuti"
                    }
                ]
            },
            "id": "426033983906803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da c http://t.co/tFDPbq70Ia via @brunopessuti"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T16:35:36.000Z",
            "id": "426030394832875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o tem como falar em gastronomia e n\u00e3o citar o Restaurante Porto de Canoas que fica dentro do Parque ..\u201d http://t.co/Hs21HjPF1u"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-01-22T16:31:07.000Z",
            "id": "426029267219398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solange Mendes envia foto da turma..\n\n\"Estudantes de Biologia da Unifeso, trabalho de campo ni Parque Nacional em... http://t.co/FaR9b6zsXh"
        },
        {
            "author_id": "49747857",
            "created_at": "2014-01-22T16:18:34.000Z",
            "id": "426026111240126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/A8KYNyTEpI"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2014-01-22T16:17:46.000Z",
            "id": "426025908450123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3K3T58dNmM"
        },
        {
            "author_id": "1580382727",
            "created_at": "2014-01-22T16:12:20.000Z",
            "id": "426024539667955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a galeria de imagens feita pelo Brasileiro Pedro Giaquinto no Parque Nacional de Yellowstone: https://t.co/YcpIfvF3ni"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T16:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "rafaelcarraro3"
                    }
                ]
            },
            "id": "426021913073569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt; RT @rafaelcarraro3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/uGDJ2QN9N3"
        },
        {
            "author_id": "2217903213",
            "created_at": "2014-01-22T15:35:56.000Z",
            "id": "426015381124558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/fnRVs5SE9s"
        },
        {
            "author_id": "239781539",
            "created_at": "2014-01-22T15:32:24.000Z",
            "id": "426014492225310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) reajusta valores de transporte e estacionamento. http://t.co/6NyEBr7tK1 http://t.co/PqTpr51wZX"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-01-22T15:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "426013704425967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos vive seu \"pior momento\". Leia mais no @Estadao de hoje: http://t.co/NXwTQ86QIi"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2014-01-22T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426012024586633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toda positividade eu desejo a voc\u00ea\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nk3r2QlJMF"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:54.000Z",
            "id": "426005304677892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/2YcG4cdQc3"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:44.000Z",
            "id": "426005263628242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/hBbXhRXoDg"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:40.000Z",
            "id": "426005247664734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/QXQxsnK0HT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T14:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "maioliveiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "425995899928866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha. RT @maioliveiras: Fazer xu\u00e1. Renovar as energias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/iMiJSdS4zX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-22T13:32:13.000Z",
            "id": "425984248030720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores - http://t.co/TZIhTkUbSZ"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-01-22T13:25:41.000Z",
            "id": "425982604186112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... - Portal A Cr\u00edtica http://t.co/1afLErZUgp"
        },
        {
            "author_id": "48822183",
            "created_at": "2014-01-22T13:23:28.000Z",
            "id": "425982043697074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trista, lament\u00e1vel e preocupante.\nA import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara para a hist\u00f3ria da... http://t.co/UKngdRWInL"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2014-01-22T13:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425977337210212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer xu\u00e1. Renovar as energias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/23pgn6crKB"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-01-22T12:52:43.000Z",
            "id": "425974305391140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Luciana Leal do blog \"Da minha janela\" acaba de publicar um post sobre o restaurante Porto Canoas - http://t.co/jKAQexLYEz"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2014-01-22T12:29:07.000Z",
            "id": "425968369087836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra vem conhecer com a Tropeiro do Sul - Ag\u00eancia e Operadora de Ecoturismo... http://t.co/IzzqRG1AnZ"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-01-22T12:27:45.000Z",
            "id": "425968022046924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/77T60WaNn7"
        },
        {
            "author_id": "2190108562",
            "created_at": "2014-01-22T12:13:52.000Z",
            "id": "425964529168957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades deste para\u00edso chamado rio Pregui\u00e7as, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/xkJUhyzz6Y"
        },
        {
            "author_id": "226301414",
            "created_at": "2014-01-22T11:53:01.000Z",
            "id": "425959281012121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MusTrav: Phong Nha: Phong Nha Vietn   Pegamos um trem em Hue e partimos p Phong Nha um parque nacional com alg... http://t.co/RcXJUhoDwY"
        },
        {
            "author_id": "1722092718",
            "created_at": "2014-01-22T11:53:00.000Z",
            "id": "425959280135516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phong Nha: Phong Nha Vietn   Pegamos um trem em Hue e partimos p Phong Nha um parque nacional com algumas das ... http://t.co/40jrA0En5Y"
        },
        {
            "author_id": "1631521656",
            "created_at": "2014-01-22T11:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "RSBR_ROL"
                    }
                ]
            },
            "id": "425955110364389376",
            "in_reply_to_user_id": "454290853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@RSBR_ROL: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso do Sul - Brasil \n\nhttp://t.co/EkgTXWsb7V\u201d"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-22T10:51:32.000Z",
            "id": "425943809961512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para a Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/EppOvR6WyR"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-01-22T09:48:27.000Z",
            "id": "425927934960881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no link abaixo.... http://t.co/CRNFukhALQ"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-22T08:37:23.000Z",
            "id": "425910049530470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #matanajwaquiz  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "39339650",
            "created_at": "2014-01-22T07:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.17824835,
                        36.11923618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8fa6d7a33b83ef26"
            },
            "id": "425893793674440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma foto da tarde de hoje no Sul do Parque Nacional do Grand Canyon! Sem palavras ! http://t.co/mMeNDmzTy1"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2014-01-22T05:58:02.000Z",
            "id": "425869949664378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guludo Beach Lodge, Parque Nacional das Quirimbas. Mo\u00e7ambique no seu m\u00e1ximo explendor. Info&amp;Reservas:... http://t.co/vN4jdzOYrB"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-22T02:53:13.000Z",
            "id": "425823438368825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso do Sul - Brasil http://t.co/Q616qrgbCD"
        },
        {
            "author_id": "1447200535",
            "created_at": "2014-01-22T00:21:15.000Z",
            "id": "425785191856996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro o Parque Nacional do Ger\u00eas, adorava ter l\u00e1 uma casa de f\u00e9rias."
        },
        {
            "author_id": "865209290",
            "created_at": "2014-01-21T23:57:27.000Z",
            "id": "425779204266143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemLegenda @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/NL9DLfX7fW"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-01-21T23:53:52.000Z",
            "id": "425778302398107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3, a... http://t.co/v0RjbzDuKr"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-01-21T23:49:12.000Z",
            "id": "425777127292960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas duas \u00faltimas semanas, a equipe do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), juntamente com volunt\u00e1rios... http://t.co/6EaJfultmF"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2014-01-21T23:43:16.000Z",
            "id": "425775632925327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o use o nome de Deus em v\u00e3o, irm\u00e3o.\" @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/KHjBmBp8eu"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-21T23:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425770180116234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de areia. Maranh\u00e3o, 15 jan 14. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2KhFENg4vN"
        },
        {
            "author_id": "67785290",
            "created_at": "2014-01-21T22:48:41.000Z",
            "id": "425761898152202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consigo explicar, nem entender a energia ou como eu me sinto bem toda vez que visito o Parque Nacional do Igua\u00e7u, s\u00f3 sentir."
        },
        {
            "author_id": "549234960",
            "created_at": "2014-01-21T22:05:54.000Z",
            "id": "425751133038977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valor do transporte e"
        },
        {
            "author_id": "585241286",
            "created_at": "2014-01-21T22:05:18.000Z",
            "id": "425750979514875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu tem novos valores"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-21T21:51:38.000Z",
            "id": "425747542853169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/2MAu9tYYSx"
        },
        {
            "author_id": "110194275",
            "created_at": "2014-01-21T21:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.99455168,
                        -3.72100242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "425744090131861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando a melhor vista da nossa vida \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de 7 Cidades http://t.co/chOYorY7PW"
        },
        {
            "author_id": "39142268",
            "created_at": "2014-01-21T21:30:00.000Z",
            "id": "425742098126864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o noturna do Lago Maligne, que est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no... http://t.co/GYfpf2IF99"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:23.000Z",
            "id": "425741688888250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/aMQYRNAcc4"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:11.000Z",
            "id": "425741641089970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/EyKH7UBsNR"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:01.000Z",
            "id": "425741598459052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/9Ojbios13A"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-21T21:14:01.000Z",
            "id": "425738075046961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/s5skbLPu5M"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2014-01-21T21:12:46.000Z",
            "id": "425737758213042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/G64ap0BJVK"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2014-01-21T21:12:45.000Z",
            "id": "425737753876103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/4AGo2DD7VS"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-01-21T21:07:19.000Z",
            "id": "425736390253350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Abruzzo, no inverno. http://t.co/fgvPbFpFUm"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-01-21T20:50:03.000Z",
            "id": "425732043935584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG abre inscri\u00e7\u00f5es para Caminhadas de Ver\u00e3o. http://t.co/r1z5YMcJZJ"
        },
        {
            "author_id": "302648616",
            "created_at": "2014-01-21T20:31:59.000Z",
            "id": "425727497024454656",
            "in_reply_to_user_id": "168643161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wstruck Tipo o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Museu Nacional da UFRJ ou a  Floresta da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "505305728",
            "created_at": "2014-01-21T20:26:59.000Z",
            "id": "425726238242529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s muito linda!"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2014-01-21T20:15:10.000Z",
            "id": "425723265311834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Leonardo Lamounier aproveitou a vista do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Vargem Bonita (MG), para... http://t.co/au6F2uvQ6F"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-01-21T20:11:21.000Z",
            "id": "425722305453375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os valores com o reajuste aqui:\n\nhttp://t.co/Wp5oroj14u http://t.co/MEmN6TnxMc"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:43.000Z",
            "id": "425722146652819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a... http://t.co/gNnM2pCsbH"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:29.000Z",
            "id": "425722088033243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/ZSRtpc5xCZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:27.000Z",
            "id": "425722077778157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/xWNaHm5zg0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:20.000Z",
            "id": "425722048724205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/qhUbZxK7rE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-21T20:09:36.000Z",
            "id": "425721865198661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/sOdVNsc01d"
        },
        {
            "author_id": "33538913",
            "created_at": "2014-01-21T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "425711907308572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_turismo: Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes. http://t.co/56RGeW7zj1\""
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:43.000Z",
            "id": "425710570013093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/ap3G6oU2AE"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:34.000Z",
            "id": "425710531555508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/n9F0wWAU3y"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:05.000Z",
            "id": "425710410504110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nambung, na Austr\u00e1lia, fica a 3 horas de carro ao norte de Perth. \u00c9 uma paisagem de deserto... http://t.co/yDbUTE7ryh"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:03.000Z",
            "id": "425710399506636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes. http://t.co/lyx821eAnG"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-21T19:13:29.000Z",
            "id": "425707739981967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes http://t.co/BFjXYUYp2q"
        },
        {
            "author_id": "1619336918",
            "created_at": "2014-01-21T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jpossebon"
                    }
                ]
            },
            "id": "425705257557958656",
            "in_reply_to_user_id": "140118499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jpossebon HEUHEUEHUEHUEH' \u00e1rea protegida. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-01-21T18:56:19.000Z",
            "id": "425703422310879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um patrim\u00f4nio natural da humanidade? Na regi\u00e3o central do Brasil est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/N3w0gHge0p"
        },
        {
            "author_id": "2255915184",
            "created_at": "2014-01-21T18:16:35.000Z",
            "id": "425693419709550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de macaco prego ou bugio. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Registro de pesquisa de campo. Ponte Serrada - SC http://t.co/2eTExnkYDE"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-01-21T18:06:47.000Z",
            "id": "425690954842914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Da Serra Do Cipo est\u00e1 localizado a apenas 100 km de Belo Horizonte!! Venha conhecer o \"Jardim... http://t.co/XMsMUjCKP4"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2014-01-21T18:03:14.000Z",
            "id": "425690061523259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto boa parte do Brasil tem temperaturas elevadas, Parque Nacional do Itatiaia tem agora 16,1 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1134727987",
            "created_at": "2014-01-21T17:55:08.000Z",
            "id": "425688025314492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do \"Caminhadas de Ver\u00e3o\", da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. O trajeto, de 3 Km, possui uma variada vegeta\u00e7\u00e3o. http://t.co/6Gzlty5O7H"
        },
        {
            "author_id": "52049800",
            "created_at": "2014-01-21T17:23:49.000Z",
            "id": "425680144083079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT Nauru far\u00e1 a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau Brasil. Equipe j\u00e1 em treinamento.  http://t.co/FAKL7Ih43o"
        },
        {
            "author_id": "273499659",
            "created_at": "2014-01-21T16:54:57.000Z",
            "id": "425672879146287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dona dos meus sonhos... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/7JU7qG00yv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "_carolmaiaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663897279156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @_carolmaiaa: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jwcIwFEcgx"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:19:03.000Z",
            "id": "425663843638202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @AlineCrisCorrea: Catarataras \ud83d\ude4b (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 12 others) http://t.co/ndtcbr8Vr1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663791045804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @wgui3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/TVjXz8UFWX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "andre_cardoso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663740537995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @andre_cardoso_: Fazer um rapel aqui (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/bZSz3ls9Cb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-21T16:12:23.000Z",
            "id": "425662164548853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que todos possam aproveitar com conforto e seguran\u00e7a as cachoeiras e quedas d`\u00e1guas do Parque Nacional da... http://t.co/2HcHgTKUfW"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-01-21T15:53:32.000Z",
            "id": "425657422594981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre uma incr\u00edvel variedade de plantas e animais nos saf\u00e1ris do Kruger National Park: http://t.co/mvf7cg2xLT"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-01-21T14:56:08.000Z",
            "id": "425642979320401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque e suas zonas-tamp\u00e3o ocupam a margem direita do Rio Guadalquivir em seu estu\u00e1rio com o Atl\u00e2ntico.... http://t.co/4U8CzIKgLm"
        },
        {
            "author_id": "48347621",
            "created_at": "2014-01-21T13:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "425624141811548160",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo investe R$ 955 mil no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/9qannGsSy3 @circuitocipo"
        },
        {
            "author_id": "15706833",
            "created_at": "2014-01-21T13:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425622311245742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "All about Igua\u00e7u. (#instavideo) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LKJMpyxqjI"
        },
        {
            "author_id": "26913785",
            "created_at": "2014-01-21T12:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "425610003199057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! \ud83d\udc5f\ud83d\udc4d\u2600\ufe0f #Trail #Ridge #Fitness @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/iZBOhvGTuy"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-01-21T12:44:34.000Z",
            "id": "425609865537396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro // Incr\u00edvel!\n\nUma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional... http://t.co/Qgs4y1dOs9"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-01-21T12:08:14.000Z",
            "id": "425600722323775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 j\u00e1 chegou e se na sua lista de objetivos para este ano estava mexer mais o corpo para um dia a dia mais... http://t.co/hnKydrLGVK"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-01-21T11:26:40.000Z",
            "id": "425590263554539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha. Voc\u00ea pode adquirir seu ingresso online pelo nosso site.\nhttp://t.co/quP8tEbsJj"
        },
        {
            "author_id": "144702461",
            "created_at": "2014-01-21T11:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425587341974331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari - Cataratas do Igua\u00e7u... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/rB2pNFdOcc"
        },
        {
            "author_id": "144702461",
            "created_at": "2014-01-21T10:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425582002252046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas l\u00e1 vamos n\u00f3s. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/DvbyLxn540"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-01-21T10:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 88,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "425581275705901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis que ocupam Parque Nacional alertam que v\u00e3o resistir http://t.co/pTyon2vJA4 via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-01-21T10:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 88,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "425580888722653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis que ocupam Parque Nacional alertam que v\u00e3o resistir http://t.co/L9taRAwfMs via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2014-01-21T10:09:15.000Z",
            "id": "425570780135436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Parque Nacional do Itatiaia teve mais um amanhecer frio: 8,3 graus. Previs\u00e3o do dia \u00e9 que chegue a 18 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "821790571",
            "created_at": "2014-01-21T09:36:41.000Z",
            "id": "425562586852388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica http://t.co/zk64aUIUfC"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-21T03:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "familianatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "425475658014146560",
            "in_reply_to_user_id": "2180679805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familianatrilha na cachoeira do Mandira, reserva extrativista e \u00e1rea quilombola em Cananeia, litoral de SP  http://t.co/UsInxEWTqa"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-21T03:48:47.000Z",
            "id": "425475034769932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui o mapa da comunidade -  http://t.co/7PZWRwF5I0 e da Reserva Extrativista do Mandira, em Cananeia - SP http://t.co/sjZwnQJOk3"
        },
        {
            "author_id": "394397980",
            "created_at": "2014-01-21T03:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lullylucky"
                    }
                ]
            },
            "id": "425465916466278400",
            "in_reply_to_user_id": "12754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lullylucky Outro lugar nesse Rio q acho muito legal \u00e9 o Parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "622308156",
            "created_at": "2014-01-21T01:06:24.000Z",
            "id": "425434167493812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00fapula Rondavels - Parque Nacional del Serengeti, Tanzania, \u00c1frica. http://t.co/VpWdpLpUAg"
        },
        {
            "author_id": "36162988",
            "created_at": "2014-01-21T01:00:04.000Z",
            "id": "425432573368877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Rio \u00e9 o Mais Visitado do Pa\u00eds em 2013.\n\nParque Nacional da Tijuca: 2,9 milh\u00f5es de visitantes em 2013... http://t.co/f0NNkB75uL"
        },
        {
            "author_id": "2291793332",
            "created_at": "2014-01-20T23:10:13.000Z",
            "id": "425404931051233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rede Record tava gravando em v\u00e1rios lugares do Piau\u00ed, at\u00e9 num parque nacional aqui perto."
        },
        {
            "author_id": "23105848",
            "created_at": "2014-01-20T23:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3256564,
                        -10.22828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "425404139175440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins. #permian #petrified #forest @ Barra do Ouro http://t.co/pz94avcyng"
        },
        {
            "author_id": "174100430",
            "created_at": "2014-01-20T22:47:13.000Z",
            "id": "425399141968404481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda q eu j\u00e1 vi na vida!!!!!! @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/flIlQYXNKr"
        },
        {
            "author_id": "265562075",
            "created_at": "2014-01-20T22:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425388430357696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2r2sgD5zIL"
        },
        {
            "author_id": "196801687",
            "created_at": "2014-01-20T21:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425384605538328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros. :) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nlpUlqa4ul"
        },
        {
            "author_id": "37273949",
            "created_at": "2014-01-20T21:46:49.000Z",
            "id": "425383942255308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibituruna vira Monumento Natural Estadual\n\nA san\u00e7\u00e3o da lei que estabelece os limites do Monumento Natural... http://t.co/GxCokoHyyW"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-01-20T21:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "WSarai"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.14075714,
                        48.53211773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9ca5e9c6844681f"
            },
            "id": "425380091208929280",
            "in_reply_to_user_id": "35017628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tb na zona de amortecimento RT @WSarai: #STJ-\u00c9 comp federal a investig e o julg de crime ambiental em parque nacional http://t.co/zlcNpla3an"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2014-01-20T21:24:07.000Z",
            "id": "425378230548193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#STJ: \u00c9 compet. federal a investiga\u00e7 e o julgamto de crime ambiental em parque nacional, mesmo... http://t.co/6gm3lwAK3z"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-01-20T20:34:41.000Z",
            "id": "425365787574927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Meu Cantinho foi a \u00faltima a ser criada: Ao todo, o Estado conta com 3... http://t.co/hvcuEuBo6H"
        },
        {
            "author_id": "96649989",
            "created_at": "2014-01-20T20:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425365221767925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem maravilhosa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #sunset #maranhao #amazing @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2SJ913qlc8"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2014-01-20T19:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "425354596450435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/vdCJrrwyOV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1019027569",
            "created_at": "2014-01-20T19:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2365831,
                        -22.9928337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425350580127948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca#Rio de Janeiro http://t.co/HfEqtYr7fD"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-20T18:38:24.000Z",
            "id": "425336523131613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outra do Parque Nacional do Monte Roraima. http://t.co/FJ5IzIeFJo"
        },
        {
            "author_id": "234197728",
            "created_at": "2014-01-20T18:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425335335292526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GW8SAW2vsK"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-20T18:13:26.000Z",
            "id": "425330242497314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/pRqo5FEhQ5"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2014-01-20T18:11:06.000Z",
            "id": "425329652597817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus - G1 Amazonas - Amazonas TV... http://t.co/G5Gih5uzIi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-20T18:05:36.000Z",
            "id": "425328269416615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Divulgado balan\u00e7o de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/7b8x2dt8G0"
        },
        {
            "author_id": "96649989",
            "created_at": "2014-01-20T17:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425313947760476162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awesome \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/E6XFBnks8i"
        },
        {
            "author_id": "110210987",
            "created_at": "2014-01-20T15:45:01.000Z",
            "id": "425292889552613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Recorriendo la costa nordeste de #Brasil :: Leer... http:/ http://t.co/XUkAdjdM45"
        },
        {
            "author_id": "461520948",
            "created_at": "2014-01-20T15:41:42.000Z",
            "id": "425292054898307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONPAM analisa proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na serra das vertentes http://t.co/xcOBZeBpT3"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-20T15:12:40.000Z",
            "id": "425284750970851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meaipe!!\n\nEncerando a viagem de Abrolhos Parque Nacional Marinho http://t.co/P5fevhN2ss"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2014-01-20T15:00:03.000Z",
            "id": "425281575891116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um dos lugares prediletos dos amantes da natureza. As montanhas e o inverno... http://t.co/mOypgCTPsB"
        },
        {
            "author_id": "156676008",
            "created_at": "2014-01-20T14:58:24.000Z",
            "id": "425281160323682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ZeA34OPDNC"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-01-20T14:31:15.000Z",
            "id": "425274326502227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/01 11:47 -  Parque do Rio \u00e9 o mais visitado do Pa\u00eds em 2013: Menor parque nacional do Brasil, o Parque da T... http://t.co/Ry72Mve98F"
        },
        {
            "author_id": "202451813",
            "created_at": "2014-01-20T14:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "425268120891445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado natural! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NaORh6evK0"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2014-01-20T13:58:48.000Z",
            "id": "425266160071106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os nossos programas nos EUA que visitam o Parque Nacional Arches - http://t.co/JyvkNclagr http://t.co/kKXUoSz10P"
        },
        {
            "author_id": "72831290",
            "created_at": "2014-01-20T13:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425263639692857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Iom88fwJNZ"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2014-01-20T13:48:39.000Z",
            "id": "425263608113946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus - G1 Amazonas - Bom Dia... http://t.co/d9bLYDlTil"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-20T13:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "425257198332022785",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial #SOSParquesdoBrasil contra a reabertura da antiga Estrada do Colono no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u @PNUMABrasil"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-20T13:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "425256708567363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSParquesdoBrasil contra a reabertura da antiga Estrada do Colono no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u @sosma"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-20T13:07:36.000Z",
            "id": "425253277916069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) MEANDROS DO ARAGUAIA - TO: http://t.co/XkZBruchms"
        },
        {
            "author_id": "227289801",
            "created_at": "2014-01-20T13:05:03.000Z",
            "id": "425252634174316545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis Quin http://t.co/Nro8WM5rKw"
        },
        {
            "author_id": "89531918",
            "created_at": "2014-01-20T12:47:21.000Z",
            "id": "425248181463416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is possui cerca de 155 Mil Hectares repleto de dunas, Rios, Lagoas e Manguezais. Tendo... http://t.co/gJ6Ely6ASC"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-20T11:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425230697943814145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diiaaa!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/j1aNENdzzF"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-20T11:14:39.000Z",
            "id": "425224850521604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda \u00e9 dia de visitar o Parque Nacional da Serra Geral, c\u00e2nion Fortaleza. Sol e visibilidade \u00f3tima. http://t.co/99NL2IxJ4G"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2014-01-20T11:00:00.000Z",
            "id": "425221165603622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da \u00c1rvore Joshua, na Calif\u00f3rnia, EUA http://t.co/5gW8Zf02ry"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-01-20T10:59:43.000Z",
            "id": "425221091377025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ba\u00eda dos Golfinhos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos locais mais prov\u00e1veis\u2026 http://t.co/skps6UMPve"
        },
        {
            "author_id": "16927936",
            "created_at": "2014-01-20T09:51:41.000Z",
            "id": "425203974107824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna, em Governador Valadares, MG. http://t.co/8YsD3yewiT"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2014-01-20T06:21:04.000Z",
            "id": "425150968238321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/0bKfPDTJfn"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2014-01-20T06:13:01.000Z",
            "id": "425148941890363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/Tu8KLrWPEv"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2014-01-20T06:12:34.000Z",
            "id": "425148827889184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/PmhBSwi1aX"
        },
        {
            "author_id": "464259474",
            "created_at": "2014-01-20T05:25:55.000Z",
            "id": "425137090968707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por do sol na Serra da Estrela(Parque Nacional) Portugal. http://t.co/mTb0SuCIrI"
        },
        {
            "author_id": "53785636",
            "created_at": "2014-01-20T03:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "RSBR_ROL"
                    }
                ]
            },
            "id": "425113098362843136",
            "in_reply_to_user_id": "454290853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@RSBR_ROL: Chile: Parque Nacional Hurquehue \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios nas imedia\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n e Villarrica http://t.co/6UHT7SP9Nf\u201d Oh!\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "48875310",
            "created_at": "2014-01-20T03:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "RSBR_ROL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.82369327,
                        40.69053755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b6ea2e341ba4356f"
            },
            "id": "425111287107190784",
            "in_reply_to_user_id": "454290853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201c@RSBR_ROL: Chile: Parque Nacional Hurquehue \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios nas imedia\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n e Villarrica http://t.co/3qc52m2JGL\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2014-01-20T02:57:01.000Z",
            "id": "425099617559404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/XF40DEZOUr"
        },
        {
            "author_id": "70181343",
            "created_at": "2014-01-20T02:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52388,
                        -20.30411667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "425087261383086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver voc\u00eas do outro lado, aqui do outro eu consigo me orientar! @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/yKD8og47C7"
        },
        {
            "author_id": "58212661",
            "created_at": "2014-01-20T02:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.76203918,
                        19.15878965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "425086239961014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim \u00e9 a paisagem no caminho para o nevado.... Fant\u00e1stico @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/LNbbXNcoFc"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T01:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Forcolen1"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425071183709495296",
            "in_reply_to_user_id": "125657823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Forcolen1 Olha o que fizeram &gt; show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g foto do @alexandrewoolf"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425068154448920576",
            "in_reply_to_user_id": "939616680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrewoolf Cara que absurdo ! Como pode essa gente fazer isso com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? T\u00f4 revoltado. Precisa ser divulgado."
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "globorjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "425067576167653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @globorjtv Olha o que fizeram !!!"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "silvanaramiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "425067362971156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @silvanaramiro Olha o que fizeram !!!"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "InformeSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "425066550970703873",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO @RadarCostaVerde @informesg @eduardopaes_ Formadores de opini\u00e3o, Show Cazuza Ipanema, \"gente\" destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "425066471736098816",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO @RadarCostaVerde @informsg @eduardopaes_ Formadores de opini\u00e3o, Show Cazuza Ipanema, \"gente\" destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425065240460402688",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj Olha o que essa gente ignorante fez &gt; Show do Cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/fzFgaTu6Fk"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425064914940485632",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj  Olha o que essa gente ignorante fez &gt; Show do Cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/QT7iTBaJ7g"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425064492179787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL !! http://t.co/QT7iTBaJ7g LAMENT\u00c1VEL  !! GENTE IGNORANTE !"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-20T00:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425063937617698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ventinho gostoso vindo do Parque Chico Mendes! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/kzKMfedvbe"
        },
        {
            "author_id": "148506381",
            "created_at": "2014-01-20T00:34:18.000Z",
            "id": "425063703638069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shavua Tov \n\nO lugar mais bonito de Ramat Gan \u00e9 o Parque Nacional. Imagine viver em uma cidade com um parque como... http://t.co/XRaLxF9uRg"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425062100881272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @minc_rj Olha o que fizeram !!!!"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:44.000Z",
            "id": "425062047710081026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que delimita Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna http://t.co/UXqoumPaLX"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425061991774838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @eduardopaes_  Olha o que fizeram !!"
        },
        {
            "author_id": "10411272",
            "created_at": "2014-01-20T00:21:58.000Z",
            "id": "425060597731172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/RngaDIXAxY"
        },
        {
            "author_id": "1601519586",
            "created_at": "2014-01-20T00:05:17.000Z",
            "id": "425056399119220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NFLnoEsporteInterativo Ol\u00e1s Equipe E I, Cheguei chegando direto do Parque Nacional das Andorias em Ouro Preto p/BH so pra ver NFL. Go Go 49"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-01-19T23:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425044272434266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wrC08junwQ"
        },
        {
            "author_id": "62327655",
            "created_at": "2014-01-19T22:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "425029205244788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu da noiva (feat. Avulsa) @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/jxJPXUqVp5"
        },
        {
            "author_id": "110699146",
            "created_at": "2014-01-19T22:07:25.000Z",
            "id": "425026737014329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi assim...muito dif\u00edcil!!! Kkkk \ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AJLM5PJoWw"
        },
        {
            "author_id": "35875658",
            "created_at": "2014-01-19T20:57:46.000Z",
            "id": "425009208593895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Arvorismo no Parque Nacional Igua\u00e7u\" http://t.co/dELjNhxXDa"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2014-01-19T19:46:27.000Z",
            "id": "424991260751843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Sert\u00e3o do Piau\u00ed, pede socorro: https://t.co/cxXPMCtDt9"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-01-19T19:46:22.000Z",
            "id": "424991239620943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus: Bens foram saqueados e pichados; bibliote... http://t.co/mqVOUkuM6q"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-19T19:43:17.000Z",
            "id": "424990465356611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c9RIAS ESTUDANDO ( filho de bi\u00f3loga)!!!! \u2014 viajando para Mata Atl\u00e2ntica de Reserva Biologica Uniao. http://t.co/2pwryTVwq8"
        },
        {
            "author_id": "165491459",
            "created_at": "2014-01-19T19:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56804537,
                        -25.55396608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424990293860294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/B7RERWN8Sk"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-19T18:54:51.000Z",
            "id": "424978275476459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!!\n\nMais uma operacao em Abrolhos Parque Nacional Marinho!!!\n\nMaravilha!!! http://t.co/MJ8aA951wZ"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2014-01-19T18:53:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424977863784144896",
            "in_reply_to_user_id": "1631512542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icchabodcrane \u00e9 uma cidade no mar do caribe (que nem cartagena). santa marta \u00e9 uma merda, mas tem um parque nacional lind\u00edssimo por perto"
        },
        {
            "author_id": "269903376",
            "created_at": "2014-01-19T18:48:38.000Z",
            "id": "424976711395332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9Li6s3FJkN"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:29.000Z",
            "id": "424974913053552642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus: Bens foram saqueados e pichados; bibliote... http://t.co/iN6al05RFG"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:28.000Z",
            "id": "424974907727159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/R9yzLDefeb"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:28.000Z",
            "id": "424974906598895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/PZRkqqYe30"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:27.000Z",
            "id": "424974904577257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/lYkubFxtf8"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-01-19T18:33:35.000Z",
            "id": "424972923334832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/2jyOGkhR2y"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-01-19T18:30:36.000Z",
            "id": "424972172411817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/Sb0OLzzJjm"
        },
        {
            "author_id": "47049001",
            "created_at": "2014-01-19T18:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424971105573830657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso?!?! #NoFilter @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/C4FEfYOLaE"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-19T18:10:15.000Z",
            "id": "424967054446182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/HykABZptwO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-19T18:06:41.000Z",
            "id": "424966152964808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus\n http://t.co/AsX2YNWEp5"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2014-01-19T18:00:22.000Z",
            "id": "424964566024720385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/ybH0O6BqP4"
        },
        {
            "author_id": "203337610",
            "created_at": "2014-01-19T17:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424964141569548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ID0K33t6pu"
        },
        {
            "author_id": "62327655",
            "created_at": "2014-01-19T17:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424961173717782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora nadar??? @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/UprNvcmVJX"
        },
        {
            "author_id": "202573678",
            "created_at": "2014-01-19T17:06:12.000Z",
            "id": "424950933152628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 13 others http://t.co/P5kR1ADYca"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-01-19T17:00:02.000Z",
            "id": "424949383373651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um dos lugares prediletos dos amantes da natureza. As montanhas e o inverno... http://t.co/BuTyFgemtm"
        },
        {
            "author_id": "59902156",
            "created_at": "2014-01-19T16:16:11.000Z",
            "id": "424938345878552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibituruna agora sob a responsabilidade do IEF\n\nDelimitada \u00e1rea do Monumento Natural Pico do Ibituruna\n\nGovernador... http://t.co/TaCNpc0DeC"
        },
        {
            "author_id": "198617535",
            "created_at": "2014-01-19T16:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424936629007314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E cada dia ser melhor por voc\u00ea !!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f\ud83d\udc8f\ud83d\udc98 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/VwE5GGs3ed"
        },
        {
            "author_id": "248834881",
            "created_at": "2014-01-19T16:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424935842181046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeiras #LindoDemais #Doming\u00e3o #FlorestaDaTijucaRJ @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2SlzSUlN6j"
        },
        {
            "author_id": "221363854",
            "created_at": "2014-01-19T15:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424931696765837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo uma das 7 maravilhas do mundo com (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 15 others) http://t.co/ovVfeHjeLa"
        },
        {
            "author_id": "74170576",
            "created_at": "2014-01-19T15:41:37.000Z",
            "id": "424929648666214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \u00c1guas da Bocaina se vale da ferramenta de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), por meio da... http://t.co/ZISNMYjn7h"
        },
        {
            "author_id": "178903532",
            "created_at": "2014-01-19T15:07:50.000Z",
            "id": "424921146396393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a posi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/B03xHn1Ytg"
        },
        {
            "author_id": "210783798",
            "created_at": "2014-01-19T14:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424917271845548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fMGQ499VCk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-19T14:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424916819057868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/BQEBKP9I1C"
        },
        {
            "author_id": "138536648",
            "created_at": "2014-01-19T13:18:12.000Z",
            "id": "424893556948729857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xBYUcV1SFp"
        },
        {
            "author_id": "1829243520",
            "created_at": "2014-01-19T13:11:04.000Z",
            "id": "424891760548921345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajem e turismo: Parque Nacional da Serra da capivara. http://t.co/DdRVvdTGiP"
        },
        {
            "author_id": "289623471",
            "created_at": "2014-01-19T13:01:55.000Z",
            "id": "424889459508006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monumento Natural Cavernas de Martins \u00e9 discutido. Leia mais: http://t.co/pCGUnAcRUA"
        },
        {
            "author_id": "138536648",
            "created_at": "2014-01-19T12:44:15.000Z",
            "id": "424885011763187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora curtir a Serra. \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fJZN4JlGzy"
        },
        {
            "author_id": "15435354",
            "created_at": "2014-01-19T12:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "eldanelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "424878611381112832",
            "in_reply_to_user_id": "1174968979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eldanelo Mira: http://t.co/P7ppOE9cpC"
        },
        {
            "author_id": "477051871",
            "created_at": "2014-01-19T12:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "424875661791342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia doming\u00e3o!!!!! #Jericoacora #Cear\u00e1 \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RFbUtF1cHY"
        },
        {
            "author_id": "599537612",
            "created_at": "2014-01-19T12:00:01.000Z",
            "id": "424873879077916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que no Brasil n\u00e3o tem lugares fant\u00e1sticos como esse?\n\n\u00c0 primeira vista, o Parque Nacional dos... http://t.co/LKdi9uf465"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-19T11:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424868172471484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/d2FkVi5fWD"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-01-19T11:31:51.000Z",
            "id": "424866793782398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado  http://t.co/7BPdTNrknW"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-19T11:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424866627449286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se preocupe em entender, viver ultrapassa qualquer entendimento. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/EcJUBTgFuF"
        },
        {
            "author_id": "66382424",
            "created_at": "2014-01-19T11:27:10.000Z",
            "id": "424865612247351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Me sinto como se tivesse feito  muscula\u00e7\u00e3o ontem o dia inteiro. Tudo doi! Lembrancinha da visita ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-19T11:00:01.000Z",
            "id": "424858778715316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral - Interior do Canyon Malacara http://t.co/rDlxCoSvZa"
        },
        {
            "author_id": "769211376",
            "created_at": "2014-01-19T10:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "424855385879887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/qmj7fhQxqM"
        },
        {
            "author_id": "46297952",
            "created_at": "2014-01-19T07:57:12.000Z",
            "id": "424812773697388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Ibituruna vira monumento natural estadual - Gerais - Estado de Minas http://t.co/ZVexsrrpWq"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-01-19T05:30:57.000Z",
            "id": "424775967702122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com os c\u00e1lculos de pesquisadores da Universidade de Utah, o vulc\u00e3o situado sob o Parque Nacional de... http://t.co/3mayTr0O5X"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-19T03:50:01.000Z",
            "id": "424750565999271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #swanseavcity  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-19T03:26:31.000Z",
            "id": "424744654446137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chile: Parque Nacional Hurquehue \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios nas imedia\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n e Villarrica http://t.co/FbE7gJjrVE"
        },
        {
            "author_id": "1562673186",
            "created_at": "2014-01-19T02:08:46.000Z",
            "id": "424725086667436033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV UFSC exibe especial sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: A TV UFSC reapresenta neste domingo, 22, \u00e0s 21h... http://t.co/7Z1eO14D4Q"
        },
        {
            "author_id": "56185183",
            "created_at": "2014-01-19T01:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03733353,
                        -20.00718189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424720112839839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhar \u00e9 o que h\u00e1! #mergulho #fish #river #watershot #mg #brazil @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/8AvcSkkmWF"
        },
        {
            "author_id": "103902198",
            "created_at": "2014-01-19T01:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "424716981527666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sossego - LS Jack\n#beautiful #song #lsjack #rock #natureza #nature #instamusic @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/k3ZGLFtmVg"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:33.000Z",
            "id": "424706410018918402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/9XCvK06ZWs"
        },
        {
            "author_id": "485827703",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:26.000Z",
            "id": "424706382797877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/JGJPNetZdc"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:24.000Z",
            "id": "424706372068864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/9XCvK06ZWs http://t.co/YHyaqCIqse"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-01-19T00:23:20.000Z",
            "id": "424698555488796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/CocHkdxd1v"
        },
        {
            "author_id": "26473163",
            "created_at": "2014-01-19T00:01:13.000Z",
            "id": "424692986606546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, #Portugal. 2007. #viajar #travel http://t.co/kgBGOe2oQD"
        },
        {
            "author_id": "221810164",
            "created_at": "2014-01-18T23:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "424685767919951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho alto. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/OBEF2f3lAL"
        },
        {
            "author_id": "65128506",
            "created_at": "2014-01-18T23:11:13.000Z",
            "id": "424680405011542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitamos o Parque Nacional de Itatiaia, agora partiu Penedo."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-01-18T23:04:32.000Z",
            "id": "424678723338506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Ibituruna vira monumento natural estadual:  http://t.co/OjcIHHhn44"
        },
        {
            "author_id": "62540198",
            "created_at": "2014-01-18T23:00:03.000Z",
            "id": "424677593917300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia ca\u00edda no Parque Nacional... Calif\u00f3rnia, EUA\n\nVisite nosso blog: http://t.co/dL8PNyP8Vx\nConhe\u00e7a... http://t.co/EBsUQ8zNMh"
        },
        {
            "author_id": "71890905",
            "created_at": "2014-01-18T22:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Davllis"
                    }
                ]
            },
            "id": "424673131383386113",
            "in_reply_to_user_id": "84653980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davllis olha que legal nossa regi\u00e3o http://t.co/JIc8MyVHGW"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-18T22:37:00.000Z",
            "id": "424671794436775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lendo Li\u00e7\u00f5es Aprendidas Sobre o DIAGN\u00d3STICO para Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Manejo de UC. em Reserva Biologica Uniao. http://t.co/Oos9Z7WuD5"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-18T22:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424664603583610881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/H0RfBL3LjO"
        },
        {
            "author_id": "492335335",
            "created_at": "2014-01-18T21:49:35.000Z",
            "id": "424659863097335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa ter\u00e1 ciclovia paralela a BR 469 q ser\u00e1 duplicada !! #Bike"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-01-18T21:36:13.000Z",
            "id": "424656497671671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no C\u00e2nion Fortaleza \u2014 Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/qK2PqHeuii"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-18T21:21:38.000Z",
            "id": "424652826472902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje, da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/Q0M2mM8B0W"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-18T21:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424648872691249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/9yvRyF5FEV"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-01-18T20:38:26.000Z",
            "id": "424641957353119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que delimita Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna: \n\n    Vi... http://t.co/TABj4TS6T0"
        },
        {
            "author_id": "61173250",
            "created_at": "2014-01-18T19:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "424623864128483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/n1Cci3TXfk"
        },
        {
            "author_id": "67698063",
            "created_at": "2014-01-18T19:20:49.000Z",
            "id": "424622424567447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para construir shoppings hoje em dia, ou passa pela cabe\u00e7a do povo, ou invade uma \u00e1rea protegida pela mata... http://t.co/PZ2mORw7CV"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-18T19:17:27.000Z",
            "id": "424621576995479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal (shared via SlingPic) http://t.co/y8hoZFcTwe"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-01-18T18:42:14.000Z",
            "id": "424612715160555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/lXqZGmU7Q5"
        },
        {
            "author_id": "146449325",
            "created_at": "2014-01-18T18:35:31.000Z",
            "id": "424611023887552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MORE ABOUT PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA, PIAUI, BRAZIL, IN SERIOUS DANGER!!!! http://t.co/JSfkZlxAqp"
        },
        {
            "author_id": "551965147",
            "created_at": "2014-01-18T18:00:01.000Z",
            "id": "424602089520922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MUDEOMUNDO #SUSTENTABILIDADE\n\nCon Dao \u00e9 um arquip\u00e9lago do Vietn\u00e3 onde se encontra o Parque nacional de Con... http://t.co/zuGeCNAEhC"
        },
        {
            "author_id": "140185014",
            "created_at": "2014-01-18T17:56:19.000Z",
            "id": "424601156187615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D9ar04DFOR"
        },
        {
            "author_id": "294315761",
            "created_at": "2014-01-18T17:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.867213,
                        -4.0513065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "424596708086267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde Maravilhosa.  annyduartee  randersonramos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OvHi03ZooE"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-01-18T17:32:10.000Z",
            "id": "424595079597010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias da UFSC \u00bb TV UFSC exibe especial sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/oUzn9nTQ6t"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-01-18T16:47:23.000Z",
            "id": "424583808823099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/0nOjzdXMFP"
        },
        {
            "author_id": "27712276",
            "created_at": "2014-01-18T16:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2780809,
                        -22.9672239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424576563137744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Pq Nacional da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cfiy51AjMA"
        },
        {
            "author_id": "70456271",
            "created_at": "2014-01-18T15:34:09.000Z",
            "id": "424565381118697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina | | TV Brasil: http://t.co/VSJPw6KDGQ"
        },
        {
            "author_id": "1598258592",
            "created_at": "2014-01-18T15:04:17.000Z",
            "id": "424557864376860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 n\u00e3o ser feliz? !!#f\u00e9rias#marias#florestadatijuca# @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9o2XWnsMIY"
        },
        {
            "author_id": "2215625620",
            "created_at": "2014-01-18T14:56:57.000Z",
            "id": "424556017318641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza al extremo @ Parque Nacional J. Armando Bermudez http://t.co/ZUQ8URrEIz"
        },
        {
            "author_id": "336517113",
            "created_at": "2014-01-18T14:46:35.000Z",
            "id": "424553410328023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta quase na nossa vez de descer... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/mhhraMh1ZR"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-01-18T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424550733053456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: https://t.co/21ZVXB1eKo"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2014-01-18T14:29:14.000Z",
            "id": "424549042375647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed.\n\nhttp://t.co/xVWur6TlJp \n\nCr\u00e9ditos: Marzinho Justo http://t.co/GdbYHEofyI"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2014-01-18T13:46:58.000Z",
            "id": "424538406706638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estr\u00e9ia da Rebeca nas montanhas - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XItWZu59At"
        },
        {
            "author_id": "463138178",
            "created_at": "2014-01-18T12:00:01.000Z",
            "id": "424511492667351041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos, nele voc\u00ea pode conhecer as incr\u00edveis Cataratas do... http://t.co/MJJ9mPy2pj"
        },
        {
            "author_id": "17439145",
            "created_at": "2014-01-18T11:35:00.000Z",
            "id": "424505194999595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Travel Network - Twizy's em movimento: Eis um v\u00eddeo muito interessante - em Inglaterra no parque nacional ... http://t.co/7CuSZIj4CZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-01-18T11:14:08.000Z",
            "id": "424499944687677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyonlands National Park \u00e9 um parque nacional do Estados Unidos localizado em Utah sudeste perto da cidade de... http://t.co/zNBmiHpgPF"
        },
        {
            "author_id": "185237546",
            "created_at": "2014-01-18T11:00:01.000Z",
            "id": "424496392460337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Andrade tamb\u00e9m enviou sua foto - \"\"Eu e minha Specialized na estrada mais alta do Brasil\" - Parque Nacional... http://t.co/divrRoebzu"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-18T10:56:34.000Z",
            "id": "424495526625959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #hitokana  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2014-01-18T10:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "424492755508015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/5aGigGYeyx"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-18T10:24:25.000Z",
            "id": "424487434576203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "200645353",
            "created_at": "2014-01-18T10:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424487388677541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/0NxpJo5I6w"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2014-01-18T10:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424481447517638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Antonio (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) [pic]: http://t.co/DqQo7ohuNB"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-18T05:46:30.000Z",
            "id": "424417493428338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editorial: Capivara amea\u00e7ada: A crise financeira que amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e0 vi... http://t.co/F4kICbjuFq"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-01-18T02:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "institutoer"
                    }
                ]
            },
            "id": "424366311460700162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @institutoer  Em #Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes: http://t.co/hOdhRbDVKd"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-18T01:55:04.000Z",
            "id": "424359251646373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/1Sernr13mR"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-18T01:32:18.000Z",
            "id": "424353521207476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/TyDf96IiLN"
        },
        {
            "author_id": "40387814",
            "created_at": "2014-01-18T01:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81856596,
                        -14.17522824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "424347135682031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeiro para\u00edso \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/1b8XXHz1GU"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-18T00:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424343270408597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/4LUstNWMIF"
        },
        {
            "author_id": "27969079",
            "created_at": "2014-01-17T23:34:47.000Z",
            "id": "424323947631357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/NiOgrR07ax"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-17T22:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424312700664291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/HrKYDCaCUe"
        },
        {
            "author_id": "552512672",
            "created_at": "2014-01-17T21:34:10.000Z",
            "id": "424293595709845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estudando o parque nacional de Yellowstone para um trabalho de geologia ugh"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-17T21:10:41.000Z",
            "id": "424287684660842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 abriga parque nacional onde fica Pico da Bandeira, terceira maior montanha do Brasil com 2.892m. #MINASGERAIS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-01-17T20:49:01.000Z",
            "id": "424282232497254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 inaugura novo espa\u00e7o do visitante http://t.co/YD9i6d1Myy"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-01-17T20:48:47.000Z",
            "id": "424282174754271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o na Floresta Nacional de Jacund\u00e1 tem plano de manejo aprovado http://t.co/8AYBI19J8p"
        },
        {
            "author_id": "67410783",
            "created_at": "2014-01-17T20:40:39.000Z",
            "id": "424280125983973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-azuis em palmeira na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1 http://t.co/l1Qk78vpPA"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2014-01-17T20:27:44.000Z",
            "id": "424276876136579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado uma das 7 Maravilhas da Natureza do mundo. http://t.co/oczss6xVlz"
        },
        {
            "author_id": "636359326",
            "created_at": "2014-01-17T19:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20996649,
                        -22.80372568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424268710283857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira- parque nacional http://t.co/WkcgBWXzv8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-17T19:47:49.000Z",
            "id": "424266829754691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jacund\u00e1 (RO) tem plano de manejo aprovado =&gt; http://t.co/KWokSjNaaK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-17T19:46:18.000Z",
            "id": "424266447209000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) inaugura novo espa\u00e7o para os visitantes =&gt; http://t.co/allEFeqDPm"
        },
        {
            "author_id": "397623716",
            "created_at": "2014-01-17T19:45:00.000Z",
            "id": "424266119932018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz | Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/LYYfXdO8t1"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424258873827270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madre Naturaleza...!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/bMpfRyCmD0"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-01-17T19:15:45.000Z",
            "id": "424258759259455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #concejos"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424258383412486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little green island!#trees#cataratasdoigua\u00e7u#water @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/mN2y147mnr"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424255669286735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inseparables...#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/0YmDFuxDSm"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T18:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424253868789477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beauty at its maximum expression!!!#rainbow#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/G514fknK3O"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2014-01-17T18:53:00.000Z",
            "id": "424253035762958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 vai ser o ano de explorar todo o Parque Nacional da Chapada das Mesas. :D"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T18:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424247877272338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lili linda de Bia! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/z8UnAtIQlp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-17T18:25:37.000Z",
            "id": "424246142734327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO ATOL DAS ROCAS - RN: http://t.co/lxgdExhi9d"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2014-01-17T17:50:29.000Z",
            "id": "424237300332363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edndo essa tinta feia que o tio Magno inventou *0* #equitativaboards @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque\u2026 http://t.co/C0Dc55EKNr"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2014-01-17T17:32:15.000Z",
            "id": "424232713843798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos aproveitar este \u00f3timo final de semana para conhecer o Parque Nacional de Aparados da Serra #aparadosdaserra... http://t.co/hjz2TXg8KG"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2014-01-17T16:15:24.000Z",
            "id": "424213374118141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BLOG] CONHE\u00c7A E CUIDE DO MONUMENTO NATURAL DAS ILHAS CAGARRAS\n\nReconhecido como um dos cart\u00f5es postais da... http://t.co/F6MMTo2QOI"
        },
        {
            "author_id": "2210861352",
            "created_at": "2014-01-17T13:42:56.000Z",
            "id": "424175004763168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/6XveKrSe6K"
        },
        {
            "author_id": "109911839",
            "created_at": "2014-01-17T13:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "id": "424171529874968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@NaturalezaVital: \u00c1rea protegida.. http://t.co/vuVcVTQVPu\" #reflexi\u00f3n #planeta #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "68135962",
            "created_at": "2014-01-17T13:20:09.000Z",
            "id": "424169268755066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA INTERESSANTE.\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no... http://t.co/qO9intGuVl"
        },
        {
            "author_id": "68135962",
            "created_at": "2014-01-17T13:19:24.000Z",
            "id": "424169082305667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA INTERESSANTE.\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no... http://t.co/hsBNammPb8"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2014-01-17T13:05:30.000Z",
            "id": "424165583379517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes: http://t.co/qz0e916Fny"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-17T12:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "username": "recezimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "424155365152800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita energia. RT @recezimbra: Lugar inexplic\u00e1vel! #cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/47ufXtkwlg"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T11:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424141224925491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebida Nacional del Paraguay... El Terer\u00e9!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/25xghcnAid"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-17T11:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "424140870083158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duna andando! Maranh\u00e3o, 14 jan 14. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/evcl5To4zT"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T10:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424133545221955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exalando beleza no meio da mata. #BeijoNoOmbro @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/gETdJpQu39"
        },
        {
            "author_id": "207148477",
            "created_at": "2014-01-17T10:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "424132820899201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar onde at\u00e9 ateu acredita em Deus\" @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YIXrHAUfYG"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-17T09:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "424116832900243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta, uhuuu! \\o/ @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/dVA68ecT4E"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T08:47:12.000Z",
            "id": "424100579686629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/ftSuuvHnvC"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-01-17T08:47:07.000Z",
            "id": "424100558102728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/HCkph5eagP"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-17T08:46:54.000Z",
            "id": "424100507242598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/qDKiBaWScT"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-01-17T08:46:42.000Z",
            "id": "424100456818683905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite ta... http://t.co/a9uE5f5pvI"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:21.000Z",
            "id": "424084764635586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m es... http://t.co/W7uMyQgzZu"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:15.000Z",
            "id": "424084740367327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/P25N6Xv4EK"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:14.000Z",
            "id": "424084735321591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/IiUchPyJKV"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:14.000Z",
            "id": "424084734117822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/6iW6OcGD1t"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:13.000Z",
            "id": "424084728682016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/xO9AAtDoVE"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:11.000Z",
            "id": "424084720670875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/bT8Sijpkfa"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-17T07:36:16.000Z",
            "id": "424082728531656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/y8Klpdxoho"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-17T07:32:00.000Z",
            "id": "424081656958287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QfZZyGsFJ5"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T07:32:00.000Z",
            "id": "424081655242821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/VQSqqqJtmE"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081653229563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/X5asWDao1m"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081652982095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/2ehIOSc5LA"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:59.000Z",
            "id": "424081651321167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/nY4gNOOVmd"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:58.000Z",
            "id": "424081645574959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/XrPtxsTOTQ"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:55.000Z",
            "id": "424081633830916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/7G7bfZDopt"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:54.000Z",
            "id": "424081632757166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/NVzrWVx4Sq"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:53.000Z",
            "id": "424081625542975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/799vXa3jAf"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:52.000Z",
            "id": "424081623101890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/zwUCooLAgH"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:50.000Z",
            "id": "424081614746832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/gmftzJVXj9"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:48.000Z",
            "id": "424081607247413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/73yR39KxnE"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:48.000Z",
            "id": "424081605435478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/TgRCU9EBWi"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:47.000Z",
            "id": "424081599844450305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QUjRJ4NwpH"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:46.000Z",
            "id": "424081597994766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/bfR1aLIUXf"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:45.000Z",
            "id": "424081591711703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/LrAlOuyvxA"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:44.000Z",
            "id": "424081587202846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/Z7ukAKmSlF"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:43.000Z",
            "id": "424081586133295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/8AuXPZcds4"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:42.000Z",
            "id": "424081581792169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/FSlcMoxN71"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:42.000Z",
            "id": "424081579887976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/srDu7shfaK"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:36.000Z",
            "id": "424081554453716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/nLTyx4Za9j"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:35.000Z",
            "id": "424081552486584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/LuE3CubrIj"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:35.000Z",
            "id": "424081550771093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/herQxxpXjU"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:34.000Z",
            "id": "424081548980125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/CQVz6ugnSz"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:33.000Z",
            "id": "424081544005697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/biA9ngwwhx"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:32.000Z",
            "id": "424081540088213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/qUvGNRPEMu"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:32.000Z",
            "id": "424081538314022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/IGH5i5UyHC"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:31.000Z",
            "id": "424081533637390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/QlUmLaxOk9"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:30.000Z",
            "id": "424081529375948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/c4w8DDHVh1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:28.000Z",
            "id": "424081523524919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/UAnTmJcPMP"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:28.000Z",
            "id": "424081520660189187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/eYqEYEF82j"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:27.000Z",
            "id": "424081519322202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas.\nO governo da Calif\u00f3rnia decretou estado de emerg\u00eancia. http://t.co/cPz5MfJYJ1"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:26.000Z",
            "id": "424081513345335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas.\nO governo da Calif\u00f3rnia decretou estado de emerg\u00eancia. http://t.co/5cen7KR5Pj"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:26.000Z",
            "id": "424081511584124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/iuvSfcxErp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:22.000Z",
            "id": "424081494596792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/ci1fvlMzxs"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:21.000Z",
            "id": "424081492453502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/mJwfMoYJhW"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:20.000Z",
            "id": "424081488968040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/xJdiobtsDP"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "424081488162729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yos... http://t.co/kOkfCAZMQb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:17.000Z",
            "id": "424081475110047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/PNz8YJ0fLe"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:15.000Z",
            "id": "424081468436905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/pmGOZ7R9qg"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-01-17T07:31:15.000Z",
            "id": "424081467111514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional ... http://t.co/sru1s8C737 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-17T07:27:48.000Z",
            "id": "424080598475751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia iniciando em Foreste Casentinesi, Monte Falterona, Parque Nacional Campigna - It\u00e1lia\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/jVAuFtkoz7"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-17T06:36:53.000Z",
            "id": "424067783572205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gram... http://t.co/JOIcdTV6Nm #RGP"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:53.000Z",
            "id": "424067535407816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/JOiDVA4eQ0"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:48.000Z",
            "id": "424067513672925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gram... http://t.co/AGcZiBxVqu #RGP"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:37.000Z",
            "id": "424067466189217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/2LOPQgUzlZ"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:20.000Z",
            "id": "424067397008384001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/u4I1Oo8kC9"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2014-01-17T06:35:13.000Z",
            "id": "424067365198778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/HadPur0RYD"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:59.000Z",
            "id": "424067305522204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/Q1leFnyIWt"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:55.000Z",
            "id": "424067292503109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/b9joDARofq"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:49.000Z",
            "id": "424067267018498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/eRA5FCKJi0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:41.000Z",
            "id": "424067231098474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/M0at08L593"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-01-17T06:34:04.000Z",
            "id": "424067078073483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional ... http://t.co/MaDZV3ehsm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-01-17T06:33:49.000Z",
            "id": "424067013674151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional ... http://t.co/519vYonv6K #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:23.000Z",
            "id": "424060361914859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/l9G6vj17C1"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:20.000Z",
            "id": "424060350904795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/pm2GDo8PZ6"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-01-17T06:07:13.000Z",
            "id": "424060318898077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Gra... http://t.co/cnNdR1rrXd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:35.000Z",
            "id": "424058900040523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians,... http://t.co/olLNykWE0e"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:31.000Z",
            "id": "424058886677491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/0zIsDnXmQI"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058882852274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/2c7MFBOhqZ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058880847405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/MuZuky0BB4"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:30.000Z",
            "id": "424058879001899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/xwxHrAEXb1"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-17T06:01:29.000Z",
            "id": "424058875407376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/GcINVbrYav"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2014-01-17T05:54:42.000Z",
            "id": "424057170678652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6j747UEa9H"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-17T05:54:40.000Z",
            "id": "424057162432663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/x43V4ID5gZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:49.000Z",
            "id": "424053928792059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/Zq0MIBcj1Q"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:49.000Z",
            "id": "424053926564859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/EpPqfxz3Pd"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:48.000Z",
            "id": "424053923817590785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/ooM8Crg58L"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:48.000Z",
            "id": "424053921464598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/9kb3OBUiRJ"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:47.000Z",
            "id": "424053919862374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/AY58GVeiEn"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:47.000Z",
            "id": "424053916972486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/p070L3UD6C"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RSBR_ROL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RSBR_ROL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RSBR_ROL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RSBR_ROL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RSBR_ROL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RSBR_ROL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RSBR_ROL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RSBR_ROL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RSBR_ROL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Forcolen1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Forcolen1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Forcolen1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Paradise, NV",
                "id": "8fa6d7a33b83ef26",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Kirchentellinsfurt, Deutschland",
                "id": "f9ca5e9c6844681f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Queens, NY",
                "id": "b6ea2e341ba4356f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Benedito, Brasil",
                "id": "b9ee4a0556b4dd2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433682",
                "name": "Canada",
                "username": "ExploreCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596612351",
                "name": "Secretaria de Governo",
                "username": "sgovpr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36335315",
                "name": "Leandro Magno",
                "username": "LeandroMagno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75910566",
                "name": "Z\u00e9 Palhano",
                "username": "zepalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951291880",
                "name": "Josem\u00e1ria Beta",
                "username": "JosemriaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466012176",
                "name": "Caroline Portal",
                "username": "carolineportal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399627372",
                "name": "Carlos Sertao\u2741",
                "username": "VozdoPovo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241944",
                "name": "Damiao Carlos\u2741 \u200f",
                "username": "CarlosRN37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554658792",
                "name": "Niltinho Ferreira",
                "username": "NiltinhoCaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401736529",
                "name": "Padre Monte Cup",
                "username": "PadreMonteCup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187608945",
                "name": "Le Macaco Verde",
                "username": "LeMacacoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569651146",
                "name": "BFrepresenta\u00e7\u00f5es",
                "username": "GrupodaBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112588795",
                "name": "Gamal Alexander",
                "username": "MajesticDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235410162",
                "name": "elle elle",
                "username": "estelleLALALALA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504861264",
                "name": "Stand AlmeidaCar",
                "username": "AlmeidaCar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622140108",
                "name": "Laura",
                "username": "lau_altenhofen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74891894",
                "name": "bielmoro",
                "username": "bielmoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366759633",
                "name": "Andr\u00e9 k.",
                "username": "andrekaras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470121134",
                "name": "thanh",
                "username": "thanhnd248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475950473",
                "name": "sofiaandreapinopaz",
                "username": "popelina45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355339",
                "name": "Luiz Matheus",
                "username": "luizevange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545142174",
                "name": "\u7af9\u5f66",
                "username": "takehiko550223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309034525",
                "name": "\u5bbf\u516d",
                "username": "yadoroku1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430180729",
                "name": "mandy",
                "username": "selenian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381021354",
                "name": "Site Dizendo Tudo",
                "username": "pdizendotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539457256",
                "name": "Bete Lima",
                "username": "Polishop_Bete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219997399",
                "name": "Maur\u00edcio Lima",
                "username": "MaurcioLima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331167273",
                "name": "Book Maniac",
                "username": "vainfirtae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222195802",
                "name": "Cart",
                "username": "CarolCartelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130294731",
                "name": "Jo\u00e3o Queiroz",
                "username": "JohnnyRQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62750314",
                "name": "Abel",
                "username": "AbelVegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100219961",
                "name": "LIKE A STONE",
                "username": "JENDrunk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180679805",
                "name": "Fam\u00edlia na Trilha",
                "username": "familianatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270021278",
                "name": "Fabiana Lugli",
                "username": "fabilugli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453696394",
                "name": "Yana Gin_Gin",
                "username": "YanaDiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513561985",
                "name": "xoxoxo",
                "username": "xoxoxo_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64896495",
                "name": "Camila Menussi",
                "username": "camenussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20529321",
                "name": "Amadeus Brasil",
                "username": "amadeus1a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467281623",
                "name": "Capital T\u00e1xi",
                "username": "capitaltaxif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102841",
                "name": "jpovopr",
                "username": "jpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077395628",
                "name": "Melhor do Sul",
                "username": "NewsMelhordoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002771444",
                "name": "  bassieenbommel. ",
                "username": "bassieenbommel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201272105",
                "name": "RETROCEDER JAMAIS",
                "username": "nascimentoctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62700008",
                "name": "Bruno Pessuti",
                "username": "brunopessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747857",
                "name": "TV GOI\u00c1S VERDE",
                "username": "fernandolobao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580382727",
                "name": "AkzoNobel Brasil",
                "username": "AkzoNobelBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217903213",
                "name": "rafael carraro",
                "username": "rafaelcarraro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239781539",
                "name": "Remote Park",
                "username": "remotepark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "MaiarinhaPetista",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48822183",
                "name": "luciana leite",
                "username": "lurebordosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190108562",
                "name": "elthon amorim",
                "username": "amorim35elthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226301414",
                "name": "Global Museum",
                "username": "museumtraveller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722092718",
                "name": "WorLd_TraveLs",
                "username": "WorLd_TraveLs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631521656",
                "name": "FerLamp",
                "username": "ferlamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39339650",
                "name": "TiCo Brazileiro",
                "username": "ticobrazileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447200535",
                "name": "Va(mos)nessa",
                "username": "100topeiaFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865209290",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcosqwe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142466581",
                "name": "D\u00aaOlava Dedos d'Ouro",
                "username": "Luiza_oi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67785290",
                "name": "Larissa Cidral",
                "username": "laricidral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549234960",
                "name": "\u307e\u307f",
                "username": "yonefam08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585241286",
                "name": "\u3088\u3063\u3061",
                "username": "yottam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194275",
                "name": "uma nova mulher",
                "username": "jaimejdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39142268",
                "name": "Publistorm.com",
                "username": "Publistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302648616",
                "name": "Lucy\ud83c\udf39",
                "username": "speearbx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505305728",
                "name": "Katiane Ferreira",
                "username": "Katianefecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33538913",
                "name": "Regin@\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Nina_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619336918",
                "name": "Tanize",
                "username": "Tani_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140118499",
                "name": "Juliano Possebon",
                "username": "jpossebon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255915184",
                "name": "Wanessa S.",
                "username": "BiologaWanessa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134727987",
                "name": "Caed UFMG",
                "username": "Caed_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52049800",
                "name": "XMobots\u00ae",
                "username": "xmobots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273499659",
                "name": "Renato Carneiro",
                "username": "Renato__SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294184273",
                "name": "Carol Maia",
                "username": "_carolmaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176476442",
                "name": "Andr\u00e9 cardoso",
                "username": "andre_cardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48347621",
                "name": "Turismo de Minas",
                "username": "TurismodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15706833",
                "name": "Cynthia Drescher",
                "username": "JetSetCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26913785",
                "name": "Lucas El'Osta",
                "username": "LucasElOsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144702461",
                "name": "Anselmo Oliveira",
                "username": "djanselmolages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821790571",
                "name": "TUI Spain Pro",
                "username": "TUISPAINPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394397980",
                "name": "Arthur Vitorino\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "conteachart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12754112",
                "name": "des\u2022lully",
                "username": "lullylucky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622308156",
                "name": "Lucy Prest",
                "username": "LucyPrest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36162988",
                "name": "Business & Travel",
                "username": "btravelturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291793332",
                "name": "LHAMA DEL REY ",
                "username": "LhamaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23105848",
                "name": "Camila",
                "username": "lilavss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174100430",
                "name": "Sacha Gripp",
                "username": "sachagripp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265562075",
                "name": "Luana",
                "username": "luhasenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196801687",
                "name": "FORA CENI",
                "username": "rod1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273949",
                "name": "William Saliba",
                "username": "william_saliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96649989",
                "name": "Mariano Rogenski",
                "username": "marianinhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019027569",
                "name": "Larissa P\u00e9rez",
                "username": "LarissaPerez15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73107085",
                "name": "M\u00e1rcia Borbo",
                "username": "Marcia_Borbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234197728",
                "name": "Kayke",
                "username": "kayketakashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110210987",
                "name": "Navartur & FoodTreX Spain",
                "username": "navartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461520948",
                "name": "Atitude FM 96,9",
                "username": "atitudefm969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156676008",
                "name": "Tha\u00eds de Moraes",
                "username": "Thais711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202451813",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "AnapmeloC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72831290",
                "name": "CARLOS LEITE",
                "username": "carlos_leite25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227289801",
                "name": "AccessDR",
                "username": "AccessDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89531918",
                "name": "Fabio Mariano",
                "username": "fabiomarianosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927936",
                "name": "Braga da Rocha",
                "username": "bragadarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464259474",
                "name": "Beatriz Santos",
                "username": "biapalpiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53785636",
                "name": "Vesuvia Adelia",
                "username": "VesuviaAdelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48875310",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0Nasir\ud83d\udc95Uddin\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "MrNaassir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70181343",
                "name": "Marina Vieira",
                "username": "marininhans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58212661",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "mrceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271445388",
                "name": "Ando Rico - BRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / ESP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 / EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "AndoRico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939616680",
                "name": "Alexandre Woolf",
                "username": "alexandrewoolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166732381",
                "name": "RJ TV",
                "username": "globorjtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148753735",
                "name": "Silvana Ramiro",
                "username": "silvanaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148506381",
                "name": "Marion Vaz",
                "username": "vazMarion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411272",
                "name": "Filipe com i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fmschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601519586",
                "name": "Crespa_Preta",
                "username": "Crespa_Preta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62327655",
                "name": "Ma\u00edlson Antunes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "MailsonAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110699146",
                "name": "Renata Costa",
                "username": "renatacosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875658",
                "name": "poetajardim",
                "username": "poetajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165491459",
                "name": "Romi.",
                "username": "RoOoFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "my little dark age",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903376",
                "name": "christian benitez",
                "username": "christbe91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252620034",
                "name": "Josielson Pinheiro",
                "username": "JosielsonPinhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47049001",
                "name": "\u0410lan Parada",
                "username": "alanparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203337610",
                "name": "micafly",
                "username": "_iasmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573678",
                "name": "William Muraro",
                "username": "Will_M1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59902156",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Amaral",
                "username": "jcamaralnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198617535",
                "name": "M A R I A \u2728",
                "username": "Mariafe_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248834881",
                "name": "S\u00edlvia Agra",
                "username": "SilviaAgraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221363854",
                "name": "Torquete",
                "username": "mtorquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74170576",
                "name": "Marcia Sauchella  #",
                "username": "msauchella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178903532",
                "name": "luiz gonzalez",
                "username": "tavinhofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210783798",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohkeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138536648",
                "name": "Wallace Baptista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wallashowza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1829243520",
                "name": "Fernando Rocha",
                "username": "webomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289623471",
                "name": "Fecam/RN",
                "username": "FecamRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15435354",
                "name": "Humor Nergro",
                "username": "humornegrostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174968979",
                "name": "Daniel Velasquez",
                "username": "eldanelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477051871",
                "name": "Aline Louzada",
                "username": "louzadaaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599537612",
                "name": "Nitrix Energy Drink",
                "username": "Nitrix_Energy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66382424",
                "name": "La_\u00eds",
                "username": "sralalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769211376",
                "name": "Jefferson carvalho",
                "username": "SantosJeffersom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46297952",
                "name": "POSSANTE ON LINE",
                "username": "possanteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562673186",
                "name": "Educando G7",
                "username": "EducandoG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56185183",
                "name": "T\u00falio Deleon",
                "username": "tuliodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103902198",
                "name": "Matheus Pechara",
                "username": "MatheusPechara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485827703",
                "name": "Vitrine do Giba",
                "username": "vitrinedogiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26473163",
                "name": "Davi Carneiro",
                "username": "davicarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221810164",
                "name": "laris",
                "username": "siralaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65128506",
                "name": "Priscilla Oliveira",
                "username": "PriisOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62540198",
                "name": "IkeZINTV",
                "username": "IkeZINTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71890905",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoThavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84653980",
                "name": "Guy D'avllis",
                "username": "Davllis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492335335",
                "name": "Ciclista_AoVivo",
                "username": "Ciclista_AoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61173250",
                "name": "Harley Paiva",
                "username": "HarleyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67698063",
                "name": "Guto Ramos Fernandes",
                "username": "gutotwitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146449325",
                "name": "SUSAN BACH BOOKS",
                "username": "sbachbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551965147",
                "name": "Mude o Mundo",
                "username": "comeceporvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140185014",
                "name": "Felipe ...",
                "username": "Omuambero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294315761",
                "name": "Cleidiane Farias",
                "username": "cleidianed_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27712276",
                "name": "Paula Pfeifer",
                "username": "surdosqueouvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70456271",
                "name": "solange rego",
                "username": "solangerego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598258592",
                "name": "Jana Luxo",
                "username": "JananaLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215625620",
                "name": "Juan-Pablito",
                "username": "juanpablitoVD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336517113",
                "name": "Leandro Sales",
                "username": "LeandrocoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463138178",
                "name": "Hospital das Na\u00e7\u00f5es",
                "username": "Hospital_Nacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17439145",
                "name": "4rodas1volante.com",
                "username": "4rodas1volante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200645353",
                "name": "Lia Loiola",
                "username": "lialoiola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40387814",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudaas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27969079",
                "name": "Filipe Freitas",
                "username": "autopoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552512672",
                "name": "mariana",
                "username": "heymarianacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410783",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FylhoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636359326",
                "name": "Thais",
                "username": "tavares1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623716",
                "name": "negrinho",
                "username": "mauricionin18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249365341",
                "name": "Arthuro Santa Cruz Peralta",
                "username": "arthuro_santacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210861352",
                "name": "Amigos da Floresta",
                "username": "migosDaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911839",
                "name": "yra",
                "username": "yrascen69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68135962",
                "name": "F\u00c1BIO GALV\u00c3O DANTAS",
                "username": "FabioGDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153029",
                "name": "Renata Cezimbra",
                "username": "recezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207148477",
                "name": "carol, aquela do doce",
                "username": "caroldocim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234630576",
                "name": "Orsruk",
                "username": "Orsruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305179",
                "name": "Debora Araujo",
                "username": "deoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597130791",
                "name": "Isa Caroline ",
                "username": "carolpct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "426728542424936449",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yggfx7ge8xv5jcqxydw8uiqoinx",
        "oldest_id": "424053916972486656",
        "result_count": 493
    }
}