{
    "data": [
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:44.000Z",
            "id": "424053906818084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/yVvevqUn11"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:43.000Z",
            "id": "424053903655583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/3a3KSx4s65"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:42.000Z",
            "id": "424053899486457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6Y14IyFHUe"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:42.000Z",
            "id": "424053896844017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/LVLQRfUESs"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:40.000Z",
            "id": "424053888837091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/aYKddbyi1Y"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:38.000Z",
            "id": "424053883048972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/7hhYxlQzwZ"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:38.000Z",
            "id": "424053880758865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/1gnCkgsbxR"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:36.000Z",
            "id": "424053871984394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6eNCDTVFOk"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:35.000Z",
            "id": "424053869597843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/xhNhjBkN6C"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:34.000Z",
            "id": "424053862475919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/6Azf7LAq2v"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:33.000Z",
            "id": "424053861330857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/wn3ocoEUwB"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:33.000Z",
            "id": "424053858499710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/vSBxOa5Yr9"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:32.000Z",
            "id": "424053855110709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/PV1f8bUvod"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:31.000Z",
            "id": "424053852967403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/steIAprRwW"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:24.000Z",
            "id": "424053820805480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/RUyspZBDHw"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:23.000Z",
            "id": "424053816627978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/v85SGWDEMT"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:22.000Z",
            "id": "424053815097036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/ZGG3ndw6Q8"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:22.000Z",
            "id": "424053813608476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/5Jjp67FS45"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:21.000Z",
            "id": "424053810244251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/aEUxeHtd0d"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:20.000Z",
            "id": "424053805575962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/0ODddtQOf4"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:19.000Z",
            "id": "424053803373957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/YFdxgu6PCP"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:18.000Z",
            "id": "424053795576762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/XoSryL2WGj"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:16.000Z",
            "id": "424053787477544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/QcNm6uYnQh"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:15.000Z",
            "id": "424053782993850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/MWeXooIuXK"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:12.000Z",
            "id": "424053772529041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/KC9c8HHOGV"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:08.000Z",
            "id": "424053756800409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/CpmvmNn5AP"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:08.000Z",
            "id": "424053754803916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/hn43bAQP6L"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:07.000Z",
            "id": "424053750299234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/qM9tUq8FED"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:02.000Z",
            "id": "424053732150484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/NjAwKhH99X"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-17T05:41:01.000Z",
            "id": "424053727670964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios causam morte de pelo menos uma pessoa na Austr\u00e1lia: Em Roses Gaps, no Parque Nacional Grampians, foi... http://t.co/emLJFyNXjt"
        },
        {
            "author_id": "1715095519",
            "created_at": "2014-01-17T05:19:24.000Z",
            "id": "424048287763947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/DeuDCuNm8N"
        },
        {
            "author_id": "2149883761",
            "created_at": "2014-01-17T02:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 106,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "424005111602352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/7MFrD3KeMY via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "87488082",
            "created_at": "2014-01-17T01:48:08.000Z",
            "id": "423995120682565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/5f45mgSfC9"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T01:40:20.000Z",
            "id": "423993157496623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #parkshinhye  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T01:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423990865594712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bus a las Cataratas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/uYABopdW3y"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2014-01-17T01:29:46.000Z",
            "id": "423990497544130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | #Turismo #Portugal http://t.co/oJaY6NFLZw"
        },
        {
            "author_id": "259222282",
            "created_at": "2014-01-17T01:28:27.000Z",
            "id": "423990165493649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional Moremi... http://t.co/sIctyu3SO7"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T01:23:56.000Z",
            "id": "423989029294858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #swanseavcity  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2014-01-17T01:13:54.000Z",
            "id": "423986506013745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vier ao #Panam\u00e1, n\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional Portobelo http://t.co/rptRRuC1JH"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-17T01:09:01.000Z",
            "id": "423985274356391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recife de corais. Parque Nacional Marinho de Abrolhos, Bahia, Brasil http://t.co/yxJ0VPVoaX"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T00:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "423981320466079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de trancos e barrancos... @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/0VjrrFTSWs"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423976427273584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coat\u00edes por doquier...!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/NZduuqdubj"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423974769445576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stading right in front of a GIANT!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/YnIIqnGQ2Z"
        },
        {
            "author_id": "160615863",
            "created_at": "2014-01-17T00:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423972948668461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o bom da vida n\u00e3o tem pre\u00e7o\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/poTWjxrFsY"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423972651577929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dej\u00e1ndome asombrar!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/GLvaOpFBp7"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423972145786802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yvat\u00e9guive!!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/Zi7JiptcNX"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423971821156048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Never seen such beauty!!!#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/TGQpXN7NAU"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:05.000Z",
            "id": "423971700649123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/nHjLxSye6n http://t.co/bJAX508DEw post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-17T00:15:04.000Z",
            "id": "423971697780600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T00:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "423971354745241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuando el agua se complementa con el verde...#waterfalls#brazil#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/wuUlY3ufKl"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T23:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423961232409124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NfuSAwRyye"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-16T23:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "423955543016103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica. #EngenhariaFlorestal @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/JCTNpDZkhp"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-16T22:47:28.000Z",
            "id": "423949653697368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | Turismo en Portugal http://t.co/TmDNeSEHm0"
        },
        {
            "author_id": "193909076",
            "created_at": "2014-01-16T21:45:57.000Z",
            "id": "423934173506596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguat\u00e1 | Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Caraguat\u00e1 http://t.co/u96GClzAQe"
        },
        {
            "author_id": "187765131",
            "created_at": "2014-01-16T21:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423932281557098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os primo tudo! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/o2eNR9n5zm"
        },
        {
            "author_id": "206205061",
            "created_at": "2014-01-16T21:36:45.000Z",
            "id": "423931858343456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/wIreD9CXPK"
        },
        {
            "author_id": "245382342",
            "created_at": "2014-01-16T21:35:23.000Z",
            "id": "423931510736289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/XyBsvnOvj5"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2014-01-16T21:32:46.000Z",
            "id": "423930853878530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde!\n\nEm 2013, 2,9 milh\u00f5es de pessoas visitaram o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, um recorde... http://t.co/UX2YJqiEe4"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-16T21:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423930722509135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove ! Chove ! Chove ! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/jkk8ehilrZ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-16T21:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "423930208325210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/cSBMXWNd1K @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-16T21:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.25519205,
                        -17.73876772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "423929015762972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida rep\u00f3rter em campo! Proseando com seu Jo\u00e3o Heleno, o impressionante mangue da Reserva Extrativista\u2026 http://t.co/MuvCPRSiog"
        },
        {
            "author_id": "87488082",
            "created_at": "2014-01-16T21:04:11.000Z",
            "id": "423923658764345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/IrAED7f0nb"
        },
        {
            "author_id": "1895654059",
            "created_at": "2014-01-16T20:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.18091667,
                        -50.11327783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "423917329224056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelo e natureza #gelo #glacial @ parque nacional dos glaciares - lago argentino http://t.co/nkH2t9mYOH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-16T20:35:34.000Z",
            "id": "423916460919238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "393850123",
            "created_at": "2014-01-16T20:15:44.000Z",
            "id": "423911469399302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ant\u00edlope foi v\u00edtima de uma p\u00edton de 2,5 metros no Parque Nacional Moremi (Botsuana). A cobra devorou a presa... http://t.co/4kqyHYSYJI"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2014-01-16T20:04:08.000Z",
            "id": "423908548485971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios http://t.co/Yruy6suVPE"
        },
        {
            "author_id": "168004472",
            "created_at": "2014-01-16T19:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.116338,
                        18.4107145
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "423904254114689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@NaturalezaVital: \u00c1rea protegida.. http://t.co/mJKVMxnUhd\""
        },
        {
            "author_id": "1947437654",
            "created_at": "2014-01-16T19:45:28.000Z",
            "id": "423903853000392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes -http://t.co/HFLxKDuo49"
        },
        {
            "author_id": "107219287",
            "created_at": "2014-01-16T19:41:41.000Z",
            "id": "423902898662424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional de Machupicchu http://t.co/ylgw97lv3S"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T19:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423899822203371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5vEjfP3g2G"
        },
        {
            "author_id": "112412552",
            "created_at": "2014-01-16T19:26:33.000Z",
            "id": "423899092377300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no\u00a0Parque Nacional Moremi(Botsua... http://t.co/XNv49EPGJy"
        },
        {
            "author_id": "41153029",
            "created_at": "2014-01-16T19:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423896960211619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar inexplic\u00e1vel! #cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/FRZ0d8fzcM"
        },
        {
            "author_id": "1539832730",
            "created_at": "2014-01-16T19:16:51.000Z",
            "id": "423896647567826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.. http://t.co/eHPATBsmYF"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2014-01-16T19:00:20.000Z",
            "id": "423892493504356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as ftos da recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado http://t.co/I6rCCfGVI5"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2014-01-16T18:44:41.000Z",
            "id": "423888553454473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier Bay - Alaska\nCobrindo 3,3 milh\u00f5es de hectares de montanhas escarpadas, geleiras... http://t.co/mSC60YZlVf"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-01-16T18:21:17.000Z",
            "id": "423882664060260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro: Uma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional Moremi (Botsu... http://t.co/utSC0vRvFl"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2014-01-16T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "DiarioDoAmapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "423882655617146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1 - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/7xTLKC53rD via @diariodoamapa"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2014-01-16T18:08:01.000Z",
            "id": "423879328230031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u comemora 75 anos. 1.518.876 turistas de 164 pa\u00edses estiveram l\u00e1 em 2013. http://t.co/F8xYRn6bLo http://t.co/F8xYRn6bLo"
        },
        {
            "author_id": "2285543011",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:03.000Z",
            "id": "423878076682883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/ZOFYmZ8Bhk"
        },
        {
            "author_id": "2252455136",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:02.000Z",
            "id": "423878070781501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/n763Z4bUnd"
        },
        {
            "author_id": "2243905278",
            "created_at": "2014-01-16T18:03:00.000Z",
            "id": "423878063965753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/fX9hf0HtB6"
        },
        {
            "author_id": "2239042237",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:59.000Z",
            "id": "423878059494608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/QDEaovj5NM"
        },
        {
            "author_id": "2239225471",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:58.000Z",
            "id": "423878055724347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/pXgM9cm3SM"
        },
        {
            "author_id": "2239078920",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878052779917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/BX1xldDQCH"
        },
        {
            "author_id": "2237764572",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878052310179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/2oaiscS8IV"
        },
        {
            "author_id": "2208961506",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:57.000Z",
            "id": "423878051324129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/qI9cRGgRFX"
        },
        {
            "author_id": "2229991963",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:56.000Z",
            "id": "423878048102887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/ERoOMpSWFN"
        },
        {
            "author_id": "2209414520",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:56.000Z",
            "id": "423878045598887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/w14ZMo5UDr"
        },
        {
            "author_id": "625591306",
            "created_at": "2014-01-16T18:02:54.000Z",
            "id": "423878040016658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a #Viagem dos #sonhos. Mesa Verde / EUA .O Parque Nacional de Mesa Verde se... http://t.co/I5N7bgEd1r"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T17:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423875102577786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/IZaYdJhmNv"
        },
        {
            "author_id": "374067422",
            "created_at": "2014-01-16T17:22:44.000Z",
            "id": "423867929961447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si... http://t.co/d1ZCJfJc5o"
        },
        {
            "author_id": "75051298",
            "created_at": "2014-01-16T17:10:18.000Z",
            "id": "423864800356347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, que lugar maravilhoso! http://t.co/bhgO16bkNU"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2014-01-16T16:50:44.000Z",
            "id": "423859877253890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s Instituto Brasileiro de Turismo (Embratur)"
        },
        {
            "author_id": "957758965",
            "created_at": "2014-01-16T16:31:37.000Z",
            "id": "423855066416570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea o seu nome para impedir a explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Virunga  http://t.co/WuSaMCakcj #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "703620890",
            "created_at": "2014-01-16T15:49:52.000Z",
            "id": "423844561526743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras\n\nUma reuni\u00e3o promovida na... http://t.co/VFg1j48GWB"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-01-16T15:30:34.000Z",
            "id": "423839702773288961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras http://t.co/mchKyhf3AR"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-01-16T15:29:56.000Z",
            "id": "423839543687512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores da Reserva Extrativista de Jacy-Paran\u00e1 ser\u00e3o notificados para deixar terras http://t.co/7xKZF4xpvq"
        },
        {
            "author_id": "183017371",
            "created_at": "2014-01-16T15:08:16.000Z",
            "id": "423834092925644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, semana que vem vou l\u00e1 pra parte alta do parque nacional de itatiaia, subir as prateleiras :)"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-16T14:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "423827562033201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @agenciabrasil: Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/TZF1eUIvaT"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-16T14:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "revista_museu"
                    }
                ]
            },
            "id": "423827460933693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @revista_museu: Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela 3a. vez seguida #RJ #Turismo . http://t.co/JcIBUssiDI"
        },
        {
            "author_id": "573830557",
            "created_at": "2014-01-16T14:38:45.000Z",
            "id": "423826663688777729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Dilig\u00eancia http://t.co/fIvoOTKwwA"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-16T14:35:46.000Z",
            "id": "423825912384454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed: boqueir\u00f5es e c\u00e2nions com mata tropical remanescem de bioma antigo. #BRASIL #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "145113975",
            "created_at": "2014-01-16T14:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29695046,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423824812231131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/yVOUTVgN98"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-16T14:27:05.000Z",
            "id": "423823725473980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 164 pa\u00edses conheceram ou revisitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano de 2013.\nhttp://t.co/rQ0UJZvkf1"
        },
        {
            "author_id": "106832864",
            "created_at": "2014-01-16T14:13:56.000Z",
            "id": "423820418630561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Teres\u00f3polis tem quatro divertimentos: Ir na cachoeira, Ir no clube, ir no parque nacional ou ir para Rio das Ostras \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2014-01-16T14:02:21.000Z",
            "id": "423817504503250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela 3a. vez seguida #RJ #Turismo #Laser... http://t.co/p6bAjQSTQU"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2014-01-16T13:16:07.000Z",
            "id": "423805866597695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 \u00e9 aprovado. Entenda o que isso significa: http://t.co/luzc4TRH3h"
        },
        {
            "author_id": "1702807051",
            "created_at": "2014-01-16T13:00:09.000Z",
            "id": "423801848907063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG, abrir\u00e1 para eco turismo pela primeira vez - http://t.co/b2lhRwIgfR"
        },
        {
            "author_id": "219790042",
            "created_at": "2014-01-16T12:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9538062,
                        -22.392227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423801391212425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus irm\u00e3os est\u00e3o indo pro parque nacional e eu vou ficar sozinha em casa \\o/"
        },
        {
            "author_id": "105941597",
            "created_at": "2014-01-16T12:41:05.000Z",
            "id": "423797050187071489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/m9R40ejIAY"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-16T12:39:07.000Z",
            "id": "423796555288936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #minhoshinhye  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "587496730",
            "created_at": "2014-01-16T12:23:14.000Z",
            "id": "423792557756514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s Instituto... http://t.co/RM6M6MjvEg"
        },
        {
            "author_id": "185484066",
            "created_at": "2014-01-16T12:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ayanamiiiiii"
                    }
                ]
            },
            "id": "423790620294250496",
            "in_reply_to_user_id": "1320945432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ayanamiiiiii Esquel :) \nhttp://t.co/xBjxXfKjtD"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2014-01-16T12:14:19.000Z",
            "id": "423790316412354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMOPB O Monumento Natural Vale dos Dinossauros (em Sousa), vai ser divulgado no exterior atrav\u00e9s do Embratur &lt;&gt; http://t.co/2qHssycEA0"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2014-01-16T12:01:04.000Z",
            "id": "423786980598497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AtciAx2ynE"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2014-01-16T11:32:10.000Z",
            "id": "423779709244030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/VteH47DCq0 http://t.co/yzm0lkFFFL"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T11:31:22.000Z",
            "id": "423779508764672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios | Portal Integra\u00e7\u00e3o... http://t.co/D79joGsRLU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T11:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423778875852984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eRXL55A5kJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T11:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423778871490904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/S8N4jQyws4"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T11:18:06.000Z",
            "id": "423776168827838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios: O P... http://t.co/YB8DYCQ0Ll Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "55392137",
            "created_at": "2014-01-16T11:08:38.000Z",
            "id": "423773784156676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som do parque nacional http://t.co/kW8WOZgqni"
        },
        {
            "author_id": "113078040",
            "created_at": "2014-01-16T11:05:29.000Z",
            "id": "423772992686923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PI e suas piadas de mal gosto.... Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios ....http://t.co/D2duyb1NYc"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2014-01-16T10:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 96,
                        "username": "portalaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "423770697790271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios http://t.co/RXVMa6skKj via @Portalaz"
        },
        {
            "author_id": "139986174",
            "created_at": "2014-01-16T10:56:02.000Z",
            "id": "423770615938809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/dlEbXMWkcB"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2014-01-16T10:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "423767927989362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/zTWxEwIc9Z via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2014-01-16T10:44:51.000Z",
            "id": "423767798762856449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recurso Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios\n\nRead more:... http://t.co/esYnAQ4fwZ"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-01-16T10:30:53.000Z",
            "id": "423764285593251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/GY6PhFxR5a"
        },
        {
            "author_id": "1343988523",
            "created_at": "2014-01-16T10:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "ElianaH"
                    }
                ]
            },
            "id": "423763715695984640",
            "in_reply_to_user_id": "16638603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Elianah: A #GranSabana pede socorro. Turistas deixam toneladas de lixo espalhadas pelo parque nacional. http://t.co/Z2zUgPZh2T\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2014-01-16T10:15:50.000Z",
            "id": "423760498514227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque nacional hj casamiga albsls"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-01-16T09:31:57.000Z",
            "id": "423749454282252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida\nhttp://t.co/X03zib4aBl"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2014-01-16T09:25:26.000Z",
            "id": "423747814485524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/hAeEEpK95j"
        },
        {
            "author_id": "58434615",
            "created_at": "2014-01-16T08:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423734585621762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "? (@ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido) http://t.co/sucTrRM5DW"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-16T07:36:28.000Z",
            "id": "423720391077801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UJg9obywGv"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2014-01-16T04:07:19.000Z",
            "id": "423667758744608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Perto da Chapada dos Veadeiros: Veja esta dica de um camping que fica perto do Parque Nacional da Chap... http://t.co/JT3SiDyUhm"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-16T02:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423648108447535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ALrpgGn26p"
        },
        {
            "author_id": "103870205",
            "created_at": "2014-01-16T02:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "423644423822786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando caminando \ud83d\ude0e #tayrona #colombia #trip #beach #playa @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/Km1e0kZJXq"
        },
        {
            "author_id": "1388306299",
            "created_at": "2014-01-16T02:33:26.000Z",
            "id": "423644129940484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gigante pela pr\u00f3pria natureza.\" @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/M9JXv0YgC6"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2014-01-16T02:31:18.000Z",
            "id": "423643596500111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando vier ao #Panam\u00e1, n\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional Portobelo http://t.co/rptRRuC1JH"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-16T02:15:00.000Z",
            "id": "423639490708512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), Brasil http://t.co/phX52KD0CY"
        },
        {
            "author_id": "1343988523",
            "created_at": "2014-01-16T00:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "ElianaH"
                    }
                ]
            },
            "id": "423619569119285248",
            "in_reply_to_user_id": "16638603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Elianah: A #GranSabana pede socorro. Turistas deixam toneladas de lixo espalhadas pelo parque nacional. http://t.co/Z2zUgPZh2T\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:10.000Z",
            "id": "423610088843010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/OZaIPcxFKV"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:03.000Z",
            "id": "423610059864559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/7K24L1dlax"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-16T00:18:01.000Z",
            "id": "423610053443080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/V9IEgF9ZD0"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2014-01-16T00:17:59.000Z",
            "id": "423610046111444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/WAc8rOu8H3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-16T00:17:56.000Z",
            "id": "423610032018558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/Wh2jamD4aA"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-01-16T00:10:04.000Z",
            "id": "423608051887636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/g88Tm3bwe8"
        },
        {
            "author_id": "2239788962",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:34.000Z",
            "id": "423602139479683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/ahXi5PFkNK\u201d\u201d\""
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:32.000Z",
            "id": "423602128506978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/TBZeU739QR"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:30.000Z",
            "id": "423602119430504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/scCcODSUzS"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:27.000Z",
            "id": "423602109540335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/qpQIrJgjMX"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:22.000Z",
            "id": "423602085888671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/6D1Ehkk5hz"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:16.000Z",
            "id": "423602061934985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/fohfrZg4RH"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-15T23:46:07.000Z",
            "id": "423602026291793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/kOIxPK6UiP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:59.000Z",
            "id": "423601990090776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/0QL5BnNCwY"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:56.000Z",
            "id": "423601979269468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/nk6XScH4On"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:38.000Z",
            "id": "423601902438203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/6iYdaxK2uv"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:27.000Z",
            "id": "423601858184093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/0ilDFXztOZ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-15T23:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "423601792543232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a s... http://t.co/eUcT64OGkh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-01-15T23:44:18.000Z",
            "id": "423601566214418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/G0Oz7EzFHX"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-01-15T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "423600428266180608",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes #BBB Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/7HLwSnUWYj #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2014-01-15T23:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "423600416798961665",
            "in_reply_to_user_id": "172464212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes #BBB Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/0VgR4Swcvy #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:43.000Z",
            "id": "423599911733428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/SVz4BiRMv1"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:43.000Z",
            "id": "423599909460131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/6c4HMyjnhn"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:40.000Z",
            "id": "423599897078546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes http://t.co/h4OPzxnh3L"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:39.000Z",
            "id": "423599895354683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/sK3RLCyKDf"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2014-01-15T23:37:39.000Z",
            "id": "423599892565487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de b... http://t.co/F67qFUFQbU"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:17.000Z",
            "id": "423599047643906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/hvcmtpVgGm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:15.000Z",
            "id": "423599038743588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/7LBCeARpqi"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-15T23:34:10.000Z",
            "id": "423599018770313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, adota esquema para evitar acidentes: Ele visa garantir a seguran\u00e7a de banhist... http://t.co/9BmLNZvBYd"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-01-15T23:16:04.000Z",
            "id": "423594461705568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Nova Palestina est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/8818mT6QdS"
        },
        {
            "author_id": "56185183",
            "created_at": "2014-01-15T22:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "423583380346011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) [pic]: http://t.co/PHNfgumzoi"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2014-01-15T21:32:12.000Z",
            "id": "423568322156703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez [Em 6 anos, visitas ao Corcovado triplicaram] http://t.co/REgeDvQ3xx"
        },
        {
            "author_id": "83852863",
            "created_at": "2014-01-15T21:28:04.000Z",
            "id": "423567283403751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Corcovado-R\u00edo de Janeiro Brasil. http://t.co/VFK5Emy5PC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-01-15T21:23:45.000Z",
            "id": "423566198710616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/h1dHZBS3N3"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-01-15T20:36:00.000Z",
            "id": "423554179005939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/2C6HyVVCAI"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-15T20:35:49.000Z",
            "id": "423554134298877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes. Cristo Redentor \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o preferida http://t.co/ouFSiKrWZK"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2014-01-15T20:26:41.000Z",
            "id": "423551833781456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa,... http://t.co/BKMAZsWpla"
        },
        {
            "author_id": "256485884",
            "created_at": "2014-01-15T20:26:40.000Z",
            "id": "423551831667515393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa,... http://t.co/qJZNZu5LQ3"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2014-01-15T20:20:24.000Z",
            "id": "423550254244311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras. http://t.co/ljuZW1TZ9S"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:35.000Z",
            "id": "423550050350821380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Vale dos Dinossauros ser\u00e1 divulgado no exterior: O Monumento Natural Vale do... http://t.co/fhygr1CezG #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:13.000Z",
            "id": "423549955903475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/3cUyboG2a2"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:11.000Z",
            "id": "423549947225452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/fcCHCOhbvz"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-01-15T20:19:09.000Z",
            "id": "423549941114355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida:  http://t.co/LIpiMZ2Jml"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:43.000Z",
            "id": "423548321601318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da... http://t.co/yI3jslcOrB"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-01-15T20:12:39.000Z",
            "id": "423548303045689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/VBLItIkcan"
        },
        {
            "author_id": "47675785",
            "created_at": "2014-01-15T20:11:25.000Z",
            "id": "423547995510943746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenaNoticia \u00a1Estrella fluvial del in\u00edrida  ser\u00e1 \u00b4\u00e1rea protegida! http://t.co/xF2P2M9m1W"
        },
        {
            "author_id": "1031787806",
            "created_at": "2014-01-15T19:59:27.000Z",
            "id": "423544983941955584",
            "in_reply_to_user_id": "426515087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shirunio entao pergunta em q City vc esta ..cavala ...estou em parque nacional .."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-01-15T19:54:15.000Z",
            "id": "423543671879761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/0GBtmMrztj\n\n#RiodeJaneiro http://t.co/L2wmi4kZQO"
        },
        {
            "author_id": "1635563132",
            "created_at": "2014-01-15T19:50:56.000Z",
            "id": "423542840660996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida: Akemi NitaharaRep\u00f3rter da Ag\u00ean... http://t.co/9ijNdkm76I"
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-01-15T19:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "decoruiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "423542654207418368",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc @decoruiz O Parque Nacional \u00e9 show, mas eu cresci \"desbravando\" os caminhos da Granja Comary... Ent\u00e3o, pra mim, n tem melhor lugar!"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-15T19:37:04.000Z",
            "id": "423539350026977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: CRIA\u00c7\u00c3O DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/tWl09qPN9l Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:23:00.000Z",
            "id": "423535810931990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o de trem Argentina - Parque Nacional Iguaz\u00fa...muitas borboletas tb! #nature #preservation http://t.co/Xft0d0JclS"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:19:46.000Z",
            "id": "423534993869377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem borboletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u!  #natureza #preserve http://t.co/kaQR9eoGsD"
        },
        {
            "author_id": "161454245",
            "created_at": "2014-01-15T19:12:11.000Z",
            "id": "423533086123360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta chuva em ponta grossa! Nem deu pra completar a visita ao parque nacional de vila velha!"
        },
        {
            "author_id": "62700008",
            "created_at": "2014-01-15T19:10:01.000Z",
            "id": "423532541618831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ctba poder\u00e1 ganhar + 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Reserva Parque do Bugio, para prote\u00e7\u00e3o da floresta com arauc\u00e1ria. http://t.co/O5EbjpYUkE"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-15T19:07:56.000Z",
            "id": "423532018337472515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #preserve o Parque Nacional do Igua\u00e7u e Iguaz\u00fa (Brasil - Argentina) Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/Yuq3jQagZI"
        },
        {
            "author_id": "1624094526",
            "created_at": "2014-01-15T19:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "423530998093979649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/mMloPbyRNT via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "130895682",
            "created_at": "2014-01-15T18:45:50.000Z",
            "id": "423526456569114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/9ynpmPLvRE"
        },
        {
            "author_id": "66381973",
            "created_at": "2014-01-15T18:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "Alisetter"
                    }
                ]
            },
            "id": "423522552414085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha por @Alisetter http://t.co/Q5kgjXXZIy #envidiasana :)"
        },
        {
            "author_id": "1532645430",
            "created_at": "2014-01-15T18:09:03.000Z",
            "id": "423517200385708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, foi celebrado no mirante das Cataratas o 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "60355339",
            "created_at": "2014-01-15T17:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423514303837503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/XJLuYRgpMH"
        },
        {
            "author_id": "65176003",
            "created_at": "2014-01-15T17:45:50.000Z",
            "id": "423511355937677313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @deGostarNet Peneda Hotel: no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/19Gt2FyrRV"
        },
        {
            "author_id": "101764187",
            "created_at": "2014-01-15T17:45:49.000Z",
            "id": "423511351693045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @deGostarNet Peneda Hotel: no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/sjOWkjzIwe"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2014-01-15T17:37:01.000Z",
            "id": "423509139403206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como esperar recursos para tornar a data\u00e7\u00e3o inquestion\u00e1vel, se nem o parque nacional o Brasil se disp\u00f5e a sustentar? http://t.co/AmdFw5sPMQ"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-01-15T16:58:11.000Z",
            "id": "423499366662291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina, o retrato mais fiel do que foi a Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/i3p21omIlx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-15T16:00:03.000Z",
            "id": "423484734274928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um Brigadista do Parque Nacional da Tijuca!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es inciam hoje. Saiba como se inscrever:... http://t.co/b1p1l4tlAh"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T15:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423482167973675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xy8wytU59F"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2014-01-15T15:34:42.000Z",
            "id": "423478355120246785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/nmft1WKika"
        },
        {
            "author_id": "1702807051",
            "created_at": "2014-01-15T15:25:18.000Z",
            "id": "423475988983332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/m8vFIcYizq #Abrolhos #santu\u00e1rio #amea\u00e7ado #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2014-01-15T15:16:29.000Z",
            "id": "423473771492962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/6xvHpXo3LD O fato de uma constru... http://t.co/6xvHpXo3LD"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2014-01-15T15:04:57.000Z",
            "id": "423470870237958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/xEe3iY6z7o"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-15T15:04:55.000Z",
            "id": "423470860557512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o: O fato de uma constru\u00e7\u00e3o j\u00e1 e... http://t.co/StWBk5KQaQ"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-15T15:03:34.000Z",
            "id": "423470520873398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/e0aWmaB3RS"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2014-01-15T15:02:17.000Z",
            "id": "423470198956781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o\" http://t.co/JQdPc3V1qG"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2014-01-15T14:59:44.000Z",
            "id": "423469556456497153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o\" http://t.co/MlpFETyDV7"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-01-15T14:56:36.000Z",
            "id": "423468768077963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/Grjmbp45iZ"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2014-01-15T14:51:33.000Z",
            "id": "423467497975607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo finalizada, obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enseja repara\u00e7\u00e3o http://t.co/8FFLSanR6q"
        },
        {
            "author_id": "541848889",
            "created_at": "2014-01-15T14:37:10.000Z",
            "id": "423463875548180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante do Parque Nacional Kruger em \u00c1frica do Sul sente-se amea\u00e7ado e vira carro http://t.co/f48nI3q675"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2014-01-15T14:31:45.000Z",
            "id": "423462512986566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fotos da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica\" http://t.co/xHjeu4G9xk"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-01-15T14:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "423461654827782145",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Blog de UCs Floresta Nacional de Palmares\u2013Presen\u00e7a constante e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CR8goyszIV @pluraleemsite @rederms"
        },
        {
            "author_id": "1385510586",
            "created_at": "2014-01-15T14:25:42.000Z",
            "id": "423460989393440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma miss\u00e3o cumprida, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Batalh\u00e3o Ambiental. http://t.co/mgRlC2ts4L"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-15T14:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "423459704921423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do programa @expedicoestv visitou o Parque Nacional da Bocaina, na divisa entre SP e RJ. Confira: http://t.co/owhwCpyuEk"
        },
        {
            "author_id": "298820448",
            "created_at": "2014-01-15T14:16:37.000Z",
            "id": "423458703359352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no parque nacional do igua\u00e7u :)"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-15T14:00:03.000Z",
            "id": "423454535164506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se refugiar do calor no Parque Nacional da Tijuca e ainda ajudar na conserva\u00e7\u00e3o deste patrim\u00f4nio ambiental!... http://t.co/I0QLQvKGrN"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-15T13:54:59.000Z",
            "id": "423453261778419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerifesur  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2014-01-15T13:51:22.000Z",
            "id": "423452349802098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado http://t.co/XDcyOpNtrK"
        },
        {
            "author_id": "36785482",
            "created_at": "2014-01-15T13:44:00.000Z",
            "id": "423450495647109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha no p\u00e9 da serra de Pedra Menina, entrada do \nParque Nacional do Capara\u00f3.\nPor Genilson Pinheiro\nNosso... http://t.co/kLgYwCpokz"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2014-01-15T13:42:26.000Z",
            "id": "423450104515674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o haja uma solu\u00e7\u00e3o para cuidar do Parque Nacional da Serra da Capivara - al\u00e9m dos bem-vindos patroc\u00ednios."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-15T13:37:01.000Z",
            "id": "423448741224660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog de UCs: Floresta Nacional de Palmares \u2013 Presen\u00e7a constante e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KLYUzJN5eb"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-01-15T13:20:10.000Z",
            "id": "423444498123718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promutuca identifica ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/VYYBkKw5eH"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-01-15T13:19:33.000Z",
            "id": "423444345790799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas reivindicam expans\u00e3o da reserva da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos\nhttp://t.co/0rvQln6fgL"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-01-15T13:17:15.000Z",
            "id": "423443765576347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Bocaina http://t.co/7d0Z81GWiw"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-01-15T13:07:08.000Z",
            "id": "423441218127671298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade aprova Plano de manejo da Floresta Nacional do #Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T13:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423440027054788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PBI1IPaHaY"
        },
        {
            "author_id": "80115675",
            "created_at": "2014-01-15T12:43:06.000Z",
            "id": "423435171111919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura.\n\n\"\u00c9 o \u00fanico... http://t.co/7TDkPLY4cg"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2014-01-15T12:29:43.000Z",
            "id": "423431801910988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante furioso investe contra um carro no Parque Nacional Kruger: A f\u00faria de um elefante foi gravada na c\u00e2me... http://t.co/8DbMjE3RO7"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2014-01-15T12:29:42.000Z",
            "id": "423431799625097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante furioso investe contra um carro no Parque Nacional Kruger: A f\u00faria de um elefante foi gravada na c\u00e2me... http://t.co/P7n27w1Qwe"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-15T12:04:43.000Z",
            "id": "423425513634676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #otplaylist  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2014-01-15T11:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "SilvalBarbosa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "423424317301350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silval (@SilvalBarbosa1) consegue autoriza\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas para asfaltar trecho que corta reserva do Xingu http://t.co/b1dyvu8e78"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2014-01-15T11:31:19.000Z",
            "id": "423417106211012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u201c Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ed\u00adnio... http://t.co/QS3Kpn9kNS"
        },
        {
            "author_id": "14282032",
            "created_at": "2014-01-15T11:18:11.000Z",
            "id": "423413802143858689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 mal das pernas (de novo) http://t.co/xK0VC9t6qZ"
        },
        {
            "author_id": "744879776",
            "created_at": "2014-01-15T11:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 52,
                        "username": "minube"
                    }
                ]
            },
            "id": "423413409888350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/uMNLhn8ATG @minube #ocio, #teatro, #cine, #series"
        },
        {
            "author_id": "441825862",
            "created_at": "2014-01-15T11:05:56.000Z",
            "id": "423410717723996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce #Nube #places http://t.co/QhyQfnwPtD"
        },
        {
            "author_id": "126602167",
            "created_at": "2014-01-15T10:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 56,
                        "username": "minube"
                    }
                ]
            },
            "id": "423407585211846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/SAqJDlGuhh via @minube"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2014-01-15T09:48:57.000Z",
            "id": "423391343982153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/iN5TxE4MUn"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-15T05:27:56.000Z",
            "id": "423325659130507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina http://t.co/6s0lmfM0HI"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2014-01-15T03:33:46.000Z",
            "id": "423296925795102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/dDSCGlZy8O"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2014-01-15T03:16:48.000Z",
            "id": "423292658376003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/jmmzfnhAmA"
        },
        {
            "author_id": "35855665",
            "created_at": "2014-01-15T02:44:06.000Z",
            "id": "423284426911776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-15T01:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423269517184466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/o2OxGpLm59"
        },
        {
            "author_id": "181638269",
            "created_at": "2014-01-15T01:10:48.000Z",
            "id": "423260949600948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de Minas Gerais.\n\nCachoeira V\u00e9u da Noiva Parque Nacional Da Serra Do Cipo http://t.co/4cx7xSxHa2"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-15T00:59:49.000Z",
            "id": "423258182866059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do... http://t.co/6GUgtZqvGD"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2014-01-15T00:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Bruce_Albert"
                    }
                ]
            },
            "id": "423253933742514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Bruce_Albert  Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra -  http://t.co/2IUDqvMzFY \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-15T00:16:04.000Z",
            "id": "423247173846044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminho rumo a sa\u00edda do Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "303541684",
            "created_at": "2014-01-15T00:00:40.000Z",
            "id": "423243298291982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro de turistas na \u00c1frica do Sul: Este v\u00eddeo foi gravado no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/OJDPMKBmga"
        },
        {
            "author_id": "53467032",
            "created_at": "2014-01-14T23:42:43.000Z",
            "id": "423238782247522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/01 na primeira lua cheia do ano Dj Nana Torres Set no Ressonar Festival no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/Nx9Nef5bc5"
        },
        {
            "author_id": "563809736",
            "created_at": "2014-01-14T22:23:24.000Z",
            "id": "423218822577799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade a foto \u00e9 de um monumento natural da cidade, mas t\u00e1 valendo...#ChristianMonassaEmCDA"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:57:15.000Z",
            "id": "423212239399559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rochas listradas do Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil. http://t.co/d27KzA1MSl"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:46:36.000Z",
            "id": "423209560283684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil. Lindo demais! http://t.co/W9VAV5oisW"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-14T21:44:58.000Z",
            "id": "423209146398162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Paran\u00e1, Brasil. http://t.co/w24cKZtOhe"
        },
        {
            "author_id": "260810683",
            "created_at": "2014-01-14T20:21:19.000Z",
            "id": "423188097786851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!! Curtam &gt;&gt; Lindas Paisagens http://t.co/dpRDUjgU99"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-14T20:15:01.000Z",
            "id": "423186513233715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kakadu no norte da Austr\u00e1lia, conta com belas quedas d'\u00e1gua e uma das minas de ur\u00e2nio mais... http://t.co/1XAvQc2jyO"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-01-14T19:50:54.000Z",
            "id": "423180441852456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTAS: Parque Nacional de Abrolhos: um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/DAg7lP8z4e"
        },
        {
            "author_id": "1287572696",
            "created_at": "2014-01-14T19:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20483882,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "423177292895248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/sdTbY14hTv"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-14T18:59:24.000Z",
            "id": "423167483625758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores impedem ocupa\u00e7\u00e3o irregular em terras pr\u00f3ximas ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: At... http://t.co/NqoyqcsID6"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T18:46:19.000Z",
            "id": "423164187859496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Me sento em um banco,em Parque Nacional -..Dia chato o meu ."
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:33:49.000Z",
            "id": "423161043230003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Throh passa pelo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:29:09.000Z",
            "id": "423159870506819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Cleffa passeia pelo Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "64809054",
            "created_at": "2014-01-14T18:23:24.000Z",
            "id": "423158421337030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/jWgW0bUuw8"
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:23:14.000Z",
            "id": "423158382447435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Goomy e 1 Stunfisk s\u00e3o vistos no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2014-01-14T18:10:14.000Z",
            "id": "423155107912749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRPO - treinamento na Floresta Nacional - FLONA, com a presen\u00e7a das equipes marketing Regional Caixa Econ\u00f4mica... http://t.co/dTmvGLPjCl"
        },
        {
            "author_id": "155742264",
            "created_at": "2014-01-14T18:06:58.000Z",
            "id": "423154288781975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A PUNE EMPRESAS POR CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\n Duas empresas da \u00e1rea de... http://t.co/f6Dfzp22uG"
        },
        {
            "author_id": "146942983",
            "created_at": "2014-01-14T17:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "misionesonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "423149595313463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se celebr\u00f3 el 75 Aniversario del Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - #Brasil http://t.co/bdfrKY54Jr v\u00eda @misionesonline #Iguazu #IguazuFalls"
        },
        {
            "author_id": "588604629",
            "created_at": "2014-01-14T17:38:20.000Z",
            "id": "423147080647839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional tem um cachu \u00f3tima, a gente ia fazer uma trilha l\u00e1 tbm, mas lyzite estava com medo \u00ac\u00ac mas tudo foi mt bom, mds &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T17:24:42.000Z",
            "id": "423143651553075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminho tranquilamente pelo Parque Nacional ,ap\u00f3s colocar todos meus pokemons nas pokebolas e guarda-los -."
        },
        {
            "author_id": "81988232",
            "created_at": "2014-01-14T17:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "423139672328384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta\u00ed um rol\u00ea que d\u00e1 vontade de participar RT @dansesurlamerde Caingangues ocupam Floresta Nacional no RS - http://t.co/7nvrfeBQmA"
        },
        {
            "author_id": "255162959",
            "created_at": "2014-01-14T17:08:51.000Z",
            "id": "423139662115643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando o pacto para 2014!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/m1scnp6dNx"
        },
        {
            "author_id": "120275177",
            "created_at": "2014-01-14T17:04:09.000Z",
            "id": "423138479803887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no RS - http://t.co/XnuFvuyXDM"
        },
        {
            "author_id": "255162959",
            "created_at": "2014-01-14T16:59:28.000Z",
            "id": "423137298658897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos na selva !\nNao pera @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pYKPVq8A9n"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-01-14T16:49:35.000Z",
            "id": "423134813814415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra -  http://t.co/7vybcACvQO"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-01-14T16:19:02.000Z",
            "id": "423127125835927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Fast Pass Viagens, saiba tudo sobre o mais novo Parque Nacional dos Estados Unidos.\nPinnacles... http://t.co/H9diZA53BG"
        },
        {
            "author_id": "168731666",
            "created_at": "2014-01-14T15:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "423121312169861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/caVMC5Q3Bx"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2014-01-14T15:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "423119757705900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado | Envolverde http://t.co/1emYbYrvgg via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "61562689",
            "created_at": "2014-01-14T15:46:57.000Z",
            "id": "423119048981753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/lLRRPLrv38"
        },
        {
            "author_id": "129057054",
            "created_at": "2014-01-14T15:19:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "423112185565704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/8UqNm061xD"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T15:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423109897161834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/vGtTAlzNRC"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T15:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423108234682310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao veio rachando no lombo kkk \u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/MkEtJPtQ3l"
        },
        {
            "author_id": "26157423",
            "created_at": "2014-01-14T14:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "avaidebike"
                    }
                ]
            },
            "id": "423098688768974848",
            "in_reply_to_user_id": "54282957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avaidebike Argumentam que as obras est\u00e3o sendo feitas na reserva extrativista. De novo."
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T13:58:36.000Z",
            "id": "423091781388206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- No Parque Nacional,cumprimento as pessoas do local -."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-14T13:55:20.000Z",
            "id": "423090963272040451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @XOZY: Dar um mergulho....SQN (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/u56gRX827O"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T13:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423085694740082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'hoje o dia ta assim ! \u2600 #Sol #Piscina #Amigona #Nois #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EJo0sw2caA"
        },
        {
            "author_id": "1873897759",
            "created_at": "2014-01-14T13:28:44.000Z",
            "id": "423084268479578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/1dkRK7qLiO"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T13:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423083418805862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Ter\u00e7a-feira de manh\u00e3 o SOL me chamou ! #s\u00f3fui #piscina #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tbh0e3LECC"
        },
        {
            "author_id": "1138293410",
            "created_at": "2014-01-14T13:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "423083107055845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional sete cidades http://t.co/wA82SMM3hN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-14T13:07:19.000Z",
            "id": "423078878765387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo terceiro ano consecutivo, o Parque Nacional da Tijuca bateu o recorde de visita\u00e7\u00e3o, fechando 2013 com um... http://t.co/CCjsc3Hzam"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T12:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423073612586057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' hj \u00e9 dia de se refrescar ! #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CBtkhULUcu"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-14T12:43:24.000Z",
            "id": "423072859268059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #remajaindonesia  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-01-14T12:28:25.000Z",
            "id": "423069089792536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/f0J64wt1GN"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T11:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423060617575272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/VfSXnwDENZ"
        },
        {
            "author_id": "291690063",
            "created_at": "2014-01-14T11:51:40.000Z",
            "id": "423059839766364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/du1xoZIOhK"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-14T11:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423055616811491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia !!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/gStapfFV0A"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-01-14T11:31:02.000Z",
            "id": "423054645704269825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/RokeslQXY2"
        },
        {
            "author_id": "177179893",
            "created_at": "2014-01-14T11:10:10.000Z",
            "id": "423049397761343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/29o2uztWVj"
        },
        {
            "author_id": "43964158",
            "created_at": "2014-01-14T11:00:17.000Z",
            "id": "423046907892482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5D5HfthaAe"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-01-14T10:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "423044346317770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/ws5wJEle19 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2014-01-14T10:34:26.000Z",
            "id": "423040402665381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra da Mantiqueira foi eleita por um estudo publicado na revista Science como o oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta."
        },
        {
            "author_id": "36345656",
            "created_at": "2014-01-14T10:33:49.000Z",
            "id": "423040245957799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo e pegar uma fila para a Ana Luisa conhecer. \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/xeKgjOiq2Y"
        },
        {
            "author_id": "580274081",
            "created_at": "2014-01-14T10:29:01.000Z",
            "id": "423039041572184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o: Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/ioiSkF1HcT"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2014-01-14T10:27:42.000Z",
            "id": "423038709068730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel!!... http://t.co/91SzCk6MDn"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035505723572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis #taxi #turismo #whatsapp 021993070846 #serra #semfiltro @ Cachoeira Parque Nacional da\u2026 http://t.co/70FY7ZjZSz"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035469086326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/obbErvWPx4"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035436865712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QnKGkJl2n3"
        },
        {
            "author_id": "75640551",
            "created_at": "2014-01-14T09:50:02.000Z",
            "id": "423029228070633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular de conjuntos residenciais  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NIEPw3X7dO #TJSP"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-14T08:41:43.000Z",
            "id": "423012037770616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #kuisapraysport  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-14T04:50:12.000Z",
            "id": "422953775968841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/Tpehg7pveE"
        },
        {
            "author_id": "460836967",
            "created_at": "2014-01-14T04:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3724829,
                        -23.9347642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "422948999000502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montado no Houndor chegava no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1488025363",
            "created_at": "2014-01-14T04:23:51.000Z",
            "id": "422947144405123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~andando pr\u00f3ximo ao parque nacional~"
        },
        {
            "author_id": "460836967",
            "created_at": "2014-01-14T04:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3724841,
                        -23.9347651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "422943738630266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Saia houndor. Monto no Houndor e sigo em sentido ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-14T03:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 111,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "422935301040766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/aOzZL8uq8d via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "130684185",
            "created_at": "2014-01-14T03:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "SERRANO1970"
                    }
                ]
            },
            "id": "422930682722017280",
            "in_reply_to_user_id": "150149043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2708\ufe0f\u201c@SERRANO1970: \u201c@SOY_AMINAH: Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/S32MnAwBGl\u201d\u201d"
        },
        {
            "author_id": "387398099",
            "created_at": "2014-01-14T02:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "username": "aasp_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "422921643980107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/whcBi3uUrQ #AASP via @aasp_online"
        },
        {
            "author_id": "873134725",
            "created_at": "2014-01-14T02:18:43.000Z",
            "id": "422915652039368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco #HONDURAS http://t.co/sKWdcdIwdX"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T02:15:22.000Z",
            "id": "422914810926616577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Chego depois de uma longa caminhada no Parque Nacional - ."
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T01:56:47.000Z",
            "id": "422910130272100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Avisto o Parque Nacional - .Dragonair,acho que chegamos."
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-14T01:50:29.000Z",
            "id": "422908547220123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/mJFln4Xsu3"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-01-14T01:10:57.000Z",
            "id": "422898597412081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca fecha 2013 com 2,7 milh\u00f5es de visitantes: O n\u00famero de visitantes no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/dSSzNPCNt5"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2014-01-14T01:03:57.000Z",
            "id": "422896836697784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem equilibra um peda\u00e7o de pedra-p\u00famice nas pernas no Parque Nacional de Katmai, Alaska. Setembro de 1921.... http://t.co/E7ixk7xtGT"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-14T00:54:16.000Z",
            "id": "422894398947741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias de Abrolhos Parque Nacional Marinho\n\nMar cristalino e dias lindos!!\n(Berna Barbosa)"
        },
        {
            "author_id": "1283912106",
            "created_at": "2014-01-14T00:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.3934456,
                        -33.7550349
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "422893445087498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/uPQgRdt6p6"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-14T00:35:09.000Z",
            "id": "422889587024101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na #\u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na #Tanz\u00e2nia http://t.co/3VEccaVexj #cart\u00e3opostal #vastomundo"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-14T00:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422888212370300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilooooo (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/sA6u4H7zyo"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-01-14T00:17:44.000Z",
            "id": "422885203795652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado  http://t.co/hbP1wCXk8D"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T00:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422882378290593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ebffir3Rl6"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-01-13T23:41:18.000Z",
            "id": "422876035345289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/iIAGaPAiBc"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T23:30:16.000Z",
            "id": "422873260960018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na #\u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na #Tanz\u00e2nia http://t.co/u9R3Y0PNGr muitaviagem #cart\u00e3opostal"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-01-13T23:25:08.000Z",
            "id": "422871968208404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO GRANDE DO SUL - \u00cdndios ocupam h\u00e1 sete dias terreno na Floresta Nacional de Passo Fundo http://t.co/7pA6UcoXPG"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:22:23.000Z",
            "id": "422871274931900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Foz de Igua\u00e7u e aprecie a beleza deste Paraiso  Ecol\u00f3gico ! Para maiores informa\u00e7\u00f5es de roteiro e tarifas... http://t.co/87ca0mfgfF"
        },
        {
            "author_id": "339089156",
            "created_at": "2014-01-13T23:21:02.000Z",
            "id": "422870937776955393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova viva que Deus eh perfeito!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\ude31 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KFlVLMWfSK"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T23:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422869365441462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/0sd49MnSB7"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:12:26.000Z",
            "id": "422868772555603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jJDW92fYXS"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:28.000Z",
            "id": "422867773673709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/cRssTGbdf1"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:01:59.000Z",
            "id": "422866144308244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yvSSGOcmcj"
        },
        {
            "author_id": "925370917",
            "created_at": "2014-01-13T23:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "augustrik"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "dapauline99"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "TelmaZamariolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "422865848047378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que luxo esse monumento natural... #Giane @augustrik  @DaPauline99 @JadyelsonRG @TelmaZamariolli #Lindo.... amamos \u2665 http://t.co/duRn6KNO3Y"
        },
        {
            "author_id": "407220212",
            "created_at": "2014-01-13T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "ChilangoCom"
                    }
                ]
            },
            "id": "422863856453439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Marquesa v\u00c3\u00ada @chilangoCom http://t.co/myBzixNI0P"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422860530626617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O explorador e a tartaruga o fundo @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/hPWTlehviF"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422860135900643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/erFD2613BF"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422859837966651393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios dos primeiros americanos @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/sHgNSC5VIh"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422858865978662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/I9BLFC66pM"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422857237833740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura hj foi em sete cidades @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/DmLLIB8mAA"
        },
        {
            "author_id": "53601894",
            "created_at": "2014-01-13T22:26:12.000Z",
            "id": "422857137929199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 elita por revista americana como a oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta.... http://t.co/ceYuxGKMZO"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-13T22:24:27.000Z",
            "id": "422856695766056961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminhando sozinho em meio a rota para o Parque Nacional ,olho os pok\u00e9mons que entram na floresta -."
        },
        {
            "author_id": "41257028",
            "created_at": "2014-01-13T22:19:20.000Z",
            "id": "422855407233544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 elita por revista americana como a oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta.... http://t.co/NoFSLTgMFo"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-13T21:59:56.000Z",
            "id": "422850527723270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/krB1J1gY1E"
        },
        {
            "author_id": "48234654",
            "created_at": "2014-01-13T21:58:35.000Z",
            "id": "422850187682664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando em ir amanh\u00e3 na cachoeira da Subsede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Algu\u00e9m quer ir junto? Inbox."
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-13T21:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422843168561070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em poucas horas no mar, voc\u00ea pode ouvir uma sinfonia.\" @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/AvBnPK0VEh"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-01-13T21:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "422841703368630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curte #fotos? Confira o ensaio de Luciana Tancredo em Plurale do Parque Nacional de Yellowstone. Show!\nhttp://t.co/28dv3USfTr / @abranches"
        },
        {
            "author_id": "44890124",
            "created_at": "2014-01-13T21:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 111,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "422840840961003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/3YDTYFjull via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2014-01-13T21:03:03.000Z",
            "id": "422836212227784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 caingangues mant\u00e9m sob ocupa\u00e7\u00e3o... http://t.co/qZXodvs77V"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-13T21:02:56.000Z",
            "id": "422836180494086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Junto ao Dragonair,caminho para a sa\u00edda de #Violet City,indo rumo ao #Parque #Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2014-01-13T20:59:58.000Z",
            "id": "422835435476230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/ixVxnCPoWx"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2014-01-13T20:57:21.000Z",
            "id": "422834776165191682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/AQg0mqjpBs"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-01-13T20:53:56.000Z",
            "id": "422833918169980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Porto alegre - Um grupo de cerca de 60 caingangues mant... http://t.co/5uWS58lKHj"
        },
        {
            "author_id": "633028115",
            "created_at": "2014-01-13T20:45:19.000Z",
            "id": "422831749614542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA ENCOSTA SUL DA SERRA DA ESTRELA / \u00c1REA PROTEGIDA\nTURISMO DE NATUREZA/MONTANHA.\nCONTACTO: 919990379... http://t.co/ZhQQW1EDFE"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-13T20:20:01.000Z",
            "id": "422825383193362433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 caingangues mant\u00e9m sob ocupa\u00e7\u00e3o... http://t.co/Tdpfjw4JBd"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-13T20:19:59.000Z",
            "id": "422825372221054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 cainga... http://t.co/Tdpfjw4JBd #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-01-13T20:19:55.000Z",
            "id": "422825359063519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/c11RHMLovU"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2014-01-13T20:17:15.000Z",
            "id": "422824685647052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/bPvoUcdDq3"
        },
        {
            "author_id": "115737700",
            "created_at": "2014-01-13T20:04:39.000Z",
            "id": "422821516531613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/0NYeisEA6C"
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-13T19:50:12.000Z",
            "id": "422817877922942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/CjupZ7Ujsu"
        },
        {
            "author_id": "628702924",
            "created_at": "2014-01-13T19:37:00.000Z",
            "id": "422814556109291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendooMundo #LindosLugares\nParque Nacional do Grand Canyon - Arizona - EUA\n\u00c9 um dos primeiros parques... http://t.co/FMSkrtHAel"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-13T19:34:55.000Z",
            "id": "422814033113128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/v4KzSoPlXA"
        },
        {
            "author_id": "290696583",
            "created_at": "2014-01-13T19:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422813741835882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YiZZJWneEw"
        },
        {
            "author_id": "77355704",
            "created_at": "2014-01-13T19:20:29.000Z",
            "id": "422810401437655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Fred Costa, precisamos dar bons exemplos e garantir qualidade de vida, conservando as areas verdes que... http://t.co/l6IMbZWG5K"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2014-01-13T19:18:02.000Z",
            "id": "422809785189556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBMSA Advogados Associados: Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/b29hX6VzpJ"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2014-01-13T19:01:35.000Z",
            "id": "422805642500247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/R0ZRYwooKJ"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2014-01-13T19:00:43.000Z",
            "id": "422805426061602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HmX2dsn0zs"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-01-13T18:57:25.000Z",
            "id": "422804597158051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional do AP \u00e9 aprovado e traz avan\u00e7o na gest\u00e3o dos recursos naturais. Saiba mais: http://t.co/X2vDsygPxc"
        },
        {
            "author_id": "572037034",
            "created_at": "2014-01-13T18:48:44.000Z",
            "id": "422802411447541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Duas empresas da \u00e1rea de constru... http://t.co/hSG6J0JEWV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-13T18:48:44.000Z",
            "id": "422802408977076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Duas empresas da \u00e1rea de constru... http://t.co/wE5ytDUBCD"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:35:37.000Z",
            "id": "422799109087825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita \u00e1gua, mesmo! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DSACoqn8Fh"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:33:55.000Z",
            "id": "422798682241908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vem \u00e1gua da chuva por cima e da catarata por baixo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rNvpdrrcaP"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:25:43.000Z",
            "id": "422796618065534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita \u00e1gua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H7XqO7FmjL"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:24:44.000Z",
            "id": "422796370542862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela ficou na c\u00e2mera bem uns 3 minutos durante a trilha @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ufE2uxn6Ds"
        },
        {
            "author_id": "57520543",
            "created_at": "2014-01-13T18:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422795629551943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar um mergulho....SQN (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/2DTPrc5HGQ"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:21:33.000Z",
            "id": "422795568004734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vis\u00e3o j\u00e1 emociona @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AO7AVnSr7x"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T18:16:19.000Z",
            "id": "422794251320057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/rdGxrTUtG3"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T18:15:39.000Z",
            "id": "422794082981666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/0Irb4EEXbM"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-13T17:58:32.000Z",
            "id": "422789777277333505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/MhR8umyFcl http://t.co/vYy4dd3IYm"
        },
        {
            "author_id": "874580053",
            "created_at": "2014-01-13T17:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422786060242792450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/pEwnNdgx3c"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T17:42:20.000Z",
            "id": "422785701730459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/ZdpnUsUxZB"
        },
        {
            "author_id": "1528780399",
            "created_at": "2014-01-13T17:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "Lummiie"
                    }
                ]
            },
            "id": "422782522057961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MorelosEs Naturaleza &lt;&lt; RT @Lummiie: Parque Nacional Lagunas de Zempoala, #MorelosEs http://t.co/r0KCR7SXbQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-13T17:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422782328931631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/dF4IRHhGMD"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-01-13T16:05:46.000Z",
            "id": "422761396493750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/KWXGmUvGfb"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T16:00:37.000Z",
            "id": "422760103503077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/5ZzJNSCBx6"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T15:59:36.000Z",
            "id": "422759847218536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/0HFPmTpc3u"
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2014-01-13T15:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "diarioliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "422754156466540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/XhBiEhNBSB Via @diarioliberdade"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-01-13T15:26:16.000Z",
            "id": "422751457642045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura.... http://t.co/Z3QecMeJJU"
        },
        {
            "author_id": "97966452",
            "created_at": "2014-01-13T15:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422750648270979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/H024fciO8U"
        },
        {
            "author_id": "54974020",
            "created_at": "2014-01-13T15:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422750647285342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/3Ic2ShCouJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-13T15:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "RafelSaitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "422745536697876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! RT @RafelSaitar: A instantes de conhecer uma das maravilhas da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "183354787",
            "created_at": "2014-01-13T15:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "422745493245263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL 75 ANOS - REP\u00d3RTER F\u00c1BIO CANHETE - PROGRAMA CAMINHOS DO OESTE: http://t.co/qMSPuBBxMp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "343458330",
            "created_at": "2014-01-13T15:00:02.000Z",
            "id": "422744855488786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o Guia de Campo sobre o Parque Nacional da Tijuca\n\nEle tem 3.953 hectares de \u00e1rea, o equivalente a 3,5%... http://t.co/t4eO5PFjwB"
        },
        {
            "author_id": "127258433",
            "created_at": "2014-01-13T14:53:12.000Z",
            "id": "422743136989753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrella fluvial de In\u00edrida ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://t.co/Sz8UQwHrAL"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T14:44:00.000Z",
            "id": "422740820996157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A instantes de conhecer uma das maravilhas da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/ckeynVWy0j"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2014-01-13T14:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "422740385312804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado | Envolverde http://t.co/gAuYgIOLF7 via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "1063140619",
            "created_at": "2014-01-13T14:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "Blogleonardobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "422734642920189953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema divulga nota de esclarecimento sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor  http://t.co/Opx6kWbhKo via @Blogleonardobr"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-13T13:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "422728481194405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no deserto, Hahaha brinks! :D @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/RKRKD3oiKA"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-13T13:32:19.000Z",
            "id": "422722779998203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de passeios diferentes: Parque Nacional Ges\u00e4use, na \u00c1ustria http://t.co/sM4eENbtuG"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T13:30:06.000Z",
            "id": "422722222176755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/rRQRnZNxaf"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T13:29:21.000Z",
            "id": "422722036050321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/vjGtKGKPvJ"
        },
        {
            "author_id": "1713809414",
            "created_at": "2014-01-13T13:01:26.000Z",
            "id": "422715008930181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/vb3M9ZEhUZ #pedagio #chapada #cuiaba"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-13T12:57:08.000Z",
            "id": "422713926854246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cataratas_sa: \"Foz do Igua\u00e7u \u00e9 o nosso cart\u00e3o-postal de parques nacionais\", destacou Roberto Vizentin http://t.co/rG6c6K0Z3V"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2014-01-13T12:55:12.000Z",
            "id": "422713439862005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo #Mo\u00e7ambique arrecadou 9,2 milh\u00f5es de meticais em 2013 http://t.co/7OlxoDIZJg"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-13T12:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422710996470599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/94cIkl8y5f"
        },
        {
            "author_id": "2205148740",
            "created_at": "2014-01-13T12:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55607,
                        -8.83581167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "422706447554969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais perto! #caiolindovemai @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/WoHmEnQBoX"
        },
        {
            "author_id": "35875658",
            "created_at": "2014-01-13T12:16:20.000Z",
            "id": "422703659097391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/yHYGYnn6WT"
        },
        {
            "author_id": "208837907",
            "created_at": "2014-01-13T12:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422701148521627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u2600\u2600\u2600 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/Pv1AStNKP9"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T12:00:56.000Z",
            "id": "422699782910398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/sbaDms9aGY"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T11:59:38.000Z",
            "id": "422699456547414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/1dvPcvu5Xw"
        },
        {
            "author_id": "22694095",
            "created_at": "2014-01-13T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "lareserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "422698219852677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil http://t.co/9IJDy8m4Pc por @lareserva"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-13T11:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422694888954949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vXYjSceTL0"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673783201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/fRVFRpwsg0"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673443487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/5jN9r9ErH1"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673267302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/TmALQy3zZS"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673204396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/LHcvfM7VaX"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692672399097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/XK0SChV8vk"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:40.000Z",
            "id": "422692671816081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/amBICR0NcP"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:40.000Z",
            "id": "422692670612701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/HWwtZW5YZ2"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-01-13T11:30:25.000Z",
            "id": "422692103626297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\" Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado\", \u00e9 a #EntrevistaDoDia com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/ybQnpoBg1E"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-13T11:29:31.000Z",
            "id": "422691876563877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #noboybandmusic  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2014-01-13T11:27:32.000Z",
            "id": "422691378821226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 75 ANOS E FAZ FESTA PARA VISITANTES http://t.co/VyBVfAQ0yv"
        },
        {
            "author_id": "935344219",
            "created_at": "2014-01-13T11:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6105818,
                        -25.518376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "422689938824790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/1AkvhHpZGc"
        },
        {
            "author_id": "52502692",
            "created_at": "2014-01-13T10:20:48.000Z",
            "id": "422674586367324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/YRrcTO9ZBA"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-13T09:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "422668925168787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com fotos das f\u00e9rias ainda! :] @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/MDVoUlHtvk"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-13T09:13:46.000Z",
            "id": "422657713618030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-13T08:32:59.000Z",
            "id": "422647452970536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #sol  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-13T08:19:09.000Z",
            "id": "422643968644763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uF4f45lsM5"
        },
        {
            "author_id": "348783639",
            "created_at": "2014-01-13T04:48:38.000Z",
            "id": "422590992127369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrella Fluvial In\u00edrida protegida http://t.co/y9IBdcyaVE"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-13T02:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422555091523371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar e bom ! Mas chegar em casa, n\u00e3o tem pre\u00e7o! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/vNHNqAy3ac"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422547837906591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Releeeeex and feel the peace... \u2728\u2728\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/sNCOr10iJ5"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422543602565537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c #amomuito @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/9JkNUDzxOh"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422541252815753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoregaaaa! Hahaha #muitoboom #querodenovo \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/YRIxPCLT2B"
        },
        {
            "author_id": "87455663",
            "created_at": "2014-01-13T01:24:51.000Z",
            "id": "422539708699127810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andara\u00ed, Mucugezinho, Morro do Pai In\u00e1cio \u2014 se sentindo maravilhado em Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/cXHAz1MKP0"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:20:29.000Z",
            "id": "422538610060304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/1wjUjDlIg3"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:19:18.000Z",
            "id": "422538312029863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. Brincando com as... http://t.co/hyIqnII2wK"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:16:50.000Z",
            "id": "422537689830031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/3a5Dmo4a6n"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:13:36.000Z",
            "id": "422536876340547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/vgkkN6445o"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:09:48.000Z",
            "id": "422535919774994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Ver\u00e3o\u2026 Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. Um dia... http://t.co/ASGr4Qidbj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-13T00:49:20.000Z",
            "id": "422530768452083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE - MS/MT: http://t.co/mele8C1L7S"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T00:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422530102178877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf3e#lugarmaravilhoso #queroviverassim @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/6yNE57SRor"
        },
        {
            "author_id": "1215575084",
            "created_at": "2014-01-13T00:36:01.000Z",
            "id": "422527417488404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e o da Serra Geral, justamente para proteger essa \u00e1rvore Pr\u00e9-Hist\u00f3rica respons\u00e1vel pela NOSSA VIDA."
        },
        {
            "author_id": "1215575084",
            "created_at": "2014-01-13T00:34:43.000Z",
            "id": "422527092408860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dai Come\u00e7aram EXTINGUIR A ARAUCARIA, madeireiras de fora do pa\u00eds, foi ent\u00e3o que em 1959, o Padre Balduino Rambo criou NOSSO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "197080385",
            "created_at": "2014-01-13T00:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.95405741,
                        -20.46867558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "422522277377613825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udc52\u270c @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/KCahAX0t3B"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-01-13T00:09:23.000Z",
            "id": "422520714868965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe por que Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi escolhido como o novo lar dos roxinhos? http://t.co/vfRUrOB2XT"
        },
        {
            "author_id": "177005262",
            "created_at": "2014-01-12T23:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "422517299527315456",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques Ja morei em billings MT.Fica a dica pra visitar o parque nacional, yellowstone em wyoming,colado em montana #NFLnaESPN"
        },
        {
            "author_id": "206895813",
            "created_at": "2014-01-12T23:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "422516712966475777",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques em wyoming fica o parque nacional de yellowstone, o mais antigo dos usa"
        },
        {
            "author_id": "318495258",
            "created_at": "2014-01-12T23:52:47.000Z",
            "id": "422516540479905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wyoming eh sede do parque nacional de yellowstone que tem v\u00e1rias esp\u00e9cies. Tenho interesse em ir pra l\u00e1. #nflnaespn"
        },
        {
            "author_id": "220885949",
            "created_at": "2014-01-12T23:52:05.000Z",
            "id": "422516361357574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que comentarrr que meu anivers\u00e1rio foi fooooooooooodastico, tanto na pizzaria, tanto no Tribeca, como na Floresta Nacional Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "1572914748",
            "created_at": "2014-01-12T23:50:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "422516084454211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futev\u00f4lei n\u00e3o foi um dos melhores, mas valeu kk \ud83d\udc4c #tmj @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/d1dncMiST5"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T23:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422514188196790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8fxvnGWDjG"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-01-12T23:19:11.000Z",
            "id": "422508081399209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 esta situado a apenas 100 km de Belo Horizonte!! \n\nVenha conhecer o \"Jardim do... http://t.co/fMYIGi1wrX"
        },
        {
            "author_id": "52213411",
            "created_at": "2014-01-12T23:16:00.000Z",
            "id": "422507281209499648",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo P\u00f4r do Sol no Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o, AM http://t.co/BwRPXUWEpL"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2014-01-12T23:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3575544,
                        -5.1927072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "422505771247874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/O12l8MRqmZ"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2014-01-12T22:44:55.000Z",
            "id": "422499460774514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone: Vulc\u00e3o de Yellowstone \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Yellowsto... http://t.co/ZOODIJhDCn #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "99023754",
            "created_at": "2014-01-12T21:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422474884435165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase no quintal de casa! Que del\u00edcia!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hPJYyfjTO6"
        },
        {
            "author_id": "220885949",
            "created_at": "2014-01-12T20:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43293356
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "422472546345574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fim de tarde, eu to daquele jeito.. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/UR17Zqhwl8"
        },
        {
            "author_id": "59172680",
            "created_at": "2014-01-12T20:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422469646915481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Don't go chasing waterfalls #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wuyjcmQ01T"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-01-12T20:44:18.000Z",
            "id": "422469103438135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Viagem: Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil http://t.co/KwuDfJD0KJ"
        },
        {
            "author_id": "76085421",
            "created_at": "2014-01-12T20:42:51.000Z",
            "id": "422468740610269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... L\u00e1, em Mau\u00e1, Teres\u00f3polis, Piren\u00f3polis, arma\u00e7\u00e3o de B\u00fazios, Geriba, Cear\u00e1.... @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/aDyWr5gB3M"
        },
        {
            "author_id": "61525760",
            "created_at": "2014-01-12T20:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422468400443838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fHZk8J4Zvp"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-12T20:39:49.000Z",
            "id": "422467977410138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil - Not\u00edcias... http://t.co/lu9ikcCtML"
        },
        {
            "author_id": "332884844",
            "created_at": "2014-01-12T20:30:51.000Z",
            "id": "422465721935753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertada medida http://t.co/quUhSVOZNz"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2014-01-12T20:14:54.000Z",
            "id": "422461705571299329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Guimar\u00e3es Rosa e o \"Grande Sert\u00e3o Veredas\", onde hoje se localiza o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas,... http://t.co/dD3z0sL1Oo"
        },
        {
            "author_id": "73173812",
            "created_at": "2014-01-12T20:10:59.000Z",
            "id": "422460722820702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia :)\n#adventure #love #park #life #travel http://t.co/UXg0Xpbe2g"
        },
        {
            "author_id": "44859485",
            "created_at": "2014-01-12T19:46:35.000Z",
            "id": "422454580547702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 63 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL SERRA DOS ORGAOS - JAN 2014\" http://t.co/snSatFlY56"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T19:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422452964578824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/O467FLCbtt"
        },
        {
            "author_id": "72707796",
            "created_at": "2014-01-12T19:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422444661022932994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena sarna da minha vida, amo voc\u00ea &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D3e9urcfIU"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-01-12T18:55:31.000Z",
            "id": "422441730580156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via http://t.co/Yli6Clvk7W economia verde: a valora\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ambientais do PARNA Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FXCS62BFgE"
        },
        {
            "author_id": "24578784",
            "created_at": "2014-01-12T18:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "422441462786449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional :) (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/hFTUfDxb1n"
        },
        {
            "author_id": "17605152",
            "created_at": "2014-01-12T18:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99296205,
                        -22.37966145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422438056407629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado do dia: meu pai comprou um livro de trilhas no parque nacional e agora quer fazer todas (sendo eu inclu\u00edda)"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422426236556935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perder. pra me achar. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/KBwbIByZb1"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422416689071157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma palavra define: deus. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Z2Gsl6lRtF"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422414142822436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cor rima com amor. \u2764\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/PyzwFOotVv"
        },
        {
            "author_id": "43720466",
            "created_at": "2014-01-12T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422412570012954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\u2197\ufe0fCachoeira\u2199\ufe0fGruta\u2198\ufe0f DONE\u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fd4Q8cws0X"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-12T15:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422386691538956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e \u00e1gua fresca!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/JjYBPry2W5"
        },
        {
            "author_id": "320546949",
            "created_at": "2014-01-12T15:12:22.000Z",
            "id": "422385570027798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Agora - Transformando Informa\u00e7\u00e3o em Conhecimento!: Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida ma... http://t.co/m3I6uYoBoQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-12T14:48:23.000Z",
            "id": "422379537813360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/bV0RQ3hq1W"
        },
        {
            "author_id": "65189055",
            "created_at": "2014-01-12T14:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422378805622484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar - com o Lu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/IMkbFQfgkr"
        },
        {
            "author_id": "315414088",
            "created_at": "2014-01-12T13:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75149874,
                        -15.44964726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "422366290507227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um pouco uma after.party! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/TRuiaMKr02"
        },
        {
            "author_id": "65189055",
            "created_at": "2014-01-12T13:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422365739358879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar - com o Lu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 10 others) http://t.co/GekEIM1uAJ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-12T13:43:59.000Z",
            "id": "422363329462800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao 53 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/HRPRnMjeLF"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-12T13:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422362579026325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, Sorrindo \u00e0 toa. S\u00f3 vibrando amor e paz. \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/CB7ceJKltg"
        },
        {
            "author_id": "60126783",
            "created_at": "2014-01-12T13:22:49.000Z",
            "id": "422358002726096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea me faz melhor... Voc\u00ea me faz sempre querer ir al\u00e9m!!! 1 ano - AF\u2764\ufe0fC @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/yiUUoRXxr5"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-12T12:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422351201888641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui foi gravado Sansao e Dalila da Tv Record Nacional @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8R3VmsTEBO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portalaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portalaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portalaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TelmaZamariolli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TelmaZamariolli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TelmaZamariolli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305179",
                "name": "Debora Araujo",
                "username": "deoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597130791",
                "name": "Isa Caroline ",
                "username": "carolpct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715095519",
                "name": "Traveller",
                "username": "CalibraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149883761",
                "name": "Jos\u00e9 Mauricio Nahon",
                "username": "mauricionahon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87488082",
                "name": "Leandro Coiffeur",
                "username": "leandrocoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249365341",
                "name": "Arthuro Santa Cruz Peralta",
                "username": "arthuro_santacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259222282",
                "name": "Cear\u00e1 em Rede - Not\u00edcias",
                "username": "cearaemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73107085",
                "name": "M\u00e1rcia Borbo",
                "username": "Marcia_Borbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160615863",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "1ND14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193909076",
                "name": "The Best Beaches",
                "username": "TheBestBeaches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187765131",
                "name": "Thain\u00e1 Fraga",
                "username": "thainaafraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206205061",
                "name": "marcelo",
                "username": "goncalvesgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245382342",
                "name": "G&G Bazar",
                "username": "gegbazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895654059",
                "name": "Ricardo Sousa",
                "username": "ri_risousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393850123",
                "name": "Mundo Louco",
                "username": "mundolouco100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168004472",
                "name": "Alexa Suero",
                "username": "AlexaRained",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947437654",
                "name": "Prime Viagens e Eventos",
                "username": "PrimeCHoteleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107219287",
                "name": "Eduardo P. Lemes",
                "username": "EduardoPLemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112412552",
                "name": "KELSON ART\u00b4S",
                "username": "kelsonarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153029",
                "name": "Renata Cezimbra",
                "username": "recezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285543011",
                "name": "Encontre 11245",
                "username": "Encontre11245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252455136",
                "name": "Encontre Bahia",
                "username": "EncontreBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243905278",
                "name": "Encontre 11228",
                "username": "Encontre11228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239042237",
                "name": "Encontre Mogi",
                "username": "EncontreMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239225471",
                "name": "Encontre Santa Maria",
                "username": "EncontreSantaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239078920",
                "name": "Encontre Piraju",
                "username": "EncontrePiraju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237764572",
                "name": "Encontre Six Tour",
                "username": "EncontreSixTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208961506",
                "name": "Encontre Norte - ES",
                "username": "EncontreNorteES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229991963",
                "name": "Encontre Rio",
                "username": "EncontreRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209414520",
                "name": "Encontre Caruaru",
                "username": "EncontreCaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625591306",
                "name": "Shopturismo",
                "username": "Shopturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374067422",
                "name": "Let\u00edcia Abreu Gomes",
                "username": "LetiAbreuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75051298",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "ALuizaVelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758965",
                "name": "ANP|WWF",
                "username": "WWF_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703620890",
                "name": "Eduardo C. e Silva",
                "username": "EduardoCeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633301199",
                "name": "S\u00f3 em Rond\u00f4nia",
                "username": "SoemRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183017371",
                "name": "carol targaryen",
                "username": "eu_carolmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573830557",
                "name": "Diligencia.com.br",
                "username": "DiligenciaComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145113975",
                "name": "D\u00e9ya",
                "username": "Deyarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106832864",
                "name": "QUE???",
                "username": "oshannamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702807051",
                "name": "ISDH-Socioambiental",
                "username": "ISDomHelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219790042",
                "name": "gio",
                "username": "giovaannatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105941597",
                "name": "Edson Barbosa",
                "username": "edsonbarbosa99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587496730",
                "name": "ResumoPB",
                "username": "ResumoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185484066",
                "name": "Plug del sur \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "ed_scar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320945432",
                "name": "Adri \ud83d\udc9a",
                "username": "Ayanamiiiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55392137",
                "name": "Caio Japiass\u00fa",
                "username": "CaioJapiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113078040",
                "name": "Aldo Sime\u00e3o",
                "username": "Aldosimeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139986174",
                "name": "Smart.MAGNA",
                "username": "SmartMAGNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343988523",
                "name": "Delia Hern\u00e1ndez",
                "username": "delia_deviez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315576023",
                "name": "Eliana Herrera",
                "username": "ElianaH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58434615",
                "name": "Samuel Gon\u00e7alves",
                "username": "flysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103870205",
                "name": "Manu Licona",
                "username": "mannu_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388306299",
                "name": "Nalu",
                "username": "analimaluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239788962",
                "name": "Mohanpal Singh",
                "username": "Bio_Safeguard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56185183",
                "name": "T\u00falio Deleon",
                "username": "tuliodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83852863",
                "name": "Leonidas Romero S\u00e1ez",
                "username": "leoromerosaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256485884",
                "name": "Defesa Civil PB",
                "username": "dcivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47675785",
                "name": "Acci\u00f3n Verde",
                "username": "AccionVerdeCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031787806",
                "name": "Kakuzu \ud83d\udcb5",
                "username": "Dafudide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635563132",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "IMPRENSAPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "Danielle Lott",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44685143",
                "name": "Andr\u00e9 Ruiz",
                "username": "decoruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161454245",
                "name": "Ren\u00e3",
                "username": "Bianchini__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62700008",
                "name": "Bruno Pessuti",
                "username": "brunopessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624094526",
                "name": "J.Norberto S.Resende",
                "username": "47norberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130895682",
                "name": "Grandlar",
                "username": "Grandlar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66381973",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos DS - La Pr\u00f3xima Parada",
                "username": "josecarlosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532645430",
                "name": "Reni Pereira",
                "username": "ReniFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355339",
                "name": "Luiz Matheus",
                "username": "luizevange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65176003",
                "name": "catiabaiao",
                "username": "cbaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764187",
                "name": "Catarina",
                "username": "catarinaiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541848889",
                "name": "Gosto Partilho",
                "username": "GostoPartilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385510586",
                "name": "Rodrigo Monte Verde",
                "username": "VerdeRd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298820448",
                "name": "Comk",
                "username": "milaarodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785482",
                "name": "Jose Celio",
                "username": "zecelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309722413",
                "name": "Jornal Belvedere",
                "username": "jornalbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80115675",
                "name": "Mar A Mar",
                "username": "maramarmergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474457757",
                "name": "Silval Barbosa",
                "username": "SilvalBarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14282032",
                "name": "Bernardo Esteves",
                "username": "besteves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744879776",
                "name": "Ocio",
                "username": "OcioHi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7845842",
                "name": "minube",
                "username": "minube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "441825862",
                "name": "Ludonimia",
                "username": "Ludonimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126602167",
                "name": "Alfonso Bermejo",
                "username": "begaralf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35855665",
                "name": "Juanignacity \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "juanignacioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181638269",
                "name": "Alexsander Camargos",
                "username": "alcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263272001",
                "name": "Clair",
                "username": "ByClair_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303541684",
                "name": "Noticias Do Dia",
                "username": "NoticiarioDoDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53467032",
                "name": "Nana Torres",
                "username": "Nanatorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563809736",
                "name": "Mari",
                "username": "AllOfYouVitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260810683",
                "name": "Marcos Fotografia",
                "username": "mfotog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287572696",
                "name": "Mixa Brum",
                "username": "mixabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258309190",
                "name": "Pok\u00e9mon RPG",
                "username": "RPpokemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64809054",
                "name": "Olivar JSB",
                "username": "Olivarfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742264",
                "name": "LUCAS WILLER",
                "username": "LUCWILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146942983",
                "name": "Horacio Cambeiro",
                "username": "horaciocambeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465517",
                "name": "misionesonline.net",
                "username": "misionesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588604629",
                "name": "vit\u00f3ria ",
                "username": "Vi_Kely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81988232",
                "name": "capixaba puto da cara",
                "username": "jplizoton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255162959",
                "name": "peter gabriel",
                "username": "petercastro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168731666",
                "name": "Victoria",
                "username": "ViGhossain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61562689",
                "name": "marina rocha",
                "username": "MARINARR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129057054",
                "name": "Lucas Borba",
                "username": "lucasborbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293723730",
                "name": "Andre Felipe",
                "username": "uaiandrefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26157423",
                "name": "Marcelo Herondino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "herondino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54282957",
                "name": "Ava\u00ed de Bike \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "avaidebike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873897759",
                "name": "Fabiana Raso",
                "username": "fabyraso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138293410",
                "name": "\u064b.",
                "username": "BGoatedxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291690063",
                "name": "Tribuna do Direito",
                "username": "Editora_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177179893",
                "name": "Almeida Consultores",
                "username": "almeidaconsulte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43964158",
                "name": "AASP (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "aasp_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36345656",
                "name": "Felipe Teixeira #naoreelejaninguem",
                "username": "minduri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580274081",
                "name": "Lucas Mondelli",
                "username": "MondelliLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577308605",
                "name": "Tere Taxi Turismo",
                "username": "TereTaxiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75640551",
                "name": "Tica",
                "username": "figueiredojuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563990621",
                "name": "RedValparaiso",
                "username": "RedValparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460836967",
                "name": "Sid",
                "username": "AiruMogami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488025363",
                "name": "thiago reserva",
                "username": "soundtracksz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130684185",
                "name": "AbueLITa thee Stallion",
                "username": "DiaspoRicanWela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150149043",
                "name": "SERRANO",
                "username": "SERRANO1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387398099",
                "name": "Daniel Camargo",
                "username": "DanielMCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873134725",
                "name": "karli",
                "username": "xcxdiamondsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283912106",
                "name": "Chapita",
                "username": "miquimic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437855304",
                "name": "silvia levorato",
                "username": "silevore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339089156",
                "name": "Jhenefer Amorim",
                "username": "Jhenefeamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925370917",
                "name": "ReynaldoGianecchini",
                "username": "DiarioGianeFc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589297119",
                "name": "Ricardo",
                "username": "augustrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411502286",
                "name": "\u0410\u0431\u0440\u0430\u043c \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432",
                "username": "dapauline99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407220212",
                "name": "Christianne S.",
                "username": "Crispin08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20458105",
                "name": "Chilango",
                "username": "ChilangoCom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53601894",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "RicardoGoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41257028",
                "name": "M\u00e1rcio Correia",
                "username": "Macorreia01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48234654",
                "name": "LoboCordeiro",
                "username": "lobocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44890124",
                "name": "Carol s\u00f3 Carol",
                "username": "naosoufakepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633028115",
                "name": "Quinta do Circo",
                "username": "QuintadoCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115737700",
                "name": "Araraquara.com",
                "username": "araraquaracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628702924",
                "name": "Exclusive Receptivos",
                "username": "ExclusiveRecep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290696583",
                "name": "Maria Isabel",
                "username": "belvelosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77355704",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "phassessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "572037034",
                "name": "ivanilmachado",
                "username": "ivanilmachado21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220478402",
                "name": "Rafel Saitar",
                "username": "RafelSaitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57520543",
                "name": "Ma-\u00ed-con\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18",
                "username": "BigMikebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716316460",
                "name": "RT Tocantins",
                "username": "RT_Tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199343393",
                "name": "RT Goi\u00e1s",
                "username": "RT_Goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874580053",
                "name": "Ventana Comunitaria",
                "username": "VentanaComunita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154860877",
                "name": "Corpotulipa",
                "username": "corpotulipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528780399",
                "name": "Morelos Es",
                "username": "MorelosEs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75557014",
                "name": "Lummie \ud83e\uddec",
                "username": "Lummiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97966452",
                "name": "Noticias Falc\u00f3n",
                "username": "NoticiasFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54974020",
                "name": "Reporte Falc\u00f3n",
                "username": "ReporteFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183354787",
                "name": "Caminhos do Oeste",
                "username": "caminhosdooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343458330",
                "name": "JuventudeCT",
                "username": "Juventude_CT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127258433",
                "name": "Marisol L\u00f3pez Franco",
                "username": "Marisollopezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063140619",
                "name": "Blog Leonardo",
                "username": "Blogleonardobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713809414",
                "name": "Revista Semear",
                "username": "RSemear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205148740",
                "name": "Lidiane Rocha",
                "username": "Liddiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875658",
                "name": "poetajardim",
                "username": "poetajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208837907",
                "name": "Bagatinha",
                "username": "Carolbaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22694095",
                "name": "Edmundo",
                "username": "EdmundoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39762487",
                "name": "LaReserva",
                "username": "lareserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63942368",
                "name": "PatyGiani",
                "username": "patygiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935344219",
                "name": " \u2764",
                "username": "lauu_1522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52502692",
                "name": "Guto Guerzoni",
                "username": "gutoguerzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348783639",
                "name": "MiguelD",
                "username": "cadamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245428491",
                "name": "rafa",
                "username": "_raffitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87455663",
                "name": "Matheus Matos",
                "username": "mateumatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51310542",
                "name": "Ricardo Tammela",
                "username": "RTammela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215575084",
                "name": "Hon\u00f3rio Mattos \u0ad0",
                "username": "opedrohonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197080385",
                "name": "Raquel Julia",
                "username": "aboutraquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177005262",
                "name": "Neto Lima",
                "username": "netolima71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52667504",
                "name": "\u0415veraldo Marques",
                "username": "everaldomarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206895813",
                "name": "Diogo Persilva",
                "username": "diogopersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318495258",
                "name": "Gessimar",
                "username": "gessimar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220885949",
                "name": "Amanda",
                "username": "Ammanda_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572914748",
                "name": "math",
                "username": "mathsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52213411",
                "name": "Douglas Henrique Geraldes",
                "username": "douglasmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99023754",
                "name": "Fabiano Rocha (F&B)",
                "username": "fabianotr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59172680",
                "name": "Kara Jane",
                "username": "KaraHam_nCheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76085421",
                "name": "Gael Andrade",
                "username": "gael_andrade03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61525760",
                "name": "Bruno Kreischer",
                "username": "BrunoKreischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332884844",
                "name": "Francisco Bernal",
                "username": "Bernalmate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73173812",
                "name": "Giovana com um N s\u00f3",
                "username": "praquegiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44859485",
                "name": "Martha Eloisa",
                "username": "MarthaCourtevil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72707796",
                "name": "Paola Trevisan",
                "username": "paolatrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24578784",
                "name": "Wanessa Cristine",
                "username": "wanessacss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17605152",
                "name": "kk",
                "username": "kkwilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33069824",
                "name": "castrum",
                "username": "pretojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43720466",
                "name": "sammmmmy",
                "username": "samyconcesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320546949",
                "name": "Rosangela",
                "username": "Rosangela_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65189055",
                "name": "Heder Luccas",
                "username": "lukycwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315414088",
                "name": "dud \ud83d\udea9",
                "username": "eurohs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126783",
                "name": "Algacy Filho",
                "username": "algacyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189834483",
                "name": "AguiaExpressRh",
                "username": "asaexpress",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "424053906818084864",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yfmb3hz7e57d71gpdotu51k4ghp",
        "oldest_id": "422351201888641024",
        "result_count": 494
    }
}