{
    "data": [
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T12:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422349061409472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Otr1NkSahb"
        },
        {
            "author_id": "55894195",
            "created_at": "2014-01-12T12:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4548373,
                        -22.8672165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422347626965905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 (@ Parque Nacional da Tijuca) [pic]: http://t.co/n40W63zRW6"
        },
        {
            "author_id": "25230133",
            "created_at": "2014-01-12T12:41:12.000Z",
            "id": "422347528143896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/wZeFzsISVN"
        },
        {
            "author_id": "55370494",
            "created_at": "2014-01-12T12:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422342469221892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @damianalife http://t.co/Xu7gy8phZr"
        },
        {
            "author_id": "2156688721",
            "created_at": "2014-01-12T11:51:57.000Z",
            "id": "422335135325761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Renascida | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/ysk4txILSH"
        },
        {
            "author_id": "306806443",
            "created_at": "2014-01-12T11:00:37.000Z",
            "id": "422322218027069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3/Mg Olha Paulo S\u00e9rgio Duff http://t.co/Iz3IYA186M"
        },
        {
            "author_id": "1672082293",
            "created_at": "2014-01-12T02:50:26.000Z",
            "id": "422198856823345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um prazer encontrar brasileiros no Parque Nacional do #Grand Canyon, Arizona, EUA. http://t.co/OiS6pOe9cn"
        },
        {
            "author_id": "787897802",
            "created_at": "2014-01-12T01:36:22.000Z",
            "id": "422180218049396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional Belo Horizonte http://t.co/Hv1XyTk2R1"
        },
        {
            "author_id": "787897802",
            "created_at": "2014-01-12T01:34:43.000Z",
            "id": "422179805417963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Belo Horizonte http://t.co/bpgnXmaNxS"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-12T01:30:40.000Z",
            "id": "422178784528175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/dmGKuGL5ej Dia 15 e 16 de janeiro tem Luau nas Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-12T01:28:04.000Z",
            "id": "422178131550547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/m5A6FjrQjW"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-12T01:12:45.000Z",
            "id": "422174274460606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impressionante beleza do Parque Nacional de Oregon Lago Crater no inverno, EUA.\n\nCurtiu? Climatologia... http://t.co/5NFv6n3Zld"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2014-01-11T23:55:18.000Z",
            "id": "422154785299505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil http://t.co/h9urf2LwWp"
        },
        {
            "author_id": "58887529",
            "created_at": "2014-01-11T23:36:46.000Z",
            "id": "422150119253753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente ... - Jornal A Cidade http://t.co/cj576Lk0NP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T22:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422138930876936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Npvnd8aYcv"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T21:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "422121878732668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Para\u00edso Ecol\u00f3gico dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses !!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IQAUEW8W0B"
        },
        {
            "author_id": "42659709",
            "created_at": "2014-01-11T21:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44889216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422119680959328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ 2 others) [pic]: http://t.co/bZu9EeHCRi"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2014-01-11T21:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10868883,
                        -4.15543333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422117335739404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u221a Fa\u00e7a Acontecer que eu fa\u00e7o valer a pena\u2026 \u221a @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe http://t.co/mOkXGVIiGU"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2014-01-11T21:21:10.000Z",
            "id": "422115994388410369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/JuUX6Q29uz"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422109424216702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2ZPr9E4Y4K"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422107871468593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8S1atr1cPi"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422107561308200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Morro Branco no ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZvDJKSrBX1"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-01-11T19:10:38.000Z",
            "id": "422083146793103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos\n - 1 hora atr\u00e1s\n O dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta sexta-feira,... http://t.co/mFak7pZSJy"
        },
        {
            "author_id": "136762315",
            "created_at": "2014-01-11T19:08:08.000Z",
            "id": "422082515055042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Itatiaia-RJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T18:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422077735658590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos iniciar os trabalhos... (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/aWOMV8FENK"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-01-11T18:29:40.000Z",
            "id": "422072835771998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/FKkdZpb4ib"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-11T18:13:36.000Z",
            "id": "422068790625435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/hdFihKsJhF"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2014-01-11T18:10:14.000Z",
            "id": "422067945712279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, bolo e boa m\u00fasica nos 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kTuxEGsrRO http://t.co/7UOAtGVNoy"
        },
        {
            "author_id": "1691410452",
            "created_at": "2014-01-11T18:09:28.000Z",
            "id": "422067752053243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Tijuca - Guia do Visitante http://t.co/ZccFfbiOxB"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-11T18:08:29.000Z",
            "id": "422067506124054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos: \n       Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos- 3 ... http://t.co/uV8DEyjD6k"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-01-11T18:03:04.000Z",
            "id": "422066141897703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/U7YiELUgco"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-11T18:03:04.000Z",
            "id": "422066141876727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/063j37pTfu"
        },
        {
            "author_id": "770464231",
            "created_at": "2014-01-11T17:52:03.000Z",
            "id": "422063368854175744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - http://t.co/jfsst2pI5F via @diariodoscampos"
        },
        {
            "author_id": "84751802",
            "created_at": "2014-01-11T17:45:36.000Z",
            "id": "422061746862710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo essa linda paisagem! \u2014 at Parque Nacional de Itatiaia RJ http://t.co/36PhRekLVO"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-11T16:49:59.000Z",
            "id": "422047751812444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas incr\u00edveis e refrescantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/xcmPoMDRDo"
        },
        {
            "author_id": "202891131",
            "created_at": "2014-01-11T16:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "422047577283239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo o bondinho. @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SpVyCYgNoU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T16:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422046524680704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc4\ud83d\udc20\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/9yMUtzB7QO"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:37:31.000Z",
            "id": "422044612229103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/WjeJAsbjux"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-11T16:35:31.000Z",
            "id": "422044108040192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls! No Parque Nacional do Igua\u00e7u, um passeio refrescante e lindo! http://t.co/DERxPUVf6w"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2014-01-11T16:29:01.000Z",
            "id": "422042472119017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE CARNAVAL DA CIA ADVENTURE !!!\nVENHA PASSAR O CARNAVAL COM A GENTE NO PICO DOS MARINS E PARQUE NACIONAL... http://t.co/va6UeUaY6F"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:26:26.000Z",
            "id": "422041822853341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/Hgj0G2VJMr"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:26:12.000Z",
            "id": "422041762698641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/upj0ytoqoT"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:25:56.000Z",
            "id": "422041697825329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/RBLXVCSAsi"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:25:41.000Z",
            "id": "422041632650043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/3ffKew5HGy"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2014-01-11T16:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422035234419638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer a Deus, por tudo, obrigado senhor\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c!!!!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/S4hIkF2ky4"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2014-01-11T15:52:26.000Z",
            "id": "422033264946450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE CARNAVAL DA CIA ADVENTURE !!!\nVENHA PASSAR O CARNAVAL COM A GENTE NO PICO DOS MARINS  E PARQUE NACIONAL... http://t.co/vWnNzZ9e3n"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2014-01-11T15:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422029471546617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/JGgKHZrmP4"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T15:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422025143515639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lascosse\" nada!!! Sombra e \u00e1gua fresca... #tibaudea\u00e7ucar #ver\u00e3o #2014 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/hese3ydHzl"
        },
        {
            "author_id": "380183026",
            "created_at": "2014-01-11T14:47:33.000Z",
            "id": "422016937988980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de hoje come\u00e7ou com esse visual. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/47mVHP4Tf0"
        },
        {
            "author_id": "75821101",
            "created_at": "2014-01-11T14:19:25.000Z",
            "id": "422009856539627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal a materia Agora no TERRA DE MINAS na Globo MG. Alto Caparao, Parque Nacional e Pico da Bandeira. Jos\u00e9... http://t.co/w7PK8iyZ5P"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-01-11T14:14:44.000Z",
            "id": "422008680381308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o belo site Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! http://t.co/IFSoW9tBhU"
        },
        {
            "author_id": "288764732",
            "created_at": "2014-01-11T13:35:13.000Z",
            "id": "421998736311873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TerraDeMinas deste s\u00e1bado faz uma aventura no Parque Nacional do Capara\u00f3! Voc\u00ea vai conhecer o Pico da... http://t.co/edkKmquhbZ"
        },
        {
            "author_id": "394369735",
            "created_at": "2014-01-11T13:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421991868508160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/k4B9KqqqE7"
        },
        {
            "author_id": "842322205",
            "created_at": "2014-01-11T12:31:10.000Z",
            "id": "421982615227609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/YkC7JF6nr5"
        },
        {
            "author_id": "92373268",
            "created_at": "2014-01-11T12:10:49.000Z",
            "id": "421977496322854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES"
        },
        {
            "author_id": "257127806",
            "created_at": "2014-01-11T11:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421966325003853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das almas :) (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/AxKxLHCmvs"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-11T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421960979186843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 jan 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/2Nayg3ebWD @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-11T11:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421959786402295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 jan 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Emas (GO) http://t.co/lQv5clm20y @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-11T11:00:02.000Z",
            "id": "421959683864137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Rio do Boi, no Parque Nacional Aparados da Serra! Voc\u00ea ja conhece? http://t.co/Phf4lENrhZ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T10:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "421959456503918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o mais simples seja visto como mais importante... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/NrTrfUEm9o"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T10:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421956070693928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/GdedzA021s"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2014-01-11T10:13:26.000Z",
            "id": "421947954615050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil http://t.co/RAxsphVmtF"
        },
        {
            "author_id": "26005137",
            "created_at": "2014-01-11T09:55:18.000Z",
            "id": "421943391782318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Pedra Bonita, aqui vamos n\u00f3s!!"
        },
        {
            "author_id": "96063287",
            "created_at": "2014-01-11T08:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "421923967096868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obra n\u00e3o para! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/Sy02aQMs5I"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-01-11T07:59:12.000Z",
            "id": "421914172616900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de bichos e natureza?\nEnt\u00e3o. leia tudo sobre o TOP 1 dos parques nacionais americanos, o Yellowstone.... http://t.co/rmN8wQsRVh"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T03:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421847059566952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mist\u00e9rios dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a pr\u00f3xima miniss\u00e9rie da Globo...Rs... @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/QZTqB8QQm8"
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2014-01-11T03:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "PedroMoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "421842327070461952",
            "in_reply_to_user_id": "22173765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromoraes LG Smart (risos) Recovery (mais risos). Ele dividiu o HD e diz que o backup t\u00e1 numa \u00e1rea protegida (mais risos)."
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T03:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421839884727635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso pa\u00eds \u00e9 t\u00e3o lindo,que uma das setes maravilhas do mundo \u00e9 aqui. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/TFhvJhlkDf"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T02:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421836863423655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/3kPcWphBp5"
        },
        {
            "author_id": "159152506",
            "created_at": "2014-01-11T02:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.21797393,
                        -21.10172384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b3b7bd04680262"
            },
            "id": "421836344714100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casinha no meio do nada. #green #nikon #d7000 #tree @ Flona - Floresta Nacional de Rit\u00e1polis http://t.co/ajXASbTohX"
        },
        {
            "author_id": "193723053",
            "created_at": "2014-01-11T02:27:12.000Z",
            "id": "421830623792484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sem #Palavras !!! \nLindo ... em Parque Nacional do Igua\u00e7u /Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "353865524",
            "created_at": "2014-01-11T02:12:45.000Z",
            "id": "421826986118758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca do para\u00edso @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ExEwDFqjdy"
        },
        {
            "author_id": "272940924",
            "created_at": "2014-01-11T02:02:09.000Z",
            "id": "421824320004841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Superagui possui 38 km de praias desertas \n Leia mais: http://t.co/QQpwNNi9lY"
        },
        {
            "author_id": "169062463",
            "created_at": "2014-01-11T01:47:11.000Z",
            "id": "421820552395751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/znZikGklVw"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T01:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421814882028494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por si s\u00f3,j\u00e1 \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o\ud83d\udcf7 cen\u00e1rio \u00edmpar !!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/2dWMw3NWyL"
        },
        {
            "author_id": "466740763",
            "created_at": "2014-01-11T01:19:02.000Z",
            "id": "421813469835300864",
            "in_reply_to_user_id": "233937234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10hrs35 do parque nacional, onde fica as cataratas flor, a cidade \u00e9 em junho kkk"
        },
        {
            "author_id": "865209290",
            "created_at": "2014-01-11T00:49:38.000Z",
            "id": "421806071871963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olhando para essa natureza que percebemos o porque DEVE ser PRESERVADA @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/AZ1lwfgdL7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T00:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421802136515915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/h5awERy2TR"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2014-01-11T00:24:56.000Z",
            "id": "421799853169979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos: O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos hoje, e a na... http://t.co/2c7f05xrec #espiala"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T00:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421797297564168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses um dos lugares mais lindo do mundo !!!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/J9A5Q05fU3"
        },
        {
            "author_id": "48440598",
            "created_at": "2014-01-11T00:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45456671,
                        -25.68091187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "421796143451111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de belas imagens !!! (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg) http://t.co/AoztcvObRu"
        },
        {
            "author_id": "406379470",
            "created_at": "2014-01-10T23:22:33.000Z",
            "id": "421784155350122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Funico No Mato no Par\u00e1 ... #imagine  o que acontece nesse parque neh"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2014-01-10T22:34:04.000Z",
            "id": "421771955155791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd detona ca\u00e7adores de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica;  &gt;&gt;http://t.co/bvvkFDszQ4  #Prote\u00e7\u00e3oAnimal #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2014-01-10T22:28:38.000Z",
            "id": "421770585694560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 75 anos do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, Diga n\u00e3o \u00e0 #EstradaDoColono  &gt;&gt;http://t.co/ooFNpq85zQ  #Consci\u00eanciaAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "319400777",
            "created_at": "2014-01-10T22:27:03.000Z",
            "id": "421770187780919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Zoo bot\u00e2nico de Caraj\u00e1s @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/LeMT65PF0Z"
        },
        {
            "author_id": "174743595",
            "created_at": "2014-01-10T22:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "421765182998994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@psustentavel: ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/eteedD8AsY  http://t.co/H4BuZibR26\" Apoiado !"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-01-10T22:01:40.000Z",
            "id": "421763799541354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/TcceqHP4XL  http://t.co/CG0D55sEoD"
        },
        {
            "author_id": "983826895",
            "created_at": "2014-01-10T22:00:02.000Z",
            "id": "421763386658279425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aniversariante especial de hoje \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que comemora 75 anos!!\n\nO lugar \u00e9 um dos... http://t.co/6amEFJTArA"
        },
        {
            "author_id": "42552608",
            "created_at": "2014-01-10T21:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "421761830126510080",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin hj. vi um \"ocupa\" de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, q. paga aluguel e tem casa, mas est\u00e1 acampado na invas\u00e3o de \u00e1rea de prot."
        },
        {
            "author_id": "76720592",
            "created_at": "2014-01-10T21:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83258786,
                        -7.07384274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "421760837939109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma homenagem aos 76 anos do Parque Nacional de Foz de Iguacu #CataratasdeFozdeIguacu\u2026 http://t.co/ZQ4AD5eu1f"
        },
        {
            "author_id": "799456831",
            "created_at": "2014-01-10T21:46:54.000Z",
            "id": "421760083836411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, por\u00e9m, malhei perna ontem e ta doendo pra karaleoo.."
        },
        {
            "author_id": "368023764",
            "created_at": "2014-01-10T21:39:42.000Z",
            "id": "421758270228140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 75 anos hoje *-*"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-01-10T21:32:22.000Z",
            "id": "421756425749020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/01Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura: \n10/01Parque Nacional do Igua\u00e7u: ... http://t.co/rIVk03a5O9"
        },
        {
            "author_id": "51467780",
            "created_at": "2014-01-10T21:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "HueitLameze"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421754255079645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @hueitlameze http://t.co/hyjcQ71KOu"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-01-10T21:14:08.000Z",
            "id": "421751838749114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLAUDIO , ORLANDO E LEONARDO ERAM TR\u00caS PERMANECERAM DOIS , OS VILA BOAS E O PARQUE NACIONAL DO XINGU  http://t.co/N0zb3dQhR8"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-01-10T20:40:26.000Z",
            "id": "421743356746547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Alunos do Pronatec visitam escrit\u00f3rio-sede do Parque... http://t.co/EmtEBjLlbO"
        },
        {
            "author_id": "463103953",
            "created_at": "2014-01-10T20:26:10.000Z",
            "id": "421739766715912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/BlVyWYWDGA"
        },
        {
            "author_id": "522462136",
            "created_at": "2014-01-10T20:22:43.000Z",
            "id": "421738899942014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/28xjUwKRb4"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-10T20:21:42.000Z",
            "id": "421738643376451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg post por @v_deviaje http://t.co/HnyyoCr4qT"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-01-10T20:21:27.000Z",
            "id": "421738579589492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL post por @v_deviaje http://t.co/ivu7hY3Gyk"
        },
        {
            "author_id": "1485884899",
            "created_at": "2014-01-10T20:16:24.000Z",
            "id": "421737309642301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/yqT9t6CFRr"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T20:10:25.000Z",
            "id": "421735804499918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u! #Igua\u00e7u75Anos http://t.co/2670j7kTxJ"
        },
        {
            "author_id": "468286100",
            "created_at": "2014-01-10T20:05:53.000Z",
            "id": "421734661983703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u com seu amor, compre... http://t.co/zNLiBNYryo"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-01-10T20:05:30.000Z",
            "id": "421734566693310465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,no PR,em festa: 75 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/qflTUfUmJj"
        },
        {
            "author_id": "382035552",
            "created_at": "2014-01-10T20:02:24.000Z",
            "id": "421733785781010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/lpzRwKO42x"
        },
        {
            "author_id": "856915135",
            "created_at": "2014-01-10T20:01:39.000Z",
            "id": "421733594491396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/7h3E6kD1Rl"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2014-01-10T20:00:03.000Z",
            "id": "421733195877326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zhangjiajie na China :)\n\n--&gt; Sugest\u00e3o: Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/3EQHpPGiCX"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-10T20:00:02.000Z",
            "id": "421733188520910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repousando na colina do maior vulc\u00e3o ativo da Nova Zel\u00e2ndia, o Caf\u00e9 Knoll Ridge faz parte do Parque Nacional de... http://t.co/yjR2L4AHBD"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T19:57:43.000Z",
            "id": "421732608498597889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora reuni\u00e3o de trabalho da Luta pela manuten\u00e7\u00e3o da integridade do Parque Nacional Igua\u00e7u #SOSPARQUESDOBRASIL http://t.co/VP8VR5zCx4"
        },
        {
            "author_id": "121206226",
            "created_at": "2014-01-10T19:52:21.000Z",
            "id": "421731256129163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Brasil: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA HOJE 75 ANOS:  http://t.co/0zLysPMjJT"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-01-10T19:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "421726346675384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/3eLyLN5Gec via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "208832481",
            "created_at": "2014-01-10T19:30:11.000Z",
            "id": "421725678229540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em festa http://t.co/aDYiiw0nHm"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T19:25:44.000Z",
            "id": "421724556659671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: entenda por que a Estrada do Colono n\u00e3o tem relev\u00e2ncia econ\u00f4mica http://t.co/iKSOZ7BlF3 #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "2154270942",
            "created_at": "2014-01-10T19:19:30.000Z",
            "id": "421722990590832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei espec\u00edfica para a Represa Billings.\n\nLei define \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de recupera\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/BI81pRrHT4"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2014-01-10T19:17:40.000Z",
            "id": "421722527694458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do Colono: http://t.co/2zgOuSfjlq http://t.co/8SG8WzLMBU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-10T19:07:08.000Z",
            "id": "421719877951709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca esclarece que a decis\u00e3o de manter a \u00e1rea de lazer das Paineiras fechada para TODOS os... http://t.co/5kQE74GrV9"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2014-01-10T18:50:02.000Z",
            "id": "421715572338880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do Colono: http://t.co/HIsuMX5SdH"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2014-01-10T18:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "421712717821382658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/cZqdmHkHts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2014-01-10T18:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "421710023492763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos\n\nRadio Voxnet http://t.co/RgVK5852oU via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2014-01-10T18:12:50.000Z",
            "id": "421706212145504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 75 anivers\u00e1rio Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/ly3ctHVB5H"
        },
        {
            "author_id": "414235047",
            "created_at": "2014-01-10T18:10:46.000Z",
            "id": "421705691515346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa comemora 75 anos! O parque abriga as Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, considerada uma das... http://t.co/ywvCPIesxP"
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2014-01-10T18:03:46.000Z",
            "id": "421703932105084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - http://t.co/7IWQ8KKtvm"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2014-01-10T18:01:55.000Z",
            "id": "421703466331799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA  : 10/01- Torre de Bel\u00e9m/Metropolis/Parque Nacional d... http://t.co/31Qp1RuUaP"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-01-10T17:35:25.000Z",
            "id": "421696795849146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 75 anos do Parque do Igua\u00e7u, Funda\u00e7\u00e3o lan\u00e7a campanha #SOSParquesdoBrasil: O Parque Nacional do Igua\u00e7u comp... http://t.co/l1Vo7kF52r"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-10T17:33:27.000Z",
            "id": "421696299801387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 75 Anos de existencia. Diversas atra\u00e7\u00f5es culturais nesta... http://t.co/Tk6cY0pgI3"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-01-10T17:31:16.000Z",
            "id": "421695753044512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o marca os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Radio Cultura Foz: http://t.co/TVCe6ghz02"
        },
        {
            "author_id": "1135379376",
            "created_at": "2014-01-10T17:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "421695740717834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebendo o refrigerante local. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KKX04cdD2y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-10T17:30:21.000Z",
            "id": "421695520097067012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U] Comemora 75 anos de funda\u00e7\u00e3o http://t.co/FLAGEr46GA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T17:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421695314081619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OqizzCTbRC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421695312554885121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2qnRU9bXpa"
        },
        {
            "author_id": "414038302",
            "created_at": "2014-01-10T17:22:43.000Z",
            "id": "421693597713317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Hora H - By Hilneth Correia - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 75 ANOS http://t.co/cQYOG2EfT5"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2014-01-10T17:20:33.000Z",
            "id": "421693056325136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/fvZNERwq06 #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1262590927",
            "created_at": "2014-01-10T17:15:14.000Z",
            "id": "421691717901766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u fazem um espet\u00e1culo no p\u00f4r-do-sol http://t.co/IwuF1QP81b"
        },
        {
            "author_id": "51257310",
            "created_at": "2014-01-10T17:12:45.000Z",
            "id": "421691090278694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "873468368",
            "created_at": "2014-01-10T17:11:37.000Z",
            "id": "421690803128250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Batida de Jabal\u00ed. Parque Nacional de Ferreira. 18.01.2014 http://t.co/9HWjye7Af7"
        },
        {
            "author_id": "17416661",
            "created_at": "2014-01-10T17:09:14.000Z",
            "id": "421690207894007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-10T17:08:19.000Z",
            "id": "421689976493834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam analisa proposta de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra das Vertentes: http://t.co/A74y1hF6Ut"
        },
        {
            "author_id": "65086995",
            "created_at": "2014-01-10T17:07:47.000Z",
            "id": "421689841227935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 75 anos!\n\nVoc\u00ea sabia que apesar da idade o Parque Nacional... http://t.co/WgnCIyZcRy"
        },
        {
            "author_id": "147038434",
            "created_at": "2014-01-10T17:06:35.000Z",
            "id": "421689538562756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas, nunca vou esquecer as cachoeiras de la"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T17:04:39.000Z",
            "id": "421689052136763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "17655214",
            "created_at": "2014-01-10T16:31:57.000Z",
            "id": "421680823767945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento celebra 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hsEK74aYU3"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:22:27.000Z",
            "id": "421678431856623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas mem\u00f3rias s\u00e3o repletas de imagens como estas... Parab\u00e9ns Parque Nacional Igua\u00e7u pelos teus 75 anos! http://t.co/MiEawHNrOC"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:19:18.000Z",
            "id": "421677638885724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que falar do amigo de bigode que     O Parque Nacional Igua\u00e7u me trouxe nestes anos, n\u00e9 Jorge Pegoraro? http://t.co/fBUbDwlcH0"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:13:02.000Z",
            "id": "421676065170268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u! Nada melhor para celebrar que lembrar das grandes amizades que este gigante me... http://t.co/zx3mYL080J"
        },
        {
            "author_id": "340534433",
            "created_at": "2014-01-10T16:01:54.000Z",
            "id": "421673261231898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de janeiro de 1939: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u #HojeNaHistoria"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2014-01-10T15:47:33.000Z",
            "id": "421669651429339137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u  completa hoje 75 anos!!\n\nJ\u00e1 viajou pra esse destino que \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio... http://t.co/MX47d4FRup"
        },
        {
            "author_id": "1627078368",
            "created_at": "2014-01-10T15:32:17.000Z",
            "id": "421665806553202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai ai esses caras falando sobre \"n podemos fazer casas em tal lugar por causa que \u00e9 uma area protegida\" ok, aham"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-10T15:20:29.000Z",
            "id": "421662837581557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/SI5oWmuWZx"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-01-10T15:12:12.000Z",
            "id": "421660756069724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/QscHPE4Mmy"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-01-10T15:11:37.000Z",
            "id": "421660605548744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - http://t.co/LCgkHFFYXL http://t.co/nXU9n74GfH"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T14:53:10.000Z",
            "id": "421655962689486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito orgulho do papai Oscar Alliana  homenageado como um dos moradores do Parque Nacional Igua\u00e7u \u00e0 75 anos quando o mesmo foi criado."
        },
        {
            "author_id": "1155457172",
            "created_at": "2014-01-10T14:40:03.000Z",
            "id": "421652662673633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en #Brasil http://t.co/LTpjYTGkRb"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-01-10T14:39:17.000Z",
            "id": "421652468900974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oUZD3rA9BI pag"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2014-01-10T14:38:56.000Z",
            "id": "421652382578388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! O primeiro parque do Brasil! COISA LINDA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Todos deveriam conhecer, de verdade!"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T14:29:59.000Z",
            "id": "421650128282599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - http://t.co/FWL4DAAhA6 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T14:14:48.000Z",
            "id": "421646308924194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar de nidifica\u00e7\u00e3o dos pelicanos foi um dos pontos altos da nossa viagem ao Parque Nacional Djoudj, no... http://t.co/CeMFLFV6gc"
        },
        {
            "author_id": "76720592",
            "created_at": "2014-01-10T14:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83258786,
                        -7.07384274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "421643386752618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos 76 anos do Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u #viagem #trip #fozdeiguacu #cataratas\u2026 http://t.co/OyI4aUM0dv"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-10T14:00:31.000Z",
            "id": "421642714162016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/u7OyBpQJ9y"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-10T14:00:18.000Z",
            "id": "421642659657416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos\nhttp://t.co/88XePHxOpu http://t.co/LpDhOKZuUR"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T13:51:03.000Z",
            "id": "421640332145864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Estivemos na comemora\u00e7\u00e3o de manh\u00e3. Logo mat\u00e9ria completa."
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2014-01-10T13:42:01.000Z",
            "id": "421638059784798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completa 75 anos hoje, 10 de janeiro, em Foz do... http://t.co/dctKrv6kaz"
        },
        {
            "author_id": "108669539",
            "created_at": "2014-01-10T13:37:12.000Z",
            "id": "421636844619448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::: DIA DE FESTA ::: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. http://t.co/ozXRS185Po"
        },
        {
            "author_id": "57434102",
            "created_at": "2014-01-10T13:32:27.000Z",
            "id": "421635651587428353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 10 de janeiro de 1939, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos.\nLocalizado na regi\u00e3o Extremo... http://t.co/13ucmzJZUN"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-01-10T13:23:38.000Z",
            "id": "421633432595099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio vai indenizar donos de propriedades para evitar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/fXU8noYAWi"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T13:13:21.000Z",
            "id": "421630842994438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar de nidifica\u00e7\u00e3o dos pelicanos foi um dos pontos altos da nossa viagem ao Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/TcmKjnjkph"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2014-01-10T13:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30295043,
                        -23.26350397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "421630237697650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SosParquesdoBrasil o Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 75 anos, ajude a mant\u00ea-lo"
        },
        {
            "author_id": "11251842",
            "created_at": "2014-01-10T12:56:17.000Z",
            "id": "421626550992510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "6.000 param a Marginal protestando para ocuparem ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Brasil um pais de valores invertidos ;-/"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-01-10T12:54:26.000Z",
            "id": "421626083499204609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/dDb4KiI6ag"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-01-10T12:54:24.000Z",
            "id": "421626073701285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes pr... http://t.co/mPBSTQww3S"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T12:53:23.000Z",
            "id": "421625819224891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grou-coroado foi uma das esp\u00e9cies que n\u00f3s vimos no Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/An8Szw9YNq"
        },
        {
            "author_id": "766379714",
            "created_at": "2014-01-10T12:51:26.000Z",
            "id": "421625327526633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, prefeitos!\n\nUm parque muito conhecido pelos brasileiros hoje faz 75 anos de vida! Sim, \u00e9 o parque nacional do Igua\u00e7u! Viva! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "316146859",
            "created_at": "2014-01-10T12:50:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "421625130863718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U PELOS 75 ANOS E SEGUNDO LUGAR MAIS VISITADO NO BRASIL S\u00d3 PERDENDO PRO CRISTO REDENTOR."
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2014-01-10T12:48:54.000Z",
            "id": "421624691447447554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos: \u00c1rea das Cataratas recebe 1,5 milh\u00e3o e meio de visitan... http://t.co/9nysk9zU1I"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2014-01-10T12:48:39.000Z",
            "id": "421624627853811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/h7RlUF90sF"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2014-01-10T12:40:02.000Z",
            "id": "421622461965164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/jNXzYAPifn"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T12:32:43.000Z",
            "id": "421620617964978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grou-coroado foi uma das esp\u00e9cies que n\u00f3s vimos no Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/c911l0R2rG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-10T12:28:34.000Z",
            "id": "421619573994291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Na linha, Roberto Vicentim, presidente do Instituto Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-10T12:28:09.000Z",
            "id": "421619468314226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 75 anos http://t.co/rdQFsvW4QK"
        },
        {
            "author_id": "534792810",
            "created_at": "2014-01-10T12:25:04.000Z",
            "id": "421618692862902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e feliz anivers\u00e1rio para Parque Nacional do Igua\u00e7u, lar desta a maravilha da natureza: http://t.co/aAadyQ3bxn"
        },
        {
            "author_id": "2200408417",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:52.000Z",
            "id": "421618642027958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/c48DrVTiIh"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:47.000Z",
            "id": "421618622264389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/ixNvRXMEX4"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:45.000Z",
            "id": "421618613502492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/LIGNgsiHKD"
        },
        {
            "author_id": "1934445642",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:39.000Z",
            "id": "421617583948050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completa 75 anos hoje!! Voc\u00ea j\u00e1 foi l\u00e1?O que achou?  http://t.co/Z0vbsz6zXT"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:31.000Z",
            "id": "421617550087049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Olhae o dia que eu fui pra l\u00e1 conhecer as cataratas: http://t.co/8plnyOQ0nz"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:19.000Z",
            "id": "421617496420921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/WssXxo7wIV"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-01-10T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "421616854075858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov... http://t.co/NAbxf9wJ1A (via @ericbarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-01-10T12:10:33.000Z",
            "id": "421615041851695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/z8TDfpQLkt"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2014-01-10T12:08:58.000Z",
            "id": "421614642792628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos http://t.co/FJJZ18DSNN http://t.co/1O37fmvDFJ"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2014-01-10T12:07:42.000Z",
            "id": "421614322503000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos com atra\u00e7\u00f5es comemorativas: O Parque Nacional do Igua\u00e7u co... http://t.co/b0hV1mSCe3 #espiala"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-01-10T12:06:05.000Z",
            "id": "421613914309550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos! \\o/\\o/ http://t.co/jaQWPPC6xB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:41.000Z",
            "id": "421613562927534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/fyPCpKckQN"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:40.000Z",
            "id": "421613558766374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/X3eQfT8DAz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:36.000Z",
            "id": "421613541653610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/Bt6o6T0pHr"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:32.000Z",
            "id": "421613526814162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/QWTluQoftn"
        },
        {
            "author_id": "1531998996",
            "created_at": "2014-01-10T12:02:30.000Z",
            "id": "421613015432056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2014-01-10T11:58:14.000Z",
            "id": "421611938901401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f http://t.co/1jvZWlqHwj"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-01-10T11:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "FabioLima"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421611536742752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 RT @FabioLima: Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/2QPzPFmZp7"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T11:55:42.000Z",
            "id": "421611303589789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 75 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/BKqbP0y1yc"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2014-01-10T11:50:31.000Z",
            "id": "421609998939336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de aventura? O C\u00e2nion do Itaimbezinho \u00e9 uma \u00f3tima pedida! \nhttp://t.co/our2ctqQ5f Foto: http://t.co/ZLSV2qmycu http://t.co/KxX6Q1SYpa"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-01-10T11:46:46.000Z",
            "id": "421609054557839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos hoje. Veja galeria desta maravilha natural: http://t.co/NZBdOCQp3X http://t.co/FTwFhyqfAi"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "FabioLima"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421608345489772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @FabioLima: Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/k7K5Xbq2CN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:30.000Z",
            "id": "421608232201641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual das Carna\u00fabas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie:http://t.co/bWeF0alpRd"
        },
        {
            "author_id": "15050285",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421608195539234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/jyaWtxPl1I"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2014-01-10T11:40:25.000Z",
            "id": "421607457207488513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 75 anos!\n\nVoc\u00ea sabia que apesar da idade o Parque Nacional... http://t.co/QoNd8dMkmv"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-01-10T11:34:19.000Z",
            "id": "421605921299525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/gLWNjQdD0g #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:51.000Z",
            "id": "421604545018347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/DwwmGXlgqI"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:01.000Z",
            "id": "421604338042036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/hdGIflBnrz"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:00.000Z",
            "id": "421604332727853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/X008GtQ7rP"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:00.000Z",
            "id": "421604330551013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/ekJO99vdcu"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:59.000Z",
            "id": "421604329846370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/AOPNjQiWnt"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421604288050507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xpxasPntlh"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:46.000Z",
            "id": "421604271927205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/XGWnhcmtvM"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:11.000Z",
            "id": "421604128700129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/SvCKg74vMh"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:10.000Z",
            "id": "421604121704026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/0s1cNFXPtV"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:09.000Z",
            "id": "421604118814150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/xjc6TE7zfA"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:09.000Z",
            "id": "421604116792496129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/kIIK3oauPn"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:08.000Z",
            "id": "421604112879214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/nz2ZRAHOCp"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:07.000Z",
            "id": "421604111927099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/t9iL2ZVrWB"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:06.000Z",
            "id": "421604106990411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3... http://t.co/iJnUMNXqVc"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:00.000Z",
            "id": "421604079786160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/2rINVduCLQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:55.000Z",
            "id": "421604061301841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/zTb8RIDsV3"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:44.000Z",
            "id": "421604013440651266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/6ruIeQUvVe"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:40.000Z",
            "id": "421603995933605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/g7ILypAXvd"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:31.000Z",
            "id": "421603957199212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/74KaaCmCgt"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:29.000Z",
            "id": "421603949154557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/VVtsz74YEu"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:20.000Z",
            "id": "421603914601857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/jGPGYrxnBG"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:20.000Z",
            "id": "421603914249551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/suQHzVtHQd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:18.000Z",
            "id": "421603903776370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principa... http://t.co/gv1GDXWlxV"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:15.000Z",
            "id": "421603892405628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/DM7Egc7PBr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:57.000Z",
            "id": "421603815083630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/XnkG2yCr4b"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:41.000Z",
            "id": "421603747320446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/Fa4zF6HQyl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:41.000Z",
            "id": "421603747270111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/r60RjZUdtr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:34.000Z",
            "id": "421603721038946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/iC0jZgbhW9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:34.000Z",
            "id": "421603720367853569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/xK3keUDpXx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:20.000Z",
            "id": "421603659479121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/iyVuQUv0Ct"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:20.000Z",
            "id": "421603659151982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/2vnwHqLP41"
        },
        {
            "author_id": "104279190",
            "created_at": "2014-01-10T11:24:09.000Z",
            "id": "421603364422823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/As36U8syrP"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-10T11:21:08.000Z",
            "id": "421602604393959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/ZyBhdADkY3"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2014-01-10T11:18:59.000Z",
            "id": "421602063689080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa hoje 75 anos de cria\u00e7\u00e3o. Mas infelizmente a hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de alegrias. http://t.co/UEZQdhxFur"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2014-01-10T11:17:37.000Z",
            "id": "421601720506916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para quem n\u00e3o conhece, a verdade por tr\u00e1s da pol\u00eamica \"estrada do colono\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u,... http://t.co/v1ANiTGi4P"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2014-01-10T11:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "421601085468332032",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/YprTUTpDEf"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2014-01-10T11:15:05.000Z",
            "id": "421601079650828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins \u00e9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Aqui, a... http://t.co/NshLKmp15p"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-10T11:14:05.000Z",
            "id": "421600831222583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/ICACTkpUTa"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-01-10T11:14:01.000Z",
            "id": "421600814495719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Afeganist\u00e3o - Lagos de azul profundo de Band-e-Amir - Patrim\u00f4nio Mundia... http://t.co/AFtbQJjZY3 http://t.co/skmdW2WYWE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-10T11:11:11.000Z",
            "id": "421600099215900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/zJCqfVZg0s"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-01-10T11:11:08.000Z",
            "id": "421600089363476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/qMRqp6zRAN"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-10T11:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421597461577093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 jan 2014: 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)  http://t.co/8RZED0yNqo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2014-01-10T10:54:48.000Z",
            "id": "421595978924179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o  Parque Nacional do Igua\u00e7u 75 Anos! http://t.co/LywzOyBFof Orgulho de ser Paranaense!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2014-01-10T10:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421595340908011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 Anos PNI  #work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @garonpiceli) http://t.co/1DAvVUl1lB"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-10T10:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.29779768,
                        -2.48785721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "421593119881441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses.. Eu e edilsonferreira89 .. @ Hotel Luzeiros http://t.co/K8JxEpTVtq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T10:42:52.000Z",
            "id": "421592975152791553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Foz do Igua\u00e7u. Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 a caminho."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2014-01-10T10:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "421587775540822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva. RT @CataratasBrasil: Hoje, 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Parab\u00e9ns!!!!! #Cataratas #PNI75"
        },
        {
            "author_id": "1261836415",
            "created_at": "2014-01-10T10:20:42.000Z",
            "id": "421587397663793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nosso parab\u00e9ns para o aniversariante do dia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que hoje completa 75 anos. http://t.co/jOAQ10aK4d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-10T10:20:08.000Z",
            "id": "421587253966561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Parab\u00e9ns!!!!! #Cataratas #PNI75"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T10:18:45.000Z",
            "id": "421586903456940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai  Oscar Alliana est\u00e1 agora aqui me contando que a 75 anos  anos atr\u00e1s morava no Parque Nacional Igua\u00e7u e... http://t.co/ILUdbVSmc4"
        },
        {
            "author_id": "24406253",
            "created_at": "2014-01-10T10:03:45.000Z",
            "id": "421583128420175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jJNxf21zis"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T10:01:48.000Z",
            "id": "421582639460409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem defende o Parque Nacional Igua\u00e7u que completa hoje 75 anos. http://t.co/u3tBlkhmC6"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-01-10T09:05:27.000Z",
            "id": "421568458393157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nUm video sobre o #Parque Nacional #Pollino entre as regi\u00f5es #Cal\u00e1bria e #Basilicata. \"A It\u00e1lia \u00e9 um... http://t.co/o7bR0tIT20"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T03:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421476931964780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eRHhtcRlHX"
        },
        {
            "author_id": "203044998",
            "created_at": "2014-01-10T02:01:37.000Z",
            "id": "421461797485285376",
            "in_reply_to_user_id": "119754059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arobert32 aqui el link. http://t.co/UxyWOozuZE"
        },
        {
            "author_id": "30784699",
            "created_at": "2014-01-10T01:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50486749,
                        -51.72792385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "421456047891808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DEMAIS!!! @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/1CIlcAb93m"
        },
        {
            "author_id": "880812104",
            "created_at": "2014-01-10T01:21:16.000Z",
            "id": "421451641880313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns anos atr\u00e1s! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vc8C4MUGap"
        },
        {
            "author_id": "48440598",
            "created_at": "2014-01-10T00:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421445216185618433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente deslumbrante !!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0ENlEIte90"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-10T00:48:13.000Z",
            "id": "421443326206693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVIEW |  Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/DoFARsz0XI"
        },
        {
            "author_id": "185478300",
            "created_at": "2014-01-10T00:10:18.000Z",
            "id": "421433783464628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas sem oq fazer est\u00e3o indo ao parque nacional todos os dias.."
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2014-01-09T23:58:17.000Z",
            "id": "421430757370769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o supervulc\u00e3o de Yellowstone entrar em erup\u00e7\u00e3o?: Oculto sob o Parque Nacional de Yellowstone, ... http://t.co/gFubQCQaHm #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "2218758559",
            "created_at": "2014-01-09T23:48:06.000Z",
            "id": "421428195062448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) [pic]: http://t.co/PMtM1cdcUC"
        },
        {
            "author_id": "173268012",
            "created_at": "2014-01-09T23:14:27.000Z",
            "id": "421419730189438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u,saudades &lt;33"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-09T23:01:55.000Z",
            "id": "421416575158484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u. #preserve http://t.co/JsjtQyzM2e"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-09T22:58:13.000Z",
            "id": "421415641388945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar 9km pela trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u- e terminar com um passeio de caiaque? Maravilha! http://t.co/rNZxudiKIJ"
        },
        {
            "author_id": "194839320",
            "created_at": "2014-01-09T22:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "421415199028281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo bem pra alma. @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/BE4EZwl4mQ"
        },
        {
            "author_id": "89479107",
            "created_at": "2014-01-09T22:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421406594858246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/et6LA7BRUc"
        },
        {
            "author_id": "89479107",
            "created_at": "2014-01-09T22:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421402417352429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/K6MpvY3lR3"
        },
        {
            "author_id": "38081203",
            "created_at": "2014-01-09T21:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421397917912797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada foi longa mais valeu a pena! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bVUt4cDMHG"
        },
        {
            "author_id": "961558656",
            "created_at": "2014-01-09T21:04:30.000Z",
            "id": "421387026605563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, cachoeira V\u00e9u de Noiva! http://t.co/P6UKCuMOMM"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2014-01-09T21:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "421386740805697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um tempo (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/UwE5HNmLKr"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-01-09T21:00:21.000Z",
            "id": "421385979153244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem valores econ\u00f4mico e ecol\u00f3gico estimados em mais de R$ 700 milh\u00f5es anuais http://t.co/Ix0NAoGCzc"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-09T20:51:31.000Z",
            "id": "421383755908272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ent\u00e3o porque \u00e9 que os pelicanos s\u00e3o pretos \u00e0 nascen\u00e7a, cinzentos enquanto crescem e brancos quando adultos? Para... http://t.co/WI6FVumczZ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-09T20:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421380900400955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos. http://t.co/Lvkng5GYxk @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "16806222",
            "created_at": "2014-01-09T20:37:04.000Z",
            "id": "421380121317343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos | Revista Hot\u00e9is http://t.co/WB4iG1hEhc"
        },
        {
            "author_id": "96252562",
            "created_at": "2014-01-09T20:08:27.000Z",
            "id": "421372921924186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folhablu | Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/AMysTco23R"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-01-09T19:59:34.000Z",
            "id": "421370683596095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Pronatec visitam escrit\u00f3rio-sede do  Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/GppcgvUF53"
        },
        {
            "author_id": "38081203",
            "created_at": "2014-01-09T19:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421367180828368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais 3.500 metros de subida pra ver a Vista Chinesa. Bora caminhar! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/2HkgMAqC2y"
        },
        {
            "author_id": "628702924",
            "created_at": "2014-01-09T19:19:49.000Z",
            "id": "421360681829416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConheceroBrasil  #ViajeMais :D\n:::::::Parque Nacional Serra do Cip\u00f3\nA regi\u00e3o abriga um Parque Nacional repleto... http://t.co/o89iMMRXFH"
        },
        {
            "author_id": "2216778326",
            "created_at": "2014-01-09T19:15:44.000Z",
            "id": "421359653063098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, Lembrando Desde j\u00e1... Vamos N\u00f3s Preparando e Agendar as Datas . 15 e 16 de Novembro de 2014. Parque Nacional da Cebola."
        },
        {
            "author_id": "185219825",
            "created_at": "2014-01-09T18:54:36.000Z",
            "id": "421354335998468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta: Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal Dunas de Abrantes http://t.co/RMjl6FYOYJ"
        },
        {
            "author_id": "345720084",
            "created_at": "2014-01-09T18:44:47.000Z",
            "id": "421351866178756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORCOVADO @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UQ7nnYlxh5"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-01-09T18:35:26.000Z",
            "id": "421349510301114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade marca os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/rdkMnGypLe"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-01-09T18:10:01.000Z",
            "id": "421343115812032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma Baob\u00e1, esp\u00e9cie de \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o encontrada no Parque Nacional de Kruger, Africa do Sul.... http://t.co/oNJlojhPsR"
        },
        {
            "author_id": "208832481",
            "created_at": "2014-01-09T18:01:17.000Z",
            "id": "421340918403178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento comemora 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8ogMAYadYN"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2014-01-09T18:00:20.000Z",
            "id": "421340677130043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos. Leia: http://t.co/65RaiQusgJ #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 #foz #cataratasdoigua\u00e7u #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "230892392",
            "created_at": "2014-01-09T17:35:43.000Z",
            "id": "421334483368161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lafotomaschevere Parque nacional Saroche Edo Lara, munic\u00edpio Iribarre, par\u00f3quia Aguedo Felipe Alvarado"
        },
        {
            "author_id": "194081744",
            "created_at": "2014-01-09T17:35:00.000Z",
            "id": "421334301146222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reginaldo me fazendo inveja, mandando a localiza\u00e7\u00e3o no wpp - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "14626456",
            "created_at": "2014-01-09T17:23:26.000Z",
            "id": "421331392002535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minist\u00e9rio vai indenizar donos de propriedades para evitar redu\u00e7\u00e3o de parque nacional\" http://t.co/ckaZJRdvhT"
        },
        {
            "author_id": "171390304",
            "created_at": "2014-01-09T17:11:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421328425543294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/6XLFzRZaQP"
        },
        {
            "author_id": "93985395",
            "created_at": "2014-01-09T16:49:58.000Z",
            "id": "421322970636640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e9rio, gente, quem vamos? http://t.co/I6v4DEFqC4"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-09T16:38:44.000Z",
            "id": "421320141100445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira vista de baixo no lado sul do Parque Nacional de Vatnajokull, sudeste da Isl\u00e2ndia. http://t.co/f4xd6vHrjy"
        },
        {
            "author_id": "170472057",
            "created_at": "2014-01-09T16:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98470774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421318603150196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa vida ein, uou rs #Cristo #Maravilha @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/FAaimJLb8u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-09T16:31:35.000Z",
            "id": "421318343761862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, est\u00e1 entre os patrim\u00f4nios culturais da humanidade? http://t.co/dbksXTEHJY"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2014-01-09T16:00:02.000Z",
            "id": "421310402585440258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no sul da Fl\u00f3rida, o Parque Nacional Everglades protege uma \u00e1rea de p\u00e2ntanos e mangues, com belas... http://t.co/PEc3aP9sw2"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-09T15:06:18.000Z",
            "id": "421296882434859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/j9zpDC6sLR"
        },
        {
            "author_id": "68517637",
            "created_at": "2014-01-09T14:33:39.000Z",
            "id": "421288665420423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/MZp9lQ1JVI"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-01-09T14:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9707609,
                        -22.4222514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "421286909332443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campo ao Parque Nacional da Tijuca ontem foi incr\u00edvel. Tive uma vis\u00e3o maravilhosa do Rio de Janeiro e ainda sobrevivi a uma trilha ."
        },
        {
            "author_id": "239967985",
            "created_at": "2014-01-09T13:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.0480159,
                        -8.4209227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9adcd696db9f1d5"
            },
            "id": "421278158906994689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbal http://t.co/805vq3Eu5U"
        },
        {
            "author_id": "50851280",
            "created_at": "2014-01-09T13:48:54.000Z",
            "id": "421277401965154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/siCsfntMPJ"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-01-09T13:30:03.000Z",
            "id": "421272658328567810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cachoeiras do Brasil !\nNo  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os .\n\nVista do Jardim Bicho do Mato... http://t.co/PlYn9Out7u"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-09T13:26:24.000Z",
            "id": "421271741722161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fanpage do Parque Nacional da Tijuca - Oficial atingiu 2.500 mil curtidas!!!! \n\nAgradecemos a todos os nossos... http://t.co/H28T0oVrlA"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-09T13:22:11.000Z",
            "id": "421270678386802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u Tribuna Popular Uma turista... http://t.co/OSBknfQB0s"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-09T13:21:55.000Z",
            "id": "421270612326100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vGYlzzsPRK"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-09T13:14:21.000Z",
            "id": "421268708989095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es - Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta-feira http://t.co/OWp7hOYrTd"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-01-09T13:10:01.000Z",
            "id": "421267619619274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos... http://t.co/WS8NcyvUSV"
        },
        {
            "author_id": "183407965",
            "created_at": "2014-01-09T13:08:29.000Z",
            "id": "421267231562280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/ztGT7tUzRM"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-09T13:01:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421265507077992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Cotovelo no Parque Nacional de Aparados da Serra #Itaimbezinho #aparados - http://t.co/EnVL7suP38"
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2014-01-09T12:32:45.000Z",
            "id": "421258238827708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto positivo: apesar da fila gigante, ela anda bem e o atendimento \u00e9 r\u00e1pido no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2014-01-09T12:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421254316432064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/BDM811ma7T"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-01-09T12:14:51.000Z",
            "id": "421253736338821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as astra\u00e7\u00f5es  - Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta-feira  - http://t.co/hwDmvZKox6"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-09T12:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421253444960542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5EaXeU5WXt"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-09T12:10:41.000Z",
            "id": "421252686206738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 | Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/vYIaaCMAsc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-09T11:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "HTturismofoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "421245532225286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3. RT @HTturismofoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos com atividades culturais nas Cataratas. http://t.co/rYbefjnXEa"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-09T11:11:23.000Z",
            "id": "421237762650820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-09T11:00:01.000Z",
            "id": "421234904005750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para o Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional... http://t.co/tttiSZwLeS"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-09T09:40:16.000Z",
            "id": "421214832898355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #sol  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "48538051",
            "created_at": "2014-01-09T07:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.30891752,
                        19.32209845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e86e154b91acd5a3"
            },
            "id": "421181486457716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma' boo #desiertodelosleones #quesadillas #gordosguapos #ojosdezombie #instalove @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/tdmQlUeD1v"
        },
        {
            "author_id": "822735217",
            "created_at": "2014-01-09T05:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "mestredeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "421147941232189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o assassinos\"@mestredeo: ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil ...."
        },
        {
            "author_id": "29901093",
            "created_at": "2014-01-09T04:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "natt_lh"
                    }
                ]
            },
            "id": "421140727817834496",
            "in_reply_to_user_id": "339264422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natt_lh huuuum, entendi. Aqui \u00e9 super de boa pra esse tipo de coisa.. e sempre tem! Da uma olhada aqui http://t.co/loSzY3UDDr"
        },
        {
            "author_id": "1183700240",
            "created_at": "2014-01-09T02:10:44.000Z",
            "id": "421101704940388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional da pqp, a pinguinera (sendo que desde 15h30 ate 21h num barco)"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:22.000Z",
            "id": "421097333926141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/HLXvF1epGr"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:22.000Z",
            "id": "421097332290359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/Xc08rEMstN"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:21.000Z",
            "id": "421097330595872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/SNyO79veIb"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:21.000Z",
            "id": "421097328939114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/gXGcqYHJ2L"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:20.000Z",
            "id": "421097325965344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/qiz4s7tpRU"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-09T01:32:52.000Z",
            "id": "421092172637544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos com atividades culturais nas Cataratas. http://t.co/rYbYtH8KSV"
        },
        {
            "author_id": "75821101",
            "created_at": "2014-01-09T01:29:57.000Z",
            "id": "421091439737446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 12:00 no Terra de Minas as belezas de Alto Capara\u00f3, Parque Nacional do Capara\u00f3 e do Pico da Bandeira.\n\nN\u00e3o... http://t.co/xKOUwtx6By"
        },
        {
            "author_id": "83371818",
            "created_at": "2014-01-09T01:22:55.000Z",
            "id": "421089670324187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho: Passar uma temporada no Banff *---------------* http://t.co/H6Fz6l7h8X"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T23:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421061882028785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/pHGWWaKemu"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2014-01-08T23:27:59.000Z",
            "id": "421060747284598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem FOTOGRAFO a\u00ed? | 08 de Janeiro - Dia do Fot\u00f3grafo\n\nParque Nacional da Cascata, Guatemala | Cascate National... http://t.co/Aydc8YHYSm"
        },
        {
            "author_id": "182222704",
            "created_at": "2014-01-08T23:27:25.000Z",
            "id": "421060604703834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede. Parque Estadual da Serra do Tabuleiro\n \n\u00c9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do sul do Brasil. Com quase 90.000... http://t.co/KimZPbwgOK"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T23:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421059695642963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/dJGNhMBG38"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421046333362163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a feliz \ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WT122yt0C8"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045992814051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado :) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bkRSt15syh"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045438519971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas \ud83d\ude3b foi muito bom encontrar voc\u00eas e por acaso @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qzBTh4TC9F"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045054250438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o dia com voc\u00eas \ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bXJic3DOBY"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421044406322724865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia com eles \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XfPjota66m"
        },
        {
            "author_id": "174302248",
            "created_at": "2014-01-08T22:14:08.000Z",
            "id": "421042160138747905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Fernando  em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/l3kWNUnYlB"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T22:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421040590428844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu dando vexame #greenpeace @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/65veErIyIn"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T22:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421039308792156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/UGZCeXhqQP"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421038493167796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/gNMS5GEqLL"
        },
        {
            "author_id": "832035434",
            "created_at": "2014-01-08T21:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Leonek_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "UDN_tofora"
                    }
                ]
            },
            "id": "421034886627999744",
            "in_reply_to_user_id": "103789083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leonek_ @UDN_tofora Desse jeito v\u00e3o acabar processando s\u00f3 tucanos do Parque Nacional do Xingu!!!"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-01-08T20:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421012583119081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que contemplar a natureza...\n#turismo #uerj #rj #viagemdecampo #amigas @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/nbOJES0cbJ"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2014-01-08T20:00:44.000Z",
            "id": "421008590527533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista hoje \"O \u00daltimo Kuarup Branco\".  O filme conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu e a... http://t.co/nCWfagG5o6"
        },
        {
            "author_id": "228353101",
            "created_at": "2014-01-08T19:46:09.000Z",
            "id": "421004921904046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Pedra Furada. http://t.co/mEWGNcX7QJ"
        },
        {
            "author_id": "133905388",
            "created_at": "2014-01-08T19:10:56.000Z",
            "id": "420996058081398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exuberante. Visitamos o parque Nacional do Igua\u00e7u e algumas fotos da fauna e flora expressam a beleza da Natureza em nosso Pa\u00eds !"
        },
        {
            "author_id": "163677575",
            "created_at": "2014-01-08T19:07:39.000Z",
            "id": "420995232218750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARE\u00c7O ESTAR EM UMA CONSULTA M\u00c9DICA??? \nSER PACI\u00caNTE DE UM HOSPITAL NO #Parque Nacional da Tijuca \u00c9 OUTRA... http://t.co/pEPDpvT1Er"
        },
        {
            "author_id": "82598961",
            "created_at": "2014-01-08T18:49:41.000Z",
            "id": "420990711623057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!!!!!!!!!! \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EzHmOVJCOv"
        },
        {
            "author_id": "436953706",
            "created_at": "2014-01-08T18:33:54.000Z",
            "id": "420986737213468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLENIDADE MARCA OS 75 ANOS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  http://t.co/cswtaRUqD2"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-01-08T18:26:23.000Z",
            "id": "420984847734431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/0mDu6ofGuV"
        },
        {
            "author_id": "385450940",
            "created_at": "2014-01-08T18:26:23.000Z",
            "id": "420984847042375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/tOstP708qe"
        },
        {
            "author_id": "15496187",
            "created_at": "2014-01-08T18:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 118,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "420980278245728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Pessoal,o que dizer desse lugar? \u00c9 simplesmente... http://t.co/1jAkaDk9jv via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-01-08T18:06:34.000Z",
            "id": "420979857418227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Canaima? http://t.co/ZmRv23ijwK #amoviajar"
        },
        {
            "author_id": "143178383",
            "created_at": "2014-01-08T17:34:55.000Z",
            "id": "420971895648190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra dos Orgaos - RJ http://t.co/02cpIaPQbp"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T17:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420971762344796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/tBzLXRA3tH"
        },
        {
            "author_id": "238756486",
            "created_at": "2014-01-08T16:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420960225588289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/puqr8scjJS via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "87824042",
            "created_at": "2014-01-08T16:42:10.000Z",
            "id": "420958618146832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil http://t.co/TahKJzrc67"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2014-01-08T16:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "420956741736476674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica - National Geographic Brasil http://t.co/Yq9eGW9WCH via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "142409347",
            "created_at": "2014-01-08T16:20:03.000Z",
            "id": "420953052158238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A homenagem do Jh\u00f4natas Santos (https://t.co/Yn9KTJxEIR), diretamente da Floresta Nacional de... http://t.co/Ortz8xSdjo"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-01-08T16:18:57.000Z",
            "id": "420952775279661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/FiBktXYvBQ"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-01-08T16:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "420948724425052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre dentro do Parque Nacional http://t.co/FlZ24VjxIu via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-08T15:55:30.000Z",
            "id": "420946874343100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto global de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental, Rainforest Alliance, filmado no setor Floresta do Parque Nacional... http://t.co/wX5hKilVuD"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-01-08T15:20:01.000Z",
            "id": "420937946771259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier est\u00e1 situado no Estado de Montana, nos EUA, perto da fronteira com o Canad\u00e1. Possui... http://t.co/5iQDzuX1S3"
        },
        {
            "author_id": "2282226536",
            "created_at": "2014-01-08T15:13:12.000Z",
            "id": "420936229492756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda temos disponibilidade para este final de semana. Aproveite e venha conhecer o Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-01-08T15:08:57.000Z",
            "id": "420935159014514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o -Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WNLvBTQmux"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-08T15:08:15.000Z",
            "id": "420934983705186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u Tribuna Popular Uma turista... http://t.co/n9CDTRZQzF"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-08T15:07:55.000Z",
            "id": "420934899646742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vGYlzzsPRK"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-08T15:03:00.000Z",
            "id": "420933663686406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "148548162",
            "created_at": "2014-01-08T14:23:34.000Z",
            "id": "420923738583212034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 60 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional com meus Amores\" http://t.co/bUmGRH6U2D"
        },
        {
            "author_id": "181345185",
            "created_at": "2014-01-08T14:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "danielg923"
                    }
                ]
            },
            "id": "420919977995010049",
            "in_reply_to_user_id": "139952432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielg923 Mennn pillate esta chimba de sitio http://t.co/7IQKwOpw3X e em Brasil meu chapa"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2014-01-08T13:57:40.000Z",
            "id": "420917221469069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lsPrcIAb6u"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-08T13:43:53.000Z",
            "id": "420913752733519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J1P33QQkZG"
        },
        {
            "author_id": "188486173",
            "created_at": "2014-01-08T13:21:08.000Z",
            "id": "420908028008079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2014 at Parque Nacional Galapagos http://t.co/YjRyrn6vZ2"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-01-08T13:16:44.000Z",
            "id": "420906920992440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cartilha aponta os principais problemas da abertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/mx8UMn3BO8"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T13:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420905052044533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/KHAuoGl0Fv"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-08T12:52:40.000Z",
            "id": "420900865307082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dj02kyl7fl"
        },
        {
            "author_id": "157820254",
            "created_at": "2014-01-08T12:49:57.000Z",
            "id": "420900180087803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia bombando!!! http://t.co/iIv0VzNS68"
        },
        {
            "author_id": "47816980",
            "created_at": "2014-01-08T12:33:36.000Z",
            "id": "420896067152904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/mhj8KoRuDK"
        },
        {
            "author_id": "164504543",
            "created_at": "2014-01-08T12:26:28.000Z",
            "id": "420894268467970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/IhDrZPal0F"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-01-08T12:16:41.000Z",
            "id": "420891807191293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u vale mais de R$ 700 milh\u00f5es anuais: por WWF-BrasilO Parque Nacional do Igua\u00e7u chega aos 75 an... http://t.co/lCPh6war0L"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-08T12:15:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420891629231144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura de 20\u00baC e muito vento no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "14415889",
            "created_at": "2014-01-08T12:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420891510927032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 10 others http://t.co/PjGFcx3JTQ"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2014-01-08T12:10:27.000Z",
            "id": "420890239935062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/8AqyWDSSPo"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2014-01-08T11:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "ecoinformacao"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "420885775308177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecoinformacao: ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/6brGLXsaeA via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "307400462",
            "created_at": "2014-01-08T11:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420885481598222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/EiMDxAlPcI"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2014-01-08T11:51:03.000Z",
            "id": "420885358310883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Grand Sabana, Parque Nacional Canaima, encontramos na estrada com os leg\u00edtimos filhos do Monte\u2026 http://t.co/dC34TCJuaO"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2014-01-08T11:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "420884965228699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7N7LWgauVU via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T11:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420884720092971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/JDBNjER2sr"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-08T11:41:13.000Z",
            "id": "420882883386277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/G5hSlFWtIr"
        },
        {
            "author_id": "138093509",
            "created_at": "2014-01-08T11:34:05.000Z",
            "id": "420881089456898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Resort \u00e9 rodeado por uma extensa \u00e1rea verde e est\u00e1 localizado a 5 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ofere http://t.co/VObaIdhV40"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-08T11:23:37.000Z",
            "id": "420878454301552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XSujJYylJB"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-08T11:22:10.000Z",
            "id": "420878088965087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar o dia, uma refrescante vis\u00e3o do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/gPXCBeAOFG"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-08T11:21:08.000Z",
            "id": "420877828209790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nVx5PNUBqA"
        },
        {
            "author_id": "1967481992",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:27.000Z",
            "id": "420876148373848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/dRT3TaY1ch"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:17.000Z",
            "id": "420876104354648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/TWax0y2cvo"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876101863211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/Ta3Z4jCoqW"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876099866750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/LhBwlyeEkG"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876099204026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/umjqpAIAAw"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:13.000Z",
            "id": "420876088433049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/ltU6kla0SE"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:11.000Z",
            "id": "420876078517714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/MUNXlw14I9"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:09.000Z",
            "id": "420876070842155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/eTFZRxZIKd"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:03.000Z",
            "id": "420876045483380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sONRALaIaR"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:02.000Z",
            "id": "420876043780493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/m7QwceXu7e"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:02.000Z",
            "id": "420876042354438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/QZptB8sII2"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:57.000Z",
            "id": "420876020648902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/5MlJm7kf7C"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:56.000Z",
            "id": "420876018077798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/qsB7xu0HQ2"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:56.000Z",
            "id": "420876017259929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZhWsFqByVz"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:49.000Z",
            "id": "420875989174857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/jcG9RmXaQ4"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:46.000Z",
            "id": "420875973446221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/oJODgfH7k3"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:45.000Z",
            "id": "420875971374243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/SM4mxPraIX"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:44.000Z",
            "id": "420875964285865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/z9k4JVYJzB"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:43.000Z",
            "id": "420875962360668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/toa2eTzJNQ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:41.000Z",
            "id": "420875951778439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/QrElXe4sDq"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:39.000Z",
            "id": "420875944962707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/yT1m0U4pjB"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:39.000Z",
            "id": "420875944828481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/u9Mrr3Fb10"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:37.000Z",
            "id": "420875936670564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/NEieBTtQli"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:36.000Z",
            "id": "420875933956849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/ofEW8oSdTZ"
        },
        {
            "author_id": "580147970",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:35.000Z",
            "id": "420875929716412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iDV9CFGaE1"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:34.000Z",
            "id": "420875922946785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangei... http://t.co/UVMErnTtsV #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:24.000Z",
            "id": "420875883432247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Nj7tnWfe9c"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:22.000Z",
            "id": "420875875899281410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/oqVdeILFnk"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:22.000Z",
            "id": "420875872082460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/Tng4MVIwxA"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:21.000Z",
            "id": "420875869674958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/n0YLjVQQs2"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875867187712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/N7j3rgAtvv"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875865413533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/PoHWcclLDt"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875863647715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/AAaEYsrLpJ"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:19.000Z",
            "id": "420875861194059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/nE1sKk19Pv"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:19.000Z",
            "id": "420875859474804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/nj9mikQtIt"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:17.000Z",
            "id": "420875851895287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/KLGgA9ZHGe"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:15.000Z",
            "id": "420875846581121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e52tuRwgTa"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:15.000Z",
            "id": "420875843846410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/K160UP0c6d"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:14.000Z",
            "id": "420875840591634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/p6rc3iaTUs"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:11.000Z",
            "id": "420875827111145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/BjLROvyCBJ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:05.000Z",
            "id": "420875802251497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/SDnKBRywyM"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:04.000Z",
            "id": "420875800263409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/CRAdmKI3BA"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:03.000Z",
            "id": "420875795423191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/odYKsANPF3"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "420875794689163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, ... http://t.co/ute2tYbnIh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:59.000Z",
            "id": "420875775957430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/EGwWxS48dZ"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "id": "420875769233952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/mvTqusBLvq"
        },
        {
            "author_id": "77064022",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "420875768982675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@g1parana: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tXhe97qlnS\""
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "id": "420875767765925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorri... http://t.co/lz4ZBxFUxo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:48.000Z",
            "id": "420875731002855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo socorristas, estrangeira teve um mal s\u00fabito na tarde de ter\u00e7a (7).\nCorpo da mulher, de 46 anos, deve s... http://t.co/hMRZqujcQY"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:46.000Z",
            "id": "420875723511832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/x7gdkKNPdQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:12.000Z",
            "id": "420875581400825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hiy9Vb2kjC"
        },
        {
            "author_id": "2224036711",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:04.000Z",
            "id": "420875546809999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-08T11:11:05.000Z",
            "id": "420875297928785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CWb1xGvZ83"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-08T11:10:14.000Z",
            "id": "420875083872489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S7YHdHhyXr"
        },
        {
            "author_id": "39266384",
            "created_at": "2014-01-08T10:26:40.000Z",
            "id": "420864122809380865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de trabalho na \u00e1rea do ambiente: http://t.co/BiXouVm2J5"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-08T09:40:11.000Z",
            "id": "420852424233193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Sea Shepherd expulsa navio japon\u00eas de \u00e1rea protegida e interrompe captura irregular de baleias. #ANT\u00c1RTIDA #PLANETASUSTENTAVEL"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-01-08T09:19:21.000Z",
            "id": "420847180455608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/N7ZV6UdhZ4"
        },
        {
            "author_id": "611126268",
            "created_at": "2014-01-08T09:02:30.000Z",
            "id": "420842938499739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT: @AmigosIng  Abedular de Canencia, Parque Nacional #Sierra_Guadarrama #ingenier\u00eda #forestales http://t.co/MPZlcmmSjO #rednatura2000"
        },
        {
            "author_id": "465933791",
            "created_at": "2014-01-08T08:43:00.000Z",
            "id": "420838034297217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado, Costa Rica http://t.co/V36XizsCBH"
        },
        {
            "author_id": "702543326",
            "created_at": "2014-01-08T05:51:25.000Z",
            "id": "420794851844960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/LEcea6kwDG"
        },
        {
            "author_id": "48483839",
            "created_at": "2014-01-08T01:40:38.000Z",
            "id": "420731739955154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso conhecer o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, antes de morrer http://t.co/wKWO2scy9N"
        },
        {
            "author_id": "483535340",
            "created_at": "2014-01-08T00:38:31.000Z",
            "id": "420716110422757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Internacional -... http://t.co/G3lbNulXDy"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-01-08T00:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "jornalistavitor"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "420708809775271937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@jornalistavitor: ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/hWBjLkPpQj  @psustentavel\""
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-01-08T00:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "psustentavel"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "420708205161758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/EtEdz0yDzx  http://t.co/jATsF8TI6m @psustentavel @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-01-07T23:50:32.000Z",
            "id": "420704032290660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie nativa da China \u00e9 encontrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe http://t.co/MralzHeEa9"
        },
        {
            "author_id": "390735300",
            "created_at": "2014-01-07T23:50:22.000Z",
            "id": "420703991614291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 99 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguaz\u00fa\" http://t.co/xotXrBPT0A"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2014-01-07T23:48:32.000Z",
            "id": "420703529440120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #Sol (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/gqeE8Ec7DY"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2014-01-07T23:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20625691,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420703518765617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sol @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hay2hdjqxV"
        },
        {
            "author_id": "16950466",
            "created_at": "2014-01-07T23:39:16.000Z",
            "id": "420701198082379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura vida. #tortugero #costarica #travel #love @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/3TOeNb4nWj"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-07T23:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "SeaShepherd_USA"
                    }
                ]
            },
            "id": "420698944239570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG @SeaShepherd_USA expulsou navio de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica, interrompendo captura irregular de baleias http://t.co/p0TvMyoyBU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:30:08.000Z",
            "id": "420698898093854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu von Martius, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/kihw1yDRn8"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:24:39.000Z",
            "id": "420697519757488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Caninana, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/f3yccOFwbs"
        },
        {
            "author_id": "243250563",
            "created_at": "2014-01-07T23:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420697504788000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver tu aguentar \u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S4muA8g7hv"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:23:01.000Z",
            "id": "420697108325597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Ponte Velha, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/QisxbHkV3k"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:18:55.000Z",
            "id": "420696074626801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Capela, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:15:15.000Z",
            "id": "420695153540886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2014-01-07T22:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420690834980630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TxAnkpsvJu"
        },
        {
            "author_id": "39794311",
            "created_at": "2014-01-07T22:51:56.000Z",
            "id": "420689286757769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/gGWQUVN9OT"
        },
        {
            "author_id": "185003758",
            "created_at": "2014-01-07T22:36:56.000Z",
            "id": "420685512870232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachu #ferias #friends #parquenacional @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/Ie8nismYtn"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2014-01-07T22:23:21.000Z",
            "id": "420682094755323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMIR\u00c1VEL MUNDO\nSVARTIFOSS - A Catarata Negra, Isl\u00e2ndia\n\nUm catarata com colunas de lava, no Parque Nacional de... http://t.co/MMq6afeaXO"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-07T22:08:49.000Z",
            "id": "420678435896184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta feira. http://t.co/QhxY52an2p http://t.co/f8zKVuyiTT"
        },
        {
            "author_id": "247539408",
            "created_at": "2014-01-07T21:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5620788,
                        -25.4538789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420671628746694657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer minha tia me levar no parque nacional \u2665\u2665"
        },
        {
            "author_id": "202908911",
            "created_at": "2014-01-07T21:28:31.000Z",
            "id": "420668293171920897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia gris ): @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/68hAZqyI2F"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-07T20:41:03.000Z",
            "id": "420656349329227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Natureza inspiradora de #Goi\u00e1s. Conhe\u00e7a um pouco mais no #BlogMTur: http://t.co/P1QsbNAe88 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-07T20:40:31.000Z",
            "id": "420656212645249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Natureza inspiradora de Goi\u00e1s. Conhe\u00e7a um pouco mais no #BlogMTur: http://t.co/P1QsbNAe88"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-01-07T20:03:13.000Z",
            "id": "420646826455617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/TcceqHP4XL http://t.co/CG0D55sEoD"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-01-07T19:50:02.000Z",
            "id": "420643510740467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As v\u00e1rias faces dos Estados Unidos\" \n\nO Parque Nacional do Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um lugar bastante... http://t.co/ACVaZzbW1P"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2014-01-07T19:41:59.000Z",
            "id": "420641484166402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para 2 pessoas:\n1 noite: 38\u20ac (em vez de 62\u20ac) \u27a4 http://t.co/a7VuKimqJi\n2 noites:... http://t.co/7OPrj7vj4X"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2014-01-07T19:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "seashepherd"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420637191870500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vcs mesmo @SeaShepherd &gt;ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  http://t.co/7up4lN1ClG via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "195855816",
            "created_at": "2014-01-07T19:03:39.000Z",
            "id": "420631836545388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/cEaAYkFina"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-01-07T19:01:12.000Z",
            "id": "420631220905459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Foto cedida pela Sea Shepherd mostra o navio j... http://t.co/VNb1RMtjlc"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-01-07T19:00:41.000Z",
            "id": "420631088281567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/zTzdSq30gF"
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2014-01-07T18:54:44.000Z",
            "id": "420629592982818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/cSrTJYxaId"
        },
        {
            "author_id": "119031881",
            "created_at": "2014-01-07T18:49:03.000Z",
            "id": "420628162955849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/qkqb7BkOoX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-07T18:48:56.000Z",
            "id": "420628132085768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E no final da tarde os moradores do Parque Nacional Aparados da Serra aparecem para conferir o movimento do dia. http://t.co/WUE5b0EWDT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [natt_lh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natt_lh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natt_lh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
                "id": "04b3b7bd04680262",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arcoverde, Brasil",
                "id": "c9adcd696db9f1d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Cuajimalpa de Morelos, Distrito Federal",
                "id": "e86e154b91acd5a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bela Vista de Minas, Brasil",
                "id": "a959c754b85f8ca4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55894195",
                "name": "Eduardo Gochez",
                "username": "EduardoGochez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230133",
                "name": "Pat Visconti \u2139",
                "username": "pavisconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55370494",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio \ud83d\udc89\ud83c\udf51",
                "username": "PaulaoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156688721",
                "name": "Susana Cust\u00f3dio",
                "username": "Susana0555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306806443",
                "name": "@Jurista85",
                "username": "Jurista85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1672082293",
                "name": "Beatriz Coningham",
                "username": "bconingham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787897802",
                "name": "Luiz Jorge dos santo",
                "username": "jorgemais12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58887529",
                "name": "Foz News",
                "username": "foznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668993241",
                "name": "Ale Duprat",
                "username": "ale_duprat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42659709",
                "name": "Antonio Carlos Oliveira",
                "username": "AntonioCangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606261583",
                "name": "JAILSON TUR \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "jailsontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189834483",
                "name": "AguiaExpressRh",
                "username": "asaexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136762315",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo_mcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691410452",
                "name": "luis carlos couto",
                "username": "lluisdduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770464231",
                "name": "alberto",
                "username": "alberto04491904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84751802",
                "name": "Elaine Freire",
                "username": "Elainefam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202891131",
                "name": "Leo Sampaio",
                "username": "leosampaio88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380183026",
                "name": "janderson pires",
                "username": "jandersonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75821101",
                "name": "blocomulaatomica",
                "username": "mulaatomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288764732",
                "name": "TV a Cabo",
                "username": "SuaTVaCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394369735",
                "name": "Yasmin Hanna",
                "username": "yaashanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842322205",
                "name": "Luispinner",
                "username": "luispinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92373268",
                "name": "Magva Fernanda",
                "username": "EngCivFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257127806",
                "name": "Di Oliveira",
                "username": "Dyleuza_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26005137",
                "name": "Ed Virt\u00f9",
                "username": "virtuefortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96063287",
                "name": "Gino Fernando Rojas",
                "username": "Ginivid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "Internauta Membro da CPI\u2122",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706890628853063681",
                "name": "pedro moraes",
                "username": "PedroMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159152506",
                "name": "Bertolino, Lucas.",
                "username": "LS_Bertolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193723053",
                "name": "Sam' Oliveira",
                "username": "EvellynSammy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353865524",
                "name": "boneca",
                "username": "giao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272940924",
                "name": "DOMINGO A DOMINGO",
                "username": "DOMINGOADOMINGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169062463",
                "name": "Cristina Lopes",
                "username": "mkikalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466740763",
                "name": "Fabi \ud83e\udd2a",
                "username": "ineedluanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865209290",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcosqwe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48440598",
                "name": "Daniel Sch\u00fctz",
                "username": "danielschutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406379470",
                "name": "Johnny Christopher Depp II",
                "username": "tulliopantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400777",
                "name": "Rafhael L C Barbosa",
                "username": "BarbosaRafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174743595",
                "name": "Alexandre Bi Dias",
                "username": "alebidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983826895",
                "name": "Evandro Roman",
                "username": "roman_evandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76720592",
                "name": "Cristiane Pinto",
                "username": "cristianepinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799456831",
                "name": "Wilian",
                "username": "marcosswilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368023764",
                "name": "Ana C\u00e1ssia",
                "username": "anacgrigoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51467780",
                "name": "\u2606 Juliana Favero \u265b",
                "username": "JuFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303868599",
                "name": "Hueit Lameze",
                "username": "HueitLameze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463103953",
                "name": "Boa Viagem Turismo",
                "username": "boaviagemtur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462136",
                "name": "MVC Viagens",
                "username": "mvcviagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485884899",
                "name": "Virtual Turismo",
                "username": "VirtualTurismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468286100",
                "name": "Contato Viagens",
                "username": "contatoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382035552",
                "name": "Aline Queiroz",
                "username": "alineqviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856915135",
                "name": "RS Brazil Turismo",
                "username": "rsbrazilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121206226",
                "name": "Blogs de Londrina",
                "username": "BlogLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208832481",
                "name": "Em Cartaz",
                "username": "EmCartaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154270942",
                "name": "Igor Barros",
                "username": "IgorSantosgt33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414235047",
                "name": "CNA - \u00c1gua Verde",
                "username": "cna_aguaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135379376",
                "name": "Josimar Mendes",
                "username": "jota_Josimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414038302",
                "name": "nahorahnet",
                "username": "NaHoraHnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262590927",
                "name": "JFlores",
                "username": "JacklineFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51257310",
                "name": "R\u00e1dio Rel\u00f3gio",
                "username": "RadioRelogio580",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873468368",
                "name": "Ferreira",
                "username": "FerreiraGRX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17416661",
                "name": "Paulo TiN  DaL\u2122 SiL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65086995",
                "name": "SD Student Travel",
                "username": "SDstudenttravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147038434",
                "name": "Amanda",
                "username": "bruzaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655214",
                "name": "Tamie Ono L\u00f4r",
                "username": "miezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340534433",
                "name": "Sindifisco Nacional",
                "username": "SindifiscoNac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1627078368",
                "name": "9NHA",
                "username": "xxnosense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155457172",
                "name": "Red Latinoamericana",
                "username": "RCLoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108669539",
                "name": "PortalTiviNet",
                "username": "PortalTiviNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57434102",
                "name": "Grupo Keystone",
                "username": "grupokeystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11251842",
                "name": "Gil Giardelli",
                "username": "gilgiardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766379714",
                "name": "Central Prefeitos",
                "username": "centralprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316146859",
                "name": "Marcio C. R. Peixoto",
                "username": "arqpeixotofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, Quarentoso.",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534792810",
                "name": "Interlaken Operadora",
                "username": "InterlakenOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200408417",
                "name": "pamela pereira",
                "username": "PamyPereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934445642",
                "name": "NaCidade",
                "username": "GuiaNaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531998996",
                "name": "R\u00e1dio Barigui AM1560",
                "username": "RadioBarigui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15050285",
                "name": "Fabio Lima",
                "username": "FabioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104279190",
                "name": "KIKO",
                "username": "kikoleiloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550682688",
                "name": "Salete Barcki",
                "username": "saletebarcki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83d\ude37 \ud83d\ude4f",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261836415",
                "name": "ACIFI",
                "username": "acififoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24406253",
                "name": "Gerson Braschi",
                "username": "GekoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203044998",
                "name": "Caroly Castillo",
                "username": "Caro_CastilloT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30784699",
                "name": "Francisco Varisco \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "xicovarisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880812104",
                "name": "Julia Chu",
                "username": "JuliaChu9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185478300",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "martinsrod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218758559",
                "name": "Rodney Formaggini",
                "username": "rformaggini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173268012",
                "name": "Jaque \ud83e\udd84",
                "username": "_Jaaqsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194839320",
                "name": "Mariana Calache",
                "username": "maricalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89479107",
                "name": "Otoniel Mendes",
                "username": "otonielmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38081203",
                "name": "Anaflavia Campos",
                "username": "anafscampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961558656",
                "name": "Flopes",
                "username": "flopeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16806222",
                "name": "Mario Cezar Nogales",
                "username": "macnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96252562",
                "name": "Folhablu",
                "username": "folhablu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628702924",
                "name": "Exclusive Receptivos",
                "username": "ExclusiveRecep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216778326",
                "name": "Encontr\u00e3o Jovem",
                "username": "EJ_Ituporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185219825",
                "name": "Licia Fontes",
                "username": "LiciaFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345720084",
                "name": "Lucas Dourado \u0392.\u0394.\u039e",
                "username": "LuucasDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230892392",
                "name": "Alexander S Sanchez Torreaba",
                "username": "notiojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194081744",
                "name": "Eric Lopes",
                "username": "ericloopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14626456",
                "name": "F\u00e1bio Valentim",
                "username": "maitabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171390304",
                "name": "\u20b3gust\u00edn",
                "username": "agusdale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93985395",
                "name": "andy",
                "username": "andy_other",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170472057",
                "name": "Dai",
                "username": "daiavg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68517637",
                "name": "Joice Gon\u00e7alves",
                "username": "JoiceFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239967985",
                "name": "to idoso",
                "username": "caiobarbosa_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50851280",
                "name": "GONZAGA",
                "username": "edergonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183407965",
                "name": "Mercado Mundo Mico",
                "username": "mundomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60673961",
                "name": "Don",
                "username": "DonLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48538051",
                "name": "Nelly",
                "username": "NellyCynthiaFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822735217",
                "name": "Marta e M\u00e1rcia \ud83c\udf38\ud83c\udf38",
                "username": "duasfloresarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238756486",
                "name": "Andr\u00e9 Santana",
                "username": "mestredeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29901093",
                "name": "Tati",
                "username": "ttatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183700240",
                "name": "julia",
                "username": "shawnvirgem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132746690",
                "name": "Miguel Mello",
                "username": "soy_miguelangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83371818",
                "name": "leti\u00e7\u00e3o",
                "username": "letubbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182222704",
                "name": "Midiadascidades",
                "username": "midiadascidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314713552",
                "name": "Rafaela",
                "username": "Rafinhadsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174302248",
                "name": "XV de Piracicaba",
                "username": "ecxvpiracicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322976093",
                "name": "Talawary Sillva",
                "username": "Talawary_Black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832035434",
                "name": "Ronalde",
                "username": "ronaldevete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103789083",
                "name": "#Vem,meteoro",
                "username": "Leonek_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115407121",
                "name": "UDN 2010, T\u00f4 Fora",
                "username": "UDN_tofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228353101",
                "name": "PEDRO MARIA BORGES",
                "username": "pedromaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133905388",
                "name": "Jeferson Vieira",
                "username": "JefersonAVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163677575",
                "name": "Coviteiro Em-Lutado \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udc19\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Robe_Medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82598961",
                "name": "Adriana  R N Mesquita",
                "username": "nianamesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436953706",
                "name": "Evelise Barone",
                "username": "EveliseBarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385450940",
                "name": "RIC Mais Esportes",
                "username": "ricmaisesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15496187",
                "name": "GeorgeM.",
                "username": "gepediran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143178383",
                "name": "Beatriz Vasconcelos",
                "username": "beatriz_fcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87824042",
                "name": "Hugo Arturo Espinoza",
                "username": "HAEDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142409347",
                "name": "Consigo Cine & Foto",
                "username": "AgenteClic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282226536",
                "name": "Pousada Aracema",
                "username": "pousadaaracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148548162",
                "name": "Jacy C\u00e2ndido",
                "username": "jaacycandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181345185",
                "name": "KENNY ANDR\u00c9S PER\u00c9Z.O.",
                "username": "ReservaSumario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139952432",
                "name": "Daniel Garces",
                "username": "danielg923",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188486173",
                "name": "Michelle Mara\u00f1\u00f3n",
                "username": "michula91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157820254",
                "name": "Cleber Alves",
                "username": "clebin08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47816980",
                "name": "Daniel Visnardi",
                "username": "DanielVisnardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164504543",
                "name": "fabio lopes tavares",
                "username": "leaderfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415889",
                "name": "Osny Moreira",
                "username": "osny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307400462",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138093509",
                "name": "FloridaTravelSP",
                "username": "SPFloridaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967481992",
                "name": "Gleber Vespermann ",
                "username": "glebersv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305179",
                "name": "Debora Araujo",
                "username": "deoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597130791",
                "name": "Isa Caroline ",
                "username": "carolpct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580147970",
                "name": "Fortuna na Internet",
                "username": "fortunainternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77064022",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavo_edul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224036711",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiapereira410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39266384",
                "name": "Margarida Marcelino",
                "username": "guidamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611126268",
                "name": "Life+ Infonatur 2000",
                "username": "LifeInfonatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465933791",
                "name": "Blogs Independientes",
                "username": "blogsindep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702543326",
                "name": "Emperor Traveline",
                "username": "emperortravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48483839",
                "name": "Marcus Bruno\ud83c\udf31",
                "username": "OMarcusBruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483535340",
                "name": "Baleias em Itacar\u00e9",
                "username": "BaleiasItacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390735300",
                "name": "not@\u30e2\u30f3\u30b9\u30c8\u57a2",
                "username": "gil_pedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16950466",
                "name": "Evelyn Smith",
                "username": "melanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4217380815",
                "name": "Mirna Sullivant",
                "username": "SeaShepherd_USA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243250563",
                "name": "Sampaio",
                "username": "LeticiaSampaaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39794311",
                "name": "Lu\u00eds Quinta-Nova",
                "username": "lqnova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185003758",
                "name": "bruna bracht",
                "username": "bruninha_15dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247539408",
                "name": "tai",
                "username": "tainakurten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202908911",
                "name": "Gime Pe\u00f1a Etcheverry",
                "username": "GimeEtcheverry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259363494",
                "name": "wOne.pt",
                "username": "wOnept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17156000",
                "name": "Sea Shepherd",
                "username": "seashepherd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195855816",
                "name": "Shopping Jardins",
                "username": "sjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119031881",
                "name": "Patrick Hernandes",
                "username": "fibeus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "422349061409472513",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yes68wifas5r2v6to7so1kr4ozh",
        "oldest_id": "420628132085768192",
        "result_count": 494
    }
}