{
    "data": [
        {
            "author_id": "2259091162",
            "created_at": "2014-01-03T18:28:10.000Z",
            "id": "419173354529370113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga. http://t.co/Rm8IlUAE6y"
        },
        {
            "author_id": "125417449",
            "created_at": "2014-01-03T17:41:07.000Z",
            "id": "419161514562834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do dia: Parque nacional de Zhangjiajie, na China. http://t.co/IdDD6IC8oW"
        },
        {
            "author_id": "230592452",
            "created_at": "2014-01-03T17:31:47.000Z",
            "id": "419159166301638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Renascida | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/P1Hh4SSI7l"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-01-03T17:31:09.000Z",
            "id": "419159005601492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery\n\nEsta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o abriga o \u00faltimo remanescente de Cerrado preservado na... http://t.co/VFNRwIxDri"
        },
        {
            "author_id": "494388909",
            "created_at": "2014-01-03T17:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419158336601600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igua\u00e7ufalls #nature #brazil #travel #vacation #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SQY2w2F9WS"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2014-01-03T16:51:19.000Z",
            "id": "419148981612978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores fotos de Portugal em 2013: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/7KmBbAh4FQ"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-03T16:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419148394532446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/NSThoYgLm3"
        },
        {
            "author_id": "147688610",
            "created_at": "2014-01-03T16:33:19.000Z",
            "id": "419144450670362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os trabalhos realizados na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica-ES, a equipe do Instituto \u00daltimos... http://t.co/d0FB8QE98l"
        },
        {
            "author_id": "46150355",
            "created_at": "2014-01-03T16:31:57.000Z",
            "id": "419144107555311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar um pedal la na floresta nacional..."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T16:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419138186426994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/KTBcFekatU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T16:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419137968394493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eH8T6IGwT4"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T16:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419137756527603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TiboHx4kuc"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T16:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419137753713233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/e77k4LVC7F"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-03T15:59:46.000Z",
            "id": "419136008567812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Gente do meu &lt;3 vamos ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO neste domingo fazer um piquenique e... http://t.co/c1LOCB6GsA"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-03T15:57:06.000Z",
            "id": "419135339362807809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Gente do meu &lt;3 vamos ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO neste domingo fazer um piquenique e tomar... http://t.co/m0k2I9gClV"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2014-01-03T15:54:29.000Z",
            "id": "419134679774941185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lonely Planet, principal guia para viajantes, elegeu o Parque Nacional da Tijuca, como melhor lugar do mundo... http://t.co/XuhjTHjuS4"
        },
        {
            "author_id": "59493721",
            "created_at": "2014-01-03T15:27:02.000Z",
            "id": "419127773014134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sula dactylatra\nAtob\u00e1-mascarado ou Atob\u00e1-grande\nMasked Booby\n\nPor Deborah Silva\nParque Nacional Marinho dos... http://t.co/xrStM1vy0N"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-03T15:14:46.000Z",
            "id": "419124683691147265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva muitos visitantes no Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/jPeCnrj00T"
        },
        {
            "author_id": "112814931",
            "created_at": "2014-01-03T14:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.04855404,
                        17.48489211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "419120454730022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional De Palenque (Palenque, Chiapas) http://t.co/QeD878M45L"
        },
        {
            "author_id": "343557265",
            "created_at": "2014-01-03T14:25:28.000Z",
            "id": "419112279964004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia .. #Amoo http://t.co/dyfJp4irh2"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-03T13:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "Laysasantos2"
                    }
                ]
            },
            "id": "419101800281939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @Laysasantos2: Nada melhor do que isso. #vista #barra @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i5HmUEz13z"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-03T13:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "guilhermeleicam"
                    }
                ]
            },
            "id": "419101705070841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @guilhermeleicam: A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!! Parte 1/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXRN43A3VS"
        },
        {
            "author_id": "49038636",
            "created_at": "2014-01-03T13:33:10.000Z",
            "id": "419099114648109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma #sexta de #sol com o amor. #selfie #nofilter @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zLG4mEKowx"
        },
        {
            "author_id": "15185643",
            "created_at": "2014-01-03T13:09:03.000Z",
            "id": "419093046920499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/LJCIQdm1LJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T12:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419086298688012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ktf3MEewA4"
        },
        {
            "author_id": "426642959",
            "created_at": "2014-01-03T12:36:23.000Z",
            "id": "419084825178689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando pelo parque nacional da Chapada da Diamantina-BA http://t.co/cqrRUmXg3b"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T12:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419083640996651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/3Yh8dwjtlc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-01-03T12:25:16.000Z",
            "id": "419082028122775554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Botswana - um le\u00e3o contra uma manada de bufalos http://t.co/gCnkeaLuuL"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-03T12:14:47.000Z",
            "id": "419079390472192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa ARPA contrata consultoria para elabora\u00e7\u00e3o de diretrizes do Plano de Manejo da RESEX Chico Mendes (AC) http://t.co/lc2Uilv4uH"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-03T11:48:30.000Z",
            "id": "419072776109301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 456/2013\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental da LAGOA DE CIMA,... http://t.co/bNdjoIIpbw"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-03T11:30:33.000Z",
            "id": "419068259015868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 457/2013\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental da Serra do... http://t.co/mxqBoEJ1yq"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-03T11:29:02.000Z",
            "id": "419067876285222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 455/2013\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental do LAGAMAR, pela... http://t.co/rATNdaAJaN"
        },
        {
            "author_id": "219395264",
            "created_at": "2014-01-03T11:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63087797,
                        -23.10074972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "419067557250084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Mambucaba http://t.co/L7gjul0N6f"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-03T11:19:05.000Z",
            "id": "419065373380837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 457/2013\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental da Serra do... http://t.co/uXQTWl7Zwt"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T03:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "418948359836413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8ifrW0i1uG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T03:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "418948142663761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/rTwhVyOnHQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-03T03:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "418947683404226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/apPAqHTvkR"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2014-01-03T00:52:38.000Z",
            "id": "418907723250429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira manh\u00e3 de 2014. Rocio, Reserva Biol\u00f3gica de Araras. By Miro. Happy New Year. http://t.co/dKA8pus0FM"
        },
        {
            "author_id": "2214159915",
            "created_at": "2014-01-03T00:08:11.000Z",
            "id": "418896534185730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional amanha com as gatinhas *-*"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2014-01-03T00:07:48.000Z",
            "id": "418896440102891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um super infogr\u00e1fico sobre Caxiuan\u00e3 para conhecer melhor a Floresta Nacional. http://t.co/bTk1WIGVO4"
        },
        {
            "author_id": "55483349",
            "created_at": "2014-01-02T22:58:23.000Z",
            "id": "418878970944163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? Ser\u00e1 neste s\u00e1bado, dia 05. Nos encontramos \u00e0s 10:00 no Horto, na entrada do Parque Nacional. Leve uma... http://t.co/GQfe7Kozjk"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-01-02T21:59:41.000Z",
            "id": "418864196655525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago dentro da cratera do Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia.\n\n#SC http://t.co/YrvOYknPFf"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2014-01-02T21:57:58.000Z",
            "id": "418863767678488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio ecol\u00f3gico no Maranh\u00e3o.http://t.co/7r7JsAKp08"
        },
        {
            "author_id": "101352043",
            "created_at": "2014-01-02T21:14:08.000Z",
            "id": "418852732607676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara http://t.co/Kt51j0TbLM"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-01-02T21:00:01.000Z",
            "id": "418849182883917825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade! http://t.co/pOmmf3pjW6"
        },
        {
            "author_id": "120757131",
            "created_at": "2014-01-02T20:48:19.000Z",
            "id": "418846238575194114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/zja81X3gES"
        },
        {
            "author_id": "106766204",
            "created_at": "2014-01-02T20:43:41.000Z",
            "id": "418845070138167298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Saltinho! http://t.co/shm2atlr09"
        },
        {
            "author_id": "93919769",
            "created_at": "2014-01-02T20:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "418844130874503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/rcMI3373q2"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2014-01-02T20:37:01.000Z",
            "id": "418843394710847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem o m... http://t.co/Yx11YQuWt8"
        },
        {
            "author_id": "722965110",
            "created_at": "2014-01-02T20:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418838493453099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais festa! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WjoJXseLjj"
        },
        {
            "author_id": "2211249900",
            "created_at": "2014-01-02T20:15:35.000Z",
            "id": "418837998717763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013   tem o maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "469489384",
            "created_at": "2014-01-02T20:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.554195,
                        -8.832705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "418836095024234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI http://t.co/VNSR2uA1tU"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-01-02T20:02:38.000Z",
            "id": "418834741769404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/KtZblkT7V0"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2014-01-02T20:02:38.000Z",
            "id": "418834739873599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo: Ao todo, p\u00fablico contar\u00e1 com seis ro... http://t.co/SsYnzKGeb8"
        },
        {
            "author_id": "2216782848",
            "created_at": "2014-01-02T19:55:22.000Z",
            "id": "418832911320629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca(Rio de Janeiro,RJ)"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2014-01-02T19:46:56.000Z",
            "id": "418830791573925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Band-e-Amir, Afeganist\u00e3o\n\nBand-e Amir \u00e9 um parque formado por uma s\u00e9rie de seis profundos... http://t.co/yui4y9YU9U"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-02T19:18:55.000Z",
            "id": "418823738851725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do LAGAMAR\u2026 http://t.co/I5CNgZmicn Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-02T19:18:55.000Z",
            "id": "418823738235568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da LAGOA DE\u2026 http://t.co/3VR1PHD80F Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-02T19:18:54.000Z",
            "id": "418823737287249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do\u2026 http://t.co/IlLJ60JUPh Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2014-01-02T18:33:25.000Z",
            "id": "418812290037600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de visita\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato sofre reajuste http://t.co/QdZ2x5qZGr"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-01-02T17:53:43.000Z",
            "id": "418802297570091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO: a partir de 02/01/2014 a taxa de visita\u00e7\u00e3o ao Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato ser\u00e1... http://t.co/W7vMJb2fqC"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2014-01-02T17:47:35.000Z",
            "id": "418800753474809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u   http://t.co/g62q9ve9MN"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-01-02T17:41:29.000Z",
            "id": "418799220838367233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos um 2014 repleto de realiza\u00e7\u00f5es, muita sa\u00fade, paz e sucesso... \u00e9 o que deseja a Equipe do Monumento Natural... http://t.co/00CnE6IPVf"
        },
        {
            "author_id": "184758445",
            "created_at": "2014-01-02T17:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "418798623594278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/ElRiyIwyxO via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "55310560",
            "created_at": "2014-01-02T17:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "418794575680249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto Fant\u00e1stico... Fan - Fan - Fan-t\u00e1stico! Sensualizando... Cachoeira -RJ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QQn12mbMFH"
        },
        {
            "author_id": "18349337",
            "created_at": "2014-01-02T17:19:22.000Z",
            "id": "418793653071400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 35, 29/01 \u2013 Parque Nacional Ao Phang Nga: Os dias de calmaria que passamos em Phuket s\u00f3 foram \u201cperturbados... http://t.co/jec23LaBxI"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2014-01-02T16:56:13.000Z",
            "id": "418787828055953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2014 venha conhecer as Belezas da Chapada das Mesas em Carolina - MA com a Cia do Cerrado Ecoturismo hospedando... http://t.co/BiYviD5SFE"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2014-01-02T16:53:38.000Z",
            "id": "418787179511705602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2014 venha conhecer as Belezas da Chapada das Mesas em Carolina - MA com a Cia do Cerrado Ecoturismo... http://t.co/aAful2G5d7"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2014-01-02T16:50:06.000Z",
            "id": "418786290096959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2014 venha conhecer as Belezas da Chapada das Mesas em Carolina - MA com a Cia do Cerrado Ecoturismo hospedando... http://t.co/oGQyGVsZWZ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-02T16:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "418780865770962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guilherme_sopa: [TURISMO] Jorge Pegoraro comenta n\u00fameros do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013: http://t.co/vktMZD4rYf"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-02T16:27:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "418780669234249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a chover no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho"
        },
        {
            "author_id": "72276183",
            "created_at": "2014-01-02T16:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "418779891677798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia renovada #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BxrZbcZUHt"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-01-02T16:18:08.000Z",
            "id": "418778242829406211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Jorge Pegoraro comenta n\u00fameros do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013: http://t.co/LQSjft2Aiv"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-02T16:18:08.000Z",
            "id": "418778242779062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Jorge Pegoraro comenta n\u00fameros do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013: http://t.co/zOUeY7CTLs"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-02T15:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "418773512690479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @Portaliguacu: 1,5 milh\u00e3o de turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013 http://t.co/jbwbFZd99x"
        },
        {
            "author_id": "306261516",
            "created_at": "2014-01-02T15:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418772923454091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, lindo, lindo, lindo!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NdVxQwx97e"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-01-02T15:55:21.000Z",
            "id": "418772510541217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1,5 milh\u00e3o de turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013 - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/ij1kFOzuNZ"
        },
        {
            "author_id": "1001602982",
            "created_at": "2014-01-02T15:31:54.000Z",
            "id": "418766606698041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/aJ4TfCm632"
        },
        {
            "author_id": "276108716",
            "created_at": "2014-01-02T15:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418765082794151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoooooo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/wEQQNmQQK9"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2014-01-02T15:05:03.000Z",
            "id": "418759852333092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Freycinet, Tasmania - Austr\u00e1lia: As praias tranquilas e os penhascos costeiros de Coles Bay ao... http://t.co/heVpMGrWDT"
        },
        {
            "author_id": "362465465",
            "created_at": "2014-01-02T14:57:53.000Z",
            "id": "418758046492274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional da Chapada das Mesas - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... http://t.co/RWbvWbN7TD"
        },
        {
            "author_id": "167795915",
            "created_at": "2014-01-02T14:50:08.000Z",
            "id": "418756096053243905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/D6B94CwJwi"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2014-01-02T14:39:34.000Z",
            "id": "418753438961250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fracassa a tentativa de reduzir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Cercadinho\nhttp://t.co/eyhOQEFhhE"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-02T14:32:35.000Z",
            "id": "418751682265489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #poissons  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "397373393",
            "created_at": "2014-01-02T14:30:34.000Z",
            "id": "418751174578552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A q saco minha mae n deixou eu ir no parque nacional c Douglas e Roberta"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-01-02T14:06:22.000Z",
            "id": "418745083106574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso projeto de conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, continuou durante todo... http://t.co/WGlIBMiR64"
        },
        {
            "author_id": "136649693",
            "created_at": "2014-01-02T13:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.01889776,
                        -2.66296413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "418743413765570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suma\u00fama, a rainha da floresta! :) #amazonia #flona @ Floresta Nacional do Tapajos http://t.co/4THMNzehnX"
        },
        {
            "author_id": "446522903",
            "created_at": "2014-01-02T13:23:03.000Z",
            "id": "418734184308682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Nacional do Bazaruto http://t.co/H36Ak0pHUb"
        },
        {
            "author_id": "264751115",
            "created_at": "2014-01-02T13:17:03.000Z",
            "id": "418732671057936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de Ano na Peneda Ger\u00eas @ Hotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (Melga\u00e7o) http://t.co/j1o8UD0a23"
        },
        {
            "author_id": "139137545",
            "created_at": "2014-01-02T13:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "rccassemiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418732658588676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @rccassemiro http://t.co/5H8s7wF3lt"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2014-01-02T13:13:33.000Z",
            "id": "418731792099594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es do Sisu come\u00e7am em Janeiro.http://t.co/cCS7LfQ8Pu"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2014-01-02T13:11:57.000Z",
            "id": "418731387999367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas.http://t.co/cCS7LfQ8Pu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-02T13:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "418730356427476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sobre os n\u00fameros do parque em 2013."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-01-02T13:04:23.000Z",
            "id": "418729486478094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe em 2013 mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas. Confira http://t.co/3jd7KczO86"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2014-01-02T13:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "raffasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "418729076874944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @raffasoares: Lavando a alma para nos despedirmos de 2013! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xqukQTkvM4"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-02T13:01:33.000Z",
            "id": "418728772779921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #thetourjakarta  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "314795688",
            "created_at": "2014-01-02T12:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418724369293410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/dvhFGuGUQC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-02T12:04:42.000Z",
            "id": "418714466805878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do Grupo da ROTA DOS Canyons Ecoturismo, durante o pacote de Reveillon, ao Parque Nacional Aparados da... http://t.co/71Oe6HW7w3"
        },
        {
            "author_id": "143788073",
            "created_at": "2014-01-02T12:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418714354524356610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/imsuFvt5wo"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-01-02T11:50:25.000Z",
            "id": "418710869485170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso projeto de conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, continuou durante todo... http://t.co/eOTeVGuVQt"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-01-02T11:37:13.000Z",
            "id": "418707547596800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 bonito isso hein!!! #backtowork #nofilter #welcome2014 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9LQmapaH3X"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-02T11:02:33.000Z",
            "id": "418698825575182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #kuisapraysport  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "66118674",
            "created_at": "2014-01-02T09:33:46.000Z",
            "id": "418676480450002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" http://t.co/O1XSNQlDYJ"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-01-02T09:31:28.000Z",
            "id": "418675901208231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nPara come\u00e7ar as viagens de 2014 visite o Cara\u00e7a, uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Minas Gerais que esconde..."
        },
        {
            "author_id": "105915156",
            "created_at": "2014-01-02T01:22:11.000Z",
            "id": "418552771751583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional bevado tres cruces"
        },
        {
            "author_id": "330023002",
            "created_at": "2014-01-02T00:06:52.000Z",
            "id": "418533814571257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARANH\u00c3O: Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do estado... http://t.co/J3F11JkvJX"
        },
        {
            "author_id": "72331964",
            "created_at": "2014-01-02T00:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thekibers"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "__juicebox"
                    }
                ]
            },
            "id": "418533284285390850",
            "in_reply_to_user_id": "492410055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thekibers @__Juicebox vc tem sinal 3g ao menos; eu passei por uma floresta nacional e uma floresta de pinus e vi 2 cobras serem mortas rsrs"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2014-01-02T00:01:56.000Z",
            "id": "418532573355061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00e1bado vou p parque nacional com mamis,naay e bru"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-01-01T23:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2398919,
                        -18.2115059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "418520419181015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, PR est\u00e1 localizado na divisa entre Brasil, Argentina e\u2026 http://t.co/Rknyzzp09r"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-01-01T23:00:03.000Z",
            "id": "418517002399932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Freycinet, Tasmania - Austr\u00e1lia.\nAs praias tranquilas e os penhascos costeiros de Coles Bay... http://t.co/SGp5V71mqT"
        },
        {
            "author_id": "577741872",
            "created_at": "2014-01-01T21:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Chuquinhaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "418493571470073856",
            "in_reply_to_user_id": "2226008491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chuquinhaaaa DEMAIS, eu amoooooo amoooooooooo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2226008491",
            "created_at": "2014-01-01T21:25:49.000Z",
            "id": "418493287696449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "72331964",
            "created_at": "2014-01-01T21:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "418491834336555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei por uma floresta nacional e uma floresta de pinus vcs t\u00eam ideia do que \u00e9 isso?"
        },
        {
            "author_id": "49349381",
            "created_at": "2014-01-01T21:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "418487429566582785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro \ud83c\udf05 do ano dourando 2014! \u2728\ud83d\ude4f\u2728 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/a9DMYXhXLx"
        },
        {
            "author_id": "224620337",
            "created_at": "2014-01-01T19:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24387788,
                        -22.92336394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "418463788099461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor vale um banho de cachoeira no Parque Nacional da Tijuca. Fica a dica. Sem maltratar a natureza. Trilha \u00e9 tudo de bom."
        },
        {
            "author_id": "927652202",
            "created_at": "2014-01-01T19:27:53.000Z",
            "id": "418463610126757889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias, n\u00e3o acabe nunca, por favor!!!! \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\ude1d #uy #cerrochato @ Parque nacional Santa Teresa http://t.co/ACjQRexstM"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-01-01T18:35:34.000Z",
            "id": "418450441144266753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/jufEm89JO2"
        },
        {
            "author_id": "148548162",
            "created_at": "2014-01-01T18:32:15.000Z",
            "id": "418449606666903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Belo dia pra come\u00e7ar 2014 , Parque Nacional com Meus amores ! s2\n - Amo voces ! http://t.co/iRv2rUC36l"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-01-01T18:02:08.000Z",
            "id": "418442029295599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/wwMVEnD5CV"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-01-01T18:01:55.000Z",
            "id": "418441975725977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/rlblqhnAn9"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-01-01T18:01:48.000Z",
            "id": "418441945996726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/5vENsITrp6"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-01-01T18:01:46.000Z",
            "id": "418441936924442625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/jJ3KLz876s"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-01-01T18:01:33.000Z",
            "id": "418441881945534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5es de rochas de arenito. \nLocal abriga 89 cac... http://t.co/nyGM3UNWAv"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-01T17:54:07.000Z",
            "id": "418440009788575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/zG677bHSBf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-01T17:54:03.000Z",
            "id": "418439995242733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/WoC0gOnPum"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-01T17:54:03.000Z",
            "id": "418439993200107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/j2LSBHuPwM"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-01T17:51:12.000Z",
            "id": "418439274963664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/Pd1UP5g2lq"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-01T17:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "418438900823384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/MsuXQTsYeP"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-01T17:48:02.000Z",
            "id": "418438479584849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/U74SVrNGB3"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-01T17:48:00.000Z",
            "id": "418438470005035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/aNg41VY1jg"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-01T17:47:53.000Z",
            "id": "418438442209406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/UWce0B758V"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2014-01-01T17:46:12.000Z",
            "id": "418438016567226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA: Para\u00edso \u00e9 rodeado de \u00e1rvores retorcidas e pared\u00f5... http://t.co/wJrcBIQxLX"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-01T17:44:22.000Z",
            "id": "418437555567484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/m3x6lIbW1N"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2014-01-01T17:43:08.000Z",
            "id": "418437245499367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/GDCHDZpTLL"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-01T17:43:04.000Z",
            "id": "418437229154172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/MjMKiEo92q"
        },
        {
            "author_id": "340655900",
            "created_at": "2014-01-01T17:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418427200321630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseo! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) http://t.co/YuE6sWs49L"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2014-01-01T16:52:04.000Z",
            "id": "418424396647112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 ano de passarem uns dias em paz e com tranquilidade no Minho, no Parque Nacional Peneda e claro est\u00e1 nas... http://t.co/9okxegfwHG"
        },
        {
            "author_id": "40178714",
            "created_at": "2014-01-01T16:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418412810792869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empolgante (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) http://t.co/xjIesV6K8B"
        },
        {
            "author_id": "26481443",
            "created_at": "2014-01-01T15:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67514921,
                        11.94549571
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "418397522718375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a lotada ao som de Reggaeton!!!! #festadereveillon @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/C495pdebwT"
        },
        {
            "author_id": "836584789",
            "created_at": "2014-01-01T14:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 122,
                        "username": "jovenesambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "418393858486325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SiFueras #ParqueLosKat\u00edos SabriasQue AmortiguadorNaturalExcesoAgua http://t.co/jD8IeCxzgP Reporta http://t.co/JQLakliQpw @jovenesambiente"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-01-01T14:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9531044,
                        -22.4013344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "418387487795732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado quero ir p parque nacional 8hrs da manha"
        },
        {
            "author_id": "26481443",
            "created_at": "2014-01-01T14:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67514921,
                        11.94549571
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "418387365418516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5eszinhos de ano novo! #tradi\u00e7\u00e3oemLosRoques #2014 @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/z5bKkQdrJd"
        },
        {
            "author_id": "1075096314",
            "created_at": "2014-01-01T14:23:43.000Z",
            "id": "418387060928823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional da serra do rola mo\u00e7a... Tooop"
        },
        {
            "author_id": "15523224",
            "created_at": "2014-01-01T14:21:09.000Z",
            "id": "418386416180420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba. Essa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia \u00e9 linda demais *.*Estou apaixonado"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-01-01T14:04:37.000Z",
            "id": "418382255770181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi a visita\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u no ano de 2013 http://t.co/pZY3Stwinr"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-01-01T14:01:26.000Z",
            "id": "418381453915742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/oDejqBPBkM \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/5GCPwMqWZX"
        },
        {
            "author_id": "396268731",
            "created_at": "2014-01-01T13:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418376831474356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/IXVquZ6gpk"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-01T13:38:28.000Z",
            "id": "418375674395504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/dmGKuGL5ej"
        },
        {
            "author_id": "616233241",
            "created_at": "2014-01-01T13:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "418370894726451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/c2fZD0n2Bi"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-01-01T12:49:36.000Z",
            "id": "418363377657069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes  - Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2013  - http://t.co/iI88raMlQA"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-01-01T12:24:34.000Z",
            "id": "418357077103235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe em 2013 mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas: 01/01/2014 - O Parque Nacional do Igu... http://t.co/FvvOLRzvp6"
        },
        {
            "author_id": "264751115",
            "created_at": "2014-01-01T07:19:23.000Z",
            "id": "418280276804923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de Ano na Peneda Ger\u00eas @ Hotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (Melga\u00e7o)... http://t.co/cyb8haQBjH"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-01-01T06:46:53.000Z",
            "id": "418272097459519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "266246735",
            "created_at": "2014-01-01T02:28:37.000Z",
            "id": "418207103166074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso ir\u00e1 funcionar hoje 01/01/2014? algu\u00e9m sabe dizer? em Teres\u00f3polis?."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-01T01:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "418196282738745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/I6oqxauFLp"
        },
        {
            "author_id": "40343047",
            "created_at": "2014-01-01T01:34:41.000Z",
            "id": "418193529907994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2014 aben\u00e7oado por Deus!! @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/wNp0SjSxTA"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2259091162",
                "name": "Fotos Preciosas",
                "username": "picpreciosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125417449",
                "name": "Gravo Papers",
                "username": "GravoPapers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230592452",
                "name": "Patr\u00edcia Ferreira",
                "username": "TichaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494388909",
                "name": "Ta\u00eds, n\u00e3o Thais.",
                "username": "taisarruda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147688610",
                "name": "Bya Roffes",
                "username": "ByaRoffes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46150355",
                "name": "$adrac",
                "username": "favelahightech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59493721",
                "name": "Ricardo Bio",
                "username": "rricardo_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112814931",
                "name": "Ana De Zavala",
                "username": "anadzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343557265",
                "name": "Lia Pedrosa",
                "username": "LiaPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417406451",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Laysasantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153910812",
                "name": "Guilherme Leicam",
                "username": "guilhermeleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49038636",
                "name": "Bia",
                "username": "olibelatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15185643",
                "name": "F\u00e1bio Flatschart",
                "username": "fabioflat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426642959",
                "name": "Cledison Cunha",
                "username": "Cledison_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219395264",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "asleal76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214159915",
                "name": "Saabrina Reeis",
                "username": "Sabriina_Reeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55483349",
                "name": "Luiz Gustavo Silva",
                "username": "gustavocrasnoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166442994",
                "name": "La\u00e9cio Alencar",
                "username": "LaecioAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101352043",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "jooohmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120757131",
                "name": "chaeldys",
                "username": "chaeldys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106766204",
                "name": "Altamir Vitorio",
                "username": "altamirvitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93919769",
                "name": "Regina Gouv\u00eaia",
                "username": "reginamgouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722965110",
                "name": "Raphael Silv\u00e9rio",
                "username": "85rsilverio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211249900",
                "name": "La\u00e7ador Express",
                "username": "LacadorExpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469489384",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "72paulobarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216782848",
                "name": "Val\u00e9ria Correa",
                "username": "valeriaccorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184758445",
                "name": "Fernanda Menna",
                "username": "Fer_Menna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55310560",
                "name": "Marcelo M.",
                "username": "mceelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18349337",
                "name": "Idas e Vindas",
                "username": "idasevindas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72276183",
                "name": "Cleber",
                "username": "clefilgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306261516",
                "name": "Bruno Oliveira",
                "username": "oliveirabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001602982",
                "name": "Fercal news",
                "username": "fercalnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276108716",
                "name": "Valeria Gomes",
                "username": "lelavalery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362465465",
                "name": "Nasser Noleto",
                "username": "nassernoleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167795915",
                "name": "Jessie",
                "username": "iamjesobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309722413",
                "name": "Jornal Belvedere",
                "username": "jornalbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397373393",
                "name": "Lari \u2b50\ufe0f",
                "username": "Laridct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136649693",
                "name": "Andr\u00e9 Barrence",
                "username": "andrevsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446522903",
                "name": "Yassin Amuji",
                "username": "AmujiY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264751115",
                "name": "Viva Agenda",
                "username": "VivaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139137545",
                "name": "Kl\u00e9cia Cassemiro",
                "username": "kleciammelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57978491",
                "name": "Rafael Cassemiro",
                "username": "rccassemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27416824",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "raffasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314795688",
                "name": "Gabi",
                "username": "ga_beal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143788073",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tati_risadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66118674",
                "name": "Eder Souza Melo",
                "username": "EderSouzaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105915156",
                "name": "Alejandra Andrea",
                "username": "Alitaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330023002",
                "name": "Edson Presidente",
                "username": "EdsonKosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72331964",
                "name": "leticia",
                "username": "leticiamaria90_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492410055",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "thekibers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986110450155712512",
                "name": "LIL BOOFY",
                "username": "__juicebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577741872",
                "name": "voltei!",
                "username": "eurennanabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226008491",
                "name": "Eduarda Honorato",
                "username": "Chuquinhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49349381",
                "name": "Fl\u00e1vio Assub",
                "username": "flavioassub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224620337",
                "name": "RoseMoraes",
                "username": "rmary36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927652202",
                "name": "Stephanie Skibinski de Castro",
                "username": "Tefi_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148548162",
                "name": "Jacy C\u00e2ndido",
                "username": "jaacycandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340655900",
                "name": "DobleD\u00e9",
                "username": "DuartePy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40178714",
                "name": "RJ Lopes",
                "username": "rejolope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26481443",
                "name": "Andrea Vasconcelos",
                "username": "deavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836584789",
                "name": "conserva.co",
                "username": "conservaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123463473",
                "name": "J\u00f3venes de Ambiente",
                "username": "jovenesambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075096314",
                "name": "\ud83c\udf08 LOLA \u0950 \ud83c\udf08",
                "username": "lilmixstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15523224",
                "name": "\ud83d\udc89",
                "username": "PauloDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396268731",
                "name": "eduarda",
                "username": "_eduardabp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616233241",
                "name": "Lazaro Boere",
                "username": "piadounomile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266246735",
                "name": "MARCELO J SILVA",
                "username": "LMTURISMO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40343047",
                "name": "F\u00e1bio Ramalho",
                "username": "fabioramalho",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "419173354529370113",
        "oldest_id": "418193529907994624",
        "result_count": 156
    }
}