{
    "data": [
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-29T02:09:50.000Z",
            "id": "538515146050531330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/HLGJU6nsBs"
        },
        {
            "author_id": "218752768",
            "created_at": "2014-11-29T01:57:59.000Z",
            "id": "538512164915785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#birdwatching #corcovado #osa #costarica #scarletmacaw #matapalo @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/jGxDuS53gT"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-11-29T01:00:35.000Z",
            "id": "538497719770546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions da Serra Geral - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/4sT0V5NfNk"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-28T23:31:29.000Z",
            "id": "538475293917192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica diretamente da nossa Blogueira Oficial\u2026 http://t.co/EiEfyeQSuG"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2014-11-28T23:23:12.000Z",
            "id": "538473209222660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades. .. (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/cuwckM9WDe"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-11-28T22:27:14.000Z",
            "id": "538459127609958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 61 2211 CMA analisa proposta de mudan\u00e7a no status de reserva biol\u00f3gica na Serra do Cachimbo http://t.co/EaqvwkyORB - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-28T22:13:09.000Z",
            "id": "538455583418875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica diretamente da nossa Blogueira Oficial\u2026 http://t.co/tGxvJOUHrY"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-28T22:11:19.000Z",
            "id": "538455121316044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica diretamente da nossa Blogueira Oficial\u2026 http://t.co/vuENuyaJU9"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-28T22:08:46.000Z",
            "id": "538454478832533507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica vinda diretamente da nossa Blogueira Oficial\u2026 http://t.co/zjtbQmPyfO"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-11-28T22:07:11.000Z",
            "id": "538454081032171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA analisa proposta de mudan\u00e7a no status de reserva biol\u00f3gica na Serra do Cachimbo\n                 http://t.co/SCD7OXxsAy #senado"
        },
        {
            "author_id": "35194095",
            "created_at": "2014-11-28T22:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98956326,
                        -16.08631442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49dfc07a4c3666ad"
            },
            "id": "538453534383939585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "instagrambrasil #FDSnatureza @ Parque Nacional do Itiquira http://t.co/xP6kDpbuk5"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2014-11-28T21:59:18.000Z",
            "id": "538452096820183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori | Portal EcoDebate http://t.co/UHtWkLJAwz"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-28T20:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "538436079934664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-11-28T20:29:51.000Z",
            "id": "538429585172746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori http://t.co/NhusTIzNWP"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-11-28T19:48:17.000Z",
            "id": "538419126494957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Esp\u00edrito Santo] Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/rnplCPB2rv - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2014-11-28T19:41:03.000Z",
            "id": "538417304858406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/nsgbpWiUxX"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-28T19:34:32.000Z",
            "id": "538415667200798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES: Local foi descoberto por meio de den\u00fancia an\u00f4... http://t.co/y9SfmcEkg1"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-28T19:34:18.000Z",
            "id": "538415608304390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES: Local foi descoberto por meio de den\u00fancia an\u00f4... http://t.co/Pjp4S7ETqq"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-28T19:34:17.000Z",
            "id": "538415601379594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES: Local foi descoberto por meio de den\u00fancia an\u00f4... http://t.co/89O5oESIp9"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-11-28T19:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.5790351,
                        43.6157794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f190fb8de9b707a4"
            },
            "id": "538415559650836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RT\"@GaliciaNorte: As catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/D6xjSvzwOA\n\n#GaliciaNorte http://t.co/njJ7NvZdn4\""
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-28T19:14:13.000Z",
            "id": "538410552310398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/LJNjUT1JqA"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-28T19:14:06.000Z",
            "id": "538410524065951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/FTEHn4YBIm #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-28T19:13:01.000Z",
            "id": "538410251608158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/yxVsdOcLIY"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-28T19:12:55.000Z",
            "id": "538410226828214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES http://t.co/LJNjUT1JqA Local foi descoberto por meio de den\u00fancia an\u00f4nim..."
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-11-28T19:04:25.000Z",
            "id": "538408085245530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iconha, ES: Local foi descoberto por meio de den\u00fancia an\u00f4... http://t.co/qm022t9iob"
        },
        {
            "author_id": "66993160",
            "created_at": "2014-11-28T18:36:21.000Z",
            "id": "538401022935199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da unidade Ref\u00fagio da Vida Silvestre Lago Mole,... http://t.co/hrgCqewGSV"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-11-28T18:15:59.000Z",
            "id": "538395897378267137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/mwgdWZ35ME"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-11-28T18:15:59.000Z",
            "id": "538395895692152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/fqSCwmOz5x"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-11-28T18:15:58.000Z",
            "id": "538395894148636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/QxSYlhOayW"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-11-28T18:15:56.000Z",
            "id": "538395884426240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/vk3RMlCtEt"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2014-11-28T17:52:54.000Z",
            "id": "538390086405357569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO VERDE: Universidade de Las Palmas apoia Parque Natural no impacto na \u00e1rea protegida - Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica\nILHA... http://t.co/cE9LbppseK"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-11-28T17:40:26.000Z",
            "id": "538386950001262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Matogrossense reserva atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis. Que tal visitar? http://t.co/NVduVmFCDV http://t.co/qbwk0LxrWA"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-28T17:29:09.000Z",
            "id": "538384109291061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/ywIVKJv8kR"
        },
        {
            "author_id": "242271348",
            "created_at": "2014-11-28T17:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "INSERTUSSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "538383459547623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#masquemonfrague @INSERTUSSL  parada para ver \u00c1guila Real n el Parque Nacional d Monfrague. Experiencias d naturaleza http://t.co/Jw5g5kpFt4"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-11-28T17:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "538382404340420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3AvNNrloOP"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-28T17:06:45.000Z",
            "id": "538378474386247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/kFo89hlOH8"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-28T17:04:00.000Z",
            "id": "538377781181046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/Zq0BdgTDAx"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-28T17:01:47.000Z",
            "id": "538377224496238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/2sdBPVfd0x"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-11-28T17:01:46.000Z",
            "id": "538377221807685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/vrgd2qRoO5"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-28T17:01:46.000Z",
            "id": "538377219345641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/8s7ZCC6QXk"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-11-28T16:36:25.000Z",
            "id": "538370838584516610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixamos para tr\u00e1s o Parque nacional Jalap\u00e3o. A sexta prossegue com deslocamento \u00e0 cidade hist\u00f3ria de Piren\u00f3polis... http://t.co/3TXfASLzPX"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:38.000Z",
            "id": "538369385753108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/WakqOvvBlE"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:38.000Z",
            "id": "538369384368971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/94xvZ0gP06"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:35.000Z",
            "id": "538369371219836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/KLnqiBaa5t"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:34.000Z",
            "id": "538369369730871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/9KXk3sxZdh"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:34.000Z",
            "id": "538369368355135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/MUDvDawV0q"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:34.000Z",
            "id": "538369366908088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/SJY08v8Urd"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:31.000Z",
            "id": "538369357252796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/BsEbOEDGPv"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:31.000Z",
            "id": "538369354211946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/oA4tonuDzZ"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:30.000Z",
            "id": "538369351900872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/hwomhy7C1T"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:30.000Z",
            "id": "538369349543665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/8LeveXtgFp"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:28.000Z",
            "id": "538369345030602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, ... http://t.co/8OQzqoXqtA #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:27.000Z",
            "id": "538369338223243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/IOnTcs8z4M"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:24.000Z",
            "id": "538369325686484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/8TcstNdgwR"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:21.000Z",
            "id": "538369313392951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/x0KsEwP3iA"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:20.000Z",
            "id": "538369310331129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/rGAcK4DYai"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:19.000Z",
            "id": "538369306375897090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/L7NmeFnqzB"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:18.000Z",
            "id": "538369302747828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/jlLdsGYvVB"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:17.000Z",
            "id": "538369297060339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/NnjK7tMN3K"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:16.000Z",
            "id": "538369291360272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/8G9HTB8iVr"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:08.000Z",
            "id": "538369258036555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/Bm6IcGmDHf"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-28T16:30:07.000Z",
            "id": "538369254743998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra b\u00fafalos salvando companheiro atacado por leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica... http://t.co/4IxkWd9c55"
        },
        {
            "author_id": "22299079",
            "created_at": "2014-11-28T16:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "alexaguiarpoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "538365878212243456",
            "in_reply_to_user_id": "132227518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexaguiarpoa pois \u00e9! pergunta pelo Parque Nacional Las Baulas \u00e9 pertinho de Tamarindo e da para ir de noite a olhear as tartarugas"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2014-11-28T16:10:46.000Z",
            "id": "538364387208462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manifestantes contra ocupa\u00e7\u00e3o do Parque dos B\u00fafalos, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que o #Haddad quer destinar para moradia popular."
        },
        {
            "author_id": "632965321",
            "created_at": "2014-11-28T16:09:29.000Z",
            "id": "538364064259260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba http://t.co/C8G8AMu6wa"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2014-11-28T15:57:28.000Z",
            "id": "538361037817647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba http://t.co/Tv33HzvVuX"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-11-28T14:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "538341795566862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/gNzCj9ldV8"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2014-11-28T14:23:55.000Z",
            "id": "538337495910715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o de floresta nacional em Itaituba, no oeste do Par\u00e1 http://t.co/bqF2OUMln9"
        },
        {
            "author_id": "308442766",
            "created_at": "2014-11-28T13:54:48.000Z",
            "id": "538330169711161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP pede suspens\u00e3o da concess\u00e3o de Floresta Nacional no Par\u00e1 http://t.co/RE69yD9IzB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-28T13:53:25.000Z",
            "id": "538329818618540033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Juliano R Oliveira, chefe do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, foi reconhecido pelo Instituto Espa\u00e7o Silvestre... http://t.co/ClpZ6u7Zk5"
        },
        {
            "author_id": "142913004",
            "created_at": "2014-11-28T13:51:18.000Z",
            "id": "538329287774834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori: Processo de licita\u00e7\u00e3o dos recursos ... http://t.co/4TsaxVacJN #MPF"
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2014-11-28T13:25:37.000Z",
            "id": "538322823723225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wikimaneiro imagem do dia.\n\nPedra de Agando (Rocha Agando) localizada no Parque Nacional de Garajonay (Patrim\u00f3nio... http://t.co/NUDSXRSUIr"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-11-28T13:13:17.000Z",
            "id": "538319718814605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba pode ser criminoso http://t.co/GOXai8ZWyX"
        },
        {
            "author_id": "562290496",
            "created_at": "2014-11-28T13:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "538319262814052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0Maravilha da Natureza! Lugar lindo de mais! \ud83d\udc4a\u270c\u263a\u2600 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/Zz6SeEzRQt"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2014-11-28T13:09:57.000Z",
            "id": "538318882126458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Biol\u00f3gica Duas bocas, Cariacica- ES Foto: Rodrigo Bor\u00e7ato http://t.co/4k26WMzkx9"
        },
        {
            "author_id": "76850883",
            "created_at": "2014-11-28T13:00:04.000Z",
            "id": "538316392370810882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado ao longo das montanhas vulc\u00e2nicas do interior da Regi\u00e3o de Tohoku, o Parque Nacional de Towada... http://t.co/eYZdmbuJjp"
        },
        {
            "author_id": "562290496",
            "created_at": "2014-11-28T12:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "iamlariis"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "Gaby_Aguiiar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "538315285984731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindooo, (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @iamlariis @gaby_aguiiar) https://t.co/BkciLws2bu"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-28T12:45:10.000Z",
            "id": "538312644793757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem triste de mais um atropelamento no Parque Nacional da Tijuca. Os n\u00fameros deste tipo de acidente no Brasil... http://t.co/YN11mbwqwF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-28T12:43:22.000Z",
            "id": "538312193541156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem triste de mais um atropelamento no Parque Nacional da Tijuca. Os n\u00fameros deste tipo de acidente no Brasil... http://t.co/UuMG3R5cEI"
        },
        {
            "author_id": "92324677",
            "created_at": "2014-11-28T11:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "538298876524916738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori http://t.co/kgEUuNVkla via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1134503977",
            "created_at": "2014-11-28T11:33:00.000Z",
            "id": "538294483176009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada de novo &lt;3 :D \u2014 viajando para Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-11-28T11:25:09.000Z",
            "id": "538292507227193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PA: MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori http://t.co/UQNgyZCyZB"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-28T11:07:17.000Z",
            "id": "538288010752569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Juruti, cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Lago Mole \u00e9 aprovada http://t.co/pBwm7gk2j8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-28T10:52:27.000Z",
            "id": "538284277147111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Juruti, cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Lago Mole \u00e9 aprovada http://t.co/Y3fEaDJ2ax"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-28T10:52:19.000Z",
            "id": "538284245996032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Juruti, cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Lago Mole \u00e9 aprovada http://t.co/e4Og76WbUt #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1160598614",
            "created_at": "2014-11-28T10:50:41.000Z",
            "id": "538283834488668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica: Universidade de Las Palmas apoia Parque Natural no impacto na \u00e1rea protegida http://t.co/cJbxPAk77G"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2014-11-28T10:45:08.000Z",
            "id": "538282436917223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Juruti, cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Lago Mole \u00e9 aprovada http://t.co/VzG9Z1te4C"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2014-11-28T10:40:43.000Z",
            "id": "538281324021559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa faz parceria com BCI http://t.co/X9U2gP0GQU"
        },
        {
            "author_id": "236515665",
            "created_at": "2014-11-28T10:26:10.000Z",
            "id": "538277663035891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garrano [cavalo selvagem] - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal).\n\nVisitem nosso site:... http://t.co/gv31PLrqBq"
        },
        {
            "author_id": "1160598614",
            "created_at": "2014-11-28T10:19:20.000Z",
            "id": "538275945309028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo: Equipa de Universidade de Las Palmas apoio Parque Natural impacto da erup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida http://t.co/Rry8Jt1AgK"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-11-28T10:12:10.000Z",
            "id": "538274138994266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba pode ser criminoso http://t.co/5f6tgRR8QE"
        },
        {
            "author_id": "1202226919",
            "created_at": "2014-11-28T01:59:20.000Z",
            "id": "538150116214210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral ^^ Sem Filtro kkk... Feio :o http://t.co/VDEIZv2r1j"
        },
        {
            "author_id": "2874339905",
            "created_at": "2014-11-28T01:03:23.000Z",
            "id": "538136034736095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo fim de semana minha m\u00e3e inventa algo pra fazer... Semana passada foi festival da truta, nesta vai ser pique nique no parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2014-11-28T00:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "russao29"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "538132239381323777",
            "in_reply_to_user_id": "138202725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@russao29 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/blZcU0F8T5"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-28T00:09:59.000Z",
            "id": "538122598572646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/dTSiYg6C3c"
        },
        {
            "author_id": "620991008",
            "created_at": "2014-11-27T23:18:11.000Z",
            "id": "538109559651315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-11-27T23:17:02.000Z",
            "id": "538109271712751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/fnboLhpN5w"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-11-27T22:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "538101375037493249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da Paraty-Cunha amea\u00e7am fauna de parque nacional http://t.co/u0IQATiNNn via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2014-11-27T22:00:03.000Z",
            "id": "538089897018810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1976 e com uma \u00e1rea superior a 10 mil hectares, Parque Nacional da Arr\u00e1bida constitui uma zona de... http://t.co/YpuJ0XqAcd"
        },
        {
            "author_id": "21312457",
            "created_at": "2014-11-27T21:51:13.000Z",
            "id": "538087674347675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o sal\u00e1rio \u00f3! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/dhvHoAERZI"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2014-11-27T21:29:02.000Z",
            "id": "538082092576276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas\n\u00c9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional de Igua\u00e7u, e apenas a dois... http://t.co/7bSqJ70FiP"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-11-27T21:26:35.000Z",
            "id": "538081474751516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a mesma administra\u00e7\u00e3o petista que ataca moradores de d\u00e9cadas do Banhado, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AdpHQLGp1t"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-11-27T21:24:43.000Z",
            "id": "538081003991236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei dele aqui, fica as margens de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 \u00e9 terreno declarado de interesse social."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-11-27T21:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "538078802002202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Iu00HxN7Bm via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-27T21:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "538076443641540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2014-11-27T20:40:10.000Z",
            "id": "538069792477818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcias - MPF pede suspens\u00e3o de concess\u00e3o de Floresta Nacional em Itaituba. Leia mais em http://t.co/oHG6hhooyG http://t.co/IllmBHYDnk"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2014-11-27T20:40:08.000Z",
            "id": "538069785343320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - MPF pede suspens\u00e3o de concess\u00e3o de Floresta Nacional em Itaituba. Leia mais em http://t.co/YPGS4meSJq http://t.co/KmY0vBUVX2"
        },
        {
            "author_id": "183272042",
            "created_at": "2014-11-27T20:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.73230992,
                        -23.35984299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "538069324884238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 longe, mas agora t\u00e1 perto! #brazil #welove #inlove #beach @ Piscinas Naturais, Parque Nacional\u2026 http://t.co/AoacU83MBB"
        },
        {
            "author_id": "355422029",
            "created_at": "2014-11-27T20:31:59.000Z",
            "id": "538067736056705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal do #Par\u00e1 pede a retirada da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em #Itaituba\n http://t.co/Ox1wOAJES9"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-27T20:19:01.000Z",
            "id": "538064471047294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Spain #turismo #LahoraMagica304 http://t.co/lWTsslBRbl"
        },
        {
            "author_id": "297642310",
            "created_at": "2014-11-27T19:59:06.000Z",
            "id": "538059459604393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba http://t.co/x924yb9qsk"
        },
        {
            "author_id": "33510410",
            "created_at": "2014-11-27T19:39:53.000Z",
            "id": "538054622334943233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP exige que Munic\u00edpio de Goi\u00e2nia implemente unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada h\u00e1 16 anos http://t.co/odze5u0V2N"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-11-27T19:13:02.000Z",
            "id": "538047866498195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00d3leo de copa\u00edba\". Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/EYnIFjJiXn"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2014-11-27T19:04:23.000Z",
            "id": "538045689910292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MP pede suspens\u00e3o da concess\u00e3o de Floresta Nacional no Par\u00e1; popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena n\u00e3o foi levada em conta, diz \u00f3rg\u00e3o http://t.co/UsuSwj9Oeb"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-11-27T19:01:46.000Z",
            "id": "538045031987572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AcadiaNationalPark\nCom vistas cristalinas e abundante vida selvagem, Parque Nacional Arcadia \u00e9 o \u00fanico parque nacional em toda a Nova..."
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2014-11-27T18:53:49.000Z",
            "id": "538043029761040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da GHPC do Brasil. http://t.co/SmEytymhLT"
        },
        {
            "author_id": "45464330",
            "created_at": "2014-11-27T18:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56547928,
                        -23.01460075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "538040673094496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/qvwcZqTPqg"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-11-27T18:38:25.000Z",
            "id": "538039155771453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PA pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba http://t.co/7osZmJC6UG"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-27T18:15:05.000Z",
            "id": "538033282764775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/PA pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori http://t.co/EPQr42zfkF"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-11-27T18:11:17.000Z",
            "id": "538032324982476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News MP pede suspens\u00e3o da concess\u00e3o de Floresta Nacional no Par\u00e1 http://t.co/83kMuGJ4kb #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-11-27T18:11:14.000Z",
            "id": "538032316111519745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News MP pede suspens\u00e3o da concess\u00e3o de Floresta Nacional no Par\u00e1 http://t.co/5IhmB1IE79 #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "2782813168",
            "created_at": "2014-11-27T17:38:57.000Z",
            "id": "538024189484359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/F0rhB7xNpo"
        },
        {
            "author_id": "62874443",
            "created_at": "2014-11-27T16:57:56.000Z",
            "id": "538013867184758785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 69 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"C91 no Parque Nacional dos Aparados da Serra\" http://t.co/ts4ZVSEyxb"
        },
        {
            "author_id": "98513636",
            "created_at": "2014-11-27T16:41:52.000Z",
            "id": "538009825414623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba http://t.co/IB3NpODu87"
        },
        {
            "author_id": "170129146",
            "created_at": "2014-11-27T16:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "538007845640630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MPF_PA: concess\u00e3o Flona Crepori pode ser cancelada: http://t.co/22hD5g15cf\""
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2014-11-27T15:38:51.000Z",
            "id": "537993967585865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o dos recursos da floresta do Crepori escondeu exist\u00eancia de popula\u00e7\u00f5es tradicionais e ind\u00edgenas na \u00e1rea: http://t.co/ncPiNBQV04"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2014-11-27T15:28:10.000Z",
            "id": "537991276021301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori, em Itaituba: http://t.co/ncPiNBQV04"
        },
        {
            "author_id": "190079103",
            "created_at": "2014-11-27T15:24:07.000Z",
            "id": "537990258525491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABA DE SER CRIADA NESSE MOMENTO, POR ACLAMA\u00c7\u00c3O,  UNANIMIDADE,  A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO LAGO MOLE EM JURUTI,... http://t.co/NJt5QLnvPy"
        },
        {
            "author_id": "190079103",
            "created_at": "2014-11-27T14:32:48.000Z",
            "id": "537977342006919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO SE PRONUNCIA NA CONSULTA P\u00daBLICA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO LAGO MOLE EM JURUTI\nO... http://t.co/y4X8hiRIO4"
        },
        {
            "author_id": "2188410302",
            "created_at": "2014-11-27T13:59:11.000Z",
            "id": "537968881810567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o aqui na Embrapa com o ICMBio sobre o uso sustent\u00e1vel da reserva biol\u00f3gica Santa Izabel. http://t.co/FnGvq4gqEe"
        },
        {
            "author_id": "2796791720",
            "created_at": "2014-11-27T13:40:59.000Z",
            "id": "537964303580536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Ku Ring Gai Chase,  apenas 25 minutos do centro da cidade voc\u00ea pode relaxar nessa\u2026 http://t.co/V7VJQeKC5I"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-27T13:03:59.000Z",
            "id": "537954993127849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca lamenta profundamente o falecimento do funcion\u00e1rio, Aluisio Jos\u00e9 Macedo, na tarde de... http://t.co/ZqxBRzPhVp"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-11-27T11:39:38.000Z",
            "id": "537933763318390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#Mtur http://t.co/jebnk1u1WL"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2014-11-27T11:12:00.000Z",
            "id": "537926810814541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaricana: o que o novo parque nacional representa para o Paran\u00e1? - Servi\u00e7os - Gazeta do Povo http://t.co/VC60aCLEge"
        },
        {
            "author_id": "44906600",
            "created_at": "2014-11-27T11:01:47.000Z",
            "id": "537924239362641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade ser\u00e1 criada em parceria com as prefeituras de Curitiba e Fazenda Rio Grande e ser\u00e1 a maior Unidade... http://t.co/7EzgJQV7QV"
        },
        {
            "author_id": "37813610",
            "created_at": "2014-11-27T10:12:04.000Z",
            "id": "537911726641934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Morro da Igreja x Serra do Rio do Rastro - Parque Nacional S\u00e3o Joaquim SC, http://t.co/qqGAtNSNpY"
        },
        {
            "author_id": "190079103",
            "created_at": "2014-11-27T09:38:40.000Z",
            "id": "537903320632156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO LAGO MOLE EM JURUTI.  LOGO MAIS \u00c0S 08 HORAS NA... http://t.co/rQ6jvVpnpZ"
        },
        {
            "author_id": "283859929",
            "created_at": "2014-11-27T03:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "PhelipeDutra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.992902,
                        -3.7289802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "537810612471230464",
            "in_reply_to_user_id": "2366017350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pin_namorim @Tigresadiz @phelipedutra Podemos ir pra Ubajara de Topique, d l\u00e1 pegar\u00edamos algum transporte at\u00e9 o parque nacional fica perto"
        },
        {
            "author_id": "283859929",
            "created_at": "2014-11-27T03:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "PhelipeDutra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.992902,
                        -3.7289802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "537810021544120320",
            "in_reply_to_user_id": "2366017350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pin_namorim @Tigresadiz @phelipedutra Tem o deslocamento at\u00e9 o Parque nacional,  e de l\u00e1 pra entrada da trilha da cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2014-11-27T02:15:57.000Z",
            "id": "537791908790013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost vitormarigo with repostapp.\u2028\u30fb\u30fb\u30fb\u2028Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/kJcmHGmUG1"
        },
        {
            "author_id": "416002187",
            "created_at": "2014-11-26T23:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "537752388929462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/GSZpLKj4bE"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2014-11-26T22:35:01.000Z",
            "id": "537736310849429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional do mundo fica na Austr\u00e1lia!\nO \u201cRoyal National Park\u201d possui 15.080 hectares e oferece... http://t.co/lXtH4BnH95"
        },
        {
            "author_id": "54227167",
            "created_at": "2014-11-26T22:00:03.000Z",
            "id": "537727511145111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 situado na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o onde voc\u00ea... http://t.co/Ze0lhrPnkG"
        },
        {
            "author_id": "794973320",
            "created_at": "2014-11-26T21:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "537726456772567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/ItomxCJjue"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2014-11-26T21:50:55.000Z",
            "id": "537725209944395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel deve ser sempre considerado o equil\u00edbrio din\u00e2mico entre o tamanho da popula\u00e7\u00e3o e a conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "551441420",
            "created_at": "2014-11-26T21:40:42.000Z",
            "id": "537722641382387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional http://t.co/r2m2GjZ2Pe"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2014-11-26T21:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72568396,
                        -23.82759444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "537722566043897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Restri\u00e7\u00f5es e usos! #apacapivarimonos #bororecol\u00f4nia (@ CEU Parelheiros) https://t.co/7btdVy7pli"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-26T20:55:46.000Z",
            "id": "537711331173208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/BRiiBJjTEO"
        },
        {
            "author_id": "1301338734",
            "created_at": "2014-11-26T20:09:20.000Z",
            "id": "537699647981359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Hermosa imagen del Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/mptGBBe9Hk"
        },
        {
            "author_id": "1425288889",
            "created_at": "2014-11-26T20:04:23.000Z",
            "id": "537698402381737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da G\u00e1vea, um dos mais famosos monumentos do Parque Nacional da Tijuca (RJ), agora faz parte do Programa... http://t.co/Xzb0fBtAib"
        },
        {
            "author_id": "82970419",
            "created_at": "2014-11-26T20:02:16.000Z",
            "id": "537697868489179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o de ski de Banff situa-se numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de beleza insuper\u00e1vel: http://t.co/ttPcWa1qVB http://t.co/ArPmrS51iM"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-11-26T20:00:01.000Z",
            "id": "537697303164116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso \u00abBear trail\u00bb ou trilho dos ursos situa-se no Parque Nacional de Oulanka, na Lap\u00f3nia finlandesa.\nIremos... http://t.co/gJSBrCTJyD"
        },
        {
            "author_id": "371326028",
            "created_at": "2014-11-26T19:53:54.000Z",
            "id": "537695764890124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecolo\u0301gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil - Music by Tunguska EMS http://t.co/2pOULXeZFR"
        },
        {
            "author_id": "147063013",
            "created_at": "2014-11-26T19:43:40.000Z",
            "id": "537693187679461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso encontrei no Google Earth perto de Brusque SC ... no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Pr\u00f3ximo\u2026 http://t.co/lqcKJW4CpY"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2014-11-26T18:55:43.000Z",
            "id": "537681121384095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque mais antigo da \u00c1frica est\u00e1 sob amea\u00e7a de petrol\u00edfera\n\nConsiderado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional... http://t.co/DcmNjeZ9tp"
        },
        {
            "author_id": "2893577332",
            "created_at": "2014-11-26T18:16:50.000Z",
            "id": "537671336727183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Hormiguero Monumento Natural de  la Pcia de Ctes http://t.co/YRm7Z01Ctj"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-11-26T18:10:56.000Z",
            "id": "537669849070047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/hx3v1OLqjt http://t.co/UDNTMkqYBu"
        },
        {
            "author_id": "77316190",
            "created_at": "2014-11-26T18:01:28.000Z",
            "id": "537667468664111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado em R$ 5 mil por construir condom\u00ednio em \u00e1rea protegida - Dourados Informa -... http://t.co/ZFBeXZdcud"
        },
        {
            "author_id": "31930458",
            "created_at": "2014-11-26T17:48:21.000Z",
            "id": "537664167830757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - 26/11/2014 - Turismo - Fotografia - Folha de S.Paulo http://t.co/bs2AyTLoF5"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-11-26T17:34:44.000Z",
            "id": "537660738953687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril faz um ano como unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tem programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/q5NdTJPAd8"
        },
        {
            "author_id": "336820107",
            "created_at": "2014-11-26T17:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.27963638,
                        -22.51485062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07eb239d9e9c22df"
            },
            "id": "537655315538276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00f5es da natureza! \ud83c\udf44\ud83c\udf37\ud83d\udc4f @ Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas/ICMBio http://t.co/17UdYOcKRO"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-11-26T17:00:03.000Z",
            "id": "537652011236204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM DESTINO FASCINANTE! MO\u00c7AMBIQUE - \u00c1FRICA\nUma ilha intocada dentro de um Parque Nacional Marinho, praias... http://t.co/KNHPmoHIMD"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-26T16:39:05.000Z",
            "id": "537646735699771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/vgsBNaGeHK  O ventisquero visto de um dos pontos do Parque Nacional de Queulat. Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/ Puyuhuapi Lodge &amp; Spa."
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2014-11-26T16:14:01.000Z",
            "id": "537640429383344129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/P0FuKDwHtV\n\n\u00c9 poss\u00edvel visitar a Patag\u00f4nia Chilena e o Parque Nacional Torres del Paine durante todo o... http://t.co/v0aGNNnqDi"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-11-26T15:49:07.000Z",
            "id": "537634161084096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo da \u00c1frica est\u00e1 sob amea\u00e7a de petrol\u00edfera  http://t.co/ErmheCk6Hp"
        },
        {
            "author_id": "458008362",
            "created_at": "2014-11-26T15:21:37.000Z",
            "id": "537627241333948419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive que vir de Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-11-26T14:30:54.000Z",
            "id": "537614477467078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque nacional do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer: http://t.co/c9rKg8ZdZs http://t.co/r8hzcXVeVH"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2014-11-26T13:55:25.000Z",
            "id": "537605546111549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua homem que construia condom\u00ednio em \u00e1rea protegida http://t.co/vLUAYDoOit"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2014-11-26T13:12:09.000Z",
            "id": "537594657489059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/IruD0dsdyU"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-11-26T13:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "537594201744351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Instagram Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), um \u00f3timo destino para o ver\u00e3o. Foto: @xplorebrazil http://t.co/HmC02Z1rKJ"
        },
        {
            "author_id": "2444008632",
            "created_at": "2014-11-26T13:10:02.000Z",
            "id": "537594127492591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa! :D http://t.co/dXT12sQ8O7"
        },
        {
            "author_id": "856760894",
            "created_at": "2014-11-26T13:05:09.000Z",
            "id": "537592899098378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua em R$ 5 mil campo-grandense que constru\u00eda condom\u00ednio em \u00e1rea protegida do rio Miranda. http://t.co/lAswNhWebZ"
        },
        {
            "author_id": "379951860",
            "created_at": "2014-11-26T12:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "537585436441739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @folha #POWERBlack: Busca por #petr\u00f3leo #amea\u00e7a o mais antigo #parquenacional da #\u00c1frica http://t.co/Kri46FPnbV http://t.co/Rf2xZG1AET"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-11-26T12:11:59.000Z",
            "id": "537579518501076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO (CHILE)\n\nParque Nacional El Morado\n\nO Parque Nacional El Morado (no Chile) e foi sem\u2026 http://t.co/1Me8P8lbD3"
        },
        {
            "author_id": "77283152",
            "created_at": "2014-11-26T11:50:20.000Z",
            "id": "537574070154706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ben\u00e7\u00e3o \u00e0 Serra da Canastra\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra, criado em 1972, \u00e9 respons\u00e1vel... http://t.co/wpdWC7n4z9"
        },
        {
            "author_id": "40140515",
            "created_at": "2014-11-26T11:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "RICARDONALD"
                    }
                ]
            },
            "id": "537573327729344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional roubou a alegria das minhas manh\u00e3s com os tweets do meu bigo @ricardonald"
        },
        {
            "author_id": "22823839",
            "created_at": "2014-11-26T11:38:50.000Z",
            "id": "537571176349184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "v\u00e3o produzir petr\u00f3leo no Virunga, mais antigo parque nacional africano. nele, fica o lago Edward, que faz parte das nascente do Nilo."
        },
        {
            "author_id": "165579355",
            "created_at": "2014-11-26T11:36:29.000Z",
            "id": "537570585921200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, lindo! ;) http://t.co/xgayavi8kS"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2014-11-26T11:28:24.000Z",
            "id": "537568551415328769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda: duas leoas devorando uma carca\u00e7a que um dia foi uma zebra, em um parque nacional da \u00c1frica do Sul"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2014-11-26T10:05:55.000Z",
            "id": "537547793318289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/a0Scxf3KfG"
        },
        {
            "author_id": "596641310",
            "created_at": "2014-11-26T10:04:31.000Z",
            "id": "537547438312402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater em #Oregon http://t.co/BfOi4HNx6e"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-26T08:58:36.000Z",
            "id": "537530850376974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "43035186",
            "created_at": "2014-11-26T04:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "537467119470780416",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/fWT1qPInoO http://t.co/Op584X01eA\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1877621593",
            "created_at": "2014-11-26T03:19:23.000Z",
            "id": "537445485637025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "More from Parque Nacional Los Alerces. http://t.co/57ygBUCwE9"
        },
        {
            "author_id": "114803258",
            "created_at": "2014-11-26T02:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "itsvitti"
                    }
                ]
            },
            "id": "537431808724713473",
            "in_reply_to_user_id": "2803721512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsvitti ja veio no Parque Nacional? cara amo isso aqui"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-11-26T02:16:00.000Z",
            "id": "537429533784567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma boa ideia? http://t.co/QQXeJTi552 http://t.co/2k4Wei77K5"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2014-11-26T01:24:01.000Z",
            "id": "537416450559197185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinahs-MA. \"Criado em 1981, abrange 155 0... http://t.co/2rcSgruVUk http://t.co/cPDLXMR8RH"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2014-11-26T00:32:50.000Z",
            "id": "537403572439109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina: Fiscaliza\u00e7\u00e3o Preventiva Integrada-FPI fecha serrarias... http://t.co/PlvbMByKgA"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-11-26T00:06:04.000Z",
            "id": "537396835737141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer\n\n http://t.co/ebeha01Zfx"
        },
        {
            "author_id": "1115855833",
            "created_at": "2014-11-25T23:54:16.000Z",
            "id": "537393867302371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/61tRU33bDj"
        },
        {
            "author_id": "853716985",
            "created_at": "2014-11-25T23:45:52.000Z",
            "id": "537391751586406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invern\u00e1culo - Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/a9u1nutJ5G"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2014-11-25T23:34:07.000Z",
            "id": "537388795432554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sudeste do Piau\u00ed abriga um Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, o Parque Nacional Serra da Capivara, que est\u00e1... http://t.co/NbubVQBWLR"
        },
        {
            "author_id": "2570288850",
            "created_at": "2014-11-25T22:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "537379629150269442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo final de tarde @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/G1tstMWTrI"
        },
        {
            "author_id": "2570288850",
            "created_at": "2014-11-25T22:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "537379362014646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de Foz n\u00e3o tem pre\u00e7o #amo #minhacidade @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/6R70nzyd51"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-11-25T22:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "537373975815274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/cO72IhLpmY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-25T22:10:18.000Z",
            "id": "537367701405335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/mX22q6FoZI http://t.co/BXobAdXN78"
        },
        {
            "author_id": "283859929",
            "created_at": "2014-11-25T20:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9918877,
                        -3.730472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "537345470084157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara.\nTrilha da Samambaia. \nPense num lugar massa! http://t.co/erKTv1qsov"
        },
        {
            "author_id": "193821630",
            "created_at": "2014-11-25T20:16:15.000Z",
            "id": "537338999971393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia do Sancho faz parte da reserva ecol\u00f3gica do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e\u2026 http://t.co/uSxHq20QTi"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-25T20:12:34.000Z",
            "id": "537338071235428355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/AC2oQwkv3q\n\n#GaliciaNorte http://t.co/GCvrX2hMgS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-11-25T20:00:55.000Z",
            "id": "537335141233090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Paran\u00e1 ganha Parque Nacional com mais de 49 mil hectares. Saiba mais: http://t.co/lB9UabMf9B (Foto: Emerson Oliveira http://t.co/7eZaHIfyPi"
        },
        {
            "author_id": "38789038",
            "created_at": "2014-11-25T19:43:10.000Z",
            "id": "537330673095544833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobriram petr\u00f3leo no Parque Virunga, santu\u00e1rio dos gorilas da montanha. Quem vai sumir: petroleira ou gorilas? http://t.co/bW0i2Wz2dy"
        },
        {
            "author_id": "24891898",
            "created_at": "2014-11-25T19:30:51.000Z",
            "id": "537327574809346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o da Sede do Parque Nacional do Fogo #fogo #Caboverde #vulcaodofogo Lava avan\u00e7a 25mts/hora e 6mts altura http://t.co/oJMKF3Eqz2"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-11-25T18:46:08.000Z",
            "id": "537316322762559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/QmnHDCH4GJ"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2014-11-25T18:28:00.000Z",
            "id": "537311757535293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/XaFEThBkgP http://t.co/wnVKO22XFq\""
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2014-11-25T18:27:02.000Z",
            "id": "537311516542779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/TynM18j2iH http://t.co/P4Zl83NOX9"
        },
        {
            "author_id": "575717180",
            "created_at": "2014-11-25T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "coisinha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "537304836224864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes recebem microships e s\u00e3o levados para \u00e1rea protegida contra ca\u00e7adores na \u00c1frica\nhttp://t.co/fKgyRsgSFV \u25b8 @coisinha_"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-25T18:00:15.000Z",
            "id": "537304775210307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ger\u00eas Marathon \u00e9 dia 30/11!\nVamos espreitar pontos de interesse do percurso?\n\nVisite-nos!\nhttp://t.co/3bmqdG7LF0 http://t.co/JfCaBWdTgZ"
        },
        {
            "author_id": "41620755",
            "created_at": "2014-11-25T17:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "luide"
                    }
                ]
            },
            "id": "537304168281956353",
            "in_reply_to_user_id": "15534741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luide No Jurassic Park 2 n\u00e3o tinham transformado as ilhas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?? Como tem um parque novo?"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2014-11-25T17:45:24.000Z",
            "id": "537301036609077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos Plitvice\n\nO primeiro parque nacional da Cro\u00e1cia criada em 1949. O parque abriga uma grande... http://t.co/zdXOlcvXHD"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2014-11-25T17:35:50.000Z",
            "id": "537298630391394308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o das dunas da Praia da Ribanceira em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso restrito como \u00e9 o... http://t.co/HnVtjGGum8"
        },
        {
            "author_id": "82087626",
            "created_at": "2014-11-25T17:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 30,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "537298016676241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @josecampos1955 http://t.co/ACv1CtZAVL PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "17157548",
            "created_at": "2014-11-25T17:31:58.000Z",
            "id": "537297657702916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 sem d\u00favida a grande discuss\u00e3o, o grande desafio!!!!! http://t.co/za2geeIzvJ"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2014-11-25T17:01:56.000Z",
            "id": "537290100447911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita t\u00e9cnica \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia, nossa estagi\u00e1ria de... http://t.co/qhNlaBq9RV"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-11-25T17:00:01.000Z",
            "id": "537289614911098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia Chilena http://t.co/83S9bjq8DD"
        },
        {
            "author_id": "628661010",
            "created_at": "2014-11-25T16:55:08.000Z",
            "id": "537288386550448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00famero 762/2013 - Instala\u00e7\u00e3o de antenas de telefonia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Opine: http://t.co/OTZBiUZXHS"
        },
        {
            "author_id": "28878672",
            "created_at": "2014-11-25T16:51:25.000Z",
            "id": "537287450952212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer http://t.co/OIo44OwcC1"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-25T16:50:17.000Z",
            "id": "537287168163848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 uma viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o: http://t.co/LibqH8laQn http://t.co/lzKV75uBRy"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-11-25T16:30:20.000Z",
            "id": "537282146742714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por #petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da #\u00c1frica (via @folha_com) http://t.co/0OtdN5WE3E #meioambiente #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "60762802",
            "created_at": "2014-11-25T16:02:38.000Z",
            "id": "537275173494616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos del maravillo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/scinT5ylY0"
        },
        {
            "author_id": "38789038",
            "created_at": "2014-11-25T15:36:20.000Z",
            "id": "537268554979344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teoria do Caos Planet\u00e1rio: a girada na chave de igni\u00e7\u00e3o do seu carro vai extinguir os gorilas na \u00c1frica. \u00c9 fato. http://t.co/bW0i2Wz2dy"
        },
        {
            "author_id": "26407455",
            "created_at": "2014-11-25T15:02:23.000Z",
            "id": "537260014306861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela x Mineradoras http://t.co/8lvKJlaayh"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2014-11-25T14:50:01.000Z",
            "id": "537256902573711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/npxuIVxtvo"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-25T14:42:40.000Z",
            "id": "537255048850329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ucKDBlsgfX"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-11-25T14:41:11.000Z",
            "id": "537254678594347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/6hATME45Cr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-25T14:09:49.000Z",
            "id": "537246783282610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca agradece a colabora\u00e7\u00e3o e o carinho de todos voc\u00eas :) http://t.co/kshdwlHXKz"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-25T13:54:03.000Z",
            "id": "537242818138230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/35jTxSBzze"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-25T13:27:39.000Z",
            "id": "537236170422251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/DGSyazLHwL"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-25T13:27:35.000Z",
            "id": "537236155893174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/oq8BnzcZ0E"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-25T13:27:35.000Z",
            "id": "537236154349654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/dsWhRwn45u"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-25T13:27:34.000Z",
            "id": "537236151052951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/9RahE2oY4Z"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-25T13:27:33.000Z",
            "id": "537236148511207425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pSVjSazyZ3"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:28.000Z",
            "id": "537225809870598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/jv6GO1eqyf"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:27.000Z",
            "id": "537225805986680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/vHm40qTQVK"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:25.000Z",
            "id": "537225793928065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/DM0LlXqK3Z"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:24.000Z",
            "id": "537225792254533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/RQKkLugHnW"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:24.000Z",
            "id": "537225790643920898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/RImbvsb92d"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:23.000Z",
            "id": "537225788618047490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/P2UlYdk4SG"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:21.000Z",
            "id": "537225780246241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ajw2VeJw1l"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:20.000Z",
            "id": "537225776395870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Uqu5OPCDwH"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:20.000Z",
            "id": "537225773396922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/bS4tLpG2gq"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:19.000Z",
            "id": "537225771484315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/21l3QnCofx"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:16.000Z",
            "id": "537225758595223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/v7DPLfrG8j"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:16.000Z",
            "id": "537225756938481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/9ZOyc5Ab6E"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:15.000Z",
            "id": "537225753352339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/euwNM8d3sV"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:11.000Z",
            "id": "537225735564296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/91VEuo52Jl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-25T12:46:10.000Z",
            "id": "537225733991448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/D5L7g7I2bM"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-11-25T12:43:27.000Z",
            "id": "537225049397559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS DE MAIOR IMPACTO (http://t.co/fSI3sMhLoV)\n\u2022 24/11/2014\n\u25ba Parque Nacional Da Peneda - Ger\u00eas\n\u2022 Ferreira Antonio... http://t.co/xqESBG6AMD"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-25T12:40:40.000Z",
            "id": "537224349493653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pW1Z9VdrFj"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-25T12:40:39.000Z",
            "id": "537224343701307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/LXSLB6cZV2"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-25T12:40:38.000Z",
            "id": "537224341713219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme desiste de devorar tartaruga ao n\u00e3o conseguir engoli-la: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/XZgOeFtgAH"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2014-11-25T12:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "tvdiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "537222961141678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @tvdiario Conhe\u00e7a #Batoque; primeira reserva extrativista do Cear\u00e1 http://t.co/Hz0WzBvdzl"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2014-11-25T12:08:18.000Z",
            "id": "537216202310168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESTRUI\u00c7\u00c3O NOSSA DE CADA DIA http://t.co/zgVGfQ66Jd"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-11-25T12:00:39.000Z",
            "id": "537214277644713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento nostalgia, 2011! O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 sem d\u00favida alguma um dos lugares mais bonitos que j\u00e1... http://t.co/a9jX6CWm9f"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-25T11:50:05.000Z",
            "id": "537211618656927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/bUQViJZeg1"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-25T11:50:00.000Z",
            "id": "537211598423609346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/1eceTqU65P"
        },
        {
            "author_id": "628661010",
            "created_at": "2014-11-25T11:14:37.000Z",
            "id": "537202691643289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00famero 762/2013 - Instala\u00e7\u00e3o de antenas de telefonia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Opine http://t.co/OTZBiUZXHS"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-11-25T11:13:03.000Z",
            "id": "537202299907887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei que Allah colocou uma pessoa honrada em meu caminho.... \u2014 se sentindo agradecida em Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/emGkh48p6U"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-25T11:09:42.000Z",
            "id": "537201455820967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#Galicianorte #Spain \nhttp://t.co/EtdlagA3AX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-25T10:43:53.000Z",
            "id": "537194958596608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional da Tijuca: n\u00e3o paguem este mico! http://t.co/mH5MHAi6ND"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-11-25T10:08:05.000Z",
            "id": "537185950351499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras (Parque Nacional de Itatiaia). Para\u00edso p/ os amantes da natureza, v\u00e1rias trilhas e cachoeiras! http://t.co/W7YtZIAETq"
        },
        {
            "author_id": "166703857",
            "created_at": "2014-11-25T10:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 75,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "537184871236792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a parque nacional da \u00c1frica http://t.co/WGFAB6gC5o @UOL"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2014-11-25T09:55:30.000Z",
            "id": "537182783836131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/xOmMUF8CO5"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2014-11-25T09:54:47.000Z",
            "id": "537182603736915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/mrlt2TDhEq MUITO GRAVE."
        },
        {
            "author_id": "58480916",
            "created_at": "2014-11-25T09:13:42.000Z",
            "id": "537172264815325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/yVzWGM80M2"
        },
        {
            "author_id": "273587519",
            "created_at": "2014-11-25T09:05:43.000Z",
            "id": "537170253432623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/ITZqfPXZe1"
        },
        {
            "author_id": "303290043",
            "created_at": "2014-11-25T08:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "537164121918017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Ov6oC6TThg de Reintrodu\u00e7\u00e3o do Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das"
        },
        {
            "author_id": "61775468",
            "created_at": "2014-11-25T07:56:56.000Z",
            "id": "537152945070948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/TY1IcAfIy7"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-11-25T06:08:01.000Z",
            "id": "537125535185256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica:  http://t.co/iEpnBVCImJ"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2014-11-25T05:49:32.000Z",
            "id": "537120884356423681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/4rwsi4PIpe"
        },
        {
            "author_id": "92675461",
            "created_at": "2014-11-25T05:28:04.000Z",
            "id": "537115480012886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre todos os meus desejos nos EUA est\u00e3o em conhecer o Parque Nacional de Yellowstone e seus g\u00e9isers."
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2014-11-25T05:02:06.000Z",
            "id": "537108944510930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/P2K85ycaSL"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2014-11-25T05:02:05.000Z",
            "id": "537108941054816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/o6TmyAZhw6"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2014-11-25T04:59:11.000Z",
            "id": "537108211556302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/n8MU3uaaDN #climate #Eco"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2014-11-25T04:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 75,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "537105440753319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a parque nacional da \u00c1frica http://t.co/bfvF73lsGi @UOL"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-11-25T04:37:22.000Z",
            "id": "537102723502460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/jREtgvv8iz"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2014-11-25T04:33:53.000Z",
            "id": "537101845731082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/tWdojIZgET"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:52.000Z",
            "id": "537101337628913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/LWFwOVNOVK"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:51.000Z",
            "id": "537101333745000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/BmNjQffzVy"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:51.000Z",
            "id": "537101332444766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/zwkJc2hivd"
        },
        {
            "author_id": "549478453",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 129,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "537101330800586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente. Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUN... http://t.co/hCRwCm3cuw @folha."
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:50.000Z",
            "id": "537101328569212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meio ambiente Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/KyOJmS8F92"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:49.000Z",
            "id": "537101327118004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/u7nQCeiI43"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:48.000Z",
            "id": "537101319404675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/gItMPvx39p"
        },
        {
            "author_id": "330829182",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:46.000Z",
            "id": "537101314816081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/zC7lggZs3T"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2014-11-25T04:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "folha_mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "537100317968850946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_mundo: Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/MTIjDmgeTT"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:25.000Z",
            "id": "537097199880904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/QKmetTYh0F"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:25.000Z",
            "id": "537097198236729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/v7Z8imPmYl"
        },
        {
            "author_id": "282094982",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097182843645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/bjyssnUoJt"
        },
        {
            "author_id": "2752731972",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097181283356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/U30UPGKCrj"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097179869888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/Lx5RJstx0M"
        },
        {
            "author_id": "342463765",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:20.000Z",
            "id": "537097179026817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/hq75XUlcFI"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:17.000Z",
            "id": "537097162979438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/gzXfEY9y8f"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:15.000Z",
            "id": "537097154372718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/dTM3SA4RIa"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:12.000Z",
            "id": "537097145090719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/cFQ2qzmOTh"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:11.000Z",
            "id": "537097140091105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/4h08fMXSxs"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:08.000Z",
            "id": "537097127717924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/YhKabDGRDB"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:07.000Z",
            "id": "537097124572192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/bNESZQxPuF"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:07.000Z",
            "id": "537097121913380865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/Cru6emrJ3z"
        },
        {
            "author_id": "867070008",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:05.000Z",
            "id": "537097114199654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOLHA S.PAULO. BRA] Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NA... http://t.co/d8kDgV9ZSH v\u00eda J.A.M.V"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:04.000Z",
            "id": "537097111649525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/cFQ2qzmOTh"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-25T04:14:59.000Z",
            "id": "537097089503592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/HrFgYC75P5"
        },
        {
            "author_id": "91182842",
            "created_at": "2014-11-25T04:06:04.000Z",
            "id": "537094843315789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/r08Y7c7Qa1"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2014-11-25T04:05:10.000Z",
            "id": "537094616777244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/0UiNuip8cl"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-11-25T02:32:43.000Z",
            "id": "537071352809672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto chega \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, um dos poucos remanescentes de mata... http://t.co/PLFKj2tluk"
        },
        {
            "author_id": "1202226919",
            "created_at": "2014-11-25T02:00:03.000Z",
            "id": "537063133471600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"07/11/14 Parque Nacional de Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul RS\" http://t.co/fna7UoUNpm"
        },
        {
            "author_id": "1528920720",
            "created_at": "2014-11-25T01:46:29.000Z",
            "id": "537059716162396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera de Goi\u00e1s \u00e9 muito aben\u00e7oada por ter o parque nacional da chapada do veadeiros. Pqp, o lugar parece m\u00e1gico genteeee"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2014-11-25T01:35:01.000Z",
            "id": "537056832985260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer http://t.co/saeRRKmxcF"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2014-11-25T00:51:36.000Z",
            "id": "537045907028844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/XIH5fzEBQ4"
        },
        {
            "author_id": "159264209",
            "created_at": "2014-11-25T00:35:47.000Z",
            "id": "537041926772764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a alma atrav\u00e9s dos p\u00e9s \ud83d\udc63 @ Cachoeira do Horto - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VmxLJRbvb7"
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2014-11-25T00:33:20.000Z",
            "id": "537041310876991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de tudo era que meus primos moravam naquela reserva biol\u00f3gica e eu sempre ia l\u00e1, era super divertido"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2014-11-25T00:10:37.000Z",
            "id": "537035593906393089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 bem sinalizado e alerta quanto ao perigo de chuva... http://t.co/8RwYjBftnn"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2014-11-25T00:09:31.000Z",
            "id": "537035315626926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na chegada do Parque, passando o \u00faltimo Adeus...tem o Museu do Parque Nacional do Itatiaia e vale a pena a... http://t.co/AoG0diilr2"
        },
        {
            "author_id": "15702975",
            "created_at": "2014-11-24T22:56:29.000Z",
            "id": "537016934131564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b\ud83c\udf43\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ZbSRSLDibP"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2014-11-24T22:36:11.000Z",
            "id": "537011825645072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas do mundo!!! Hoje fui visitar o Parque Nacional das Cataratas (lado brasileiro)\u2026 http://t.co/lAI8bpozOk"
        },
        {
            "author_id": "85327394",
            "created_at": "2014-11-24T21:51:32.000Z",
            "id": "537000592712155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tamb\u00e9m trataremos da transforma\u00e7\u00e3o da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/ZQnSpXCC82"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2014-11-24T21:40:44.000Z",
            "id": "536997873402253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias- Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia http://t.co/j27pK6Jz0w"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2014-11-24T21:40:44.000Z",
            "id": "536997873372917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias- Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia http://t.co/ODHaDh1mrT"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-11-24T21:31:18.000Z",
            "id": "536995498247204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o\u00a0alagoano http://t.co/48s7eEMLWy"
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2014-11-24T21:15:26.000Z",
            "id": "536991507224752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Lagoa da Mata, localizada na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QjtQZd4bob"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-24T20:41:37.000Z",
            "id": "536982994787901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/7ByKWpLWTn"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-24T20:41:33.000Z",
            "id": "536982979650654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/sAroflNje4"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2014-11-24T20:38:57.000Z",
            "id": "536982322974040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/dbP6pNNy2R"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-11-24T19:43:01.000Z",
            "id": "536968250467164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano | Jornal de Alagoas http://t.co/rKEvtk6jUe"
        },
        {
            "author_id": "47633865",
            "created_at": "2014-11-24T19:07:58.000Z",
            "id": "536959426641399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Evento em Santar\u00e9m (PA) discute os tr... http://t.co/a5u3zSRzDF"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-24T18:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "536955657048838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/AaqD87MLV0"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2014-11-24T18:47:20.000Z",
            "id": "536954234529665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SALIN\u00d3POLIS: Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia. Leia mais http://t.co/J0rTjJoQX9"
        },
        {
            "author_id": "267795104",
            "created_at": "2014-11-24T17:38:39.000Z",
            "id": "536936950679482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui a uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-11-24T17:16:39.000Z",
            "id": "536931414940196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/1jbdI5M8Gf"
        },
        {
            "author_id": "90996231",
            "created_at": "2014-11-24T17:10:26.000Z",
            "id": "536929848032497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/zSr2r4PwAh"
        },
        {
            "author_id": "627763972",
            "created_at": "2014-11-24T17:07:34.000Z",
            "id": "536929130252480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uVcygzPL78 - FARC ataca parque nacional Gorgona http://t.co/MQIyv94KPs"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-24T17:03:25.000Z",
            "id": "536928084013101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 criminoso, diz ICMBio http://t.co/lRWfuiz3D5 http://t.co/3QHt9DzTWK"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-11-24T17:00:37.000Z",
            "id": "536927377398718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque nacional do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer: http://t.co/c9rKg8ZdZs http://t.co/KPEiH86Efr"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-24T16:55:35.000Z",
            "id": "536926113269035009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos namorados no Parque Nacional da Chapada.\n#amoviajar #brazil #nature #cuiaba #cuiab\u00e1 #mt\u2026 http://t.co/8D0WULk91c"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2014-11-24T16:26:11.000Z",
            "id": "536918715615297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 criminoso, diz ICMBio http://t.co/Q5yLvc5R27"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-24T15:54:43.000Z",
            "id": "536910794517401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas - Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/UzAPHTVFMC"
        },
        {
            "author_id": "452994343",
            "created_at": "2014-11-24T15:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63394925,
                        -29.11525744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce580fdab401f317"
            },
            "id": "536910535598813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a d\u00e1 prazo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, no Sul do Estado. @ F\u00f3rum De\u2026 http://t.co/fSXr4KBFJ1"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-24T15:00:24.000Z",
            "id": "536897126316265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salin\u00f3polis ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/fgyyvH1xk5 http://t.co/fJhrJJfWzL"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2014-11-24T14:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "536891895507460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da Paraty-Cunha amea\u00e7am fauna de parque nacional http://t.co/X16Ma6Ouxl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "76852490",
            "created_at": "2014-11-24T14:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.3887414,
                        -23.6351972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "002442586af0948e"
            },
            "id": "536891030596231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Morro Moreno. #Antofagasta #Chile #ChileEsTuyo #Calama #Tocopilla http://t.co/Bt6Uo3jPIO"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2014-11-24T14:21:52.000Z",
            "id": "536887428150472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BR-101, uma amea\u00e7a ao ref\u00fagio dos animais da mata\n\nA Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e outras reservas importantes... http://t.co/I7KnRRmZ23"
        },
        {
            "author_id": "346696385",
            "created_at": "2014-11-24T14:03:17.000Z",
            "id": "536882750096408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque NAcional do ITATIAIA - Escalada a \"ASA DE HERMES\"-Altitude\" http://t.co/i1quuRlEtu"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T13:38:43.000Z",
            "id": "536876568338264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/TLlQUNoTkb"
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2014-11-24T13:11:35.000Z",
            "id": "536869741948723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Sert\u00e3o - Cidades: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada em Santana do Ipanema http://t.co/5Ao2QioZuB"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-11-24T12:40:34.000Z",
            "id": "536861936210944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma \u00f3tima semana pra gente!! #chapadadosVeadeiros #parque #nacional \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c http://t.co/ScH2TN3hCb"
        },
        {
            "author_id": "199777182",
            "created_at": "2014-11-24T12:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20508388,
                        -22.96145944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536859910450212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi na pista de voo do Parque Nacional da Tijuca ontem. Catch a fire! Legalizando Cannabis. #sb #maconha #legaliza http://t.co/MCm5JwMKwi"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:28:20.000Z",
            "id": "536858856966463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/cqQy5LMyqM"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:28:09.000Z",
            "id": "536858810665558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/FyUUJXGJYX"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:27:30.000Z",
            "id": "536858647117430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/ahP0FNS5gM"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:26:51.000Z",
            "id": "536858483652452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/e1G15hxaT7"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:26:17.000Z",
            "id": "536858340362833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/vgpcGSgxuu"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:55.000Z",
            "id": "536858248515559429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia #atob\u00e1s http://t.co/gGbidUvBlA"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:28.000Z",
            "id": "536858134283710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/I6n7JrQdy0"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:00.000Z",
            "id": "536858018714226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/6JLIUcgkdr"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:24:43.000Z",
            "id": "536857945678827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/hPQdIX196K"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:24:32.000Z",
            "id": "536857902007336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/a4aLCsB71Y"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-24T11:54:42.000Z",
            "id": "536850393486344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29/11, o Parque Natural Municipal Estoril completa 1 ano como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Venha... http://t.co/pmI63Zz0lk"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2014-11-24T11:37:01.000Z",
            "id": "536845942335750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis\n\nComunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica... http://t.co/aI6h1cSFu2"
        },
        {
            "author_id": "57095984",
            "created_at": "2014-11-24T11:26:43.000Z",
            "id": "536843351144689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA #G1 http://t.co/SaoLNpuwKB"
        },
        {
            "author_id": "587491288",
            "created_at": "2014-11-24T10:48:33.000Z",
            "id": "536833745672630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de trilhas fora do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 problema para gestores do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6zNaopwXXW"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2014-11-24T10:34:27.000Z",
            "id": "536830196817879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis\n\nComunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica... http://t.co/SNTIEoDuRd"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-11-24T10:00:29.000Z",
            "id": "536821648167796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Os lagos policrom\u00e1ticos e a fauna do Parque Yellowstone, nos EUA, s\u00e3o uma maravilha! http://t.co/7pS4IsnFh4 http://t.co/qYvyVJHlBB"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-24T09:49:43.000Z",
            "id": "536818939033300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-24T09:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536815943792340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio na floresta!!!\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\ude1c @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/iPzyzKhh2v"
        },
        {
            "author_id": "38767048",
            "created_at": "2014-11-24T04:47:43.000Z",
            "id": "536742937598521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OtqOxyJAWx"
        },
        {
            "author_id": "120878171",
            "created_at": "2014-11-24T03:50:30.000Z",
            "id": "536728538075127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: D\u00eda tres: Parque Nacional Do Igua\u00e7u #CataratasIgua\u00e7u #Brasil #FozDaIgua\u00e7u (en Parque Nacional do... http://t.co/QYGadUsoEb"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-24T03:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536717426088366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GargantaDoDiabo #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3AL6ZK48w2"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-24T03:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536716756320935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GargantaDoDiabo #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9Ig5RBO3sM"
        },
        {
            "author_id": "2539613430",
            "created_at": "2014-11-24T01:59:13.000Z",
            "id": "536700532887257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce http://t.co/IzaMM9cgGy"
        },
        {
            "author_id": "98680505",
            "created_at": "2014-11-24T01:38:32.000Z",
            "id": "536695328645599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara. #Piau\u00ed http://t.co/sBWIbPzhUY"
        },
        {
            "author_id": "98680505",
            "created_at": "2014-11-24T01:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5551566,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "536692936441102339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/g9RVskm9bH"
        },
        {
            "author_id": "887599544",
            "created_at": "2014-11-24T01:06:42.000Z",
            "id": "536687318779035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista bel\u00edssima do Morro da Bor\u00fassia, em Os\u00f3rio. A \u00e1rea \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com... http://t.co/bvNKJrgtli"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-11-23T23:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536670181079384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais! #GoPro4 #Silver #Cataratas #Foz @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eTu6K8XxsC"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-11-23T23:15:14.000Z",
            "id": "536659268683198465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Porto Canoas, localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu certificado de excel\u00eancia do... http://t.co/ekSRIxzjBB"
        },
        {
            "author_id": "2889541432",
            "created_at": "2014-11-23T22:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "536650995720146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/ZIXebHNojq via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "60992368",
            "created_at": "2014-11-23T22:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536648586063511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o final de semana #trip #serradosorgaos #waterfall @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/Im58jJXBwE"
        },
        {
            "author_id": "2742325300",
            "created_at": "2014-11-23T22:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "536645315273580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ngBKoXOLBn"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-23T22:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536642396973723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/oF831UATHR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-23T21:54:02.000Z",
            "id": "536638830439567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbiru\u00e7u (Pseudobombax grandiflorum)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/BsLWpBnatk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-23T21:43:29.000Z",
            "id": "536636175109607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbiru\u00e7u (Pseudobombax grandiflorum)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/JezSi1uwV7"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-11-23T21:23:56.000Z",
            "id": "536631258819100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c1gua e suas determina\u00e7\u00f5es. ao ano inteiro cen\u00e1rio de transforma\u00e7\u00e3o. http://t.co/sY8n3nnKay"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-23T21:17:28.000Z",
            "id": "536629630057607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo e mais fotos em: http://t.co/E6wCvfIBmf http://t.co/TviiIftFtM"
        },
        {
            "author_id": "104963074",
            "created_at": "2014-11-23T20:48:06.000Z",
            "id": "536622240570171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Fuji - Jap\u00e3o\n\nO monte Fuji est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Fuji-Hakone-Izu e \u00e9 cercado por cinco... http://t.co/E4DLtVWZHg"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2014-11-23T20:30:01.000Z",
            "id": "536617687225348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/o3sRIdlmlN"
        },
        {
            "author_id": "333969300",
            "created_at": "2014-11-23T20:21:24.000Z",
            "id": "536615518900584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"Vivencia constitucional ambiental\", Gradua\u00e7\u00e3o em Direito do IESP; visita \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do... http://t.co/IGkYUn5ucf"
        },
        {
            "author_id": "150080684",
            "created_at": "2014-11-23T20:14:27.000Z",
            "id": "536613769057947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra dos org\u00e3os, adoro. http://t.co/d146CApfqv"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-23T20:05:13.000Z",
            "id": "536611448349523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, 19:00, na TV Cultura, voc\u00ea confere nossa visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, habitat da tartaruga-de-pente. #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2014-11-23T19:46:18.000Z",
            "id": "536606687621545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Lagoa da Mata, localizada na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/dFV3VNR7fK"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:19.000Z",
            "id": "536604931285721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/9uQGykFHJM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:19.000Z",
            "id": "536604928660078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/W96y8uEHMS"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:14.000Z",
            "id": "536604908951056385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/tqvDTA2Jy4"
        },
        {
            "author_id": "177520372",
            "created_at": "2014-11-23T19:32:09.000Z",
            "id": "536603125176868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\"@GaliciaNorte: As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #Spain #beach http://t.co/Dy2Gt7eohl\""
        },
        {
            "author_id": "45271080",
            "created_at": "2014-11-23T19:27:45.000Z",
            "id": "536602017221718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 na entrada do Parque nacional Serra da Canastra e nascente do Rio S\u00e3o Francisco, MG. No crep\u00fasculo.... http://t.co/cc3Hz4sv4V"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:12.000Z",
            "id": "536599361774317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/eZpRG3nIW7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:09.000Z",
            "id": "536599349703098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/T1ULkE4On8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:06.000Z",
            "id": "536599336772063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/TwyQNYJsG3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:04.000Z",
            "id": "536599328790302721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/VzkRfrb62a #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:03.000Z",
            "id": "536599325774577666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/j3ZJB7npYI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:56.000Z",
            "id": "536599298192850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/U6Ae51LEc7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:55.000Z",
            "id": "536599293503606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/HijTyehFhU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:54.000Z",
            "id": "536599286234894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/dpiBNkKeHG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:53.000Z",
            "id": "536599282933972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/bCZlIuYbCv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:46.000Z",
            "id": "536599255314464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/Lntb03c4sb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:46.000Z",
            "id": "536599255037669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/MgPJt0IcHi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:44.000Z",
            "id": "536599247009742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/ySxVow8UL4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:34.000Z",
            "id": "536599202340421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/4V9gtB0Acl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:30.000Z",
            "id": "536599186959900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/QddBrZLmAE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:22.000Z",
            "id": "536599155347435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/sitH5M40cH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:20.000Z",
            "id": "536599147512492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/9fPxBpz25i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:14.000Z",
            "id": "536599120077545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/yymJ42EgrV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:12.000Z",
            "id": "536599111927988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/8OSJFLNd6h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:04.000Z",
            "id": "536599079694782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/4hL9RMEshR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:58.000Z",
            "id": "536599053694296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/lfWNXQL3Uq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:56.000Z",
            "id": "536599046417158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/yiCUFTUsly #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:50.000Z",
            "id": "536599019225505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/uullfCDkB5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:40.000Z",
            "id": "536598977529933825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/i8tRzd9eFB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:36.000Z",
            "id": "536598960568156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/kW1mtU4VPq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:34.000Z",
            "id": "536598952745791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/VSie2YArxa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:31.000Z",
            "id": "536598940573913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/Op7cQl3fAu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:27.000Z",
            "id": "536598923201110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/MrDpMpY38f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:25.000Z",
            "id": "536598915169009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/3AfBnQpVj3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:19.000Z",
            "id": "536598891202748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/EelpUBH8qg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:10.000Z",
            "id": "536598850945835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/t9vZZp0dM6"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:42.000Z",
            "id": "536598483718127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/6rlGHDwJJ4 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:38.000Z",
            "id": "536598467502948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/fN3nDF39N3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:07.000Z",
            "id": "536598335478439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/vrkJWvkxpy"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-23T19:09:43.000Z",
            "id": "536597478712565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/2MmzbKPb5Q"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-23T19:09:33.000Z",
            "id": "536597438740832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/fN3nDF39N3 Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fab..."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-23T19:07:12.000Z",
            "id": "536596846341541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #Spain #beach http://t.co/fILL180pYR"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:33.000Z",
            "id": "536596683736363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MkL23BNHC4"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677847552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2e0LR4hTNd"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677826580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/5GYzbBjd29"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596676383764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VAhpKUNQvc"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596675750416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/kpd6UweAYL"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596670507544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ipdcswm6bt"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596669970657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/qCQRXHyWJb"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:24.000Z",
            "id": "536596643785605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MerDCPvRdQ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:19.000Z",
            "id": "536596623850102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQ5eswqCoT"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:16.000Z",
            "id": "536596613762785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4CPljZVFJh"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:15.000Z",
            "id": "536596609702707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/YNcPVYQiax"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:13.000Z",
            "id": "536596599892639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/ncQGK8so2D"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:10.000Z",
            "id": "536596588013957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NbcWQ0Avfo"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:07.000Z",
            "id": "536596575061954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/fdiunyYj7P"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:05.000Z",
            "id": "536596566283276290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/GQizIedbRi"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:01.000Z",
            "id": "536596549954859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ng0eL0hjgd"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596545752166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BSAvnstQgX"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596544397381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/bKTWPm9z72"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:59.000Z",
            "id": "536596542581272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/W9mC4r9BB2"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596537028009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1Ss6F4hicu"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596535715184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/E1WPKOkMwH"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:56.000Z",
            "id": "536596526487728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/uj1WsJxu8X"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:55.000Z",
            "id": "536596524398936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SdX2ep45xm"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:46.000Z",
            "id": "536596485144469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/TzNE1Ypxam"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:43.000Z",
            "id": "536596472930648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OmPFhJrDEV"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:41.000Z",
            "id": "536596464089460738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/h2X6Mflpyk"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:19.000Z",
            "id": "536596371311046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NJp8JNua48"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596335953068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/KzyvDjufcP"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596334535380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/N69xW3lAY3"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596333197422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/rMO6UuQYTR"
        },
        {
            "author_id": "2887795402",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596331649695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQQq3gcwte"
        },
        {
            "author_id": "2887743093",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596330261405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2Ghh8S5Hbr"
        },
        {
            "author_id": "2887746285",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596328759820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/S9gOIbgOxl"
        },
        {
            "author_id": "2887759473",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596327153410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UPf8QzlMFU"
        },
        {
            "author_id": "2887775398",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596324238364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/7MJK4rhVvC"
        },
        {
            "author_id": "2887768210",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596322560663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/XrKD2WVLmo"
        },
        {
            "author_id": "2887693959",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596321008766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1CXPb4fIOd"
        },
        {
            "author_id": "2887685589",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:06.000Z",
            "id": "536596319721103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Qj02nwn1EZ"
        },
        {
            "author_id": "2870451869",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596315732328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/hmhkA1C1XT"
        },
        {
            "author_id": "2870467149",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596313945559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/3NkiQmqbzj"
        },
        {
            "author_id": "2870557558",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596312536252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Kv67Yy0TjO"
        },
        {
            "author_id": "2870618968",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596310950805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/K8OBOC3Qlf"
        },
        {
            "author_id": "2860059521",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596308979503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OBqa9uP6pE"
        },
        {
            "author_id": "2860113184",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596307578609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/AdTxW2DLf7"
        },
        {
            "author_id": "2860094523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596305770848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/xIRqBd5nly"
        },
        {
            "author_id": "2860149831",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596304378331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SS2tptIR5i"
        },
        {
            "author_id": "2860272418",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596302889361409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/DPiwwZEbMT"
        },
        {
            "author_id": "2856478679",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596301522014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pjYheKDnPT"
        },
        {
            "author_id": "2856551992",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596300066611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OkNim0Y0vB"
        },
        {
            "author_id": "2856556523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596298468581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/sirmfEDset"
        },
        {
            "author_id": "2856599273",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596297717805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/18CuGibnIQ"
        },
        {
            "author_id": "2856727463",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:00.000Z",
            "id": "536596295398330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/M9GmckGI06"
        },
        {
            "author_id": "2848029681",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:59.000Z",
            "id": "536596289769586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/nGjmPs3pg8"
        },
        {
            "author_id": "2847134645",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596287135567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/8tPD3JN22V"
        },
        {
            "author_id": "2848096203",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596285235527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UCZIWbnzhL"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596282463117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/tIH2FHNv9a"
        },
        {
            "author_id": "2851329275",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596279912960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/FXSq93Cbob"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49dfc07a4c3666ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Viveiro, Espa\u00f1a",
                "id": "f190fb8de9b707a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silva Jardim, Brasil",
                "id": "07eb239d9e9c22df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sombrio, Brasil",
                "id": "ce580fdab401f317",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "002442586af0948e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218752768",
                "name": "Michael Hogan",
                "username": "micalex76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35194095",
                "name": "Bruno de Souza",
                "username": "brunoso26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66993160",
                "name": "Site obidos.net.br",
                "username": "ObidosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242271348",
                "name": "Destino Activo",
                "username": "DestinoActivo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097568505",
                "name": "Turismocaceres.es",
                "username": "INSERTUSSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22299079",
                "name": "Marco N. Bulgarelli",
                "username": "bulgarelli_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632965321",
                "name": "ComTradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "restcomtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308442766",
                "name": "En@ Cunh@ #TIM BETA",
                "username": "EnaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913004",
                "name": "MPF \u00cdndios/Minorias",
                "username": "MPF_minorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65948356",
                "name": "nil",
                "username": "12silva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562290496",
                "name": "Let\u00edcia :3",
                "username": "Leh_Pequena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76850883",
                "name": "Takami Sushi",
                "username": "takami_sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712313",
                "name": "Lariane Gastaldo",
                "username": "iamlariis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309912154",
                "name": "Gabriela Aguiar",
                "username": "Gaby_Aguiiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92324677",
                "name": "Rosa Barros",
                "username": "RosangelBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134503977",
                "name": "Sam",
                "username": "samandrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160598614",
                "name": "Fogo News",
                "username": "fogonewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236515665",
                "name": "Cultura Caipira Blog",
                "username": "culturacaipira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202226919",
                "name": "Um Grande Pr\u00edncipe..",
                "username": "5_guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874339905",
                "name": "Surfista de pururuca",
                "username": "MrsTennanlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138202725",
                "name": "Romulo Russo",
                "username": "russao29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620991008",
                "name": "eu n\u00e3o visto mais a soberba",
                "username": "eujupereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21312457",
                "name": "Just",
                "username": "juniorcba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183272042",
                "name": "Banda Backup",
                "username": "Banda_Backup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355422029",
                "name": "Pulsar Brasil",
                "username": "pulsar_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297642310",
                "name": "OXingu",
                "username": "oxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510410",
                "name": "Khayte Profeta",
                "username": "KhayteProfeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45464330",
                "name": "Matheus Saar",
                "username": "mthflip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782813168",
                "name": "Isabelle Almeida",
                "username": "bebellerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874443",
                "name": "EFA",
                "username": "efacentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98513636",
                "name": "Furo",
                "username": "rogeriofuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170129146",
                "name": "Jakeline Pereira",
                "username": "jake_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190079103",
                "name": "Rui Neri dos Santos",
                "username": "ruineri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188410302",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "PirambuOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796791720",
                "name": "BrasileirosEmSydney",
                "username": "Brasil_Sydney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44906600",
                "name": "Arauc\u00e1ria-PR",
                "username": "araucariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37813610",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipeberndt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283859929",
                "name": "L\u00e9o Profile",
                "username": "pelon_cabelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299766768139931655",
                "name": "PH \ud83d\ude0e",
                "username": "PhelipeDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416002187",
                "name": "Fabi\u00e1n Cervantes\u2695\ufe0f",
                "username": "fbncervantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54227167",
                "name": "Toli",
                "username": "SouMaisToli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794973320",
                "name": "baguncei a divisao esparramei",
                "username": "joaorostandp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551441420",
                "name": "Nataly Nova Duarte",
                "username": "NatyNova05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301338734",
                "name": "Excursi\u00f3n Club",
                "username": "ExcursionEc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425288889",
                "name": "O Bi\u00f3logo",
                "username": "O_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970419",
                "name": "Interpoint Viagens",
                "username": "interpointbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371326028",
                "name": "Larus Bar",
                "username": "LarusBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147063013",
                "name": "IDOMAR & K\u00c1TIA",
                "username": "idomar_katia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893577332",
                "name": "Myriam Fleitas",
                "username": "myriamyvos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77316190",
                "name": "Dourados Informa",
                "username": "douradosinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31930458",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaengineer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336820107",
                "name": "Tata",
                "username": "RibeiroThais15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458008362",
                "name": "Gabi",
                "username": "PelissariGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444008632",
                "name": "Barth\u00f4 Xavier",
                "username": "BarthsX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856760894",
                "name": "Canal da Cana",
                "username": "CanaldaCana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379951860",
                "name": "Leonel",
                "username": "advogadohenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283152",
                "name": "Revista Sagarana",
                "username": "revistasagarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40140515",
                "name": "Lady Mary",
                "username": "maryofgrantham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607577626",
                "name": "Holistisisme",
                "username": "RICARDONALD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22823839",
                "name": "Anjolo",
                "username": "gefranchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165579355",
                "name": "Lukita",
                "username": "omunkoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596641310",
                "name": "Bodes do Brasil MC",
                "username": "bodesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43035186",
                "name": "S.  Tan\u3000\u4e09\u91cc",
                "username": "Sannri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877621593",
                "name": "Comet Light",
                "username": "CometLightCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114803258",
                "name": "larissa manoela chorando na Disney",
                "username": "santozaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803721512",
                "name": "xuxu",
                "username": "itsvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115855833",
                "name": "Debora Palermo",
                "username": "DeboraPalermo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853716985",
                "name": "Lic.alitamontevideo",
                "username": "alitamontevideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570288850",
                "name": "aline pamela",
                "username": "alinepamela13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193821630",
                "name": "Caroline Gracie",
                "username": "CarolRGracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38789038",
                "name": "Alessandro Carlucci",
                "username": "acarlucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24891898",
                "name": "L\u00edgia Morais",
                "username": "GiLia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575717180",
                "name": "Sensus Vitae",
                "username": "Psicotherapist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707018070",
                "name": "Armando Ara\u00fajo",
                "username": "CAhotelgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41620755",
                "name": "Di\u00f3genes",
                "username": "Senegoideht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210940",
                "name": "Eduardo Rosa",
                "username": "SURFEMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82087626",
                "name": "Nuno Alberto Santos",
                "username": "Nunomassaroco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17157548",
                "name": "adileite",
                "username": "adimilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628661010",
                "name": "Marcio B S Garcia",
                "username": "MarcioGarciaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28878672",
                "name": "RenatoTavolieriFilho",
                "username": "renatotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60762802",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "LFLeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26407455",
                "name": "Fill Maia",
                "username": "fillmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166703857",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "uol_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58480916",
                "name": "Tatyana Sim\u00f5es",
                "username": "tatysimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273587519",
                "name": "BVidal",
                "username": "begologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303290043",
                "name": "Bruno Albino",
                "username": "brunoalbino96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775468",
                "name": "Carlos Saviani",
                "username": "Savianic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92675461",
                "name": "Lord Valdemort",
                "username": "ValnerW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549478453",
                "name": "Greg Benchwick",
                "username": "GregBenchwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330829182",
                "name": "Ale Davene",
                "username": "aledavene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182842",
                "name": "Folha Mundo",
                "username": "folha_mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282094982",
                "name": "taciarafurtado",
                "username": "taciarafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752731972",
                "name": "Rick - #timbeta",
                "username": "rickbetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342463765",
                "name": "George P. Pancadinha",
                "username": "Georgepancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867070008",
                "name": "J.A.M.V",
                "username": "jamv11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528920720",
                "name": "dedessa",
                "username": "braga_dess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264209",
                "name": "Lari",
                "username": "laari_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186529042",
                "name": "biblioideias",
                "username": "biblioideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15702975",
                "name": "Tharik",
                "username": "iesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256810007",
                "name": "Markhus Lopes",
                "username": "markhuslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47633865",
                "name": "Revista Plantar",
                "username": "revistaplantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267795104",
                "name": "????????",
                "username": "exoterismatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90996231",
                "name": "Edivaldo Junior",
                "username": "Edivaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627763972",
                "name": "Perspicaz",
                "username": "ruiz_cony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994343",
                "name": "Felipe de Moura Advogado",
                "username": "Felipe_de_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76852490",
                "name": "Edgardo Solis Nu\u00f1ez",
                "username": "EdgardoSolisN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346696385",
                "name": "Rodrigo Lopes Writer",
                "username": "ProjetoNSMESMOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315362650",
                "name": "Taia Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Taiassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89523095",
                "name": "Celso Bernini",
                "username": "celsobernini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199777182",
                "name": "Paran\u00f3ica Aquariana",
                "username": "maelegalize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210202376",
                "name": "Portal do Sal",
                "username": "portaldosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57095984",
                "name": "Expedito Galvao",
                "username": "e_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587491288",
                "name": "EspanolesenRio",
                "username": "EspanolesenRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38767048",
                "name": "Fernando Monteiro",
                "username": "nandomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120878171",
                "name": "Laura",
                "username": "lyca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129907109",
                "name": "Victor Sanchez",
                "username": "vicko_man",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539613430",
                "name": "-KMEM - km en moto",
                "username": "kmenmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98680505",
                "name": "Vanessa Inoue",
                "username": "Vanessa_Inoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887599544",
                "name": "Sibele",
                "username": "SibeleComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889541432",
                "name": "Carol TIM BETA LAB",
                "username": "annecarolyneso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60992368",
                "name": "Tha\u00eds Brito",
                "username": "brithais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742325300",
                "name": "Bruna",
                "username": "zbrunak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104963074",
                "name": "Ronye do Lago",
                "username": "ronnye_lago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333969300",
                "name": "Arnaldo Sobrinho",
                "username": "arnaldosobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150080684",
                "name": "Andrea Ribeiro",
                "username": "deabeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177520372",
                "name": "| Alberto Castro | \u00ae",
                "username": "alcasvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45271080",
                "name": "SitKongSang",
                "username": "SitKongSang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870534427",
                "name": "ozieldelfino",
                "username": "ozieldelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887795402",
                "name": "CarlosCalll13",
                "username": "CarlosCalll13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887743093",
                "name": "fgilberto13",
                "username": "fgilberto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887746285",
                "name": "Cferreira131",
                "username": "Cferreira131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887759473",
                "name": "LRodrigues131",
                "username": "LRodrigues131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887775398",
                "name": "AlexandraMatos",
                "username": "AlessandraMTSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887768210",
                "name": "jheanmorgat",
                "username": "jheanmorgat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887693959",
                "name": "Mayron Patrick",
                "username": "mayronpatrick11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887685589",
                "name": "danfcaw",
                "username": "danfcaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870451869",
                "name": "Adriana",
                "username": "Adryanaconceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870467149",
                "name": "RodrogoGalo",
                "username": "RodrogoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870557558",
                "name": "marcelogoeS13",
                "username": "marcelogoeS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870618968",
                "name": "ebsjunior87",
                "username": "ebsjunior87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860059521",
                "name": "disponivel050BT",
                "username": "disponivel050BT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860113184",
                "name": "disponivel050TU",
                "username": "disponivel050TU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860094523",
                "name": "disponivel050NU",
                "username": "disponivel050NU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860149831",
                "name": "Marciodinizbeta",
                "username": "Marciodinizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860272418",
                "name": "larissalopes390",
                "username": "larissalopes390",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856478679",
                "name": "klebiakarinesn",
                "username": "klebiakarinesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856551992",
                "name": "Bekgal83",
                "username": "bekgal83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856556523",
                "name": "disponivel050JA",
                "username": "leonelmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856599273",
                "name": "Ualaceadelicia",
                "username": "Ualaceadelicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856727463",
                "name": "Marcos F\u00e1bio",
                "username": "mfam68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848029681",
                "name": "robertojp522595",
                "username": "robertojp522595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847134645",
                "name": "fabio_fontel2",
                "username": "fabio_fontel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848096203",
                "name": "Paulofhg6",
                "username": "Paulofhg6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851223229",
                "name": "disponivel050DF",
                "username": "CIDATROVILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851329275",
                "name": "rosianypvh",
                "username": "rosianypvh",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "538515146050531330",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbveqdc5b7xvopv5fv79bqie0o71",
        "oldest_id": "536596279912960000",
        "result_count": 485
    }
}