{
    "data": [
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-30T16:06:46.000Z",
            "id": "472408788851785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL NO AVENTUREIRO \n\nSaiba mais -... http://t.co/88hMjqyW6T"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-30T16:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "472408706953773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caee mund\u00e3o! @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/ln6UlhrLwT"
        },
        {
            "author_id": "454520155",
            "created_at": "2014-05-30T15:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "472406201133969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/rTYxlWb2YG"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-05-30T15:32:58.000Z",
            "id": "472400282215673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/23XyjTGwsj #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-30T15:24:06.000Z",
            "id": "472398051865534465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/KYVfG5IuTQ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-30T15:21:21.000Z",
            "id": "472397358240907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/CzL7NCIZmg"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-05-30T15:16:50.000Z",
            "id": "472396222729560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consema debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/OeIOdSIroD"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2014-05-30T15:00:01.000Z",
            "id": "472391990068264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos do Viva Verde, conhe\u00e7am o parque nacional de Zhangjiajie, na China, possui uma das paisagens mais... http://t.co/rxD1ZAb3tK"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2014-05-30T14:57:20.000Z",
            "id": "472391313954836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es MT Parque Nacional http://t.co/J7rfcJABzy"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-05-30T14:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "472388214540738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vp8hIXpn31"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-05-30T13:53:48.000Z",
            "id": "472375326010793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora Semana do Meio Ambiente | Jornal dos Munic\u00edpios http://t.co/3UUDp5ljz7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-30T13:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "404915157",
                        "start": 8,
                        "username": "fitcataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "472373086009171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt; RT @fitcataratas: Participantes do FIT poder\u00e3o visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Itaipu.http://t.co/fX1O9yuxnN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-30T13:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "448891451",
                        "start": 13,
                        "username": "Fran_Makdarha"
                    }
                ]
            },
            "id": "472372855188254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oba!!!!!! RT @Fran_Makdarha: Partiu de Itaipu para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas!!!  :D"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-30T13:43:09.000Z",
            "id": "472372645238145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fujadacopa - Venha para o Aparados da Serra - na Foto o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra!... http://t.co/9tLdPnJzKB"
        },
        {
            "author_id": "448891451",
            "created_at": "2014-05-30T13:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472370890567852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu de Itaipu para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas!!!  :D"
        },
        {
            "author_id": "241398132",
            "created_at": "2014-05-30T13:32:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "472370007645491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/79WLCQYGHx"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-05-30T13:31:01.000Z",
            "id": "472369590681763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Tijuca - Parna Tijuca http://t.co/uhPivFKGcZ"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-05-30T13:00:13.000Z",
            "id": "472361838748119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rec\u00e9m -reformada Biblioteca Parque Estadual, a mostra Vinicius de Moraes - 100 anos homenageia o compositor. Visite! #V\u00e1deMetr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-05-30T12:53:26.000Z",
            "id": "472360133520261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/W2Q28Si98G"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-05-30T12:53:18.000Z",
            "id": "472360099991027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/w6SHZ49shr"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2014-05-30T12:52:50.000Z",
            "id": "472359982240120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal umas dessas na viagem para Vila de Maruja - Parque Estadual da  Ilha do Cardoso ST Recrea\u00e7\u00e3o, Lazer &amp;... http://t.co/9UqKDfcWrT"
        },
        {
            "author_id": "22930731",
            "created_at": "2014-05-30T12:46:21.000Z",
            "id": "472358352643948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, galera! E vamos q vamos. \u2014 at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ImqSc5Sy6G"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T12:45:26.000Z",
            "id": "472358119650365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Kvcu3wziPK"
        },
        {
            "author_id": "2486547708",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:54.000Z",
            "id": "472355971797237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/3PVKZL9eF5"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:33.000Z",
            "id": "472355885906272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/OBxKxTQx8c"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:15.000Z",
            "id": "472355808504578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/Irsx4WzknG"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-30T12:36:13.000Z",
            "id": "472355800254402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o ocorreu no Riacho Fundo I; motor... http://t.co/j7Pux2P6Kn"
        },
        {
            "author_id": "2406192147",
            "created_at": "2014-05-30T12:28:16.000Z",
            "id": "472353798053441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/z9p3sYml2K #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "393144548",
            "created_at": "2014-05-30T12:24:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "472352818876395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/0UEo8amFE1"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-30T12:14:29.000Z",
            "id": "472350332480020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Programa\u00e7\u00e3o especial come\u00e7ou na quinta-feira (29) e termina domingo (1). \nParque Municipal Pa... http://t.co/4mfcXJ3F8e"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-30T12:14:27.000Z",
            "id": "472350323047014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Programa\u00e7\u00e3o especial come\u00e7ou na quinta-feira (29) e termina domingo (1). \nParque Municipal Pa... http://t.co/wfaqZpebp0"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-30T12:14:23.000Z",
            "id": "472350305418375169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Programa\u00e7\u00e3o especial come\u00e7ou na quinta-feira (29) e termina domingo (1). \nParque Municipal Pa... http://t.co/jQtsGzcxeB"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T12:13:12.000Z",
            "id": "472350010143961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Z9ev8OZoWd"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-05-30T12:12:13.000Z",
            "id": "472349761744285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Qv0xE7dU0l"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-05-30T12:04:54.000Z",
            "id": "472347917726932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rAo7745zwT"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-05-30T12:01:04.000Z",
            "id": "472346954542743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LpLrQMCSCp"
        },
        {
            "author_id": "187159717",
            "created_at": "2014-05-30T12:00:01.000Z",
            "id": "472346689664466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Dica de passeio em Foz do Igua\u00e7u*\n\nCataratas Argentina\n\nLocalizadas no Parque Nacional de Iguaz\u00fa, ao nordeste da... http://t.co/WBb58dByPU"
        },
        {
            "author_id": "41659898",
            "created_at": "2014-05-30T11:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472345606061821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/4xrkH6UUUd"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2014-05-30T11:54:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "472345218834919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tatu Bola. Mais informa\u00e7\u00f5es na mat\u00e9ria: http://t.co/NvMTsiEwfY http://t.co/MPG3DVLa2x"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-30T11:52:50.000Z",
            "id": "472344884368932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kHSlfeX7ew"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-30T11:45:22.000Z",
            "id": "472343003198402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GDF apreende trator usado para abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgDpC6tkek"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T10:46:00.000Z",
            "id": "472328063888666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/hHsFitIuMd"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-30T10:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554388,
                        -23.49707769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "472327467722489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/LwLz2tNjZ7"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2014-05-30T09:48:54.000Z",
            "id": "472313695931211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) https://t.co/xkWC6YBX0U"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T09:06:03.000Z",
            "id": "472302910106509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/zW3WOLw0vm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T09:04:18.000Z",
            "id": "472302470082101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Uxir2un3hp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-30T08:58:57.000Z",
            "id": "472301124343828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de maio de 2014\nTiziu (Volatina jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/EWtHP8QokI"
        },
        {
            "author_id": "319227459",
            "created_at": "2014-05-30T03:24:34.000Z",
            "id": "472216973083156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa te passa o endere\u00e7o: Av. Afonso pena 1333 quinto andar, dai jogo no Google e ta no meio do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "408694690",
            "created_at": "2014-05-30T02:40:10.000Z",
            "id": "472205798031257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#Viaja de #Buceo a Gorgona!  http://t.co/lrwiI0Eaw9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-30T02:10:24.000Z",
            "id": "472198307393978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira -  Terceiro mais alto do Brasil - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais e\u2026 http://t.co/0gjEbiBbOC"
        },
        {
            "author_id": "240839081",
            "created_at": "2014-05-30T02:08:58.000Z",
            "id": "472197945995952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava um pouco sujo &lt;/3 @ Parque Nacional Serra Geral/ Cambar\u00e1-RS http://t.co/UyMWOts0Pp"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T01:56:46.000Z",
            "id": "472194876684374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/dlU0fXKor2"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2014-05-30T01:14:54.000Z",
            "id": "472184343449047040",
            "in_reply_to_user_id": "1137538525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaMontteiro BH, sim! Centro. Parque Municipal \u00e0 minha direita e Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda. Sorte q \u00e9 no 13\u00ba andar, sem barulho UFA!!"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2014-05-30T01:10:29.000Z",
            "id": "472183229999771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/aVFveKe3Oc"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-05-30T01:05:04.000Z",
            "id": "472181866033070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada noturna numa cachoeira congelada do Parque Nacional Kootenay, no Canad\u00e1.\n(FOTO: Paul Zizka/ zizka.ca) http://t.co/tP42I0oxeC"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-05-30T00:47:49.000Z",
            "id": "472177527642140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou l\u00e1 no Parque Nacional d\u00e1r um mergulho...\nCaramba, esquec\u00ed que a piscina est\u00e1 vazia \u2014 se sentindo triste"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-30T00:30:24.000Z",
            "id": "472173142820282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "162131262",
            "created_at": "2014-05-29T23:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "823905",
                        "start": 90,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "472159786843111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel to #elsalvador and #discover this amazing #sightseeing http://t.co/NFNFMbEpA2 v\u00eda @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-29T23:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "472158640024346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/XQyVaoTl91"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T23:29:04.000Z",
            "id": "472157706691039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Costa Ocidental\" http://t.co/UwNUiWRKZw"
        },
        {
            "author_id": "413415830",
            "created_at": "2014-05-29T23:20:52.000Z",
            "id": "472155644024586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sGqKABc2RY"
        },
        {
            "author_id": "940166191",
            "created_at": "2014-05-29T23:18:06.000Z",
            "id": "472154948697067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no Parque Nacional amanh\u00e3 depois da aula"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2014-05-29T22:51:35.000Z",
            "id": "472148276704473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vale das Flores fica na \u00cdndia e nos presenteia com uma lind\u00edssima paisagem! Pura cor e beleza! http://t.co/gPGMd1KMxH"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T22:49:56.000Z",
            "id": "472147860121587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora! - ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/MoiBwfQiOy http://t.co/LGRvN2R5JD"
        },
        {
            "author_id": "432762020",
            "created_at": "2014-05-29T22:48:13.000Z",
            "id": "472147428901019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #instalike #happyday #girl ##nadahetero http://t.co/sof0muPoP0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T22:30:43.000Z",
            "id": "472143024357933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/lKdge8XXyP"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-05-29T22:11:12.000Z",
            "id": "472138110621745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva boa, vista linda \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/mDiXeShtT2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T22:01:21.000Z",
            "id": "472135632488505345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/nUoaVjG190"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T22:00:34.000Z",
            "id": "472135438048980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-05-29T21:51:08.000Z",
            "id": "472133062369632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \u00abportagens\u00bb no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Utentes do Parque Nacional da... http://t.co/nWPN1RnCUF"
        },
        {
            "author_id": "35906786",
            "created_at": "2014-05-29T21:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15052095",
                        "start": 0,
                        "username": "fefito"
                    }
                ]
            },
            "id": "472130951334858752",
            "in_reply_to_user_id": "15052095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fefito L\u00e1 tem mt morro e natureza! Tomara q algu\u00e9m cuide dela por enquanto... Falo isso pq tem o Parque Estadual l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2014-05-29T21:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "238149950",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "472125638699417600",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb A BR que o presidente do DER se refere \u00e9 a DF-001 (EPCT) que circunda o Plano, o Parque Nacional, entre outras cidades do DF."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-05-29T21:20:13.000Z",
            "id": "472125282623578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/0cQ5SP6F6Q"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:07:09.000Z",
            "id": "472121994939342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO http://t.co/BXh3ZmPSFn"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:06:10.000Z",
            "id": "472121747303858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO  \n\nGovernador sanciona lei que garante a... http://t.co/Vv13wNESXO"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-05-29T21:06:10.000Z",
            "id": "472121746527506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA GRANDE GANHA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO AVENTUREIRO  - http://t.co/PFGIeCtySz http://t.co/9K5f4Vlhit"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-29T20:40:19.000Z",
            "id": "472115239467905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Natural da Catacumba foi constru\u00eddo onde ficava uma Favela da Catacumba http://t.co/qZGYLM469o"
        },
        {
            "author_id": "2263831754",
            "created_at": "2014-05-29T20:39:39.000Z",
            "id": "472115074178748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, Brasil http://t.co/g8jkEpfnXU"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-29T20:27:11.000Z",
            "id": "472111934738018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/SlodxgVTwI"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-29T20:21:36.000Z",
            "id": "472110530745098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardinha frio n\u00e9, que tal a gente ler sobre Torres Del Paine?... http://t.co/1tyUEyGXn1"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T20:18:19.000Z",
            "id": "472109705750671362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/0dUR5LQ0nU"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T20:13:42.000Z",
            "id": "472108540950495233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Gb40BGIzqJ"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-05-29T20:10:29.000Z",
            "id": "472107733895110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #SantoDomingo. http://t.co/mh5SIk8ZU5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:38.000Z",
            "id": "472105505008390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas.http://t.co/rTgwFf5iW7"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:38.000Z",
            "id": "472105504572194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras: http://t.co/aGIoqInUa7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T20:01:22.000Z",
            "id": "472105439547883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas.http://t.co/pJw76lMnZn"
        },
        {
            "author_id": "65611996",
            "created_at": "2014-05-29T19:56:39.000Z",
            "id": "472104252303622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota #Monfrag\u00fce #7Maravillas. http://t.co/Qt4FPm7Imj"
        },
        {
            "author_id": "155587605",
            "created_at": "2014-05-29T19:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35524446",
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "472103451036372993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Flona. http://t.co/jMyFjEiPC2 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2014-05-29T19:51:23.000Z",
            "id": "472102927390093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio da Manha -  - http://t.co/dWoTllILFW"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T19:46:34.000Z",
            "id": "472101712288038913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/x9db71ht6H"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-05-29T19:41:36.000Z",
            "id": "472100463350128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "16h43 MANIFESTA\u00c7\u00c3O: Manifestantes liberaram a Andradas na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "111711655",
            "created_at": "2014-05-29T19:40:49.000Z",
            "id": "472100268398489601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/uJKDd7tLiy"
        },
        {
            "author_id": "41436489",
            "created_at": "2014-05-29T19:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.75634318,
                        52.37013538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31fe56e2e7d5792a"
            },
            "id": "472100257627906049",
            "in_reply_to_user_id": "1722343562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JasminaZildzo: \u201c@gurca0: Entardecer espetacular no parque nacional de Canaima na Venuzuela http://t.co/WiChs4Ts8w\u201dwow"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-05-29T19:20:08.000Z",
            "id": "472095063380467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \u00abportagens\u00bb no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Utentes do Parque Nacional da... http://t.co/MuOifjB0y6"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-05-29T19:13:36.000Z",
            "id": "472093418718367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  (http://t.co/ZcF4H41g8y)"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-05-29T19:10:09.000Z",
            "id": "472092549545357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/5Wz9IWqTif"
        },
        {
            "author_id": "188079159",
            "created_at": "2014-05-29T19:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "472092470738579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com o h\u00e3z @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/U8cTA3mwSZ"
        },
        {
            "author_id": "53983344",
            "created_at": "2014-05-29T19:06:32.000Z",
            "id": "472091639876689922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GEcGwKgek6"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2014-05-29T19:03:15.000Z",
            "id": "472090812516691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/kIGR1TkjCW"
        },
        {
            "author_id": "278092664",
            "created_at": "2014-05-29T18:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "820289196",
                        "start": 0,
                        "username": "YenssiMarte7"
                    }
                ]
            },
            "id": "472089840415043584",
            "in_reply_to_user_id": "820289196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YenssiMarte7 Utentes do Ger\u00eas contra \"portagens\" na Mata da Albergaria: Utentes do Parque Nacional da Pen... http://t.co/cHhokhtwUP \u2665"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2014-05-29T18:56:16.000Z",
            "id": "472089056432492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/k2SgoOL8la"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-05-29T18:56:14.000Z",
            "id": "472089046965948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utentes manifestam-se contra \"portagens\" no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/CI1wVIZOyJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-05-29T18:45:16.000Z",
            "id": "472086288909467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Utentes manifestam-se contra &amp;#34;portagens&amp;#34; no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/pi7e0E1mlt"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-29T18:40:27.000Z",
            "id": "472085074150973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte em MG http://t.co/UQclZS4NUO"
        },
        {
            "author_id": "1462238096",
            "created_at": "2014-05-29T18:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35201891",
                        "start": 0,
                        "username": "pluraleemsite"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3327531629",
                        "start": 15,
                        "username": "Jaderfigueired_"
                    }
                ]
            },
            "id": "472080786905370624",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@pluraleemsite @jaderfigueired_ Exclusivo! Cria\u00e7\u00e3o do primeiro parque estadual do tatu em PE a saga real do mascote  http://t.co/TF5h0JEb5P"
        },
        {
            "author_id": "273511875",
            "created_at": "2014-05-29T18:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "472078493900345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc38 (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) https://t.co/UaU4w5JzZu"
        },
        {
            "author_id": "1462238096",
            "created_at": "2014-05-29T18:10:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "472077642733481987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente, a saga do Fuleco que \u00f1 apareceu na m\u00eddia. Promessas, planos, Fifa. E talvez 1 parque estadual. Exclusivo! http://t.co/TF5h0JEb5P"
        },
        {
            "author_id": "92596786",
            "created_at": "2014-05-29T17:57:44.000Z",
            "id": "472074323436777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#in Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | http://t.co/Yh1gVBhA96"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T17:31:16.000Z",
            "id": "472067665885155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T17:30:27.000Z",
            "id": "472067457923158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/R8g9Jg9iSG"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-29T17:03:21.000Z",
            "id": "472060637636739072",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline MOVU2020 - Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara - prioridade do MOVU2020. http://t.co/jiTBVM79uZ"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-05-29T17:02:40.000Z",
            "id": "472060466634952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.\nElche. http://t.co/aTtoJdlPw3"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-05-29T16:56:49.000Z",
            "id": "472058994203590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do dia mundial do Meio Ambiente em Ilha Grande o Parque Estadual da Ilha Grande \u00f3rg\u00e3o regido pele... http://t.co/94LG74Suaq"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-29T16:45:49.000Z",
            "id": "472056225598029824",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline O Movimento Ubajara 2020 lutara pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara. Coordena\u00e7\u00e3o Jornalista Fernando Magalh\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-05-29T16:43:50.000Z",
            "id": "472055728438796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/YvihjidU1l"
        },
        {
            "author_id": "2223361217",
            "created_at": "2014-05-29T16:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "472050995296759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/p2HXy0xgUq"
        },
        {
            "author_id": "2192859051",
            "created_at": "2014-05-29T15:36:42.000Z",
            "id": "472038831785795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje consta"
        },
        {
            "author_id": "29430455",
            "created_at": "2014-05-29T15:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1676682,
                        -5.8877129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "472036493259964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirangi: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/KYuHQl7gFP"
        },
        {
            "author_id": "2447834312",
            "created_at": "2014-05-29T15:21:39.000Z",
            "id": "472035045025542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Underwater Nature Festival of Garajau, de 2 a 7 de junho, na \u00e1rea protegida entre a Ponta da Oliveira e o cais do Lazareto. A acompanhar!"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2014-05-29T15:14:48.000Z",
            "id": "472033322554519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta \u25ba A sede do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas acoller\u00e1 a finais do mes de xu\u00f1o unha xornada ... http://t.co/cCYqVnrQzJ #galicia"
        },
        {
            "author_id": "294640275",
            "created_at": "2014-05-29T15:09:19.000Z",
            "id": "472031941815181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores centros culturais do pa\u00eds no centro do Rio de Janeiro. Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/XGhqK6wNEX"
        },
        {
            "author_id": "2531607000",
            "created_at": "2014-05-29T14:49:03.000Z",
            "id": "472026841796976641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTIU DESENGANO?\n\nSANTA MARIA MADELENA\nO Parque Estadual do Desengano abrange os munic\u00edpios de Santa Maria... http://t.co/PAna0SPRr4"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-29T14:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "472025806316003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pedi minhas, viajei e ca\u00ed no mund\u00e3o\" #Cascad'anta @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/nUIxd8oTjL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T14:41:40.000Z",
            "id": "472024983888482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T14:41:36.000Z",
            "id": "472024966654095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/wMFBJIkCzi"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T14:34:53.000Z",
            "id": "472023275707838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/IYOrvf7R9U"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2014-05-29T14:30:24.000Z",
            "id": "472022146323976193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das \u00faltimas \u00e1reas de caatinga, o Parque Nacional do Catimbau possui mais de 60 mil hectares cheios de trilhas. http://t.co/QcurixqDvI"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2014-05-29T14:30:01.000Z",
            "id": "472022053546364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAs melhores coisas do Brasil\u201d\n\nNada se compara aos fascinantes Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O Parque Nacional dos... http://t.co/YZi90dYB4q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T14:06:30.000Z",
            "id": "472016132883636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/QLcOMEVf3B"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T14:02:22.000Z",
            "id": "472015091538616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "92503337",
            "created_at": "2014-05-29T13:57:54.000Z",
            "id": "472013970170470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A subida at\u00e9 o Cristo \u00e9 feita em um trem que n\u00e3o polui e que atravessa uma \u00e1rea preservada, o Parque Nacional da... http://t.co/7cfenaANuL"
        },
        {
            "author_id": "51812565",
            "created_at": "2014-05-29T13:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76167818,
                        -9.60470047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "472012111464255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob mem\u00f3rias. @ Parque Municipal De Maceio http://t.co/lzm7FBnhVr"
        },
        {
            "author_id": "114859346",
            "created_at": "2014-05-29T13:44:33.000Z",
            "id": "472010608683282433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas completamente parada por causa de uma manifesta\u00e7\u00e3o perto do Parque Municipal. Desculpe, mas essa cidade t\u00e1 um inferno. E  bom dia."
        },
        {
            "author_id": "2531607000",
            "created_at": "2014-05-29T13:43:49.000Z",
            "id": "472010425106964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTIU MUSEU VON MARTIUS?\n\nGUAPIMIRIM\nA antiga casa-sede da fazenda Barreira do Soberbo, no Parque Nacional de... http://t.co/7usCtqRhcn"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-05-29T13:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "8802752",
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "472009049391652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Frio congela camiseta molhada no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/1H5dIkfRQp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "115844387",
            "created_at": "2014-05-29T13:27:23.000Z",
            "id": "472006288432693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 30 minutos PARADO em frente ao Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T13:19:06.000Z",
            "id": "472004205700726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/wEmlf93VrZ"
        },
        {
            "author_id": "150864803",
            "created_at": "2014-05-29T13:09:16.000Z",
            "id": "472001731476602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento manifesta\u00e7\u00e3o em frente ao DER/MG na Av dos Andradas pr\u00f3ximo ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1722343562",
            "created_at": "2014-05-29T12:22:53.000Z",
            "id": "471990058892132352",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Entardecer espetacular no parque nacional de Canaima na Venuzuela http://t.co/lUGngjDd3A\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2014-05-29T12:22:21.000Z",
            "id": "471989924871569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPAm realiza evento de educa\u00e7\u00e3o ambiental com crian\u00e7as no Parque Estadual da Pedra Branca\nhttp://t.co/NdlVcuympF"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:17:06.000Z",
            "id": "471988602902429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/g9hwao3MI4"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2014-05-29T12:16:01.000Z",
            "id": "471988328666238977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra do Frade: Um chamado para a contempla\u00e7\u00e3o... http://t.co/rOWBH96Ips"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:14:13.000Z",
            "id": "471987877950541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/tn983ynh4v"
        },
        {
            "author_id": "796238624",
            "created_at": "2014-05-29T12:11:05.000Z",
            "id": "471987086824714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite uma bela cena. http://t.co/7hHOYmJlV8"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-29T12:06:16.000Z",
            "id": "471985877707943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Fybp70rRPZ"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-05-29T12:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "471984491528192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com os babiis (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/bhvUuWAjbf"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-05-29T12:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "471984476806184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com os babiis (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/Ld7R9CLwKW"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2014-05-29T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "447503905",
                        "start": 81,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "471978746631970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "FRIO | Geada no Parque Nacional dos Aparados da Serra (Itaimbezinho) em fotos do @PNAS_PNSG: http://t.co/REgWUkLhMM http://t.co/LVinIdioMf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-05-29T11:33:19.000Z",
            "id": "471977584960348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos com a Floresta Nacional do Araripe e a simplicidade de seus moradores. (Foto: Celso Oliveira) http://t.co/JCrQwqUWPQ"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-29T11:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "471975798178451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca de novos horizontes...\nhttp://t.co/apBE3gvlbK @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/H8oOsLlSwc"
        },
        {
            "author_id": "173558832",
            "created_at": "2014-05-29T11:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3352771769",
                        "start": 79,
                        "username": "mirelask"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74522362,
                        -28.14423685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "471970892801929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Cultura 2014 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @laisahjohn @mirelask) http://t.co/ZWxylV336g"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-05-29T11:00:49.000Z",
            "id": "471969403526193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil chegar ao Parque Nacional da Serra da Capivara. Mas vale muito a pena! http://t.co/bt3g0mP7Gh http://t.co/vRjHzzIRRg"
        },
        {
            "author_id": "213136114",
            "created_at": "2014-05-29T10:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "471968582390525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ltYj9aRvEc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T09:28:40.000Z",
            "id": "471946213915234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Garden Route , \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/AZk72N3hfL"
        },
        {
            "author_id": "2267661181",
            "created_at": "2014-05-29T08:50:14.000Z",
            "id": "471936543163047936",
            "in_reply_to_user_id": "2267661181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@punksys http://t.co/uOMzZm0oSE abr\u00e7!"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-05-29T05:04:09.000Z",
            "id": "471879645592182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVghO4 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-05-29T03:13:38.000Z",
            "id": "471851832562548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronaldo Souza envia foto...\n\n\"A caminho da Cachoeira do Amor, no Parque Nacional da Serra do Divisor.\"\n\nM\u00e2ncio... http://t.co/TcHbdDSn1k"
        },
        {
            "author_id": "321963891",
            "created_at": "2014-05-29T03:11:23.000Z",
            "id": "471851269754089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante com 12 metros de altura (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba - INEA/RJ http://t.co/PZfGnc3TPO"
        },
        {
            "author_id": "2457891357",
            "created_at": "2014-05-29T01:50:09.000Z",
            "id": "471830826792255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional Tayrona na Col\u00f4mbia aguardando o ok de formul\u00e1rios que enviamos para\u2026 http://t.co/q8kbZvURvx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-29T01:46:07.000Z",
            "id": "471829810558156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Visitantes - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/B45gU7RW63"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-05-29T01:20:33.000Z",
            "id": "471823374352912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia... http://t.co/BYXudAvtgE"
        },
        {
            "author_id": "258041325",
            "created_at": "2014-05-29T01:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34425129,
                        -22.94616438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "471822948685185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tanta coisa boa a vida tem pra te dar...\" @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia http://t.co/IX0MxSsmdf"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-05-29T01:01:15.000Z",
            "id": "471818517462147073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aventuuuuura! \u00c9 disso que se trata o bel\u00edssimo Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio: http://t.co/dFDIBBFv9g http://t.co/tj2R5TdMGu"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-29T00:50:55.000Z",
            "id": "471815916410650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe das atividades comemorativas dos 15 anos da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LCxHlN98Lh"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2014-05-29T00:41:37.000Z",
            "id": "471813579591925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis.Sele\u00e7\u00e3o Se aproveitaram das belezas naturais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,do Parque Nacional,Bairro do Alto.Uma maquiagem.Pra gringo ver."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-29T00:30:18.000Z",
            "id": "471810730619314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/AwWsmcOzGf"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-29T00:30:16.000Z",
            "id": "471810721765146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-29T00:20:52.000Z",
            "id": "471808358052134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Garden Route (Tsitsikamma, Knysna, Wilderness)\" http://t.co/HuXSgXH73L"
        },
        {
            "author_id": "1257262242",
            "created_at": "2014-05-29T00:08:02.000Z",
            "id": "471805125149720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser muito bom trabalhar no Parque Nacional Yosemite... http://t.co/aWDimKtP0S"
        },
        {
            "author_id": "418328249",
            "created_at": "2014-05-29T00:03:43.000Z",
            "id": "471804041190596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MuitoTuristas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/amWnDkyPQU"
        },
        {
            "author_id": "418328249",
            "created_at": "2014-05-28T23:54:39.000Z",
            "id": "471801757954088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turistas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WeG6JMik2X"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2014-05-28T23:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "15230805",
                        "start": 6,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "471801734369935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve @gabeiracombr, seja bem vindo \u00e0 Santar\u00e9m e amanh\u00e3 \u00e0 Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Vamos ver a Copa! A Copa Floresta Ativa!"
        },
        {
            "author_id": "418328249",
            "created_at": "2014-05-28T23:53:27.000Z",
            "id": "471801458091102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XsLKVKtsw6"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2014-05-28T23:47:36.000Z",
            "id": "471799984375877633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guarni\u00e7\u00e3o do Parque Municipal acabar de prender dois bandidos suspeitos de tentativa de roubo na... http://t.co/yZvEer3lNk"
        },
        {
            "author_id": "317203496",
            "created_at": "2014-05-28T23:29:09.000Z",
            "id": "471795339498749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984 o parque foi\u2026 http://t.co/mTshjfeb0T"
        },
        {
            "author_id": "116515294",
            "created_at": "2014-05-28T23:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "471793181588455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio desse lugar \u00e9 inacredit\u00e1vel !!! \ud83d\ude24\ud83d\ude25\ud83d\ude31 (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) https://t.co/Yj9agGALth"
        },
        {
            "author_id": "28928100",
            "created_at": "2014-05-28T23:17:04.000Z",
            "id": "471792301342490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IzvY8KjeXM"
        },
        {
            "author_id": "230865450",
            "created_at": "2014-05-28T23:06:19.000Z",
            "id": "471789594569371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ltJHWOGjz3"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-05-28T23:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "471788299497910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assaltantes armados s\u00e3o presos dentro do Parque Municipal de BH: http://t.co/GjjCqewlKe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T22:30:47.000Z",
            "id": "471780654112571394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/isLwa0ErGK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T22:30:33.000Z",
            "id": "471780591906852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "104678686",
            "created_at": "2014-05-28T22:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "471780449346666497",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH blitz na Afonso pena em frente ao parque municipal sentido rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2014-05-28T21:45:46.000Z",
            "id": "471769323556835330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guarni\u00e7\u00e3o do Parque Municipal acabar de prender dois bandidos suspeitos de tentativa de roubo na Cacau Show,... http://t.co/cUXGNsUBuN"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-28T21:12:30.000Z",
            "id": "471760951188807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/HtI9ALUMG5"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-28T21:08:24.000Z",
            "id": "471759918811185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil. http://t.co/uqv2OnCHIh"
        },
        {
            "author_id": "294640275",
            "created_at": "2014-05-28T21:07:49.000Z",
            "id": "471759774162251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. Uma biblioteca que tem de tudo. At\u00e9 livro. https://t.co/S07GaOSzBB"
        },
        {
            "author_id": "418328249",
            "created_at": "2014-05-28T21:01:34.000Z",
            "id": "471758202371993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gzFq7w7FTf"
        },
        {
            "author_id": "418328249",
            "created_at": "2014-05-28T21:00:14.000Z",
            "id": "471757864801820674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FrioDoC\u00e3o @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LIRP7chYxp"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-28T20:51:47.000Z",
            "id": "471755736658497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAP conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-28T20:50:50.000Z",
            "id": "471755500015869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Alpino Paulista conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-28T20:43:28.000Z",
            "id": "471753645227515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ktY45s2lYI"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-05-28T20:39:18.000Z",
            "id": "471752597712277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/feIQkdMsHX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-05-28T20:33:29.000Z",
            "id": "471751131077439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Circuito W - A Chegada ao Parque Nacional Torres del Paine\" http://t.co/iWXGJoBvBu"
        },
        {
            "author_id": "609561598",
            "created_at": "2014-05-28T20:28:12.000Z",
            "id": "471749803404058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/zMtZGvA3Jb"
        },
        {
            "author_id": "89033776",
            "created_at": "2014-05-28T20:18:02.000Z",
            "id": "471747244782137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem justi\u00e7a para com os \u00edndios no Paran\u00e1? Comecem devolvendo as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional aos Caingangues"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T20:01:50.000Z",
            "id": "471743168820822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T20:00:39.000Z",
            "id": "471742869234262018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/4myjBylLad"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2014-05-28T19:50:33.000Z",
            "id": "471740329964867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? Parque Estadual do Cant\u00e3o ser\u00e1 reformado! o/ Confira a reportagem completa: http://t.co/OxM9HMfWBa http://t.co/iHO2Uri6g3"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-05-28T19:45:43.000Z",
            "id": "471739113524445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com recurso de medida compensat\u00f3ria, Parque Estadual do Cant\u00e3o ganha reforma http://t.co/s40zLcglqZ"
        },
        {
            "author_id": "2562259379",
            "created_at": "2014-05-28T19:37:30.000Z",
            "id": "471737045124407300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vida dura.. passeando no parque municipal #parquemunicipal #passear #tardelinda #amor http://t.co/Lweyeyg07d"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-05-28T19:00:08.000Z",
            "id": "471727640999518209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a lente capta a magia no ar - Parque Estadual do Acara\u00ed em @saofranciscodosul. Foto: Andrea Sousa. Todos... http://t.co/B6xTe8uM4W"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-05-28T18:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "471722655326810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/RFLw7BgsFR \u00e9 presa no Parque Municipal ap\u00f3s tentativa de assalto no"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2014-05-28T18:04:04.000Z",
            "id": "471713532531052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Samaumeira de Mais de 450, Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Via Clother Lemos. http://t.co/7NL1IzgtxA"
        },
        {
            "author_id": "1259702816",
            "created_at": "2014-05-28T18:00:04.000Z",
            "id": "471712523084124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos \u00e9 natureza!\n\nLocalizada no Horto Florestal, a Reserva Biol\u00f3gica Burle Marx de Guarulhos contribui... http://t.co/Dlandj9Doa"
        },
        {
            "author_id": "542841279",
            "created_at": "2014-05-28T17:47:22.000Z",
            "id": "471709329742368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no Parque Nacional da Tijuca atoaaaaa. N\u00e3o encontrei ningu\u00e9m, vou ter que ir embora. \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "111392524",
            "created_at": "2014-05-28T17:45:08.000Z",
            "id": "471708767651102721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta | Hoje o @ClamorPNacoes estar\u00e1 no Parque Municipal em Rodrigues Alves/AC! http://t.co/vduzyxBSow Mais info: http://t.co/14LBim3HNQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T17:31:09.000Z",
            "id": "471705249204670465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T17:30:25.000Z",
            "id": "471705063023738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/WAoQC9wmY9"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-05-28T17:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "471704241971531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa no Parque Municipal ap\u00f3s tentativa de assalto no Centro de BH: http://t.co/dmSWtunVoB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-28T17:25:17.000Z",
            "id": "471703770414743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sima instala novas lumin\u00e1rias e postes no Parque Municipal de Macei\u00f3. #MACEI\u00d3 #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-28T17:13:35.000Z",
            "id": "471700825698349058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/B45gU7RW63"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-05-28T17:06:24.000Z",
            "id": "471699020159537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o mergulhadores!\n\nConvidamos aos mergulhadores que j\u00e1 tenham visitado o Parque Estadual Marinho da Pedra da... http://t.co/O11sHD6GkG"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-05-28T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 21,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "471697411942154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, a Biblioteca  Parque Estadual recebe mesa sobre sua obra po\u00e9tica. N\u00e3o perca! http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "59583349",
            "created_at": "2014-05-28T16:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2918118,
                        -20.29792205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "471695237438373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora dif\u00edcil! Escolher!!! #exposi\u00e7\u00e3oolhares @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen http://t.co/Hxm0CxViVc"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2014-05-28T16:43:38.000Z",
            "id": "471693288039542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila de Maruja- Parque Estadual da Ilha do Cardoso. Parceria ST Recrea\u00e7\u00e3o, Lazer &amp; Turismo  a melhor em viagens... http://t.co/DbuKZA5k33"
        },
        {
            "author_id": "273576759",
            "created_at": "2014-05-28T16:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1052826566",
                        "start": 8,
                        "username": "Extrater_restre"
                    }
                ]
            },
            "id": "471689937121984513",
            "in_reply_to_user_id": "1052826566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo. \u201c@Extrater_restre: Gente, ser \u00edndio n\u00e3o d\u00e1 o direito de invadir \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. N\u00e3o deturpem as coisas.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1052826566",
            "created_at": "2014-05-28T16:29:00.000Z",
            "id": "471689605474164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, ser \u00edndio n\u00e3o d\u00e1 o direito de invadir \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. N\u00e3o deturpem as coisas."
        },
        {
            "author_id": "23712537",
            "created_at": "2014-05-28T16:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "471686671386177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a Peti\u00e7\u00e3o pela Cria\u00e7\u00e3o de Unidade Conserva\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/D0Oh18trqF @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-05-28T16:15:07.000Z",
            "id": "471686113329807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Floresta Nacional de... http://t.co/Y9JBT81zCk"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-05-28T16:08:46.000Z",
            "id": "471684514524057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores  http://t.co/qSKhnWtdX2"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-05-28T16:07:32.000Z",
            "id": "471684202963161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem em liberdade condicional \u00e9 preso com rev\u00f3lver dentro do Parque Municipal. http://t.co/z9i4R1IhKO"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-05-28T16:00:01.000Z",
            "id": "471682313315954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, a Angel Falls \u00e9 a maior cachoeira do mundo. \n\nSua altura \u00e9... http://t.co/cz9zFvFoEV"
        },
        {
            "author_id": "2192859051",
            "created_at": "2014-05-28T15:50:44.000Z",
            "id": "471679976606281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou correr, l\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "53483119",
            "created_at": "2014-05-28T15:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3889389,
                        -12.56295395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "471677923226034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trabalho. (@ Parque Nacional da Chapada Diamantina) http://t.co/hYRX944nVP"
        },
        {
            "author_id": "77907857",
            "created_at": "2014-05-28T15:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60451131,
                        -21.20504804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cffb99e21e5a9a95"
            },
            "id": "471674514460266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. @ Serrana/SP http://t.co/wPO7S7K9kF"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-28T15:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "247777579",
                        "start": 77,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "471672039296626689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe nova ilumina\u00e7\u00e3o http://t.co/IP2pc5juzY via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-05-28T14:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "471664944216567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/q3cPBTrwOH"
        },
        {
            "author_id": "2300245896",
            "created_at": "2014-05-28T14:25:57.000Z",
            "id": "471658639145844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sj5XoA0BML"
        },
        {
            "author_id": "2529677911",
            "created_at": "2014-05-28T14:22:39.000Z",
            "id": "471657808942080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1\nSouthern Brazil \nSur de Brasil http://t.co/ldyGaNvYRZ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-05-28T14:17:55.000Z",
            "id": "471656617973268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes recifais do Monumento Natural das Ilhas Cagarras | Projeto Ilhas do Rio http://t.co/3RUqrBsXXT"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-05-28T13:38:58.000Z",
            "id": "471646818535608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe nova ilumina\u00e7\u00e3o: O Parque Municipal de Macei\u00f3 recebeu novas lumin\u00e1rias e pos... http://t.co/FTtFhb7w8u"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T13:31:15.000Z",
            "id": "471644873360412674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T13:30:33.000Z",
            "id": "471644698004967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/RUcreqEZga"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-05-28T13:19:03.000Z",
            "id": "471641805839429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha n\u00e3o suje o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vOkwxkYSUG"
        },
        {
            "author_id": "122357047",
            "created_at": "2014-05-28T13:18:19.000Z",
            "id": "471641619268370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, uma nova gest\u00e3o cuidando desse espa\u00e7o t\u00e3o bonito e t\u00e3o esquecido em nosso Macei\u00f3. http://t.co/Gh0gpj6zb8"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-05-28T13:00:03.000Z",
            "id": "471637024206635010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a lente capta a magia no ar - Parque Estadual do Acara\u00ed em @saofranciscodosul. Foto: Andrea Sousa. Todos... http://t.co/7qBdpIU8Kw"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-28T13:00:02.000Z",
            "id": "471637017244078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje que a gente recebe os poetas Antonio Cicero Oficial e Paulo Henriques Britto na Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/N3yLRD4qoM"
        },
        {
            "author_id": "179476865",
            "created_at": "2014-05-28T12:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471636375646003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KBCBMkY4gf"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-28T12:32:04.000Z",
            "id": "471629980258951170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 termina a vota\u00e7\u00e3o para os itens que far\u00e3o parte da nova logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! Os... http://t.co/vTrxakVA7S"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-05-28T12:25:02.000Z",
            "id": "471628209067667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Flona de Bras\u00edlia http://t.co/N8hiiGHNKm"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-28T12:21:36.000Z",
            "id": "471627346563563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hoje o eterno problema do abandono do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nAtual\u00edssima, a mat\u00e9ria com... http://t.co/UiXFcjtiam"
        },
        {
            "author_id": "457620088",
            "created_at": "2014-05-28T12:09:39.000Z",
            "id": "471624340803289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia FAPESP :: Especiais http://t.co/cTZ1wmJbCf"
        },
        {
            "author_id": "55851158",
            "created_at": "2014-05-28T12:09:18.000Z",
            "id": "471624252643233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores... http://t.co/D8sfboRLB3"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-05-28T11:35:19.000Z",
            "id": "471615699043893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instale nosso aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus e tenha esse e v\u00e1rios outros pontos tur\u00edsticos de Campos do... http://t.co/NKLf9HFuDW"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-28T11:29:01.000Z",
            "id": "471614115623227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984... http://t.co/WlfeY3xdFM http://t.co/vn89UdQIhp"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-05-28T11:09:49.000Z",
            "id": "471609283558539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/FawNOvbgkf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-28T09:57:03.000Z",
            "id": "471590970736132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Camdeboo, \u00c1rea Protegida da Africa do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/4JGgIxSTyv"
        },
        {
            "author_id": "542967646",
            "created_at": "2014-05-28T09:37:21.000Z",
            "id": "471586009839566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir na minha m\u00e3e, ir no parque municipal, na lagoa do nado, sei l\u00e1 fazer uns bangue assim"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-05-28T08:01:37.000Z",
            "id": "471561921632935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-28T05:51:34.000Z",
            "id": "471529192816148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAP conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-28T05:51:18.000Z",
            "id": "471529123169701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Alpino Paulista conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "2365257498",
            "created_at": "2014-05-28T05:10:23.000Z",
            "id": "471518829009334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de hoje da fam\u00edlia! Em um lugar com uma vibe muito boa! #crazytoiss @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/YoELRPXkwq"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-05-28T04:54:01.000Z",
            "id": "471514708013772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cantautor conheceu o trabalho realizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, santu\u00e1rio localizado no... http://t.co/gp3MKsknAH"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-28T04:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "247777579",
                        "start": 77,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "471507761495166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe nova ilumina\u00e7\u00e3o http://t.co/eeX873H9Ju via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "73127332",
            "created_at": "2014-05-28T04:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "471505732064391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noizz no frio e na chuva! #Parceria \n#Running #Run #CorridaDeRua #DiaDoDesafio @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/wsvPnypZxA"
        },
        {
            "author_id": "81373800",
            "created_at": "2014-05-28T04:17:11.000Z",
            "id": "471505440614797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual- Vin\u00edcius de Moraes. http://t.co/jocRSZ4PN0"
        },
        {
            "author_id": "1596520784",
            "created_at": "2014-05-28T03:51:53.000Z",
            "id": "471499070163660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por mim eu seria igual a mulher lado parque municipal com uns 100 piercings tudo na cara"
        },
        {
            "author_id": "1425907585",
            "created_at": "2014-05-28T03:42:36.000Z",
            "id": "471496735962202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: Monfrag\u00fce Parque Nacional  (Travel) http://t.co/O7gNK0dWVp #ios #apps"
        },
        {
            "author_id": "73127332",
            "created_at": "2014-05-28T02:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "471482367668797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe EMBNEWS presente! #DiaDoDesafio #EquipeEmbnews #Embnews #Running #Run @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/FUwW3hPuAC"
        },
        {
            "author_id": "103548201",
            "created_at": "2014-05-28T02:30:00.000Z",
            "id": "471478466886766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Local muito bom pra ficar em boa forma fisica\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/Qh5A8PnEmG"
        },
        {
            "author_id": "590502840",
            "created_at": "2014-05-28T02:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "705516343672578048",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizaB1"
                    }
                ]
            },
            "id": "471476434704556034",
            "in_reply_to_user_id": "65372492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizaB1 tu chegou a ir na exposi\u00e7\u00e3o sobre ele na Biblioteca Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-28T01:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "247777579",
                        "start": 77,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "471465981370314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe nova ilumina\u00e7\u00e3o http://t.co/F7yzgY6hgs via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "2516819084",
            "created_at": "2014-05-28T01:08:02.000Z",
            "id": "471457835931283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, Qual \u00e9 a Boa?: A boa \u00e9: Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sx2MQPGl9o"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-28T00:49:42.000Z",
            "id": "471453225439465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/rU8KOQPnlX"
        },
        {
            "author_id": "1339572752",
            "created_at": "2014-05-28T00:48:13.000Z",
            "id": "471452850791260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios que podem ser realizados no Feriad\u00e3o Zen da Est\u00e2ncia Rio Acima \u00e9 visitar o Parque Nacional do... http://t.co/IQZU0ZRTez"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-28T00:35:36.000Z",
            "id": "471449675258531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1tzia2vQoU"
        },
        {
            "author_id": "2490178176",
            "created_at": "2014-05-28T00:32:32.000Z",
            "id": "471448904899506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/QG8f8BFzd5"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-28T00:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "471448473917980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/e63X8Tjjr2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-28T00:30:27.000Z",
            "id": "471448381186134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/PPzLuw8nVk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-28T00:30:17.000Z",
            "id": "471448339813527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2014-05-28T00:29:23.000Z",
            "id": "471448110019788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tirar o f\u00f4lego do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral (RS) http://t.co/l62IfJPNwM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-28T00:10:13.000Z",
            "id": "471443289174863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Camdeboo\" http://t.co/WRaS7WRgOn"
        },
        {
            "author_id": "255981690",
            "created_at": "2014-05-28T00:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "471441782136651778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 6 others http://t.co/lYv3nFJ5Xa"
        },
        {
            "author_id": "56776916",
            "created_at": "2014-05-27T23:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "22914738",
                        "start": 87,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "471439889297190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/ujZzOzbswF via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-05-27T23:51:58.000Z",
            "id": "471438694780764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/VUMkTb4h7Z"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-27T23:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "471434541303754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea verde do Neblina Park Hotel em Ubajara/CE. \n#Ubajara #NeblinaParkHotel\n#Ferias @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/tlpNkfgnCv"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-27T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "471433935529193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea verde do Neblina Park Hotel em Ubajara/CE. \n#Ubajara #NeblinaParkHotel\n#Ferias @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/lv73vZXlgN"
        },
        {
            "author_id": "1137338372",
            "created_at": "2014-05-27T23:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "471432101414596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/IH8YVvHp57"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2014-05-27T23:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "471431115149156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/4pD4M6A7xj"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2014-05-27T23:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471428280235483139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Eu.... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mxPpinyR6x"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-27T23:00:03.000Z",
            "id": "471425628114145283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/BLfj3hTCsz"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-27T23:00:01.000Z",
            "id": "471425622309224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca fica a 3 km de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca. Com uma \u00e1rea de 1500 hectares exibe uma... http://t.co/NKoKV4aist"
        },
        {
            "author_id": "2471824884",
            "created_at": "2014-05-27T22:54:34.000Z",
            "id": "471424251598102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte\nparque municipal\n#imagensdepocos #pocosdecaldas #po\u00e7osdecaldas http://t.co/Y7Virf3wEh"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2014-05-27T22:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "194688992",
                        "start": 0,
                        "username": "BielNunesCastro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "61807014",
                        "start": 17,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "471424223156527104",
            "in_reply_to_user_id": "194688992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BielNunesCastro @robertoclfilho O Penna criou o futebol e o Roberto, com o F\u00e1bio Junior, ajudaram os meninos no Coreto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2172511943",
            "created_at": "2014-05-27T22:30:11.000Z",
            "id": "471418112131092482",
            "in_reply_to_user_id": "1127020776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crlhdudss N\u00e3o, moro no parque municipal kiki"
        },
        {
            "author_id": "54268033",
            "created_at": "2014-05-27T22:28:51.000Z",
            "id": "471417779602477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/LugErzDL5G"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-27T22:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "247777579",
                        "start": 77,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "471412129157742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe nova ilumina\u00e7\u00e3o http://t.co/NklokXgSIA via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:47.000Z",
            "id": "471410966601940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:45.000Z",
            "id": "471410958020014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pCyICO49aT"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-27T22:01:14.000Z",
            "id": "471410829829480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio imperd\u00edvel!! \ud83d\udc26\ud83d\udc1e #parquedasaves #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/8y4cl1GZSq"
        },
        {
            "author_id": "63728277",
            "created_at": "2014-05-27T20:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45324123,
                        -25.67882412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "471394583155580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo.Incr\u00edvel \nDeus e suas perfei\u00e7\u00f5es.. @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/vM3NdpVSBl"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2014-05-27T20:56:29.000Z",
            "id": "471394535353118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\" 1 , \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/SZ2QWUAU3O"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-27T20:40:16.000Z",
            "id": "471390451740983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Natural da Catacumba foi constru\u00eddo onde ficava uma Favela da Catacumba http://t.co/hpPK4rMkuc"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-27T20:19:08.000Z",
            "id": "471385132897546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio seleciona consultoria pessoa f\u00edsica para elabora\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico de unidades de... http://t.co/7gUIQirvjS"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2014-05-27T20:18:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "471384937359085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o sol aparece no fim do dia s\u00f3 pra iludir. T\u00e1 frio pra caramba!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LFHAGizntn"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2014-05-27T20:15:04.000Z",
            "id": "471384110213369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\" 1 , \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/wixhsTNNms"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-27T20:12:03.000Z",
            "id": "471383350998220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZRrGXZtpsW"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-27T20:05:12.000Z",
            "id": "471381627495809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ZikUV0bpe5"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-05-27T20:05:06.000Z",
            "id": "471381604020264961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vista de tirar o f\u00f4lego do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral (RS): \nhttp://t.co/qCeTTbXq5Z http://t.co/zgBuDDNspG"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-05-27T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 19,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "471380322668793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, a Biblioteca  Parque Estadual recebe mesa sobre sua obra po\u00e9tica. N\u00e3o perca! http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-27T19:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "48751718",
                        "start": 32,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471380068065767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate realizada nesta manh\u00e3 na @assembleiamg tratou da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de  Fechos http://t.co/1N5XxF3vGH"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2014-05-27T19:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471377702197678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de ar fresco (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/4bnpkXHlMI"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2014-05-27T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "471366269984604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/s2QvNNWuoQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:19.000Z",
            "id": "471365551147995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T19:01:11.000Z",
            "id": "471365518927335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/qzjGMytSwH"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:57.000Z",
            "id": "471365457195171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Praia da Boa Viagem, em Est\u00e2ncia, casas foram erguidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | http://t.co/mQ3cqI8sSb"
        },
        {
            "author_id": "190648388",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:37.000Z",
            "id": "471365373129146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Rosado, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira - http://t.co/a1cgjl5ZPs"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-05-27T19:00:20.000Z",
            "id": "471365302341865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 defendida em audi\u00eancia p\u00fablica &gt; http://t.co/DnOYR3b4eS http://t.co/xJfoW3ueum"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2014-05-27T18:54:47.000Z",
            "id": "471363906871787520",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina S\u00e3o Paulo vai privatizar gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Cad\u00ea voc\u00ea? PLC 62 ser\u00e1 votado hoje."
        },
        {
            "author_id": "55586889",
            "created_at": "2014-05-27T18:49:12.000Z",
            "id": "471362500810665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Tatuap\u00e9, fica entre as ruas Apucarana e Monte Serrat, ao lado do metr\u00f4 Carr\u00e3o. @\u2026 http://t.co/tpzKK3Z3nR"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-27T18:40:18.000Z",
            "id": "471360262222913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte em MG http://t.co/7BqpAMXulB"
        },
        {
            "author_id": "1142873827",
            "created_at": "2014-05-27T18:20:54.000Z",
            "id": "471355377918181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando depois de uma prova tensa de Solfejo, daqui a pouco Coral @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/xsonXNZCEs"
        },
        {
            "author_id": "27322719",
            "created_at": "2014-05-27T18:12:17.000Z",
            "id": "471353210205401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de tr\u00eas meses o Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa, no Jardim Oriental, em Santo Andr\u00e9, foi revitalizado e... http://t.co/JgymlyqWKy"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351769465778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/1d1tHbm82e"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-05-27T18:06:33.000Z",
            "id": "471351768786280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/OQt1RMPrNl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-27T17:49:40.000Z",
            "id": "471347518714822658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1tzia2vQoU"
        },
        {
            "author_id": "310510139",
            "created_at": "2014-05-27T17:37:40.000Z",
            "id": "471344499118333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou extasiada aqui olhando fotros do Glaciar Perito Moreno,Parque nacional Los Glaciares,as praias de Fernando de Noronha,perfei\u00e7\u00e3o *o*"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T17:31:00.000Z",
            "id": "471342823347081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/nzsTADJT8h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T17:30:31.000Z",
            "id": "471342701066350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-27T17:11:36.000Z",
            "id": "471337940300206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nRio Formoso, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/6BOrpkSpJU"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-27T17:06:08.000Z",
            "id": "471336562790506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u / \u00a9:  ICMBIO/Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MPJeug5Bmb"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-27T17:05:54.000Z",
            "id": "471336503868948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano se alimenta no Parque Estadual da Serra do Mar. / \u00a9: Adriana Mattoso http://t.co/HUHqfSmEbe"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2014-05-27T17:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471335342583578625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o tempo at\u00e9 o hor\u00e1rio da entrevista! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/rNRPRC37Wi"
        },
        {
            "author_id": "2510750856",
            "created_at": "2014-05-27T16:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182853766",
                        "start": 0,
                        "username": "_carolvieir"
                    }
                ]
            },
            "id": "471329060128571392",
            "in_reply_to_user_id": "182853766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_carolvieir kkk da sua gordura msm, reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-05-27T16:04:45.000Z",
            "id": "471321117748383745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores\nhttp://t.co/YHaKqBSIt7"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-05-27T16:02:15.000Z",
            "id": "471320486719553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completou esta semana 53 anos. Para conhecer um pouco mais sobre ele: http://t.co/0cjbK344it"
        },
        {
            "author_id": "2396029819",
            "created_at": "2014-05-27T16:01:26.000Z",
            "id": "471320279869054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkk ow tava na na porta do parque municipal,vi uns trem l\u00e1 q deus me livreeeeeee"
        },
        {
            "author_id": "255829768",
            "created_at": "2014-05-27T15:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9799484,
                        -20.0737582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "471318413315284994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti http://t.co/X78eHrDgnv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T15:50:30.000Z",
            "id": "471317528547835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! J\u00e1 somos 4 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! A natureza agradece! :) http://t.co/vkbwwiwJKu"
        },
        {
            "author_id": "967180992",
            "created_at": "2014-05-27T15:47:02.000Z",
            "id": "471316659148685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica - Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados ... http://t.co/W96vVtoHYy"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2014-05-27T15:30:10.000Z",
            "id": "471312413891895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/uBNbe7iPrL"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-05-27T14:54:34.000Z",
            "id": "471303452753408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "11h54 Manifestantes fecham a Pra\u00e7a 7. Afonso Pena com tr\u00e2nsito retido na altura do Parque Municipal no sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "946659818",
            "created_at": "2014-05-27T14:53:04.000Z",
            "id": "471303077027278849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa investiga mem\u00f3rias acerca do Parque Estadual da Serra do Mar: \u00a0\nMaio/2014\nJos\u00e9 Tadeu Arantes | Ag\u00eanci... http://t.co/OuNAA732pL"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-27T14:51:50.000Z",
            "id": "471302764325507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAP conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-27T14:50:40.000Z",
            "id": "471302473492484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Alpino Paulista conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-27T14:42:09.000Z",
            "id": "471300330630955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S\u00e3o Paulo - Brasil. http://t.co/DRZPj7YgKe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T14:31:25.000Z",
            "id": "471297628446420994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/EuktCeD9GZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T14:30:59.000Z",
            "id": "471297518715011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "257526422",
            "created_at": "2014-05-27T14:30:32.000Z",
            "id": "471297406467080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu mais quero ir \u00e9 no Parque Municipal Recife de Fora"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-05-27T14:10:50.000Z",
            "id": "471292446467702784",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programacentral Profissionais Sa\u00fade MG fazem manifesta\u00e7\u00e3o na Af. Pena, frente Parque Municipal ocupando 2 pistas da via, sent. Rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "362047677",
            "created_at": "2014-05-27T14:04:58.000Z",
            "id": "471290970269442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/LcQq6oNhZC"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-05-27T14:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "471290912539439104",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Agora funcion\u00e1rios da Sa\u00fade MG fazem passeata Af. Pena, em frente parque municipal ocupando 1 pista, sent. Centro."
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2014-05-27T14:00:20.000Z",
            "id": "471289806773694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/0x1J2kusD1"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2014-05-27T13:58:58.000Z",
            "id": "471289463482896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu o ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores locais, diz pesquis http://t.co/11Lq6w17Ez"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:57:07.000Z",
            "id": "471288998069927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. 300 cabe\u00e7as\\dia para atender a demanda regional.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2014-05-27T13:55:47.000Z",
            "id": "471288660902412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 dominante em Roraima. Com 224,3 mil km\u00b2, \u00e1rea superior \u00e0 Gr\u00e9cia e Uruguai.  http://t.co/WTerp9HO0u"
        },
        {
            "author_id": "413419235",
            "created_at": "2014-05-27T13:54:02.000Z",
            "id": "471288219762315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capoeira no parque @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/mm1wXN4yxv"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T13:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95064993,
                        -19.93195015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471287968200531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa de Minas Gerais visando a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 http://t.co/F1wEPnjsSB"
        },
        {
            "author_id": "2175101634",
            "created_at": "2014-05-27T13:45:09.000Z",
            "id": "471285986492559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina\nhttp://t.co/MB11HhJutm"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-05-27T13:36:04.000Z",
            "id": "471283696977608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica - Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadra... http://t.co/lNOWG0oSf1"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282382587572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal Siga debate sobre projeto que pretende ampliar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da #SerradaMoeda: http://t.co/3W6eGXGUlc"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:50.000Z",
            "id": "471282380444282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da reuni\u00e3o \u00e9 debater a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341529538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/FaF7hOkLqe"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:40.000Z",
            "id": "471282341395304450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/qu9dUhTKRT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T13:30:25.000Z",
            "id": "471282275842531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica: A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/uZQqbaBqyM"
        },
        {
            "author_id": "88695999",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:47.000Z",
            "id": "471282119340089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/rEfoVJNAj4"
        },
        {
            "author_id": "565825911",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:46.000Z",
            "id": "471282114696990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/UboMmFN0ou"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:46.000Z",
            "id": "471282112838893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/Uke3tj2nPY"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "722909839115075584",
                        "start": 130,
                        "username": "_info"
                    }
                ]
            },
            "id": "471282111278637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil... http://t.co/LN3BherPuu via @_info"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:45.000Z",
            "id": "471282107827105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica  http://t.co/bVdHNPUhZj"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2014-05-27T13:29:21.000Z",
            "id": "471282007779983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, chamo aten\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca, um grande patrim\u00f4nio verde da cidade do Rio, que vem... http://t.co/Wkavos7byc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-27T13:28:04.000Z",
            "id": "471281687574630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional da Tijuca fazendo levantamento para abrir a travessia da Represa dos Ciganos at\u00e9 o Alto... http://t.co/o92KoPL0jV"
        },
        {
            "author_id": "15664281",
            "created_at": "2014-05-27T13:25:11.000Z",
            "id": "471280959577264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/8e8y6Zc07y"
        },
        {
            "author_id": "1467355087",
            "created_at": "2014-05-27T13:24:53.000Z",
            "id": "471280882595409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Al\u00f4 Tatuap\u00e9 http://t.co/z1pVr13dg1"
        },
        {
            "author_id": "16890818",
            "created_at": "2014-05-27T13:21:39.000Z",
            "id": "471280072758812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/8zdVg0SyIn"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2014-05-27T13:20:22.000Z",
            "id": "471279746802667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO Online - Not\u00edcias\n\nCom \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2), o Parque Estadual da Serra do Mar... http://t.co/iG5HY6ORNG"
        },
        {
            "author_id": "75040707",
            "created_at": "2014-05-27T13:19:50.000Z",
            "id": "471279615227740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#marketingdigital Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/xTdjagVh4a"
        },
        {
            "author_id": "567281967",
            "created_at": "2014-05-27T13:18:53.000Z",
            "id": "471279374546010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/tXQQ4blAXE"
        },
        {
            "author_id": "1605061980",
            "created_at": "2014-05-27T13:17:41.000Z",
            "id": "471279071272267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/YaVAFC0YZR"
        },
        {
            "author_id": "2194524637",
            "created_at": "2014-05-27T13:09:16.000Z",
            "id": "471276954667081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/EeKd8B0SOu"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2014-05-27T13:09:12.000Z",
            "id": "471276937097134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/6alTFqUlYH #trabalheonline"
        },
        {
            "author_id": "145328726",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:12.000Z",
            "id": "471276686206447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/NQedtGzWcL"
        },
        {
            "author_id": "229088678",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:12.000Z",
            "id": "471276684277075971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/htnCdh76wo"
        },
        {
            "author_id": "1638714684",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:11.000Z",
            "id": "471276681181687809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YeiiriisMariell Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior ... http://t.co/Nf3mFNchik #YeiiriisMariell"
        },
        {
            "author_id": "168617938",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:06.000Z",
            "id": "471276662831587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/Rn40YpyYgg"
        },
        {
            "author_id": "168617938",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:06.000Z",
            "id": "471276661166841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/5AmXJksDJe"
        },
        {
            "author_id": "1455374443",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:04.000Z",
            "id": "471276651943186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/vPo0ZHFurD"
        },
        {
            "author_id": "473403317",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:03.000Z",
            "id": "471276650140016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INFO Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica http://t.co/56PGQHoffh"
        },
        {
            "author_id": "1617500630",
            "created_at": "2014-05-27T13:08:03.000Z",
            "id": "471276649225256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual protege Serra do Mar, mas causa pol\u00eamica: Com \u00e1rea superior a 3 mil quil\u00f4metros quadrados (km\u00b2... http://t.co/eJs3ifnBCt"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-27T12:37:08.000Z",
            "id": "471268869882257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em #Wyoming. http://t.co/H81lpuV4Xs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:46.000Z",
            "id": "471267266756374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T12:30:33.000Z",
            "id": "471267212867936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MyT3bALk6X"
        },
        {
            "author_id": "2481897444",
            "created_at": "2014-05-27T12:29:49.000Z",
            "id": "471267027223859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri (Diamantina, MG) http://t.co/W9TWKvmeRL"
        },
        {
            "author_id": "2549896018",
            "created_at": "2014-05-27T12:22:35.000Z",
            "id": "471265206627487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/HdRjVn1U4b"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-05-27T12:18:03.000Z",
            "id": "471264064791134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos em debate na ALMG hoje, \u00e0s 10h!"
        },
        {
            "author_id": "425178190",
            "created_at": "2014-05-27T12:15:03.000Z",
            "id": "471263311669903362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual da #Serra do #Mar protegeu #ambiente, mas causou #pol\u00eamica entre moradores.... http://t.co/VErcg1tMFZ"
        },
        {
            "author_id": "81441870",
            "created_at": "2014-05-27T12:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "14116807",
                        "start": 111,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "471259947183771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inema debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha nesta quinta-feira em Ilh\u00e9us http://t.co/O4dRL2JCoz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-05-27T12:00:02.000Z",
            "id": "471259531256033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azuis,\n\nnosso Coach Joaquim Ferrari liberou a lista de convocados para a Travessia do Parque Nacional da Serra... http://t.co/eONUZhvLUq"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2014-05-27T11:32:35.000Z",
            "id": "471252624038043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores |  http://t.co/2orFqPUtCU #redemis #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-05-27T11:21:27.000Z",
            "id": "471249821186015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores Entre Montanhas no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia http://t.co/s43DYRgrYE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-27T11:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "471249456810442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/HlDhmytlPt"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2014-05-27T11:11:21.000Z",
            "id": "471247280490942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu #ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores\nhttp://t.co/8GHRTshdqD"
        },
        {
            "author_id": "800488436",
            "created_at": "2014-05-27T11:11:08.000Z",
            "id": "471247226812252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique recebeu, durante dois dias, a XII Mostra de Projetos Escolares em... http://t.co/50G90EOQTc"
        },
        {
            "author_id": "41371123",
            "created_at": "2014-05-27T11:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.967739,
                        -19.96679608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471246228785991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco: audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a expans\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da\u2026 http://t.co/qbu3t0EOUJ"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2014-05-27T11:07:03.000Z",
            "id": "471246198020784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o centro basicamente ele deixou de existir hoje depois do parque municipal n\u00e3o tem mais nada"
        },
        {
            "author_id": "2313722558",
            "created_at": "2014-05-27T11:03:03.000Z",
            "id": "471245192126038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DpjFkyYgYE"
        },
        {
            "author_id": "213136114",
            "created_at": "2014-05-27T11:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "471244743952068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/zqm1Ks40Ol"
        },
        {
            "author_id": "163282302",
            "created_at": "2014-05-27T10:47:18.000Z",
            "id": "471241229217198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio. http://t.co/bSMCCr4fwm"
        },
        {
            "author_id": "2551864433",
            "created_at": "2014-05-27T10:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "471239475277078529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2CCHA5pm7K"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-05-27T10:20:30.000Z",
            "id": "471234481458671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... http://t.co/5Ue3PSfkCb"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-27T09:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87308573,
                        -23.49754349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "471225404678602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fazemos 8 anos de casamento @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/NsdUbXr6CE"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T09:33:03.000Z",
            "id": "471222542087094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Augrabies Falls, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/QhWNIDwHyl"
        },
        {
            "author_id": "16972565",
            "created_at": "2014-05-27T09:24:47.000Z",
            "id": "471220462601523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia FAPESP :: Especiais http://t.co/BmFejTqd6Z"
        },
        {
            "author_id": "896275399",
            "created_at": "2014-05-27T09:20:05.000Z",
            "id": "471219276544618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande destaque na Praia de Morro Branco, no Cear\u00e1, \u00e9 o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe !!!"
        },
        {
            "author_id": "1629993643",
            "created_at": "2014-05-27T09:14:02.000Z",
            "id": "471217756365279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de caminhada no Parque Estadual da Cantareira. http://t.co/yrVKfDXRkH"
        },
        {
            "author_id": "2210695219",
            "created_at": "2014-05-27T05:10:11.000Z",
            "id": "471156389566377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O friozinho do outono n\u00e3o \u00e9 suficiente? Que tal essas cavernas de gelo? Ficam no parque nacional Skaftafell, na... http://t.co/vDNiNbINhN"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2014-05-27T04:56:38.000Z",
            "id": "471152979085520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre\u2026 http://t.co/wnuKgVVNin"
        },
        {
            "author_id": "413475040",
            "created_at": "2014-05-27T04:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2830732941",
                        "start": 0,
                        "username": "lanadelheroine"
                    }
                ]
            },
            "id": "471146677001523200",
            "in_reply_to_user_id": "392346795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanadelheroine \u00e9 perto do parque municipal sabe?"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-27T03:22:10.000Z",
            "id": "471129206697390082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no topo do mundo: No alto dos Alpes, no Parque Nacional de Triglav, na Eslov\u00eania, o montanhista a... http://t.co/TN0tne6kvw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:05:01.000Z",
            "id": "471124887839326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/sHaUxcqF7Y"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:02:07.000Z",
            "id": "471124160895541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IJphPI40k1"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-27T03:00:05.000Z",
            "id": "471123650104422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de maio de 2014\nJacar\u00e9-an\u00e3o (Paleosuchus palpebrosus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/uUYYwywP9M"
        },
        {
            "author_id": "329185096",
            "created_at": "2014-05-27T02:23:56.000Z",
            "id": "471114552483278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: TRIP - Parque Nacional de Itatiaia from Samuel Oscar on Vimeo.O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma... http://t.co/4igGGAQWD5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T01:30:50.000Z",
            "id": "471101186259427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s http://t.co/wn5obbiMX4"
        },
        {
            "author_id": "1009648556",
            "created_at": "2014-05-27T01:28:41.000Z",
            "id": "471100646301900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na regi\u00e3o de Lika da Cro\u00e1cia !!! http://t.co/pviCg1huhI"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-27T01:22:41.000Z",
            "id": "471099136486670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/SWg6QQwIOW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-27T00:49:21.000Z",
            "id": "471090747496620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Augrabies Falls\" http://t.co/PCqXPWq3R7"
        },
        {
            "author_id": "1604525460",
            "created_at": "2014-05-27T00:41:19.000Z",
            "id": "471088724630315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Trabalho de Campo do doutorado - UFRJ - Biologia http://t.co/1X3tCBrh5k"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-27T00:40:14.000Z",
            "id": "471088454965932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Azul (ES) tem trilhas que passam por mirantes e piscinas naturais em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "792634513",
            "created_at": "2014-05-27T00:33:36.000Z",
            "id": "471086784311734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo que o parque municipal ta cheio de dengue l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:40.000Z",
            "id": "471086045183090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/5DSkDATwBv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-27T00:30:36.000Z",
            "id": "471086030205227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "763633362",
            "created_at": "2014-05-27T00:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1627150704",
                        "start": 0,
                        "username": "pqprism"
                    }
                ]
            },
            "id": "471085211892334592",
            "in_reply_to_user_id": "1627150704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqprism nao eu chego as 10 ai a gente vai as vezes no cristo, no parque municipal, shopping almo\u00e7a em algum lugar vamos no shopping"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2014-05-27T00:11:05.000Z",
            "id": "471081117387194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - Parque do Igua\u00e7u - Turismo -... http://t.co/UqUrACuMqh"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2014-05-27T00:09:48.000Z",
            "id": "471080794287378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os volunt\u00e1rios do Greenpeace Belo Horizonte estar\u00e3o nesse s\u00e1bado dia 31/05 no Parque Municipal realizando uma... http://t.co/yemkVyT9RB"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2014-05-27T00:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.998445,
                        -25.25260833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "471079348095557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me beija ta\u00e7a de forma\u00e7\u00e3o ruiniforme de arenito! #vaitercopasim @ Parque Estadual de Vila Velha -\u2026 http://t.co/yyZmSNlS4H"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-27T00:01:59.000Z",
            "id": "471078827440230401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/tFLw5n7ZzX RMA 71 http://t.co/zc6bGi48rD"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-26T23:51:47.000Z",
            "id": "471076263172800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAP conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-05-26T23:50:42.000Z",
            "id": "471075987208564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Alpino Paulista conquista reabertura do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/wqIMRjhl54 #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "614572550",
            "created_at": "2014-05-26T23:37:51.000Z",
            "id": "471072756365545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrimonio natural \n\u00c9s o parque nacional \nCen\u00e1rio perfeito do meu carnaval"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-05-26T23:31:31.000Z",
            "id": "471071162609725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a...... http://t.co/r98d4kqDNV"
        },
        {
            "author_id": "54067303",
            "created_at": "2014-05-26T23:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "471070614477090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/stnidXPw1J"
        },
        {
            "author_id": "184264854",
            "created_at": "2014-05-26T22:59:25.000Z",
            "id": "471063082622799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Teres\u00f3polis - RJ. http://t.co/Zhlq6yve6o"
        },
        {
            "author_id": "1375892017",
            "created_at": "2014-05-26T22:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4649675013",
                        "start": 0,
                        "username": "zainrodada"
                    }
                ]
            },
            "id": "471052684016234497",
            "in_reply_to_user_id": "198628198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zainrodada \u00e1rea protegida ta de bobeira"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-26T22:13:58.000Z",
            "id": "471051645564895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S\u00e3o Paulo - Brasil. http://t.co/xH6ucQ5fgF"
        },
        {
            "author_id": "52831290",
            "created_at": "2014-05-26T22:12:49.000Z",
            "id": "471051354807336961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otto &amp; Paula, personagens de Ernane Alves e Isabela Paes no Parque Municipal BH - MG http://t.co/d93H40MPqn"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:48.000Z",
            "id": "471051098716135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltam 3 dias para acabar a vota\u00e7\u00e3o! O que VOC\u00ca que ver na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? http://t.co/smmPS6UwNb"
        },
        {
            "author_id": "601100549",
            "created_at": "2014-05-26T22:11:38.000Z",
            "id": "471051057171542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq \u00e9 uma area protegida com varios seguran\u00e7as e sua vida \u00e9 tipo em jogo de guerra,ce toma uns 5,6 tiros e ja morre"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T22:10:08.000Z",
            "id": "471050682099720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva e ainda assim maravilhoso! #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/iuOcOKf0X1"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-26T22:03:55.000Z",
            "id": "471049116336668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de caminhada no Parque Estadual da Cantareira. http://t.co/OAhjmCb24W"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T22:01:14.000Z",
            "id": "471048438923427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T22:00:49.000Z",
            "id": "471048336204890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/pqlTMEvRVk"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-26T21:55:05.000Z",
            "id": "471046891376218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades que integram Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel investem na em pousadas e roteiros tur\u00edsticos. #MUNDIAL2014 #AMACRITICA"
        },
        {
            "author_id": "2310745260",
            "created_at": "2014-05-26T21:36:12.000Z",
            "id": "471042142387707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Marinho dos Ilh\u00e9us: http://t.co/qfked9GcG7"
        },
        {
            "author_id": "366766049",
            "created_at": "2014-05-26T21:35:25.000Z",
            "id": "471041941699051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna,  #Para\u00edsoPara\u00edba http://t.co/i9EwolZgBu"
        },
        {
            "author_id": "2290039644",
            "created_at": "2014-05-26T21:15:32.000Z",
            "id": "471036941568598018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1123621814",
            "created_at": "2014-05-26T21:14:04.000Z",
            "id": "471036568845959169",
            "in_reply_to_user_id": "1066868700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatriz144silva aquela mrd do parque nacional e da reserva natural, nas \u00faltimas pags do livro, disse que saia, na sexta e hj ja disse que n"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-26T21:12:58.000Z",
            "id": "471036295716687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/QhDnqypKPH"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-05-26T21:04:30.000Z",
            "id": "471034162439139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaliz\u00e3o em Defesa da Floresta Nacional de\u00a0Ipanema http://t.co/FwWEKskqKb"
        },
        {
            "author_id": "8403422",
            "created_at": "2014-05-26T20:30:22.000Z",
            "id": "471025571959275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoorayyyyy! \\o/ #picapau #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/VwET13o25U"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:44.000Z",
            "id": "471018368406147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T20:01:02.000Z",
            "id": "471018189183545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/eSVNLzCx7R"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-26T19:36:33.000Z",
            "id": "471012027729985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ZgLIhOKEmQ"
        },
        {
            "author_id": "248696155",
            "created_at": "2014-05-26T19:23:56.000Z",
            "id": "471008855896645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o bonde do smoking la do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:40.000Z",
            "id": "471003251903430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/FwiGFavQa6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T19:01:23.000Z",
            "id": "471003181653426178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-26T18:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "48751718",
                        "start": 33,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "471000158528753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 10h, vamos debater na @assembleiamg a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, na Serra da Moeda. http://t.co/qiPVN8ZnL3"
        },
        {
            "author_id": "163960488",
            "created_at": "2014-05-26T18:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "105139006",
                        "start": 35,
                        "username": "JaoZa1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9841756,
                        -23.04567869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "470998849444536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta sempre do meu lado, em TUDO! \u2764\ufe0f @JaoZa1 @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/8eMl8jE5Yj"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-05-26T18:35:05.000Z",
            "id": "470996560088547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/vkpnMnAHyG"
        },
        {
            "author_id": "2512833141",
            "created_at": "2014-05-26T18:17:44.000Z",
            "id": "470992194741235713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/3SUVkQOgS3"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-26T17:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "900348469",
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "470983417668964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/wIoxmp7lPu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1414543260",
            "created_at": "2014-05-26T17:42:17.000Z",
            "id": "470983272906780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso http://t.co/EK5FQB5yPU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:34.000Z",
            "id": "470980326198902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:32.000Z",
            "id": "470980316921102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/YMGPM6LIE5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T17:30:31.000Z",
            "id": "470980310814179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/qypHJ0KHfR"
        },
        {
            "author_id": "66756494",
            "created_at": "2014-05-26T17:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "470977838427144193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/Th2B0uV39W"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-26T17:19:46.000Z",
            "id": "470977608893464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nIndai\u00e1 do campo (Attalea geraensis).\n\nFoto: Campo sujo, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/8DuJFnA8Mi"
        },
        {
            "author_id": "20068772",
            "created_at": "2014-05-26T17:18:14.000Z",
            "id": "470977221268881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o rir se seu job envolve o Parque Municipal Rego dos Carrapatos?!"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-05-26T16:22:43.000Z",
            "id": "470963247915732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#segunda #cachoeira da Formiga, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO. Pequena queda em uma piscina de \u00e1gua verde esmeralda http://t.co/AMzQ64KM6a"
        },
        {
            "author_id": "14814226",
            "created_at": "2014-05-26T16:16:16.000Z",
            "id": "470961625617670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa lindeza toda aconteceu no Parque Municipal. http://t.co/Wc6H9uCQFS\n&lt;3"
        },
        {
            "author_id": "237828714",
            "created_at": "2014-05-26T16:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "470959469913186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/NSDbDfXYpy"
        },
        {
            "author_id": "160960894",
            "created_at": "2014-05-26T16:00:17.000Z",
            "id": "470957603820826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cantareira, S\u00e3o Paulo: O Parque Estadual da Cantareira (N\u00facleo Pedra Grande) fica a 10km do centro d... http://t.co/sQtEwctKr2"
        },
        {
            "author_id": "100244846",
            "created_at": "2014-05-26T16:00:16.000Z",
            "id": "470957601908207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cantareira, S\u00e3o Paulo: O Parque Estadual da Cantareira (N\u00facleo Pedra Grande) fica a 10km do centro d... http://t.co/4OsTYCjHC3"
        },
        {
            "author_id": "41159653",
            "created_at": "2014-05-26T16:00:16.000Z",
            "id": "470957600092061697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares: Parque da Cantareira, S\u00e3o Paulo: O Parque Estadual da Cantareira (N\u00facleo Pedra Grande) fica a 10km do... http://t.co/NxSoX2WM0h"
        },
        {
            "author_id": "112757077",
            "created_at": "2014-05-26T15:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64298246,
                        -19.55294671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "470954693150408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom de mais! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\u2764 #deontem #doming\u00e3o #com #a #fam\u00edlia #amei @ Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/sVxgukJB7m"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2014-05-26T15:42:45.000Z",
            "id": "470953193401102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Klabin apresenta sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina em http://t.co/qx8lnlhSOd"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2014-05-26T15:21:11.000Z",
            "id": "470947764289818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conservacao em Santa Catarina http://t.co/fj0ZvVJj3d"
        },
        {
            "author_id": "2200595073",
            "created_at": "2014-05-26T15:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9548654,
                        -29.4444864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "470944217007931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(: @ C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/HnhOktN7l7"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2014-05-26T15:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.998445,
                        -25.25260833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "470942846820704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna @ Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa - PR http://t.co/1awHzlI67O"
        },
        {
            "author_id": "36115937",
            "created_at": "2014-05-26T14:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "313490407",
                        "start": 16,
                        "username": "raquelccampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "470940730157199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem chama, n\u00e9? \"@raquelccampos: I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/u7XedE8W41 http://t.co/ndcvkfEFqI\""
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-26T14:49:59.000Z",
            "id": "470939913907490817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/5bJSZgJy3w"
        },
        {
            "author_id": "1134238242",
            "created_at": "2014-05-26T14:19:08.000Z",
            "id": "470932150993567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a viajem ao parque estadual de serra nova foi incr\u00edvel, j\u00e1 come\u00e7ou o planejamento pra voltar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2014-05-26T14:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.998445,
                        -25.25260833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "470929664836243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa - PR http://t.co/OcB6kORSG8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T14:01:04.000Z",
            "id": "470927603575308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:58.000Z",
            "id": "470927577696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/kCargE9Kql"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-26T14:00:01.000Z",
            "id": "470927337824190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional da Serra Geral), no passeio dos nossos h\u00f3spedes no \u00faltimo s\u00e1bado! http://t.co/AnTKgWJTQA"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2014-05-26T13:48:37.000Z",
            "id": "470924468311707650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmigos do Peabiru\u201d promove primeira reuni\u00e3o para definir modelo de gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Barra Velha http://t.co/IhRcZJKaOp"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2014-05-26T13:37:10.000Z",
            "id": "470921586925531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Superagui Hostel est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional do Superagui e a 50 metros da praia. Saiba mais &gt; http://t.co/aVFxWFbt7O"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-05-26T13:19:03.000Z",
            "id": "470917030472724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi visto em p\u00e2ntano no Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida.\nEspecialista n\u00e3o sabe dizer como r\u00e9ptil comum do Egito foi parar ali."
        },
        {
            "author_id": "151174730",
            "created_at": "2014-05-26T13:17:50.000Z",
            "id": "470916722137239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  ... - http://t.co/W2jlVD8TGO http://t.co/RoRTWuw5ZG"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T13:16:08.000Z",
            "id": "470916294569918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da CDHumanos em Diamantina debate viola\u00e7\u00f5es de direitos no Parque Nacional Sempre-Vivas. Muitas comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-26T13:14:46.000Z",
            "id": "470915951274110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa:  http://t.co/31K7R2z2EF"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2014-05-26T12:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51879345",
                        "start": 1,
                        "username": "michaelrosa13"
                    }
                ]
            },
            "id": "470910038975209472",
            "in_reply_to_user_id": "51879345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@michaelrosa13: Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas.  http://t.co/rwDYFHcn64\u201d"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2014-05-26T12:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.596961,
                        -18.2443505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "470909535520309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais questionam a posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre-Vivas. @Durval13PT http://t.co/LfSqFNduoD"
        },
        {
            "author_id": "13845092",
            "created_at": "2014-05-26T12:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470908615646531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thatiane friooo!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) https://t.co/wctI385mXk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:51.000Z",
            "id": "470904899908411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T12:30:15.000Z",
            "id": "470904748829601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/CbiuPTeZx1"
        },
        {
            "author_id": "121882807",
            "created_at": "2014-05-26T12:04:51.000Z",
            "id": "470898355372294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as cataratas do Igua\u00e7u !! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/8Nw3r5JkvR"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-05-26T11:52:42.000Z",
            "id": "470895299628498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A belezza da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s!\nVem correr na Jungle Marathon e descobrir esta regi\u00e3o deslumbrante.... http://t.co/v1cBBPsDTI"
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2014-05-26T11:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 48,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470892965188345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita semana maravilhosa! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr w/ 2 others) http://t.co/JRRFbB4Qj5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuizaB1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuizaB1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuizaB1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Dorridge, England",
                "id": "31fe56e2e7d5792a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serrana, Brasil",
                "id": "cffb99e21e5a9a95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454520155",
                "name": "Soraya Rodrigues",
                "username": "soraya_nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67736428",
                "name": "VIVA VERDE L.C.A",
                "username": "VIVAVERDELCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448891451",
                "name": "Franciele Mendon\u00e7a\u00ae",
                "username": "Fran_Makdarha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241398132",
                "name": "solineuza ele \u00e9 do outro time",
                "username": "matheusmts27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280623599",
                "name": "Camila Campestrini",
                "username": "CamilaCampestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22930731",
                "name": "ivandaconcei\u00e7\u00e3o",
                "username": "ivandaconceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486547708",
                "name": "Evandro Feitosa",
                "username": "Evandrotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2406192147",
                "name": "nalva morena",
                "username": "nalvamorena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393144548",
                "name": "Cati",
                "username": "catimanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187159717",
                "name": "B\u00f4nus Operadora",
                "username": "BonusOperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41659898",
                "name": "Diego Correa",
                "username": "odiegocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319227459",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "MeninaBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408694690",
                "name": "Buceo Colombia",
                "username": "BuceoColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240839081",
                "name": "thainara com H",
                "username": "thai_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162131262",
                "name": "Lorenzana Dental",
                "username": "LorenzanaDental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413415830",
                "name": "Leninha",
                "username": "leninhathebest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940166191",
                "name": "Vin",
                "username": "barrosalmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432762020",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fLucca sem S \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "lol_Kibosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35906786",
                "name": "Andrea Bonoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "DecaBono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052095",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "fefito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453670420",
                "name": "Pontos do Brasil",
                "username": "PontosdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263831754",
                "name": "Nick Pangere",
                "username": "NomadicNiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65611996",
                "name": "Leonor",
                "username": "leojaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155587605",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o Brasil",
                "username": "inovacaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111711655",
                "name": "marceloamiranda",
                "username": "marceloalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41436489",
                "name": "Glenda Parkes",
                "username": "glenniefp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188079159",
                "name": "nat",
                "username": "_natylucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53983344",
                "name": "Marcio Cavalcanti",
                "username": "marciovirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278092664",
                "name": "Jos\u00e9 Calder\u00f3n \ud83d\udca6",
                "username": "PerlaaRealG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820289196",
                "name": "Eldelasonrisahermosa",
                "username": "YenssiMarte7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462238096",
                "name": "1paporeto",
                "username": "paporetonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327531629",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Jaderfigueired_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273511875",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasanmiguell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92596786",
                "name": "Carolina Ferriani",
                "username": "carol_ferriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374456658",
                "name": "Ubajara Sun",
                "username": "UbajaraSun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223361217",
                "name": "Peterson Lucas",
                "username": "petersonluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192859051",
                "name": "Luana",
                "username": "pooxalub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29430455",
                "name": "Val\u00e9ria Ara\u00fajo",
                "username": "valeria_araujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447834312",
                "name": "Vasco Sousa",
                "username": "SousaVasco123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294640275",
                "name": "Rayanderson Guerra",
                "username": "rayandersong",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2531607000",
                "name": "PARTIU",
                "username": "PartiuTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92503337",
                "name": "Rioshow Turismo",
                "username": "Rioshow2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51812565",
                "name": "Sr. Fireman",
                "username": "McAllisten_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114859346",
                "name": "Lohanna Lima",
                "username": "lohanna_lima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115844387",
                "name": "Gustavo Cavanelas \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "gustadeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150864803",
                "name": "Guih \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Gordola15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722343562",
                "name": "Jasmina",
                "username": "JasminaTheRebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796238624",
                "name": "K@tia_Nery",
                "username": "Karuth_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173558832",
                "name": "Mariana Hentz",
                "username": "hentzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352771769",
                "name": "Mirela",
                "username": "mirelask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213136114",
                "name": "Heber Augusto",
                "username": "hebinho84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267661181",
                "name": "IMAGOMETRY",
                "username": "IMAGOMETRY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321963891",
                "name": "Odiemerson",
                "username": "Odiemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457891357",
                "name": "Outsiders Brazil",
                "username": "OutsidersBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258041325",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "juliacal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383974403",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FDellanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257262242",
                "name": "Zeni Basso",
                "username": "ZeniBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418328249",
                "name": "Mariana Entrielli \u26f1",
                "username": "MariEntrielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317203496",
                "name": "Louis Foussard",
                "username": "TopSpotsMktg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116515294",
                "name": "Kelly Ferreira \ud83c\udf40",
                "username": "_keh23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28928100",
                "name": "Cris Torres",
                "username": "cristianert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230865450",
                "name": "\uf8ff Luis Fernando",
                "username": "gordynes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104678686",
                "name": "Camila Goetz",
                "username": "CamilaGoetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45158319",
                "name": "Renata Pitanga - Fot\u00f3grafa",
                "username": "RePitangaFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609561598",
                "name": "planta \ud83d\udc1b",
                "username": "itnev3rend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89033776",
                "name": "Julio Garrido",
                "username": "jcpraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562259379",
                "name": "Pl\u00ednio Eliote ",
                "username": "EliotePlinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259702816",
                "name": "Parque Shopping Maia",
                "username": "ParqueShoppMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542841279",
                "name": "HUGO",
                "username": "hploureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111392524",
                "name": "Onimusic",
                "username": "onimusicoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583349",
                "name": "Patr\u00edcia Nitz Foto",
                "username": "patricianitzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273576759",
                "name": "Juiz Nicholas M.",
                "username": "JuizNicholasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052826566",
                "name": "\ud83d\udc7d E.T.",
                "username": "Extrater_restre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23712537",
                "name": "Ma# Oda",
                "username": "aokiharu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53483119",
                "name": "Joel Sobral",
                "username": "joel_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77907857",
                "name": "Roni\u00e9li Oliveira",
                "username": "ronielioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300245896",
                "name": "Semeando Bioma Cerra",
                "username": "BiomaCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529677911",
                "name": "Brazil ",
                "username": "curiositybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122357047",
                "name": "Jackson Lins",
                "username": "jlinssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179476865",
                "name": "Sir._.Robot",
                "username": "alanmatos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457620088",
                "name": "Jackson Gurtler",
                "username": "JacksonGurtler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55851158",
                "name": "AsBEA",
                "username": "AsBEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542967646",
                "name": "Karllivora",
                "username": "GagaOurPride_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365257498",
                "name": "Crazy Toiss",
                "username": "gcrazytoiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73127332",
                "name": "Vin\u00edcius Moreno",
                "username": "vini013sfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81373800",
                "name": "Winny Nascimento",
                "username": "Winnynascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596520784",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "_laismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425907585",
                "name": "iOS Agent",
                "username": "iOS_Agent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103548201",
                "name": "jideao gomes",
                "username": "jideaog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590502840",
                "name": "Bact\u00e9ria filha da puta",
                "username": "PretoJohnson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516819084",
                "name": "Rog\u00e9rio Lucas",
                "username": "Sensacao_Burgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339572752",
                "name": "Adriano G. R. Saran",
                "username": "adrianosaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490178176",
                "name": "FABRICIO",
                "username": "FABRICIO_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255981690",
                "name": "bruna tatiane",
                "username": "BrunaTatiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776916",
                "name": "Sue Renate Koblitz",
                "username": "SUERENATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137338372",
                "name": "Colm\u00e1n Diana",
                "username": "dianacolman6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471824884",
                "name": "Imagens de Po\u00e7os",
                "username": "imagensdepocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194688992",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fiel Nunes Castro",
                "username": "BielNunesCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172511943",
                "name": "Medina",
                "username": "Pedrenrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54268033",
                "name": "Fabiano Tim Beta",
                "username": "fabianopizzol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8403422",
                "name": "Thatiane Kowas",
                "username": "thatianek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63728277",
                "name": "Fabiano Martins",
                "username": "IFabianoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566455159",
                "name": "Postais de Portugal",
                "username": "PostaisdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190648388",
                "name": "ABIH-RN",
                "username": "abihrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55586889",
                "name": "Luiz Fran\u00e7a",
                "username": "luizfrancampb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142873827",
                "name": "Isaque Talles",
                "username": "IsaqueTales_OF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322719",
                "name": "Rep\u00f3rter Di\u00e1rio",
                "username": "reporterdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295631222",
                "name": "DescontOcasi\u00e3o",
                "username": "DescontOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310510139",
                "name": "Raquel de Araujo Silva",
                "username": "RachelDreamer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510750856",
                "name": "Henrique",
                "username": "hemacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182853766",
                "name": "carulina",
                "username": "_carolvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396029819",
                "name": "marina",
                "username": "marinaaugustto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255829768",
                "name": "Ang\u00e9lica",
                "username": "angelica_soubar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967180992",
                "name": "RP Prime",
                "username": "rpprimeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946659818",
                "name": "Revista HCSM",
                "username": "revistaHCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257526422",
                "name": "bubs",
                "username": "br1gaderao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362047677",
                "name": "BioMix",
                "username": "ProdBiomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413419235",
                "name": "Marileide Baptista",
                "username": "leide_leonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41371123",
                "name": "Jornalista Raquel Santiago",
                "username": "RakelSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175101634",
                "name": "REDE CIDADES INOV.A",
                "username": "RDCIDADES_INOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88695999",
                "name": "Wesley Junio",
                "username": "wesleyjp7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565825911",
                "name": "Dumon de Magalh\u00e3es",
                "username": "dumondmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722909839115075584",
                "name": "riley nowling",
                "username": "_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664281",
                "name": "INFOlab",
                "username": "tec_EXAME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467355087",
                "name": "Al\u00f4 Tatuap\u00e9",
                "username": "alotatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16890818",
                "name": "Maomede Moreira",
                "username": "Maomede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75040707",
                "name": "karlla Gelabert",
                "username": "KarllaGelabert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567281967",
                "name": "GerenciaParaTodos \u00ae",
                "username": "gerenciatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605061980",
                "name": "4st4r0th D3m0n",
                "username": "4st4r0th_d3m0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194524637",
                "name": "Larissa Bernardes",
                "username": "bernardes_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145328726",
                "name": "Alessandro D Fonseca",
                "username": "ADF2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229088678",
                "name": "Marcelo Ara\u00fajo",
                "username": "marccelo_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638714684",
                "name": "\u10e6 \u05e5\u0454\u0e40\u0433\u0e40\u0e23 \u0e53\u0e04\u0433\u0e40\u0454ll",
                "username": "Diime_LOQKITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168617938",
                "name": "Mc Kinho beta lab",
                "username": "jackinho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455374443",
                "name": "POINT DOS EBOOKS",
                "username": "pointdosebooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473403317",
                "name": "Alcom Infostore",
                "username": "acminfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617500630",
                "name": "Dulce Cria\u00e7\u00f5es",
                "username": "Dulcecriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481897444",
                "name": "Fernanda Lafet",
                "username": "FernandaLafet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549896018",
                "name": "Gineanes Fagner Arau",
                "username": "GineanesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425178190",
                "name": "SN Library Link BR",
                "username": "SN_BibliotecaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81441870",
                "name": "ROBERTO RABAT CHAME",
                "username": "R2CPRESS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800488436",
                "name": "MUNIC\u00cdPIO DE LOURES",
                "username": "MUNICIPIOLOURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313722558",
                "name": "david vasconcelos",
                "username": "davideprimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163282302",
                "name": "luciana_conti",
                "username": "luciana_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551864433",
                "name": "gilmar bonfa",
                "username": "bonfa_gilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16972565",
                "name": "Suzane Melo",
                "username": "suzanemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896275399",
                "name": "Aonde estamos?",
                "username": "DecolagemA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629993643",
                "name": "Ericka David",
                "username": "erickponomban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210695219",
                "name": "Rumo.cc",
                "username": "rumocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413475040",
                "name": "claudia",
                "username": "reputaylor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830732941",
                "name": "matheus",
                "username": "lanadelheroine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329185096",
                "name": "Priscila Ayumi",
                "username": "PriscilaAyumis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009648556",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo ",
                "username": "JosericardoSfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604525460",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "oficialdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792634513",
                "name": "Lu \u26a1\ufe0f",
                "username": "lusouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763633362",
                "name": "tatty",
                "username": "legendrylousver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1627150704",
                "name": ".",
                "username": "pqprism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614572550",
                "name": "Matheus Rodrigues",
                "username": "MatheusOlivier3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54067303",
                "name": "Jorge Armando Garc\u00eda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "varguitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184264854",
                "name": "RELSON GRACIE ORIGINAL",
                "username": "RELSONGRACIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375892017",
                "name": "Beliba & Pniner %%",
                "username": "BelibaJiley_P9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4649675013",
                "name": "li",
                "username": "zainrodada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52831290",
                "name": "Ernane Alves",
                "username": "ernanealvesaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601100549",
                "name": "Haron Souza",
                "username": "haroon_soouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310745260",
                "name": "talita morais",
                "username": "talitamorais13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366766049",
                "name": "Diogo Matias",
                "username": "dimattias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290039644",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "laranjinhafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123621814",
                "name": "filipa",
                "username": "ucallmezara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248696155",
                "name": ". \u2614",
                "username": "rato_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960488",
                "name": "Camilla Ferracini",
                "username": "C_Ferracini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105139006",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "JaoZa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512833141",
                "name": "jonathan oliveira",
                "username": "Jom_JomG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414543260",
                "name": "PAI E FILHOS",
                "username": "PAIamaFILHOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756494",
                "name": "BiancaRiccieri",
                "username": "_biancariccieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20068772",
                "name": "costelinha",
                "username": "paulabethonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14814226",
                "name": "cec\u00edlia",
                "username": "cecizilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237828714",
                "name": "7UR4N",
                "username": "7UR4N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160960894",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "CaarlosCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100244846",
                "name": "ArtePhotoDigital",
                "username": "artphotodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41159653",
                "name": "Impresa Digital",
                "username": "impresa_digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112757077",
                "name": "Ta\u00edne",
                "username": "taine_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200595073",
                "name": "Fer Nanda",
                "username": "fer_ferla092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36115937",
                "name": "Renato Cortez",
                "username": "renatocortezbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313490407",
                "name": "Raquel Coelho",
                "username": "raquelccampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134238242",
                "name": "Jefferson Bruno",
                "username": "JBBretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151174730",
                "name": "Outro Lado da Moeda",
                "username": "silviobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13845092",
                "name": "Erlon Cabral",
                "username": "erloncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121882807",
                "name": "JOHNNYS",
                "username": "JOHNNYSGLADY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "Thais com T",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "472408788851785728",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ddnqqfe3zl3dfdruni9bskt7yil",
        "oldest_id": "470892965188345857",
        "result_count": 500
    }
}