{
    "data": [
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-23T19:07:12.000Z",
            "id": "536596846341541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #Spain #beach http://t.co/fILL180pYR"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:33.000Z",
            "id": "536596683736363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MkL23BNHC4"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677847552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2e0LR4hTNd"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677826580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/5GYzbBjd29"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596676383764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VAhpKUNQvc"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596675750416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/kpd6UweAYL"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596670507544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ipdcswm6bt"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596669970657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/qCQRXHyWJb"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:24.000Z",
            "id": "536596643785605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MerDCPvRdQ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:19.000Z",
            "id": "536596623850102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQ5eswqCoT"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:16.000Z",
            "id": "536596613762785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4CPljZVFJh"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:15.000Z",
            "id": "536596609702707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/YNcPVYQiax"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:13.000Z",
            "id": "536596599892639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/ncQGK8so2D"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:10.000Z",
            "id": "536596588013957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NbcWQ0Avfo"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:07.000Z",
            "id": "536596575061954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/fdiunyYj7P"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:05.000Z",
            "id": "536596566283276290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/GQizIedbRi"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:01.000Z",
            "id": "536596549954859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ng0eL0hjgd"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596545752166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BSAvnstQgX"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596544397381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/bKTWPm9z72"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:59.000Z",
            "id": "536596542581272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/W9mC4r9BB2"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596537028009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1Ss6F4hicu"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596535715184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/E1WPKOkMwH"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:56.000Z",
            "id": "536596526487728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/uj1WsJxu8X"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:55.000Z",
            "id": "536596524398936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SdX2ep45xm"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:46.000Z",
            "id": "536596485144469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/TzNE1Ypxam"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:43.000Z",
            "id": "536596472930648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OmPFhJrDEV"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:41.000Z",
            "id": "536596464089460738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/h2X6Mflpyk"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:19.000Z",
            "id": "536596371311046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NJp8JNua48"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596335953068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/KzyvDjufcP"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596334535380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/N69xW3lAY3"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596333197422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/rMO6UuQYTR"
        },
        {
            "author_id": "2887795402",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596331649695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQQq3gcwte"
        },
        {
            "author_id": "2887743093",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596330261405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2Ghh8S5Hbr"
        },
        {
            "author_id": "2887746285",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596328759820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/S9gOIbgOxl"
        },
        {
            "author_id": "2887759473",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596327153410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UPf8QzlMFU"
        },
        {
            "author_id": "2887775398",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596324238364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/7MJK4rhVvC"
        },
        {
            "author_id": "2887768210",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596322560663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/XrKD2WVLmo"
        },
        {
            "author_id": "2887693959",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596321008766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1CXPb4fIOd"
        },
        {
            "author_id": "2887685589",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:06.000Z",
            "id": "536596319721103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Qj02nwn1EZ"
        },
        {
            "author_id": "2870451869",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596315732328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/hmhkA1C1XT"
        },
        {
            "author_id": "2870467149",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596313945559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/3NkiQmqbzj"
        },
        {
            "author_id": "2870557558",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596312536252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Kv67Yy0TjO"
        },
        {
            "author_id": "2870618968",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596310950805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/K8OBOC3Qlf"
        },
        {
            "author_id": "2860059521",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596308979503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OBqa9uP6pE"
        },
        {
            "author_id": "2860113184",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596307578609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/AdTxW2DLf7"
        },
        {
            "author_id": "2860094523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596305770848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/xIRqBd5nly"
        },
        {
            "author_id": "2860149831",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596304378331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SS2tptIR5i"
        },
        {
            "author_id": "2860272418",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596302889361409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/DPiwwZEbMT"
        },
        {
            "author_id": "2856478679",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596301522014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pjYheKDnPT"
        },
        {
            "author_id": "2856551992",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596300066611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OkNim0Y0vB"
        },
        {
            "author_id": "2856556523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596298468581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/sirmfEDset"
        },
        {
            "author_id": "2856599273",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596297717805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/18CuGibnIQ"
        },
        {
            "author_id": "2856727463",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:00.000Z",
            "id": "536596295398330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/M9GmckGI06"
        },
        {
            "author_id": "2848029681",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:59.000Z",
            "id": "536596289769586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/nGjmPs3pg8"
        },
        {
            "author_id": "2847134645",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596287135567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/8tPD3JN22V"
        },
        {
            "author_id": "2848096203",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596285235527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UCZIWbnzhL"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596282463117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/tIH2FHNv9a"
        },
        {
            "author_id": "2851329275",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596279912960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/FXSq93Cbob"
        },
        {
            "author_id": "2851474846",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:56.000Z",
            "id": "536596278637891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/ESvbCFEUN8"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:56.000Z",
            "id": "536596276263927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UGg8Vd5PMm"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:55.000Z",
            "id": "536596274389086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/T1UGAqHBBr"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:55.000Z",
            "id": "536596270811336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/jKvPkaI57K"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:54.000Z",
            "id": "536596269225881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4FHBHc2zOT"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:54.000Z",
            "id": "536596267531378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BTAKsuVqZw"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:53.000Z",
            "id": "536596265581039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pQdvCrDUpf"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:51.000Z",
            "id": "536596257423101953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Y555QajlDl"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:50.000Z",
            "id": "536596251454623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MNbVEL6aOT"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:49.000Z",
            "id": "536596248141131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/IxBCJ2GWCn"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:49.000Z",
            "id": "536596245448376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/8HaHO3qWf8"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:48.000Z",
            "id": "536596242638200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Soi6gEKZCd"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:47.000Z",
            "id": "536596238951387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/sjKqV6tyXM"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:47.000Z",
            "id": "536596237009440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/R0pC66hkAB"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:46.000Z",
            "id": "536596236766158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/l0jB6JdZ5m"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:45.000Z",
            "id": "536596230260789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Dk4E0bdSd1"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:45.000Z",
            "id": "536596229044461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MlcQwJ78H4"
        },
        {
            "author_id": "2887781349",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:43.000Z",
            "id": "536596223591841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/kDaN7bazUO"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:42.000Z",
            "id": "536596220022509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/oVZ2o4QbIp"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:42.000Z",
            "id": "536596217648525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VGAJ5X3Pi8"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:39.000Z",
            "id": "536596207296974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/U4L0MWQMka"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:39.000Z",
            "id": "536596203979292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/GoFwxUTfie"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:38.000Z",
            "id": "536596201806630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4x6v8JPMIn"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:38.000Z",
            "id": "536596199231332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/IweeFkMsJc"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:37.000Z",
            "id": "536596198572834817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/EPdodARhZP"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:37.000Z",
            "id": "536596197113229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Gwc4JuPu3Q"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:35.000Z",
            "id": "536596189987086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NPwbeUxSA6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:33.000Z",
            "id": "536596181623644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PdOsRVHX0a #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:27.000Z",
            "id": "536596157141512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/l9LxXB8FUo"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:25.000Z",
            "id": "536596147180023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/LGXCCRmZws"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:25.000Z",
            "id": "536596145640710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/RdSDGaKuc2"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:24.000Z",
            "id": "536596144181104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/EnhQCW6Epc"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:22.000Z",
            "id": "536596132336377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/lLaTfVTKGt"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:19.000Z",
            "id": "536596120227430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/6yKXupvl2b"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:13.000Z",
            "id": "536596096961609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/RfoJ8iApfB"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:08.000Z",
            "id": "536596074920562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/QSVuggzGRm"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:03.000Z",
            "id": "536596055073124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/bEULOuYPUF"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:00.000Z",
            "id": "536596041114480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/CsZqAQ1N7E"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:57.000Z",
            "id": "536596028070195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4Ea784CQDz"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:56.000Z",
            "id": "536596025738133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NQ1tPzGk8W"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:56.000Z",
            "id": "536596024274350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/drGD4JhDsF"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:54.000Z",
            "id": "536596018062573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/TQ6JYc4RPm"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:50.000Z",
            "id": "536595998592602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/AAPMAYZSmX"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:50.000Z",
            "id": "536595998504542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/YnirjxlxRp"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:49.000Z",
            "id": "536595997078454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/zzlwwitqva"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:43.000Z",
            "id": "536595970977316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/uWyjmazbnG"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:43.000Z",
            "id": "536595969228304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/KEqaNPlZpg"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:42.000Z",
            "id": "536595965738627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/XXUGChvlPZ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:40.000Z",
            "id": "536595958654435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VbjN6HHnRt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:37.000Z",
            "id": "536595944444162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/H588xOfy2T"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:35.000Z",
            "id": "536595938223992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BfnAAy1Mt2"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:34.000Z",
            "id": "536595931894792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BEf7gV3i8V"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:32.000Z",
            "id": "536595925691424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/JiZ04ew0Gz"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:30.000Z",
            "id": "536595917139222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pCt5xL6pAI"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:29.000Z",
            "id": "536595911481102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PnlWuY4SYn"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:28.000Z",
            "id": "536595909669175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Lk2GRnvzI0"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:25.000Z",
            "id": "536595895333425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/kUwskpgvRD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:24.000Z",
            "id": "536595890144690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/RHUzXobddi"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:18.000Z",
            "id": "536595866593681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1lWpisp591"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:12.000Z",
            "id": "536595842338004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/OSnnIIbvxJ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:10.000Z",
            "id": "536595832011628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/T8JtxrsTBo"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:09.000Z",
            "id": "536595826387468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/Uo724aBFFc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-23T19:02:41.000Z",
            "id": "536595709131116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/LivDwnDBy1"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-11-23T19:02:31.000Z",
            "id": "536595669364920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/K4XXkI6ST2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-23T19:02:30.000Z",
            "id": "536595662528196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/ADImwD83ER"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2014-11-23T19:00:04.000Z",
            "id": "536595053750546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/gnOhBcHv7x"
        },
        {
            "author_id": "2484738978",
            "created_at": "2014-11-23T18:54:28.000Z",
            "id": "536593640957956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8d\u2764\u2708\n#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/UJuDymiKyJ"
        },
        {
            "author_id": "2484738978",
            "created_at": "2014-11-23T18:51:23.000Z",
            "id": "536592866051510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cor dessa cidade sou eu.\nE o queeeee? \nO canto dessa cidade \u00e9 meu.\n\u2764\u2708\n#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/sEd1qOR9lZ"
        },
        {
            "author_id": "2484738978",
            "created_at": "2014-11-23T18:46:45.000Z",
            "id": "536591702518427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thank u, wawi \u2764\u2708 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/sOLMo7h3CT"
        },
        {
            "author_id": "2484738978",
            "created_at": "2014-11-23T18:41:22.000Z",
            "id": "536590347389132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum techo de m\u00fasica do momento.\n\u2764\u2708 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/3BVMAcc5gB"
        },
        {
            "author_id": "15702975",
            "created_at": "2014-11-23T18:35:38.000Z",
            "id": "536588905135759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day out @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/cqNXWIjslm"
        },
        {
            "author_id": "159264209",
            "created_at": "2014-11-23T18:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536584360749981699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a\u00ed mano \ud83d\udc4d\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LJvcPLiNj0"
        },
        {
            "author_id": "855427537",
            "created_at": "2014-11-23T18:01:10.000Z",
            "id": "536580229498937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lodovica no Cristo Redentor \ud83d\ude4c \ud83d\udc4d \n\u2192 Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ http://t.co/HV30CADo51"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-11-23T18:01:08.000Z",
            "id": "536580219134820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yellowstone\nFormado pelo fogo vulc\u00e2nico e gelo glacial, o primeiro parque nacional do pa\u00eds \u00e9 sem d\u00favida o seu mais espetacular tamb\u00e9m...."
        },
        {
            "author_id": "68844438",
            "created_at": "2014-11-23T17:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "536574162731819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O correto \u00e9 Suma\u00fama \"@ACritica: Parque Sama\u00fama, Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Manaus, que abriga esp\u00e9cies da flora ... http://t.co/I9jVscBs1k\""
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-23T17:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536572745531019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/ppoYv0Gqv2"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-23T17:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536572662563487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/u99oXkvgS3"
        },
        {
            "author_id": "187255518",
            "created_at": "2014-11-23T17:11:27.000Z",
            "id": "536567718049513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural #Tayrona http://t.co/4iOFDtVF0X"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-11-23T16:57:53.000Z",
            "id": "536564304821358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 Controverso debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/Yqqod4sk36"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-11-23T16:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "USVItourism"
                    }
                ]
            },
            "id": "536559862365552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As areias do Parque Nacional das Ilhas Virgens fazer mostra toda a perfei\u00e7\u00e3o da natureza: http://t.co/xZeVlu6wiS @USVITourism"
        },
        {
            "author_id": "143502065",
            "created_at": "2014-11-23T16:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "536552123085770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar o domingo bem, vamos de #culturalivre! \ud83d\ude01\ud83d\udc4f @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/sFaNB7hMy8"
        },
        {
            "author_id": "85832784",
            "created_at": "2014-11-23T15:34:51.000Z",
            "id": "536543407536365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. http://t.co/eI2QNohq5c"
        },
        {
            "author_id": "85832784",
            "created_at": "2014-11-23T15:34:03.000Z",
            "id": "536543204892745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/DPL9C2I3aY"
        },
        {
            "author_id": "85832784",
            "created_at": "2014-11-23T15:33:25.000Z",
            "id": "536543045639221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS http://t.co/2MZbIM9naU"
        },
        {
            "author_id": "85832784",
            "created_at": "2014-11-23T15:31:06.000Z",
            "id": "536542464166076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso, #Brasil #Brazil http://t.co/AYpR6TJCQU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-23T15:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "536541122299179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu praia! Simbora doming\u00e3o. \ud83c\udfa3 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/8UhbtfNdNG"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-23T15:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536538109190881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lNppG17GqZ"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-23T15:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536537934355128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/2IuFBfFyXj"
        },
        {
            "author_id": "91870422",
            "created_at": "2014-11-23T15:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.94881151,
                        0.78089139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "937ea0486c7be37a"
            },
            "id": "536536961658662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque in Serra do Navio, AP https://t.co/Yx726l58sF"
        },
        {
            "author_id": "257625339",
            "created_at": "2014-11-23T15:08:58.000Z",
            "id": "536536894776303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do Sert\u00e3o de Alagoas\nhttp://t.co/pqTtFMANSB http://t.co/4vemL3cpsG"
        },
        {
            "author_id": "515551700",
            "created_at": "2014-11-23T14:58:40.000Z",
            "id": "536534300649197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE LIMPO \u00c9 SA\u00daDE NA CERTA: MULTIR\u00c3O DE LIMPEZA DO PARQUE NACIONAL DAS FURNAS. Grande multir\u00e3o de li... http://t.co/aYSGV96ssV"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-11-23T14:53:30.000Z",
            "id": "536533001422008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Sama\u00fama, Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Manaus, que abriga esp\u00e9cies da flora amaz\u00f4nica, volta \u00e0 ativa em dezembro http://t.co/XLsbzW7umt"
        },
        {
            "author_id": "106241697",
            "created_at": "2014-11-23T14:51:26.000Z",
            "id": "536532479776419842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodar!.... (@ Parque Nacional Nevado de Toluca) https://t.co/OdB5cMP5Dw http://t.co/L0hSeQWZho"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-23T14:40:40.000Z",
            "id": "536529772965548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim celebra 30 anos http://t.co/p9TyIWxV4q"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-23T13:58:40.000Z",
            "id": "536519200916144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11: DIA DA FLORESTA AUT\u00d3CTONE \nB\u00e9tula http://t.co/Awc3XyTG6r\n\nHotel Carvalho Ara\u00fajo, Ger\u00eas\nhttp://t.co/iUoNfsuNhH http://t.co/P9qFYXmljR"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T13:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536513559426236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7o da descida para maromba @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/zOAiYSgVdp"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T13:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536513202595856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda com um visu desse nao te pre\u00e7o , rancho caido @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lcZd3qm5Tq"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T13:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536512453484371969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo o vale dos dinossauros @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/BZmUuuKZJt"
        },
        {
            "author_id": "68330364",
            "created_at": "2014-11-23T13:15:01.000Z",
            "id": "536508217619415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do horto \u00e9 uma verdadeira j\u00f3ia localizada em uma das entradas do Parque Nacional da Floresta da... http://t.co/oMtLlekmxl"
        },
        {
            "author_id": "156231596",
            "created_at": "2014-11-23T11:21:07.000Z",
            "id": "536479555226062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara - Parque Nacional da Mal\u00e1sia: O Banco Negara da Malasya emitiu moedas comemorativas para o evento... http://t.co/BKokRwvu1v"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2014-11-23T11:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "fotoblur"
                    }
                ]
            },
            "id": "536474856372449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses by Alexandre Gustavo Ugarte #travelphotography #photography at http://t.co/xVKN4F2jFE via @fotoblur"
        },
        {
            "author_id": "153772227",
            "created_at": "2014-11-23T10:54:36.000Z",
            "id": "536472879404449793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEIXE O JO\u00c3O LEITE EM PAZ !!!\n\nUma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) tem como objetivos b\u00e1sicos proteger a... http://t.co/eKJdTsIxmJ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-23T03:14:22.000Z",
            "id": "536357059777032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/TFTSBAMEqT"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-23T03:11:13.000Z",
            "id": "536356265442947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA AVENTURA MUITO INTERESSANTE NO PARQUE NACIONAL, ONDE 3 IRM\u00c3OS QUEREM FOTOGRAFAR DEUS, POIS ACHAM QUE DEUS... http://t.co/2FJdtVE9DH"
        },
        {
            "author_id": "154882143",
            "created_at": "2014-11-23T02:38:46.000Z",
            "id": "536348101473476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rnVaUaco5h"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2014-11-23T02:21:45.000Z",
            "id": "536343818405416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QIk0NicuV5: RO: Ex\u00e9rcito investiga desmatamento ilegal em reserva extrativista. http://t.co/WRKGQRNdsM"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2014-11-23T02:21:26.000Z",
            "id": "536343736687812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QIk0NicuV5: RO: Ex\u00e9rcito investiga desmatamento ilegal em reserva extrativista. http://t.co/BO3CikJ4jw"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2014-11-23T01:37:43.000Z",
            "id": "536332733941690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Y6BdqqKWrK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2014-11-23T01:36:05.000Z",
            "id": "536332326826151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4UGNGxkhtZ"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2014-11-23T01:33:48.000Z",
            "id": "536331752180948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da Bocaina http://t.co/po12aDjYmT"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2014-11-23T00:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "536323226255642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Boia Cross: http://t.co/cIA6dLy1Vd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T00:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536322056028434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mine agulhas , de fundo prateleiras , agulhas e asa de hermes @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vxFCBps7yI"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T00:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60245339,
                        -22.46275672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536321474404315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoera do aiuruoca , linda demais ! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/H316DjfkU1"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T00:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536321097609019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do aiuruoca @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/TxEouSan74"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-23T00:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "536320139478966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras come\u00e7o da travessia para o rancho caindo @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/8A8WXtGLFb"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2014-11-22T23:49:50.000Z",
            "id": "536305585168195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem do tamanho do parque nacional do Capara\u00f3 http://t.co/HOm06VpZxU"
        },
        {
            "author_id": "215821021",
            "created_at": "2014-11-22T23:45:15.000Z",
            "id": "536304432183791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 - http://t.co/4S7zxGiieO"
        },
        {
            "author_id": "1412702234",
            "created_at": "2014-11-22T23:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "tiao_viana"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "MarcusAlexan13"
                    }
                ]
            },
            "id": "536298741217898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Identifica\u00e7\u00e3o finaliza Identidade Solid\u00e1ria na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. @tiao_viana @MarcusAlexan13 http://t.co/wRHpzMLo6O"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2014-11-22T23:06:15.000Z",
            "id": "536294616161865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/15ebXXNTDK"
        },
        {
            "author_id": "493940267",
            "created_at": "2014-11-22T23:01:28.000Z",
            "id": "536293416242794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Cajas outside #Cuenca #Ecuador http://t.co/YghlL2Q9vU"
        },
        {
            "author_id": "205756041",
            "created_at": "2014-11-22T22:44:15.000Z",
            "id": "536289080351682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal do Brasil localizada em Parauapebas. \u00c9... http://t.co/oI9uz6175l"
        },
        {
            "author_id": "762057320",
            "created_at": "2014-11-22T22:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Sismurfette"
                    }
                ]
            },
            "id": "536281757449207808",
            "in_reply_to_user_id": "275483578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sismurfette Verdade! Aqui no Sul mesmo, temos o Aparados da Serra, que \u00e9 um parque nacional! Lind\u00edssimo."
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-22T22:11:00.000Z",
            "id": "536280714212544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou? V\u00eddeo e fotos em http://t.co/E6wCvfIBmf \u2014 em Parque... http://t.co/j5fJIKTh6o"
        },
        {
            "author_id": "1700755194",
            "created_at": "2014-11-22T21:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "cesarns"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536277468634939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\ude0d #vacation #30daysoff #RJ #corcovado \u2764\ufe0fRIO @cesarns @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/qPGQHQ8Q0j"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2014-11-22T21:44:50.000Z",
            "id": "536274128035397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Franssinete Florenzano: Monumento Natural Atalaia http://t.co/7yUQ25g4m3"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2014-11-22T21:44:22.000Z",
            "id": "536274010720714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na reserva da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itaipua\u00e7u. Segundo fontes que ouviram de fontes, \u00e9 para nascer... http://t.co/4frVfkxeSO"
        },
        {
            "author_id": "1700755194",
            "created_at": "2014-11-22T21:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536271783033184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas das 7 maravilhas the world, rs!! \ud83d\ude18\ud83d\ude1c\ud83d\udc4f #vacation #30daysoff #RJ #corcovado @ Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/dZQFaPbd7f"
        },
        {
            "author_id": "2752173056",
            "created_at": "2014-11-22T21:26:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "536269437184520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 derruba liminar e autoriza perman\u00eancia de comunidade ind\u00edgena na Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, em Guaraque\u00e7aba http://t.co/nAblg6u2Bh"
        },
        {
            "author_id": "1700755194",
            "created_at": "2014-11-22T21:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536269355563376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas da gema?! Rs, SQN \ud83d\ude18\ud83d\ude1c\ud83d\udca6\u2600\ufe0f#vacation #30daysoff #RJ #corcovado @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/6Okcuf05VV"
        },
        {
            "author_id": "1700755194",
            "created_at": "2014-11-22T21:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "cesarns"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 53,
                        "username": "Danidanic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536267986282487809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie \ud83d\ude1c#vacation #30daysoff #RJ #corcovado @cesarns @danidanic @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/XPHPUsnpKu"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2014-11-22T21:14:12.000Z",
            "id": "536266418350985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 derruba liminar e autoriza perman\u00eancia de comunidade ind\u00edgena na Reserva Biol\u00f3gica Bom... http://t.co/tWaSEgs31m"
        },
        {
            "author_id": "1700755194",
            "created_at": "2014-11-22T21:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536265670108123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a carioquice \ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d #vacation #30daysoff #RJ #corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/51v8J5yGyP"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2014-11-22T21:00:01.000Z",
            "id": "536262852039176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tsavo West e East \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem gosta de fazer  saf\u00e1ri. O parque \u00e9 um dos mais... http://t.co/ETThYqIkRf"
        },
        {
            "author_id": "56609243",
            "created_at": "2014-11-22T20:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "536260998748205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/mvsWBIJ3Ta"
        },
        {
            "author_id": "179752233",
            "created_at": "2014-11-22T20:20:58.000Z",
            "id": "536253021840506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que posso dizer por mais um momento inesquec\u00edvel como esse? (...) \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/o2IZIrq3aq"
        },
        {
            "author_id": "39139701",
            "created_at": "2014-11-22T19:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "536246060558319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/JtjqFJ1cP6"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-11-22T18:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "536225928645709824",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Fotografadas pr\u00f3ximo ao Centro de Visitantes do Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-11-22T18:26:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "536224291592077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "'Hydrochoerus hydrochaeris' (capivara, maior roedor do mundo) Parque Nacional de Aparados da Serra, Arroio Perdizes. http://t.co/JiDOaavVAl"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-11-22T18:20:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "536222622129061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Hypsiboas faber' (sapo-ferreiro) fotografado no Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/R6bFIqtzOT"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2014-11-22T16:37:11.000Z",
            "id": "536196707839528961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos divertir-nos para o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nVeja o que est\u00e1 a perder em n\u00e3o o visitar.... http://t.co/1ksXG7l5LG"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-22T16:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "536190728548790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 que emo\u00e7\u00f5es eu vivi... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/I8FDX32M6I"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-22T15:14:24.000Z",
            "id": "536175875004567554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 - Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/ZhsKpJOx4C"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-11-22T14:37:35.000Z",
            "id": "536166608461242372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um araticum pode chegar a 02kg quando maduro, voc\u00ea sabia disso?\nSaiba mais sobre essa deliciosa fruta no cerrado... http://t.co/bkWqqMzUb2"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-22T14:37:27.000Z",
            "id": "536166573372100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/5O3JjWao0R"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-11-22T14:34:08.000Z",
            "id": "536165741448683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Buraco das Araras voc\u00ea pode conhecer o Araticum, famoso por seu sorvete e por seu tamanho! ;)... http://t.co/6nEFPtxvEy"
        },
        {
            "author_id": "458008362",
            "created_at": "2014-11-22T14:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MilenaThainara"
                    }
                ]
            },
            "id": "536164661390225408",
            "in_reply_to_user_id": "2499849230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milenathainara pega o parque nacional (onibus) para em frente ao museu e te pego la"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-22T14:03:41.000Z",
            "id": "536158076882419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio criminoso atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/qc4OEV2prL"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-22T13:54:28.000Z",
            "id": "536155758514438146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Q9V88spM9Z"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-22T13:45:57.000Z",
            "id": "536153614797262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Catarina - Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/IDabAdHPoV"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2014-11-22T13:24:16.000Z",
            "id": "536148155927375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os c grande movimento  de carros na manh\u00e3 deste s\u00e1bado. Aten\u00e7\u00e3o  ao passar no local. http://t.co/GM45sB1HcO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-22T11:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "536116541880684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2014-11-22T09:13:13.000Z",
            "id": "536084979424714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase chegando no parque nacional de Ibitipoca http://t.co/fZJf02l3pk"
        },
        {
            "author_id": "56733955",
            "created_at": "2014-11-22T05:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "536024647548932097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/pwckdZbeiN via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "859060334",
            "created_at": "2014-11-22T03:31:42.000Z",
            "id": "535999031944937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha \u00c9 NOSSA!!!\n#cataratasday forever! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/W2gkljUnw8"
        },
        {
            "author_id": "79772056",
            "created_at": "2014-11-22T02:32:06.000Z",
            "id": "535984033927139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e natureza! @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/abmWAwVZWJ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-22T02:04:09.000Z",
            "id": "535976999383093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nE... http://t.co/8VlkbS0IiF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-22T02:03:53.000Z",
            "id": "535976933176008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/uY3iJZyLWW"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-22T02:01:51.000Z",
            "id": "535976422213296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/ub47Vft2di"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-22T02:01:15.000Z",
            "id": "535976270572445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/j14kgRJI8X"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-11-22T02:00:42.000Z",
            "id": "535976133460631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/mTQ8Q2cxcZ"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-11-22T02:00:34.000Z",
            "id": "535976099998470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/ZScYmXuZ0x"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-22T02:00:29.000Z",
            "id": "535976075742822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/YSFLoD7OGK"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-22T02:00:21.000Z",
            "id": "535976043513802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/9MGkmmi2dO"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-22T02:00:18.000Z",
            "id": "535976032780554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/zOpHKbKiu2"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-22T01:59:43.000Z",
            "id": "535975886386769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/cZphPCpEJj"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-22T01:59:41.000Z",
            "id": "535975877771661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/FplTLxlzQW"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-22T01:59:40.000Z",
            "id": "535975871408898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/GZAkU7G2Fw"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-22T01:59:35.000Z",
            "id": "535975850047315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/EzWf0yT4zu"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-22T01:59:33.000Z",
            "id": "535975841243471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/8qRHKU1G38"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:46.000Z",
            "id": "535973382349529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/9IpReXehof"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:45.000Z",
            "id": "535973374359384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/tcuKuAHMQ7"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:43.000Z",
            "id": "535973366088220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/jEaWXJRpOB"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:41.000Z",
            "id": "535973359771607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/9bkh2585nj"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:39.000Z",
            "id": "535973352045674498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/tWoGGUQ4x0"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:37.000Z",
            "id": "535973344365924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/fOfkfvKc6q"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:36.000Z",
            "id": "535973337357221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/1yT9VkFPXm"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:34.000Z",
            "id": "535973330986086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/AM5sf3GouC"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-22T01:49:29.000Z",
            "id": "535973310329126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/phOF3agEp2"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:49.000Z",
            "id": "535973139939729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/dtNLxOP0Jw"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:32.000Z",
            "id": "535973069676756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/SBXomoBQtK"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:31.000Z",
            "id": "535973066161926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/USudgpdtYO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:28.000Z",
            "id": "535973053876809730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nE... http://t.co/prXAdFkfkJ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:28.000Z",
            "id": "535973052865978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/huFgkc6CP4"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-11-22T01:48:26.000Z",
            "id": "535973045953777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/IUSPcCQ6gq"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-22T01:46:02.000Z",
            "id": "535972442951258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/lGJOhcKXNk"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-22T01:46:01.000Z",
            "id": "535972438593388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/vXoiF9ZU26"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-22T01:46:01.000Z",
            "id": "535972435527352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/jrWdMmGvX4"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:14.000Z",
            "id": "535972239288451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/Wqz7JT8M8Z"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:13.000Z",
            "id": "535972236226617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/p1eikmgi4K"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:05.000Z",
            "id": "535972203578142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/658qflD5Wr"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:03.000Z",
            "id": "535972194061271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/QbArM5jIPF"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:02.000Z",
            "id": "535972190730993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/1F6DWPIfQV"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-22T01:45:01.000Z",
            "id": "535972184787656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/axk1qU85Ru"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:55.000Z",
            "id": "535972160259362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/rXOxH1P6Xl"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:48.000Z",
            "id": "535972130232365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/Qc8pGhLnkN"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:46.000Z",
            "id": "535972121994752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/rWyiAerJg9"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:45.000Z",
            "id": "535972118458941441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/Cf3r36UrMG"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:35.000Z",
            "id": "535972074158694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/t2fMhgt7Na"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:34.000Z",
            "id": "535972071214284802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/4SwSQFiwRY"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:31.000Z",
            "id": "535972057746378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/tKA8GESDZp"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:28.000Z",
            "id": "535972045238980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/Zf3dfh6pAj"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:18.000Z",
            "id": "535972004206112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nE... http://t.co/I03zT6Pb5m"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:14.000Z",
            "id": "535971988506828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/EN3QZVtlkW"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:11.000Z",
            "id": "535971976863420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/F4DfmkHqP9"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:09.000Z",
            "id": "535971968374161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/s6KNGt9q9a"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-22T01:44:09.000Z",
            "id": "535971965102608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n... http://t.co/ab11TB7PJC"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:58.000Z",
            "id": "535971920139657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/1gBM7PiQdH"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:53.000Z",
            "id": "535971900929765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/47aH8wlbAe"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:46.000Z",
            "id": "535971871137599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/1msqbnnY17"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:40.000Z",
            "id": "535971844680331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/aD7M7G0xfn"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:38.000Z",
            "id": "535971837113405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/nrkVBUhgjL"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:35.000Z",
            "id": "535971824790552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/XgmF6RyT3I"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:13.000Z",
            "id": "535971730242539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/Z58vapPmEg"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:10.000Z",
            "id": "535971719056351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/w3ecxmO6ex"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:10.000Z",
            "id": "535971717814824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/dDtH7QtMmO"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:08.000Z",
            "id": "535971710097301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/5PTTIDnP4N"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:07.000Z",
            "id": "535971706783797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/D1CJixnNOn"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:06.000Z",
            "id": "535971702321070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/4iGDLSWChd"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:05.000Z",
            "id": "535971700647534594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/PVKdO5YLRv"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:05.000Z",
            "id": "535971698873339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/vcZImpt557"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:03.000Z",
            "id": "535971690249871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/6XKNzpxT61"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-22T01:43:01.000Z",
            "id": "535971680477130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/MiXognrEAA"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:57.000Z",
            "id": "535971664077389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/rkD8EzU2nm"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:52.000Z",
            "id": "535971643378511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/AdTGMDhowD"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:48.000Z",
            "id": "535971629105291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/vO4Hb7AVCE"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:46.000Z",
            "id": "535971619357720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/zfvd8LQyeh"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:26.000Z",
            "id": "535971535094165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/WTYAr24kPV"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:17.000Z",
            "id": "535971498331107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/34KdSIVJ0j"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:15.000Z",
            "id": "535971490722623490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/pMS0P2iSBB"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:13.000Z",
            "id": "535971481654534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/D3upa9Ieez"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-11-22T01:42:01.000Z",
            "id": "535971430106537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla fica localizada no munic\u00edpio de Arai\u00f3ses. http://t.co/tGy3e6hdrR"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:50.000Z",
            "id": "535971382094336003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/xkwZsSmW3E"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:47.000Z",
            "id": "535971369557569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/pQvBqXGrlF"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:44.000Z",
            "id": "535971358627225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/c1oGm7HREB"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:43.000Z",
            "id": "535971356030955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/UbVIB4n3zR"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:41.000Z",
            "id": "535971345729732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla fica localizada no munic\u00edpio de Arai\u00f3ses. http://t.co/YNtFpqxzNL"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:39.000Z",
            "id": "535971339983548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/F6y3mvIysU"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:36.000Z",
            "id": "535971324829511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/9657YajwRS"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:35.000Z",
            "id": "535971320253517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla fica localizada no munic\u00edpio de Arai\u00f3ses. http://t.co/QYxUEh0xVj"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:29.000Z",
            "id": "535971296564092930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/bsxeRaKMGs"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:27.000Z",
            "id": "535971285688279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/uEZs05SDeS"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:26.000Z",
            "id": "535971283058438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/tCxQF8tR0R"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:22.000Z",
            "id": "535971267480809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/ZqsSi3DWdp"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-22T01:41:20.000Z",
            "id": "535971259952029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/XqTarr849K"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-22T01:39:01.000Z",
            "id": "535970675887198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo http://t.co/tCkAUnVxYR Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla fica..."
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-11-22T01:37:36.000Z",
            "id": "535970318930558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/s4M05Afwjp"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-22T01:37:22.000Z",
            "id": "535970261049163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/tPeBFPe69s"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-11-22T01:37:18.000Z",
            "id": "535970245232435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/nZ9EonnZyJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-22T01:36:07.000Z",
            "id": "535969945478127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/e3jgUsFCDE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-22T01:36:04.000Z",
            "id": "535969933935378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/h7WkRpn2MF"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-22T01:36:04.000Z",
            "id": "535969932370923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Maranh\u00e3o conquista turistas de todo o mundo: Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEla f... http://t.co/ZckFsQdsrG"
        },
        {
            "author_id": "127592694",
            "created_at": "2014-11-22T01:34:24.000Z",
            "id": "535969515189067778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/c6YYK7YNBz http://t.co/3vSCUkiHAQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-22T01:10:54.000Z",
            "id": "535963600171855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO http://t.co/XYSqgwq7iS \nReserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos dia..."
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-22T01:10:03.000Z",
            "id": "535963384605196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/xLbY6pVUBP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-22T01:10:00.000Z",
            "id": "535963372718534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/fiJuJmZw0X"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-22T01:09:59.000Z",
            "id": "535963370726232065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/3dIDgdwnFB"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-11-22T01:08:19.000Z",
            "id": "535962950150799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Bandai - O S\u00edmbolo de Fukushima - O Monte Bandai \u00e9 localizado ao sul do Parque Nacional Asahi Bandai, s  http://t.co/EM003dzWum"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-22T01:07:45.000Z",
            "id": "535962805426323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/o4xs92G5rj"
        },
        {
            "author_id": "279665474",
            "created_at": "2014-11-22T01:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7613331,
                        -23.6755744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "535962784681705473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vejo a hr de colar no parque nacional de caldas  novas..  Tem umas montanhas  da hr...  Que foda"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-22T01:04:12.000Z",
            "id": "535961915239845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/dlLbm3cRzY"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-22T01:04:11.000Z",
            "id": "535961907195166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/AVwB6tUy86"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-22T01:04:08.000Z",
            "id": "535961897082695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/cApaGTAV0c"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-22T01:02:16.000Z",
            "id": "535961427823955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/WvbTrDe4vY"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-22T01:02:14.000Z",
            "id": "535961419213074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ufnKlEts5Q"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-22T01:02:09.000Z",
            "id": "535961399399170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Pret... http://t.co/TkpsuP5XTP"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:56.000Z",
            "id": "535961341689724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/MStETSW405"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:49.000Z",
            "id": "535961314028290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/wq7sfObRdq"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:47.000Z",
            "id": "535961306126229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/eY0m8nYAWI"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:43.000Z",
            "id": "535961286408810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/QyWDCeLxQL"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:31.000Z",
            "id": "535961237742292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/xEU7mWWyJN"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:19.000Z",
            "id": "535961187456798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/J1eZ2CylCi"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:14.000Z",
            "id": "535961166204268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/onu8Al4vpt"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-22T01:01:12.000Z",
            "id": "535961157723365379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Pdx2iNLGBE"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-22T01:00:43.000Z",
            "id": "535961035333586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/H6nh513NVL"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-22T01:00:30.000Z",
            "id": "535960983512948737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/s9ox8P0Yoy"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-22T01:00:28.000Z",
            "id": "535960975178874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/FVdDh07yaQ"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-22T01:00:24.000Z",
            "id": "535960957738958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Pre... http://t.co/hfzftGGFQT"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:47.000Z",
            "id": "535960801232707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40... http://t.co/u2GwVQIXBY"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:43.000Z",
            "id": "535960785713770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto t... http://t.co/VZbIjJTv5K #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:36.000Z",
            "id": "535960755602857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/bYaoF31kkC"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:21.000Z",
            "id": "535960692394700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/QkfPvdJzWZ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:11.000Z",
            "id": "535960652917907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/hkjvsWpAKI"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:07.000Z",
            "id": "535960633766715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/zwd6pSwkrT"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-22T00:59:01.000Z",
            "id": "535960607439073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 fo... http://t.co/i5kXL9ps14"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:42.000Z",
            "id": "535960530792378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/VOb0a4KWaP"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:33.000Z",
            "id": "535960490778701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/zPnKtQ3Lwj"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:31.000Z",
            "id": "535960481135988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/8bZExqPMHO"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:18.000Z",
            "id": "535960427474071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/2uGAGbj18U"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:16.000Z",
            "id": "535960418666045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/o2lCHp5Oeb"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:09.000Z",
            "id": "535960389146525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/KHPHB93kTM"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-22T00:58:03.000Z",
            "id": "535960366111412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/N6LqFfLBBY"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:59.000Z",
            "id": "535960349715881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/XjSqW0QJOK"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:57.000Z",
            "id": "535960338680672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/yaxL9w57T6"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:53.000Z",
            "id": "535960324357115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/WmheI9EqXd"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:38.000Z",
            "id": "535960262767939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/AYpPoYrKFX"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:15.000Z",
            "id": "535960165791440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Pret... http://t.co/ZYOkheLpwv Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:12.000Z",
            "id": "535960151698575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/438MAhOKPn"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:10.000Z",
            "id": "535960141460303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/AVTv8TeNH6"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:08.000Z",
            "id": "535960133726003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/7V6Jsic5HG"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:04.000Z",
            "id": "535960117439508481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/hCuPdaqCVo"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-22T00:57:02.000Z",
            "id": "535960109436776450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/WZwGUWYOGY"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:58.000Z",
            "id": "535960091166404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem... http://t.co/C3a434HZvZ"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:56.000Z",
            "id": "535960085025927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/IBLaLP3mtF"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:56.000Z",
            "id": "535960083838926851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/VTiOyl2016"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:56.000Z",
            "id": "535960083499200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/BEiJptwXHD"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:55.000Z",
            "id": "535960079170686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/gCUp9LIStv"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:52.000Z",
            "id": "535960068886261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/bdUxh44Ttl"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:51.000Z",
            "id": "535960062146015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/QKtChU9gFt"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:47.000Z",
            "id": "535960047910531074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/FzS9oMO0Z0"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:46.000Z",
            "id": "535960042235654145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/nzg4qVuaiB"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:46.000Z",
            "id": "535960041451311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/BSuCPNICnD"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:45.000Z",
            "id": "535960037970034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/rl8SRy2aZN"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:44.000Z",
            "id": "535960033117224961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/n0sSehiMdZ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:43.000Z",
            "id": "535960028444758017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/xsRwX1RQP9"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:42.000Z",
            "id": "535960023994601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/0uuhSCjM9r"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:40.000Z",
            "id": "535960018361667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/r6cpQyKkJV"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:36.000Z",
            "id": "535960001588654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/rLKpt4wimA"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:35.000Z",
            "id": "535959994860982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/GzOfH8v6LG"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:34.000Z",
            "id": "535959993233580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/tIzBFtAvfc"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:34.000Z",
            "id": "535959990935121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/uS2tCpIMGB"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:32.000Z",
            "id": "535959983834157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/n2lgNUknYY"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:32.000Z",
            "id": "535959982072553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/tkRpo39oQi"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:30.000Z",
            "id": "535959975688798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YLuj3GmUph"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:30.000Z",
            "id": "535959974006910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/cmfFWfOiTm"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:29.000Z",
            "id": "535959971855233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/m0TyS1mtis"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:28.000Z",
            "id": "535959968730460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/0QZyzhjB2E"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:28.000Z",
            "id": "535959968009048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/G22IkxLIHy"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:28.000Z",
            "id": "535959966994010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ZworfIY9it"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:28.000Z",
            "id": "535959966931095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/XrXYD5UZML"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:28.000Z",
            "id": "535959965320503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/iJfTXCNrnm"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:26.000Z",
            "id": "535959960568340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/h2HWJuyB2O"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:25.000Z",
            "id": "535959956659249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/nQ0oZxG2WY"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:24.000Z",
            "id": "535959951189897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/72XlLI6aWZ"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:22.000Z",
            "id": "535959940796387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/3Jkms9VhaJ"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:21.000Z",
            "id": "535959938237886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/4plQvHqCQw"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:21.000Z",
            "id": "535959935897460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Y7BmJiAnoX"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:19.000Z",
            "id": "535959930096742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YYuVXUtMCt"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "535959879676997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro P... http://t.co/AnSEWj7QBg via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:04.000Z",
            "id": "535959865987178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Ze3yg6acap"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:03.000Z",
            "id": "535959861826035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/PQTWIntyBV"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-22T00:56:00.000Z",
            "id": "535959851197689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/1nI0bqoEuJ"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:54.000Z",
            "id": "535959825239134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/cct1dRXV3K"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:54.000Z",
            "id": "535959823590772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/6OWEg6j02N"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:53.000Z",
            "id": "535959822189883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/c4DOGAFFyS"
        },
        {
            "author_id": "2870451869",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:53.000Z",
            "id": "535959820369547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/b59xIIEe7D"
        },
        {
            "author_id": "2870467149",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:53.000Z",
            "id": "535959818461122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/bRTpKyUgXi"
        },
        {
            "author_id": "2870557558",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:52.000Z",
            "id": "535959816892473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/WTvQ8YKO0N"
        },
        {
            "author_id": "2870618968",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:52.000Z",
            "id": "535959815147638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YcoNGj3u0A"
        },
        {
            "author_id": "2860059521",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:51.000Z",
            "id": "535959813528637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/O3vELXz5TC"
        },
        {
            "author_id": "2860113184",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:51.000Z",
            "id": "535959811574071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/h0JJvxxL6W"
        },
        {
            "author_id": "2860094523",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:50.000Z",
            "id": "535959809703432195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/EaJUqrXR2C"
        },
        {
            "author_id": "2860149831",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:50.000Z",
            "id": "535959808134770689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/968bt5mTlH"
        },
        {
            "author_id": "2860272418",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:49.000Z",
            "id": "535959805731422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ZXLwbjAiQA"
        },
        {
            "author_id": "2856478679",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:49.000Z",
            "id": "535959804171141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/5vShJGpmWG"
        },
        {
            "author_id": "2856551992",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:49.000Z",
            "id": "535959802610864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ndSbBWH2co"
        },
        {
            "author_id": "2856556523",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:48.000Z",
            "id": "535959801004437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/4rr5a5frKs"
        },
        {
            "author_id": "2856599273",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:48.000Z",
            "id": "535959799494492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YOaRL5Y9z6"
        },
        {
            "author_id": "2856727463",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:48.000Z",
            "id": "535959797841920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/R6n7vNb2uo"
        },
        {
            "author_id": "2848029681",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:46.000Z",
            "id": "535959793093967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/7MmKLHE3KE"
        },
        {
            "author_id": "2847134645",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:46.000Z",
            "id": "535959791558852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/TxHsznu4BQ"
        },
        {
            "author_id": "2848096203",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:46.000Z",
            "id": "535959789990182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/6mSpRxiGDj"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:45.000Z",
            "id": "535959786584416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/pUi4GJucJG"
        },
        {
            "author_id": "2851329275",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:45.000Z",
            "id": "535959784982192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/a1m4K1Ry4f"
        },
        {
            "author_id": "2851474846",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:44.000Z",
            "id": "535959783417737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ODOHbR90XD"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:44.000Z",
            "id": "535959781811294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/5mUbHhM7xX"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:43.000Z",
            "id": "535959780183912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/4gECmMOJiv"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:43.000Z",
            "id": "535959778300674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/T8X5T5mNWz"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:43.000Z",
            "id": "535959776643919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/gTT709IbWl"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:42.000Z",
            "id": "535959775050072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/akxD6qrnvJ"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:42.000Z",
            "id": "535959773590466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/B6MMVDwFgJ"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:41.000Z",
            "id": "535959770243428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/hgWvJ6Qmtb"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:40.000Z",
            "id": "535959766929907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YiUA2nGpvr"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:40.000Z",
            "id": "535959763985895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/207uLTcsIE"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:39.000Z",
            "id": "535959762240688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/EIZD7fiVcq"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:39.000Z",
            "id": "535959760688791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/PYBDdX5iFo"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:38.000Z",
            "id": "535959758826516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Wvn9pBFUN9"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:38.000Z",
            "id": "535959757111062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/87N2w0yFeN"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:38.000Z",
            "id": "535959755429126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/9wsbsHm3ff"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:37.000Z",
            "id": "535959752186937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/nAJYfJcFl2"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:36.000Z",
            "id": "535959750593085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/E5OFBWzcRl"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:36.000Z",
            "id": "535959749003456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/bmZo7nRlmi"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:36.000Z",
            "id": "535959747422212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/QZk62kxYpf"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:35.000Z",
            "id": "535959743970295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/7XV3AH555T"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:34.000Z",
            "id": "535959742351282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/hkGi4eryad"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:34.000Z",
            "id": "535959740686168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/7qcmCX4glq"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:34.000Z",
            "id": "535959739130073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/8j03SnMysG"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:33.000Z",
            "id": "535959737284567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/mp7X9LCzqe"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:32.000Z",
            "id": "535959734105292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/43rPdMwENq"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:31.000Z",
            "id": "535959729432825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista d... http://t.co/fAuKwYzwwr #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:26.000Z",
            "id": "535959705969905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/YocLV48x1M"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:24.000Z",
            "id": "535959697740685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/2DQLgkdHcp"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:23.000Z",
            "id": "535959696050368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/CX2Afw4410"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:23.000Z",
            "id": "535959694498476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/C1TNmwNVOx"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:19.000Z",
            "id": "535959679684206593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/HpshwmtbBe"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:16.000Z",
            "id": "535959666660888577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/0LFTjJohsX"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:12.000Z",
            "id": "535959648264658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/ZiLtx2zu0M"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:10.000Z",
            "id": "535959640589103106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/BQHvrubDBt"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:06.000Z",
            "id": "535959625145651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/qzryt3qOfF"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:04.000Z",
            "id": "535959613103808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/HzET8zFvyt"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:02.000Z",
            "id": "535959606992715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/gnGVDMvjra"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:02.000Z",
            "id": "535959605222715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/jrvsS0KpmX"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:01.000Z",
            "id": "535959603599532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/whV9ZOx2hY"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2014-11-22T00:55:01.000Z",
            "id": "535959602550947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Ce8tgvkcnh"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:59.000Z",
            "id": "535959595475161089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/Eg5QQBi398"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:49.000Z",
            "id": "535959553213349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/RLl1B4EpHo"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:49.000Z",
            "id": "535959551896334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/VP7nAV9MPn"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:46.000Z",
            "id": "535959540588498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/t3euDpgn0O"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:46.000Z",
            "id": "535959538797535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/9nVMuRSPAY"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:46.000Z",
            "id": "535959537430183939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/jSrQsToma0"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:44.000Z",
            "id": "535959532757716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/PUYtPgOY2C"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:42.000Z",
            "id": "535959520657166337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/DuDuc9qKzi"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-11-22T00:54:40.000Z",
            "id": "535959514374078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito e Icmbio investigam desmatamento em \u00e1rea de RO: Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto tem 40 focos d... http://t.co/eUeZMLpP6n"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-22T00:23:14.000Z",
            "id": "535951604361752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou? V\u00eddeo e fotos em http://t.co/E6wCvfIBmf \u2014 em Parque... http://t.co/omFe2ET2iJ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:29:29.000Z",
            "id": "535938076678553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/3CV0UGaF1L"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:29:13.000Z",
            "id": "535938008386908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/Q3U4O7SMAL"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:26:00.000Z",
            "id": "535937201365073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/JodegBH74L"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:24:19.000Z",
            "id": "535936777375465473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/kjuQc32P8D"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:24:08.000Z",
            "id": "535936729946292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/kcCMXSxURG"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:23:53.000Z",
            "id": "535936666721325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/1dPyQDeOug"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:23:33.000Z",
            "id": "535936582864629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/1AEOX3yBpo"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:23:12.000Z",
            "id": "535936496755564547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/wgcWAtTGhZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:22:52.000Z",
            "id": "535936413620248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/pRF3q2BXTo"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:22:32.000Z",
            "id": "535936326882050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/9AHdGrww8C"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-11-21T23:22:15.000Z",
            "id": "535936257948672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/c8eOJXtayM"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-11-21T23:07:39.000Z",
            "id": "535932581112336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando na Pedra Santa, na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/SP. Reza a lenda que a pedra cura\u2026 http://t.co/oF9nLKTasF"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-11-21T23:01:15.000Z",
            "id": "535930971867348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite \u00e9 o para\u00edso dos montanhistas nos EUA! http://t.co/si81OARBDl http://t.co/hKkrzS5E4z"
        },
        {
            "author_id": "155293837",
            "created_at": "2014-11-21T22:42:43.000Z",
            "id": "535926306358042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que um parque nacional tiver um brinquedo desses pode ter certeza vou estar la com ou sem selfie pra... http://t.co/wiQkZKDJr3"
        },
        {
            "author_id": "58548340",
            "created_at": "2014-11-21T22:07:51.000Z",
            "id": "535917532126121986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lindimais esse lugar! #natureza #cataratas (em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/DFNhkluldv"
        },
        {
            "author_id": "58548340",
            "created_at": "2014-11-21T22:07:37.000Z",
            "id": "535917476320931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lindimais esse lugar! #natureza #cataratas (em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/iyRuDhMbmQ"
        },
        {
            "author_id": "231093564",
            "created_at": "2014-11-21T22:00:03.000Z",
            "id": "535915570227867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza,... http://t.co/iSN2zPfVJU"
        },
        {
            "author_id": "58548340",
            "created_at": "2014-11-21T21:44:50.000Z",
            "id": "535911742506029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Hora de se molhar com a brisa \u00famida!!! \ud83d\ude18\ud83d\ude0d (em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/8AmX7I7U6p"
        },
        {
            "author_id": "2328597240",
            "created_at": "2014-11-21T21:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.7932376,
                        14.646623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "535904308223827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Lachu\u00e1! :)"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-11-21T21:10:12.000Z",
            "id": "535903026603909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conjunto Ortles-Cevedale fica entre as regi\u00f5es Lombardia e Trentino, no Parque Nacional Stelvio.\nO parque \u00e9 um... http://t.co/AaNwJelfSY"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-11-21T20:56:13.000Z",
            "id": "535899504805810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 9187): Pela Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Sirinha\u00e9m http://t.co/YxRk2tdi8v"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-11-21T20:55:58.000Z",
            "id": "535899443644874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativas que tornam o mundo mais verde\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos quatro geridos pelo governo... http://t.co/fIUJHXxfGH"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2014-11-21T20:51:42.000Z",
            "id": "535898368916987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Evento em Santar\u00e9m (PA) discute os tr... http://t.co/66c1420ufB"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2014-11-21T20:45:20.000Z",
            "id": "535896766731022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed \u00e9 f\u00e3 das nossas belezas naturais? \n\nCom esta foto feita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/r8krLBQNje"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Branca do Amapar\u00ed, Brasil",
                "id": "937ea0486c7be37a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870534427",
                "name": "ozieldelfino",
                "username": "ozieldelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887795402",
                "name": "CarlosCalll13",
                "username": "CarlosCalll13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887743093",
                "name": "fgilberto13",
                "username": "fgilberto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887746285",
                "name": "Cferreira131",
                "username": "Cferreira131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887759473",
                "name": "LRodrigues131",
                "username": "LRodrigues131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887775398",
                "name": "AlexandraMatos",
                "username": "AlessandraMTSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887768210",
                "name": "jheanmorgat",
                "username": "jheanmorgat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887693959",
                "name": "Mayron Patrick",
                "username": "mayronpatrick11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887685589",
                "name": "danfcaw",
                "username": "danfcaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870451869",
                "name": "Adriana",
                "username": "Adryanaconceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870467149",
                "name": "RodrogoGalo",
                "username": "RodrogoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870557558",
                "name": "marcelogoeS13",
                "username": "marcelogoeS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870618968",
                "name": "ebsjunior87",
                "username": "ebsjunior87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860059521",
                "name": "disponivel050BT",
                "username": "disponivel050BT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860113184",
                "name": "disponivel050TU",
                "username": "disponivel050TU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860094523",
                "name": "disponivel050NU",
                "username": "disponivel050NU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860149831",
                "name": "Marciodinizbeta",
                "username": "Marciodinizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860272418",
                "name": "larissalopes390",
                "username": "larissalopes390",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856478679",
                "name": "klebiakarinesn",
                "username": "klebiakarinesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856551992",
                "name": "Bekgal83",
                "username": "bekgal83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856556523",
                "name": "disponivel050JA",
                "username": "leonelmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856599273",
                "name": "Ualaceadelicia",
                "username": "Ualaceadelicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856727463",
                "name": "Marcos F\u00e1bio",
                "username": "mfam68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848029681",
                "name": "robertojp522595",
                "username": "robertojp522595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847134645",
                "name": "fabio_fontel2",
                "username": "fabio_fontel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848096203",
                "name": "Paulofhg6",
                "username": "Paulofhg6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851223229",
                "name": "disponivel050DF",
                "username": "CIDATROVILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851329275",
                "name": "rosianypvh",
                "username": "rosianypvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851474846",
                "name": "Adrianinhomdt",
                "username": "Adrianinhomdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842147127",
                "name": "kevin Leven",
                "username": "kevin3855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842149202",
                "name": "Ara\u00fajo Opera\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "araujooperacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842124164",
                "name": "Eduardo Dri",
                "username": "EDUARDOL010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842097740",
                "name": "Savios",
                "username": "saviofouly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842052675",
                "name": "srodrigosn33",
                "username": "srodrigosn33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841872319",
                "name": "Talita Rezeende",
                "username": "Talitadesouzare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887781349",
                "name": "laiaraSilva_13",
                "username": "laiaraSilva_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2484738978",
                "name": "Fatima Abed Ali",
                "username": "Fahabedali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15702975",
                "name": "Tharik",
                "username": "iesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264209",
                "name": "Lari",
                "username": "laari_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855427537",
                "name": "bruna guimar\u00e3es",
                "username": "srtaclarke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68844438",
                "name": "Domingos Oliveira",
                "username": "DOMINGOS76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187255518",
                "name": "Leonardo Cairoza",
                "username": "lcairoza0110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39495983",
                "name": "U.S. Virgin Islands",
                "username": "USVItourism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143502065",
                "name": "Gio Cebola",
                "username": "Cebolagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85832784",
                "name": "Nina",
                "username": "NinaSalman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91870422",
                "name": "Pretioca",
                "username": "_pretioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257625339",
                "name": "Alagoas na Net",
                "username": "alnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515551700",
                "name": "CMS Nicola Albano",
                "username": "cmsnicolaalbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106241697",
                "name": "JESUSO",
                "username": "YESUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707018070",
                "name": "Armando Ara\u00fajo",
                "username": "CAhotelgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151524182",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunopereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68330364",
                "name": "Deliziosa",
                "username": "DeliziosaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156231596",
                "name": "Cards WS",
                "username": "cardsws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913507966363619328",
                "name": "fotoblur",
                "username": "fotoblur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153772227",
                "name": "ibis  soares brandao",
                "username": "ibisFSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882143",
                "name": "Thaynara Pontes",
                "username": "pontesthayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152580686",
                "name": "montedo.com",
                "username": "blogdomontedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215821021",
                "name": "Zaira Prado",
                "username": "damadepalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412702234",
                "name": "Sandro Bacelar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "sandro_bacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "440815084",
                "name": "Marcus Alexandre",
                "username": "MarcusAlexan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493940267",
                "name": "Elizabeth Woller",
                "username": "ElizabethWoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205756041",
                "name": "Alderi Gon\u00e7alves",
                "username": "alderiM12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762057320",
                "name": "Ana_Paula\u264c\ufe0f",
                "username": "Triii_Polar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275483578",
                "name": "Si Smurfette",
                "username": "Sismurfette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700755194",
                "name": "Fabrine Morbeck",
                "username": "fabrinemorbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69173406",
                "name": "Julio C\u00e9sar",
                "username": "cesarns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752173056",
                "name": "Hermann IV Advogados",
                "username": "HernannIVLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67427098",
                "name": "Dani C",
                "username": "Danidanic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56609243",
                "name": "Andr\u00e9 Caviola",
                "username": "AndreCaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179752233",
                "name": "M\u00e9rcia Araujo Bueno",
                "username": "mercia_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39139701",
                "name": "D\u00e9bora Camargo",
                "username": "DeboraCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458008362",
                "name": "Gabi",
                "username": "PelissariGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321702779946180608",
                "name": "Thainara Milena Ferreira Lopes",
                "username": "MilenaThainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56733955",
                "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia",
                "username": "JoseAloiseBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859060334",
                "name": "Das Gra\u00e7as ...",
                "username": "dasgracasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772056",
                "name": "Midori Uehara",
                "username": "EMU2505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127592694",
                "name": "Guto Santos",
                "username": "gutogsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279665474",
                "name": "Pedro H",
                "username": "pedroxribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155293837",
                "name": "Flavio A. Rodrigues",
                "username": "scienceinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58548340",
                "name": "deianuneszs #kin242 #oquevcescolheparasuavidahoje?",
                "username": "deianzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231093564",
                "name": "Kia Dunas",
                "username": "kiadunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328597240",
                "name": "Danilo De Le\u00f3n \u05d3\u05e0\u05d9\u05dc\u05d5",
                "username": "Danilator23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "536596846341541888",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbuzr5koa64dkxmby8vdi21s4osd",
        "oldest_id": "535896766731022336",
        "result_count": 495
    }
}