{
    "data": [
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-05-02T15:00:10.000Z",
            "id": "462245165286309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "2278283899",
            "created_at": "2014-05-02T14:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "144927565",
                        "start": 0,
                        "username": "TAMARINNO"
                    }
                ]
            },
            "id": "462243857221287936",
            "in_reply_to_user_id": "144927565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TAMARINNO pra hp, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2278283899",
            "created_at": "2014-05-02T14:48:50.000Z",
            "id": "462242316485689344",
            "in_reply_to_user_id": "268808124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaaHMarioto n\u00e3o vai n\u00e3o, vai ser perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16146262",
            "created_at": "2014-05-02T14:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462237246100615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe nos olhos e n\u00e3o resista ao charme @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/LIphnw7bCd"
        },
        {
            "author_id": "724103322",
            "created_at": "2014-05-02T14:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "64528736",
                        "start": 24,
                        "username": "marcioendles"
                    }
                ]
            },
            "id": "462236965719789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem convida ozamigo... \"@marcioendles: I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/Z5k1c0thsY\""
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-05-02T14:15:54.000Z",
            "id": "462234027421089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) http://t.co/h7JiQm1RyR"
        },
        {
            "author_id": "59862312",
            "created_at": "2014-05-02T14:13:44.000Z",
            "id": "462233482555817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parab\u00e9ns\" aos respons\u00e1veis pelo Parque MUNICIPAL das Mangabeiras por n\u00e3o deixarem entrar CICLISTAS e CACHORROS. T\u00e1 serto!!!"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-02T14:00:03.000Z",
            "id": "462230039249944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento dos roxinhos! Novidades em breve! Para saber... http://t.co/HtHERSlKYr"
        },
        {
            "author_id": "83732264",
            "created_at": "2014-05-02T13:41:26.000Z",
            "id": "462225352098856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tcNmLpM5gK"
        },
        {
            "author_id": "128009059",
            "created_at": "2014-05-02T13:31:35.000Z",
            "id": "462222873441337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meeting Hip Hop... (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/2i2gJ0vHMk"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-05-02T13:22:46.000Z",
            "id": "462220656063823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/msUl06WCje"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2014-05-02T13:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73468906,
                        -29.35565636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "462220315951915009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/PVpigy3ZNM"
        },
        {
            "author_id": "1666318009",
            "created_at": "2014-05-02T13:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "587948080",
                        "start": 0,
                        "username": "1FelipeBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "462216407040917504",
            "in_reply_to_user_id": "587948080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1FelipeBarbosa n\u00e3o! \u00c9 barueri mesmo, perto do parque municipal sabe?"
        },
        {
            "author_id": "175223009",
            "created_at": "2014-05-02T13:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "462216262370983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/YdBfhhp8Gm"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2014-05-02T13:05:03.000Z",
            "id": "462216194612002817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/CRmgS1iDER"
        },
        {
            "author_id": "26242635",
            "created_at": "2014-05-02T13:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462215924175872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pv2PfhUHjN"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-05-02T13:01:14.000Z",
            "id": "462215237467664385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-05-02T13:01:14.000Z",
            "id": "462215237455081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-02T13:00:46.000Z",
            "id": "462215117401096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado, Prefeitura de Petr\u00f3polis e Funbio formalizam conv\u00eanio para estruturar Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/seo2LXXYGn"
        },
        {
            "author_id": "56933760",
            "created_at": "2014-05-02T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "462213816189997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/9gG3qJzFfO ao Maci\u00e7o das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "1011497892",
            "created_at": "2014-05-02T12:45:56.000Z",
            "id": "462211385108099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam hoje na RTP uma grande reportagem sobre o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, e o Ger\u00eas Trail Adventure!... http://t.co/Lu9a7Ulbfw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T12:40:01.000Z",
            "id": "462209896696795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/YQGRXK0W7b"
        },
        {
            "author_id": "448072787",
            "created_at": "2014-05-02T12:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462209425705828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/0TtLXw3IMS"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-05-02T12:00:08.000Z",
            "id": "462199861325357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-05-02T11:42:43.000Z",
            "id": "462195476008542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Yogis e Yoginis, S\u00e1bado aula no Parque Municipal de Loul\u00e9, ao p\u00e9 do campo do Rugby:\n\n* 10:30 Pranayama\n*... http://t.co/7sRf7IcxNG"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-02T11:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31914919,
                        -20.28644423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "462190317811552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Natural Vale do Mulemba (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/gZfOLxytcQ"
        },
        {
            "author_id": "110822774",
            "created_at": "2014-05-02T11:11:50.000Z",
            "id": "462187702746902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/26Tc0eQCq6 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-02T11:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "462186875135229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/ZOyEreZJEO"
        },
        {
            "author_id": "2190523243",
            "created_at": "2014-05-02T10:47:49.000Z",
            "id": "462181660960636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/99Y1oeSUL5"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-05-02T09:25:45.000Z",
            "id": "462161008606191617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Sexta-feira A TODOS!#supertreino #Partiutreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/tZLWZL3khl"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:55:51.000Z",
            "id": "462123284885409793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -      http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-05-02T06:40:38.000Z",
            "id": "462119456806686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/OyFhFJpfxa via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "90519572",
            "created_at": "2014-05-02T06:31:33.000Z",
            "id": "462117168784482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/MhNySmQryi http://t.co/yLuS1RTSQv"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:17:06.000Z",
            "id": "462113533871022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite  -  http://t.co/LhXnWzWf7T"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:16:16.000Z",
            "id": "462113323257823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:15:50.000Z",
            "id": "462113215476809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/4ous55JMz8 via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-05-02T06:10:56.000Z",
            "id": "462111980162015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite Sobre o Half Dome do Parque Nacional de\u00a0Yosemite http://t.co/LpE5WOyHP4"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-05-02T04:49:02.000Z",
            "id": "462091369985896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que se v\u00ea por a\u00ed. \nEntretanto, na Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, a presen\u00e7a tanto do governo do... http://t.co/VX8Q80UZBG"
        },
        {
            "author_id": "46823875",
            "created_at": "2014-05-02T04:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462087867242938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rappa (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 9 others) http://t.co/VqrSwH94yp"
        },
        {
            "author_id": "19833148",
            "created_at": "2014-05-02T04:17:16.000Z",
            "id": "462083374866505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en #Portugal - http://t.co/KJGoHUssCo http://t.co/Wz0NKJYXMK"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2014-05-02T04:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1293313142",
                        "start": 0,
                        "username": "Helio011"
                    }
                ]
            },
            "id": "462079735955472384",
            "in_reply_to_user_id": "1293313142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helio011  avenida S\u00e3o Paulo das miss\u00f5es, n 75 (perto do parque municipal)!"
        },
        {
            "author_id": "111647235",
            "created_at": "2014-05-02T04:01:56.000Z",
            "id": "462079518123896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/WEZah90wyA"
        },
        {
            "author_id": "2168817845",
            "created_at": "2014-05-02T03:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1453964,
                        -25.1485497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "462071397012226049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cool day! @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/5DlIpcabFu"
        },
        {
            "author_id": "193011934",
            "created_at": "2014-05-02T03:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58604666,
                        -25.53550229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "462067798681059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amg \u2665 haha @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/YFKFBJqPMj"
        },
        {
            "author_id": "55045698",
            "created_at": "2014-05-02T03:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462064220348383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 16 others http://t.co/J9ITePGtfw"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-02T03:00:04.000Z",
            "id": "462063946967429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de maio 2014\nIrer\u00eas (Dendrocygna viduata) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/57CVWVshkz"
        },
        {
            "author_id": "60905772",
            "created_at": "2014-05-02T02:59:27.000Z",
            "id": "462063794089656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 15 others http://t.co/kNk2JgcEDV"
        },
        {
            "author_id": "201986051",
            "created_at": "2014-05-02T02:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.424695,
                        -20.58921167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "462061882548174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9, Dri, Ley, Passei por aqui e lembrei de vcs \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 ha ha ha !!!! @ Parque Estadual Do BAMBI http://t.co/jFnMHVeIxx"
        },
        {
            "author_id": "281776619",
            "created_at": "2014-05-02T02:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1081252544054202369",
                        "start": 40,
                        "username": "gabrielaheck"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "344974492",
                        "start": 54,
                        "username": "lucaasneumann"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1032831037",
                        "start": 69,
                        "username": "brescii_"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "357779619",
                        "start": 79,
                        "username": "_leofrey"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462057815574843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @gabrielaheck @lucaasneumann @brescii_ @_leofrey http://t.co/5qLFbPA08e"
        },
        {
            "author_id": "467401605",
            "created_at": "2014-05-02T02:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462051412139339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Rappa. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 14 others) http://t.co/xHjpbdoBEu"
        },
        {
            "author_id": "2457744197",
            "created_at": "2014-05-02T01:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "73550153",
                        "start": 16,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "462048446745436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional @CataratasBrasil \nSensa\u00e7\u00e3o \u00fanica ;) Parab\u00e9ns pela organiza\u00e7\u00e3o e pela preserva\u00e7\u00e3o.  ;) http://t.co/GbRd7jRTAI"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-02T01:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9124154,
                        -19.8839779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462045831341019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum homem que n\u00e3o controlar a pr\u00f3pria vida pode ser considerado livre @ Parque Municipal de BH http://t.co/uLZm0lS6xv"
        },
        {
            "author_id": "344974492",
            "created_at": "2014-05-02T01:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "184971475",
                        "start": 40,
                        "username": "g_koslowsky"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "463034248",
                        "start": 53,
                        "username": "luschmidt_"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1081252544054202369",
                        "start": 65,
                        "username": "gabrielaheck"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "357779619",
                        "start": 79,
                        "username": "_leofrey"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1180830625",
                        "start": 89,
                        "username": "luizinho___"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462042554457149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @g_koslowsky @luschmidt_ @gabrielaheck @_leofrey @luizinho___ http://t.co/OZdM4q0wmi"
        },
        {
            "author_id": "74527734",
            "created_at": "2014-05-02T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "4906777553",
                        "start": 0,
                        "username": "ym_mat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462041776761876480",
            "in_reply_to_user_id": "115651485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ym_mat parque municipal andando de skate"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-02T01:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "462040757428572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7T5NA5Hlat"
        },
        {
            "author_id": "88720720",
            "created_at": "2014-05-02T01:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "188425646",
                        "start": 0,
                        "username": "ReLutfi"
                    }
                ]
            },
            "id": "462037870623354880",
            "in_reply_to_user_id": "188425646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReLutfi Opa! V\u00e1 almo\u00e7ar em um restaurante simples que fica na esquina do Parque Municipal que voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. Depois me conte."
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:15:42.000Z",
            "id": "462037684383264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas das praias da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,ao fundo o rio Juquiazinho. http://t.co/7qqDGrxOoo"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-02T01:10:23.000Z",
            "id": "462036345125208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Victor Lima e Amilton P. de Aguiar,em visita ao seu Assis morador local na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins http://t.co/5HrfGqHy4k"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-05-02T00:49:50.000Z",
            "id": "462031173322285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/4Kv5V9rQ8O"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-05-02T00:49:15.000Z",
            "id": "462031024504209409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/wPV5rNadyg"
        },
        {
            "author_id": "54442824",
            "created_at": "2014-05-02T00:44:44.000Z",
            "id": "462029888825094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj passei pelo Parque Municipal e estavam vendendo ma\u00e7\u00e3s-do-amor, 3 bolas de sorvete por 1 real, algod\u00e3o doce, churros, pipoca e etc"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-05-02T00:44:11.000Z",
            "id": "462029752761860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nicolau &amp; c\u00e9u. #weimaraner @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/lCmEbv19fF"
        },
        {
            "author_id": "246614939",
            "created_at": "2014-05-02T00:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "272124480",
                        "start": 40,
                        "username": "gabrielfrankee"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462029315761516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @gabrielfrankee http://t.co/MNh1ByNwBM"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-05-02T00:42:25.000Z",
            "id": "462029308177817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil realiza Confer\u00eancia Anual no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/9IfOXkh7I3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-02T00:39:00.000Z",
            "id": "462028445459824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UseNAp9g8G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-02T00:38:50.000Z",
            "id": "462028403126697987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mH8KZFDjiV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-02T00:38:42.000Z",
            "id": "462028373036789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGKLEG0JNX"
        },
        {
            "author_id": "355900209",
            "created_at": "2014-05-02T00:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "462025002125377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skatiando parte 3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/AQvkyXSva6"
        },
        {
            "author_id": "202339108",
            "created_at": "2014-05-02T00:24:53.000Z",
            "id": "462024894545686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na barraca do talim. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 5 others) http://t.co/7yCsR88r4L"
        },
        {
            "author_id": "120821213",
            "created_at": "2014-05-02T00:14:26.000Z",
            "id": "462022262775107584",
            "in_reply_to_user_id": "773304787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mr_JohnnyFive Segunda-feira:19h25(Masc);Quarta-feira:19h25(Masc);S\u00e1bado: 8h55(Masc);Local: Parque Municipal Pedra da Cebola - Mata da Praia"
        },
        {
            "author_id": "118790473",
            "created_at": "2014-05-01T23:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03507238,
                        -20.0613435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "462018194199564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnic com azamigas do cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udd3a\ud83c\udf77\ud83c\udf74\u2728 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/3GcApjnMsn"
        },
        {
            "author_id": "544227094",
            "created_at": "2014-05-01T23:45:53.000Z",
            "id": "462015080243400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local fant\u00e1stico. Aqui voc\u00ea n\u00e3o faz um passeio, mas sim uma aventura, e muito radical. \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/QiRW4qYELk"
        },
        {
            "author_id": "336948939",
            "created_at": "2014-05-01T23:38:54.000Z",
            "id": "462013322603532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah,eu e os migus fomos hoje no parque municipal de Barueri !! s\u00f3 risadas"
        },
        {
            "author_id": "151239459",
            "created_at": "2014-05-01T23:33:02.000Z",
            "id": "462011845134811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Red Bull #Rampage \u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o #Freeride / #Downhill de #Mountain #Bike realizada perto de Parque Nacional... http://t.co/vlQg8w5dDd"
        },
        {
            "author_id": "331325005",
            "created_at": "2014-05-01T23:07:55.000Z",
            "id": "462005526478331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional de Yellowstone, praticamente toda sua \u00e1rea fica sobre a cratera do vulc\u00e3o, s\u00e3o 9... http://t.co/qg6CtFVoKd"
        },
        {
            "author_id": "1939453896",
            "created_at": "2014-05-01T23:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "822184819",
                        "start": 50,
                        "username": "Rafitiia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462004201066078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @umafritz @rafitiia @laizakrielow @s_caroliveira http://t.co/hOWdVxvT7q"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-05-01T22:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "462002473428074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/kgANs0s3ok"
        },
        {
            "author_id": "558872781",
            "created_at": "2014-05-01T22:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462001221352828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/epDgpFNf7w"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-01T22:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02613565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "462001094449975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/nbhCoF9HX0"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-01T22:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.566644,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "461996934606372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei! Louvado seja! (@ Parque Nacional De Itatiaia) http://t.co/ZdwyJmzQOT"
        },
        {
            "author_id": "613349033",
            "created_at": "2014-05-01T22:20:53.000Z",
            "id": "461993688034328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Municipal hoje a tarde. Achei vazio, pouca gente. N\u00e3o tenho certeza, mas parece que a prefeitura... http://t.co/8VFY07RzhN"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-05-01T22:19:44.000Z",
            "id": "461993400557117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @s_caroliveira http://t.co/xBxDcwsk4t"
        },
        {
            "author_id": "597897796",
            "created_at": "2014-05-01T22:10:30.000Z",
            "id": "461991076640088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina \ud83d\udc4cps: sol me mostrou que posso ser mais branco do que j\u00e1 sou... @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/TZbZfxHKRt"
        },
        {
            "author_id": "173221930",
            "created_at": "2014-05-01T21:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "461986984274440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 7 others http://t.co/WpEKpy28yz"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2014-05-01T21:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "311439322",
                        "start": 64,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "465848881",
                        "start": 76,
                        "username": "mikabade_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461986605176467457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @laizakrielow @umafritz @eduardas__ @mikabade_ http://t.co/pTRGIN57Eo"
        },
        {
            "author_id": "149753651",
            "created_at": "2014-05-01T21:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1240357868408365056",
                        "start": 22,
                        "username": "LeozinJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "461985148066856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HIIT do feriado com o @leozinjunior @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/2LPf0Y8eE0"
        },
        {
            "author_id": "23039676",
            "created_at": "2014-05-01T21:41:16.000Z",
            "id": "461983719319146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra l\u00e1 \u00f3.\n(Mas n\u00f3s n\u00e3o chegamos) hihihi @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/JCoP2vVBGw"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-05-01T21:34:02.000Z",
            "id": "461981897133162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO DO CHILE\n\n\u2022 Parque Nacional El Morado \u2013 Fant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o\u2026 http://t.co/eMA5O6yRYU"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "382100804",
                        "start": 4,
                        "username": "Travelview_"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "78243812",
                        "start": 127,
                        "username": "JennaBentley07"
                    }
                ]
            },
            "id": "461979364729835522",
            "in_reply_to_user_id": "382100804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MRT @Travelview_ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,en Brasil. http://t.co/0YIGg2w0qG http://t.co/NSM3KBnsfh &lt;--- WOW! @JennaBentley07"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T21:23:58.000Z",
            "id": "461979364721434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/j8KxEQjDDd"
        },
        {
            "author_id": "83685580",
            "created_at": "2014-05-01T21:12:50.000Z",
            "id": "461976564788633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vantagem de morar em frente ao half, \u00e9 que d\u00e1 pra escutar as bandas tocando no parque municipal sem sair de casa hahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "180290619",
            "created_at": "2014-05-01T21:08:28.000Z",
            "id": "461975464433975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de PBerga #maravilloso #paisaje #pirineos #ordesa #excursiones #senderismo #parque nacional http://t.co/aAowyfhHNe"
        },
        {
            "author_id": "56449760",
            "created_at": "2014-05-01T21:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88528917,
                        -16.75282417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "461974834982174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# slackline#iniciante#parque#municipal @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/NrRZE9Y1K6"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2014-05-01T20:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.343618,
                        -18.120291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "461971224995069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar do caralho (@ Parque Estadual Do Rio Preto) http://t.co/WF8QhvZ1xe"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2014-05-01T20:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461970970438533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/I9XtAOFBmg"
        },
        {
            "author_id": "40064748",
            "created_at": "2014-05-01T20:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "461969974488481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\u2764\ufe0f\ud83c\udfa1 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) http://t.co/HgyFl3kAuC"
        },
        {
            "author_id": "419449911",
            "created_at": "2014-05-01T20:33:49.000Z",
            "id": "461966745541312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/CCeWTU3ZrB"
        },
        {
            "author_id": "606457523",
            "created_at": "2014-05-01T20:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "461964908348067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/iJgbidN7tP"
        },
        {
            "author_id": "70230648",
            "created_at": "2014-05-01T20:16:58.000Z",
            "id": "461962502885343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "resolvi jogar \"where is the fucking airport\" e o google me jogou num parque nacional no meio da hungria eu vou cHORAR"
        },
        {
            "author_id": "2195046199",
            "created_at": "2014-05-01T20:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "461960123637047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, MG) http://t.co/GFaeULz9oJ"
        },
        {
            "author_id": "2195046199",
            "created_at": "2014-05-01T20:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "461960047632089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/XcXJZ5FT3p"
        },
        {
            "author_id": "112456941",
            "created_at": "2014-05-01T20:05:54.000Z",
            "id": "461959720216301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/roSEoHONuM"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-01T20:00:40.000Z",
            "id": "461958401262899203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Jorge &amp; Mateus fazem o primeiro show da dupla em Petr\u00f3polis, que promete lotar o Parque Municipal,... http://t.co/BaVmFels9j"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-01T20:00:36.000Z",
            "id": "461958386775777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge &amp; Mateus fazem o primeiro show da dupla em Petr\u00f3polis, que promete lotar o Parque Municipal, em\u2026 http://t.co/EE0yMqDtHg"
        },
        {
            "author_id": "545464732",
            "created_at": "2014-05-01T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2207880474",
                        "start": 1,
                        "username": "violetafalces"
                    }
                ]
            },
            "id": "461957232586805248",
            "in_reply_to_user_id": "2207880474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@violetafalces: Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/OGNY4JxoBy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "80565241",
            "created_at": "2014-05-01T19:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461953862304563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 5 others http://t.co/3QDfwWdW7V"
        },
        {
            "author_id": "266380987",
            "created_at": "2014-05-01T19:32:30.000Z",
            "id": "461951314168012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalhador! No Parque Municipal Get\u00falio Vargas. http://t.co/dKifURp7P2"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-01T19:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444226,
                        -19.92248112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461951286175617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/Erwxtw95AR"
        },
        {
            "author_id": "1056609985",
            "created_at": "2014-05-01T19:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "461949743057625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canastra Rock \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udfb8 (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/BkhlzR8bTL"
        },
        {
            "author_id": "2207880474",
            "created_at": "2014-05-01T19:23:08.000Z",
            "id": "461948956713299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, USA http://t.co/5UtMetCiuD"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-01T19:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444226,
                        -19.92248112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461946942176911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu mergulho? @ Parque Municipal De Bh http://t.co/YLivDav9Sp"
        },
        {
            "author_id": "321376010",
            "created_at": "2014-05-01T19:13:24.000Z",
            "id": "461946507781242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATENCAO BH. encontro de\nf\u00e3s, dia 04 desse mes, no\nParque Municipal!\nInteressados entrem em\ncontato (031)9719-5794\n(Lore)"
        },
        {
            "author_id": "321376010",
            "created_at": "2014-05-01T19:11:56.000Z",
            "id": "461946139244519425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATENCAO BH. encontro de f\u00e3s, dia 04 desse mes, no Parque Municipal! Interessados entrem em contato (031)9719-5794 (Lore)"
        },
        {
            "author_id": "569090222",
            "created_at": "2014-05-01T19:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93605444,
                        -19.92205517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461945788646825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remando...hahah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0TQ7jT8O8z"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-05-01T19:04:25.000Z",
            "id": "461944247722467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bob\u00f3 de manga. a/c bibimedici @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/2FXP87OIA9"
        },
        {
            "author_id": "2485250249",
            "created_at": "2014-05-01T18:55:37.000Z",
            "id": "461942032488214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/37XkVlYHpl"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T18:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461941852238004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPuli\u00e7a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Bmpp5D4QDq"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-01T18:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444226,
                        -19.92248112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461941586872791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar a ser crian\u00e7a @ Parque Municipal De Bh http://t.co/2Ly4M6LQZ2"
        },
        {
            "author_id": "1713379068",
            "created_at": "2014-05-01T18:51:22.000Z",
            "id": "461940960164061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/8CMADj4Bnq"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-01T18:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444226,
                        -19.92248112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461940588565499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade disso @ Parque Municipal De Bh http://t.co/fMOZhPqn5c"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2014-05-01T18:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "406331530",
                        "start": 40,
                        "username": "sztolkien"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461940082229145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @sztolkien http://t.co/FxyA3hLyX4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-01T18:45:35.000Z",
            "id": "461939506816774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/I9hShKxRP4"
        },
        {
            "author_id": "61668470",
            "created_at": "2014-05-01T18:45:09.000Z",
            "id": "461939395973894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras (Indaial, Santa Catarina) http://t.co/cEJ5RBjgaC"
        },
        {
            "author_id": "41289805",
            "created_at": "2014-05-01T18:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93444226,
                        -19.92248112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461936055860871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando @ Parque Municipal De Bh http://t.co/KNZvgWi0tl"
        },
        {
            "author_id": "289948858",
            "created_at": "2014-05-01T18:23:06.000Z",
            "id": "461933849522753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folga...parque estadual da serra de caldas.\n#natureza #Paz #descan\u00e7o #trilha #VamoQueVamo http://t.co/JChRk1xrXW"
        },
        {
            "author_id": "46823875",
            "created_at": "2014-05-01T18:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461932624135852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a ser crian\u00e7a !! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/L3fD2XzAr0"
        },
        {
            "author_id": "229925661",
            "created_at": "2014-05-01T18:04:31.000Z",
            "id": "461929170160066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar ao sol\n#Amo sombra e \u00e1gua fresca @ Parque Municipal http://t.co/tstDuiP9Mk"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-01T17:58:47.000Z",
            "id": "461927731253374978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/7nmX2xZtcp"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-01T17:52:25.000Z",
            "id": "461926127637127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain \nhttp://t.co/mwtZIdJ4DF"
        },
        {
            "author_id": "40458436",
            "created_at": "2014-05-01T17:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03507238,
                        -20.0613435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "461926051825090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Minas #CasaBranca #ParqueRolaMo\u00e7a @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/8zM9QRPD8G"
        },
        {
            "author_id": "529379832",
            "created_at": "2014-05-01T17:48:44.000Z",
            "id": "461925200955580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei agora as 15:00 aqui em Petr\u00f3polis na XXV Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria no Parque Municipal, venha louvar... http://t.co/6PzQiZEAJa"
        },
        {
            "author_id": "81836518",
            "created_at": "2014-05-01T17:48:39.000Z",
            "id": "461925180496183297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estarei agora as 15:00 aqui em Petr\u00f3polis na XXV Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria no Parque Municipal, venha\u2026 http://t.co/Djpmxm3J8d"
        },
        {
            "author_id": "377613057",
            "created_at": "2014-05-01T17:42:44.000Z",
            "id": "461923690578710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir pra casa da minha irm\u00e3 amanha,vou jogar muito play3 nu,ja to imaginando meus dedos doendo ;/ e domingo parque municipal \ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\u267b"
        },
        {
            "author_id": "407857195",
            "created_at": "2014-05-01T17:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "461923609741910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar! (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/Zq1K1axpLV"
        },
        {
            "author_id": "1921714886",
            "created_at": "2014-05-01T17:40:37.000Z",
            "id": "461923157763702785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa vei, uma hora dessas no ano passado eu tava l\u00e1 no parque municipal curtindo o primeiro de maio de longe, huehuehue"
        },
        {
            "author_id": "308692798",
            "created_at": "2014-05-01T17:18:11.000Z",
            "id": "461917512201175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2014-05-01T17:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "406331530",
                        "start": 40,
                        "username": "sztolkien"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461915086421258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @sztolkien http://t.co/I6iKqul4HF"
        },
        {
            "author_id": "2234952293",
            "created_at": "2014-05-01T16:41:13.000Z",
            "id": "461908207309692930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca imaginei um lugar como este no RJ... Parece que estou no interior. (@ Parque Estadual da Pedra Branca) http://t.co/Qavw7vkHkR"
        },
        {
            "author_id": "89563705",
            "created_at": "2014-05-01T16:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461906786862514177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fenachim (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ 3 others) http://t.co/yd9WMhMLYo"
        },
        {
            "author_id": "51964043",
            "created_at": "2014-05-01T16:30:13.000Z",
            "id": "461905439178108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3ozinho com mortadela e Gebel, depois, as 15:00, j\u00e1 j\u00e1, sonzeira no Parque Municipal! http://t.co/StUcbug3iX"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2014-05-01T16:19:58.000Z",
            "id": "461902861157535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no quintal (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/8B07dD6IfJ"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-05-01T16:07:35.000Z",
            "id": "461899746438025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque nacional l\u00e1 no Pico Acabei de correr 13,32 km com um ritmo de 9'28'' com o Nike+. http://t.co/9kAjc1TOuV #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "83493760",
            "created_at": "2014-05-01T15:58:47.000Z",
            "id": "461897529295376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/m53wahZUYM"
        },
        {
            "author_id": "83168764",
            "created_at": "2014-05-01T15:58:04.000Z",
            "id": "461897350265307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o brother \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/NPMXlRs683"
        },
        {
            "author_id": "157012896",
            "created_at": "2014-05-01T15:50:52.000Z",
            "id": "461895539253334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/h6lZvuehCy"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2014-05-01T15:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461894131653308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 2 others http://t.co/bjoueBvTSA"
        },
        {
            "author_id": "1972110373",
            "created_at": "2014-05-01T15:38:55.000Z",
            "id": "461892530767167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EU E A DANII VAMOS AO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "65763733",
            "created_at": "2014-05-01T15:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461888991529545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique na #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8Ii973qG29"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-05-01T15:15:01.000Z",
            "id": "461886516604977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! &lt;3 http://t.co/nQkSj7Jnb3"
        },
        {
            "author_id": "77652519",
            "created_at": "2014-05-01T14:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88528917,
                        -16.75282417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "461881970449199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F E R I A D O \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83d\udcf7 #park #holiday #primos #diadesol @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/xWSR4Gd2NY"
        },
        {
            "author_id": "67935841",
            "created_at": "2014-05-01T14:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "461880832253505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/ExXcSRU9lh"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386486,
                        -22.96113573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461878151514443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/woi8P7gQ9I"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2014-05-01T14:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "322093607",
                        "start": 42,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461875403079303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 3 others) http://t.co/amCGpjrbf0"
        },
        {
            "author_id": "62153142",
            "created_at": "2014-05-01T14:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461874649132183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos l\u00e1! #VistaChinesa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4vEGqgmiCk"
        },
        {
            "author_id": "875484632",
            "created_at": "2014-05-01T14:27:12.000Z",
            "id": "461874480462450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 2 others http://t.co/QlXP7J6Ieh"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-05-01T14:20:30.000Z",
            "id": "461872795203686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bom #Dia \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/wZq2g0AzlP"
        },
        {
            "author_id": "67935841",
            "created_at": "2014-05-01T14:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "461870670050525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/abgeVAiSL7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-01T14:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461870303225057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/rXXK3JfvoJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-01T14:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461869816849379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2b5oqXyOZF"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-05-01T14:03:17.000Z",
            "id": "461868462751891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-05-01T14:03:11.000Z",
            "id": "461868437745467394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "2216730961",
            "created_at": "2014-05-01T14:02:09.000Z",
            "id": "461868177472098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo, na companhia da mulher mais linda! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Bh http://t.co/zVZQByfVQ5"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-05-01T14:00:23.000Z",
            "id": "461867735325364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Serra Nova: natureza m\u00e1gica &gt; http://t.co/zCdinfgfOh http://t.co/CZi6Eo9JBA"
        },
        {
            "author_id": "921938238",
            "created_at": "2014-05-01T13:55:22.000Z",
            "id": "461866471178895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/P1Tp99m3o5"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2014-05-01T13:47:48.000Z",
            "id": "461864568919044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O picadeiro a c\u00e9u aberto, Rasgamundo, do Grupo Rasgac\u00earo, estar\u00e1 na Festa do Trabalhador no Parque Municipal\u2026 http://t.co/7QB1WmPqXW"
        },
        {
            "author_id": "21069302",
            "created_at": "2014-05-01T13:46:35.000Z",
            "id": "461864261615357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Romeu Ben\u00edcio Wolf, em Dois Irm\u00e3os. Bom dia! http://t.co/diYdCFrso6"
        },
        {
            "author_id": "100258163",
            "created_at": "2014-05-01T13:30:03.000Z",
            "id": "461860098911252481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje acho que eu vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15341888",
            "created_at": "2014-05-01T13:29:34.000Z",
            "id": "461859976857026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra\nRio Grande do Sul.\n23/06/2013 http://t.co/JeB1pllN8i"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-05-01T13:26:43.000Z",
            "id": "461859261706809347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela a\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas de Manaus, que retiraram lixo no Parque Municipal do Mindu: http://t.co/54T1xkrmCz"
        },
        {
            "author_id": "250855421",
            "created_at": "2014-05-01T13:20:03.000Z",
            "id": "461857584173944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional  http://t.co/faQKbCeIIf"
        },
        {
            "author_id": "104456675",
            "created_at": "2014-05-01T13:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "461855540331950081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/DsLqnSTkfi"
        },
        {
            "author_id": "90939534",
            "created_at": "2014-05-01T13:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57751893,
                        -25.53471863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "461853673602424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves, muito bom!!! http://t.co/3E0nv0PsBg"
        },
        {
            "author_id": "51964043",
            "created_at": "2014-05-01T12:58:51.000Z",
            "id": "461852248977723393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE! \n\n\u00c0s 15:00 no palco 1 da Festa do Trabalhador no Parque Municipal! \n\nRepert\u00f3rio j\u00e1 t\u00e1 definido!\n\nEu... http://t.co/T5BqphisUV"
        },
        {
            "author_id": "524501328",
            "created_at": "2014-05-01T12:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461850369908572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/aSLAWagKpT"
        },
        {
            "author_id": "770460025",
            "created_at": "2014-05-01T12:49:58.000Z",
            "id": "461850012897771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o do Piquete dos Xucris (@ Parque Municipal de Eventos Jayme Caetano Braun) http://t.co/fvQeFf1AKd"
        },
        {
            "author_id": "67935841",
            "created_at": "2014-05-01T12:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "461849171570720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happiness @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/20MH4THBA2"
        },
        {
            "author_id": "66588514",
            "created_at": "2014-05-01T12:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013036,
                        -22.96322558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461849120249241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito para come\u00e7ar bem o dia! #natureza #trilha #temmiquinhos @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/c37mv9wEwQ"
        },
        {
            "author_id": "159230528",
            "created_at": "2014-05-01T12:38:31.000Z",
            "id": "461847131222188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELFIE NA TRILHA DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA!!!\n- BORA SUBIR O COSTAO!!! http://t.co/eYyJWxKSQO"
        },
        {
            "author_id": "2182625303",
            "created_at": "2014-05-01T12:23:51.000Z",
            "id": "461843442268909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2014-05-01T12:21:50.000Z",
            "id": "461842934531624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00aa Expo Petr\u00f3polis @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/bp9DEqBNIh"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-05-01T12:14:31.000Z",
            "id": "461841090950479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/BbaQHwLliv"
        },
        {
            "author_id": "44699814",
            "created_at": "2014-05-01T12:14:08.000Z",
            "id": "461840993658994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogue do Delfino: Vendo o mundo a partir do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5Ehy5Ti5mo"
        },
        {
            "author_id": "1707367045",
            "created_at": "2014-05-01T11:58:57.000Z",
            "id": "461837174678503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era pra eu t\u00e1 no parque municipal agr com ela, ERA"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-05-01T11:58:48.000Z",
            "id": "461837136208334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, criado por lei em 18 de abril de 2011 , tem cerca de 9.840,90 hectares... http://t.co/KC06qeSR0c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:58:39.000Z",
            "id": "461837098832498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/86KaAFd5Ed"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:50:17.000Z",
            "id": "461834994676006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vAmRH4rvEu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:49:55.000Z",
            "id": "461834899914100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GJ2eStjHYP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:49:26.000Z",
            "id": "461834779608887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/TCXZ24Qhuq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:49:10.000Z",
            "id": "461834713238224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/c1rBQpeSV9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:48:50.000Z",
            "id": "461834628811071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bhyrTTpPI2"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-05-01T11:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "88192369",
                        "start": 0,
                        "username": "yamirka3012"
                    }
                ]
            },
            "id": "461833667711483904",
            "in_reply_to_user_id": "88192369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamirka3012 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma I http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "253682977",
            "created_at": "2014-05-01T11:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "111286436",
                        "start": 36,
                        "username": "gabrieelathais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20509408,
                        -22.94128012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461832610575286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @gabrieelathais http://t.co/USXtH1FMNl"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2014-05-01T11:38:36.000Z",
            "id": "461832053562961921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada frente para evitar degrada\u00e7\u00e3o da Floresta\u00a0Nacional http://t.co/E9kmip4gg0"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2014-05-01T11:13:41.000Z",
            "id": "461825783955468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha - #Guarapari #ES\n#MeuBrasilMtur #OBrasilpelosBrasileiros @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/laYxaWQgmS"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2014-05-01T11:10:57.000Z",
            "id": "461825093824675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha - #Guarapari #ES\n#MeuBrasilMtur #OBrasilpelosBrasileiros @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/qeVJwIHglP"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2014-05-01T11:10:08.000Z",
            "id": "461824890585489410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha - #Guarapari #ES\n#MeuBrasilMtur #OBrasilpelosBrasileiros @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/N28ktfvRHR"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2014-05-01T11:09:19.000Z",
            "id": "461824683009376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha - #Guarapari #ES\n#MeuBrasilMtur #OBrasilpelosBrasileiros @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/7dDZ8evLP3"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-01T11:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "461824011954290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/MEqJRnHVA2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T11:03:28.000Z",
            "id": "461823212951592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nsIXy5fVbX"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-05-01T11:00:42.000Z",
            "id": "461822514604564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo no feriado e apertar um de rem\u00e9dio pra afastar o t\u00e9dio...\nMais tarde partir pro Parque Municipal do... http://t.co/b3EbH2He4K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-01T10:49:37.000Z",
            "id": "461819727074312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PAISAGEM CULTURAL MAPUNGUBWE\" \u00e1rea protegida de Botswana na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/G24HJptH8H"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-01T10:32:41.000Z",
            "id": "461815462951526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ObY4XnNN9v"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2014-05-01T10:23:38.000Z",
            "id": "461813186581495808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha \n#Guarapari #ES #MeuBrasilMtur #OBrasilpelosBrasileiros @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/CmGThyCBFC"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-05-01T10:18:45.000Z",
            "id": "461811958287589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Quinta Feira A todos!!!#superferiado #supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/3sBnHr0iHx"
        },
        {
            "author_id": "148086981",
            "created_at": "2014-05-01T09:59:39.000Z",
            "id": "461807153314287616",
            "in_reply_to_user_id": "438404829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManolicoGDuran del parque municipal? o.O"
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:25:53.000Z",
            "id": "461783554033479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "440721589",
            "created_at": "2014-05-01T08:24:22.000Z",
            "id": "461783170720202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos para vos deixar uma dica: vale a pena viajar a Portugal para conhecer o Parque Nacional da... http://t.co/8uotgM9wsa"
        },
        {
            "author_id": "61653609",
            "created_at": "2014-05-01T06:06:03.000Z",
            "id": "461748362262618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#expo2014 #gustavolimmaevoce @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/uqbRl9QxMP"
        },
        {
            "author_id": "203344288",
            "created_at": "2014-05-01T05:23:55.000Z",
            "id": "461737759250874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu qcho que n\u00e3o tem mais informa\u00e7\u00f5es pra colocar, me aparece um trabalho de tcc sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "55045698",
            "created_at": "2014-05-01T04:44:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461727937591803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 5 others http://t.co/yosRT645mB"
        },
        {
            "author_id": "130652736",
            "created_at": "2014-05-01T04:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18633022",
                        "start": 0,
                        "username": "astridfontenell"
                    }
                ]
            },
            "id": "461726837031587840",
            "in_reply_to_user_id": "18633022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@astridfontenell A nova biblioteca parque estadual no Centro :)"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-05-01T04:34:32.000Z",
            "id": "461725335068110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre em acidente com moto na curva do Parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "44815681",
            "created_at": "2014-05-01T04:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01381991,
                        -25.24968271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "461724669906001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteee \ud83d\udc95\ud83c\udf1a\u2b50\ufe0f\ud83c\udf0c\ud83d\udca4 Na foto, o c\u00e9u estrelado da Vila Velha!!! @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 http://t.co/QyVpx3hMpi"
        },
        {
            "author_id": "81134603",
            "created_at": "2014-05-01T04:23:21.000Z",
            "id": "461722517464313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba de Maio da CGTB e Sintracomm-Nova Igua\u00e7u ser\u00e1 no Parque Municipal de Itagua\u00ed (RJ)\n\nO 1\u00ba de Maio da Central... http://t.co/fco2UlbhSQ"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-01T03:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.6827862,
                        36.1440848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40dbb737bfd3c29e"
            },
            "id": "461705570337443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer um novo Parque Nacional - Mamouth Cave National Park no Kentucky. \n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nS\u00e3o\u2026 http://t.co/I5Z9zx1LSP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:03:37.000Z",
            "id": "461702453205811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DE83Oc34P0"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-01T03:00:03.000Z",
            "id": "461701556430049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de maio de 2014\nPimenta-de-macaco (Xylopia aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/SkYiKoJ3Zm"
        },
        {
            "author_id": "41937875",
            "created_at": "2014-05-01T02:23:39.000Z",
            "id": "461692393759444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecendo a biblioteca com eles &lt;3 #bibliotecaestadual #atores #teatro #nst @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/XvEjYFmfT2"
        },
        {
            "author_id": "43160424",
            "created_at": "2014-05-01T02:11:10.000Z",
            "id": "461689254247403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez na Chapada @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s http://t.co/14BZCKeP6z"
        },
        {
            "author_id": "499862269",
            "created_at": "2014-05-01T02:04:57.000Z",
            "id": "461687690493427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha sepa eu a michelle e a minha prima vamu pro parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-05-01T01:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "376387713",
                        "start": 101,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "461682059820294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrado o debate com a comunidade p/ a preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa de Itapema @assembleiasc http://t.co/Awjxymaic7"
        },
        {
            "author_id": "152106764",
            "created_at": "2014-05-01T01:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18740086,
                        -22.90448279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461678732642885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas sei que ela est\u00e1 com a raz\u00e3o. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/UXmu14AA6d"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2014-05-01T01:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461678065819856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem feriado vem!!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 7 others) http://t.co/SBtAWWoTeP"
        },
        {
            "author_id": "33736021",
            "created_at": "2014-05-01T00:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461670639406166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 6 others http://t.co/IVclzuw66V"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-01T00:53:32.000Z",
            "id": "461669717896593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhae o novo post relatando o trekking e escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-01T00:50:23.000Z",
            "id": "461668922002255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/hUwD4oThaO"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2014-05-01T00:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18740086,
                        -22.90448279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461662693863464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realidade? Pra qu\u00ea? @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/tytbg2eCZ7"
        },
        {
            "author_id": "527895016",
            "created_at": "2014-05-01T00:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "527895016",
                        "start": 80,
                        "username": "BlogdoJacare"
                    }
                ]
            },
            "id": "461660595373109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a Festa do caqui no Parque estadual da Pedra Branca http://t.co/nr3ct82fhZ via @blogdojacare"
        },
        {
            "author_id": "194770087",
            "created_at": "2014-05-01T00:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54975716,
                        -19.7443598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ebe06183e21b3e71"
            },
            "id": "461660245195259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00\ud83c\udf0e @ Parque Estadual Do Cara\u00e7a http://t.co/BHs2NOQTPV"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-04-30T23:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "461654205317783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista noturna do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de http://t.co/xY1QmXnmq8\u2026 http://t.co/eGnEEZOoRW"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-04-30T23:46:50.000Z",
            "id": "461652931256012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hcN6Ogse7Z Participamos de audi\u00eancia p\u00fablica em Itapema sobre PL que cria o monumento natural da Praia Grossa e Pta do Cabe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-04-30T23:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02613565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "461651815634046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/3KCDeCvZjz"
        },
        {
            "author_id": "585299944",
            "created_at": "2014-04-30T23:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461650653866377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @lfelipee_m @duudu_r http://t.co/ovNMenzhPo"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-04-30T23:25:56.000Z",
            "id": "461647672399917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @duudu_r http://t.co/uP3psmJC9o"
        },
        {
            "author_id": "278095597",
            "created_at": "2014-04-30T23:23:56.000Z",
            "id": "461647166503915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua,  o mato e eu \u2665 @ Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/w5KfxOnHtM"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2014-04-30T23:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1369598383",
                        "start": 40,
                        "username": "Schonarth__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461646503065706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @schonarth__ @duudu_r http://t.co/kvvy6kF8HU"
        },
        {
            "author_id": "60630221",
            "created_at": "2014-04-30T23:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93527686,
                        -19.92348276
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461646327131439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo nesse momento da reinaugura\u00e7\u00e3o do Teatro Francisco Nunes no Parque Municipal. @ Parque\u2026 http://t.co/BpS77eNaJL"
        },
        {
            "author_id": "60388344",
            "created_at": "2014-04-30T23:19:18.000Z",
            "id": "461646002777518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e2o do Vinicius e show do Toquinho. (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 11 others) http://t.co/Ubn2e9SlFE http://t.co/hjJ8uCzW9S"
        },
        {
            "author_id": "600365443",
            "created_at": "2014-04-30T23:13:29.000Z",
            "id": "461644536352358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disso Voce Sabia?: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/xnnGsw6ARY"
        },
        {
            "author_id": "173903410",
            "created_at": "2014-04-30T23:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "217415569",
                        "start": 44,
                        "username": "dudaklering"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "461642347043106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @dudaklering http://t.co/UKnNA9meuG"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-04-30T23:00:37.000Z",
            "id": "461641299482136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Intendente &gt; http://t.co/elzhi6q7PU http://t.co/zFtYiRKmp4"
        },
        {
            "author_id": "817589762",
            "created_at": "2014-04-30T22:31:29.000Z",
            "id": "461633967905443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o seguem os preparativos para a abertura da 13\u00aa Fenachim, logo mais, \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2014-04-30T22:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14116807",
                        "start": 104,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "461630916301840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira recebe projeto itinerante - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/gAJWRBa4j1 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2014-04-30T22:17:32.000Z",
            "id": "461630457856425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toquinho cantando Vin\u00edcius... Biblioteca Parque Estadual http://t.co/MjI39I52gy"
        },
        {
            "author_id": "2512927571",
            "created_at": "2014-04-30T22:14:56.000Z",
            "id": "461629802232152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fG8viLqjc1"
        },
        {
            "author_id": "46449348",
            "created_at": "2014-04-30T22:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18740086,
                        -22.90448279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461628791945986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toquinho no pared\u00e3o em homenagem a Vinicius e a turma toda de olho @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/0ZIrBgaJiy"
        },
        {
            "author_id": "1340645569",
            "created_at": "2014-04-30T22:03:00.000Z",
            "id": "461626801518051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com mamis a espera do Toquinho\n#100anosViniciusdeMoraes #Toquinho @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/zL7pDsBWaS"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-04-30T21:53:07.000Z",
            "id": "461624312559337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-04-30T21:51:04.000Z",
            "id": "461623798207623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Itapema onde presido pela Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater o Monumento Natural da Praia Grossa"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-04-30T21:45:04.000Z",
            "id": "461622288098406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta BioInfo e saiba mais! :D\n\nSe voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do... http://t.co/BsHxjg5mdg"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T21:42:12.000Z",
            "id": "461621566015823874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz o trekking e escalei o Maci\u00e7o das Prateleiras l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia. Confira o relato: http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "2348730433",
            "created_at": "2014-04-30T21:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "446781088",
                        "start": 0,
                        "username": "mcmoraes95"
                    }
                ]
            },
            "id": "461618186098868224",
            "in_reply_to_user_id": "446781088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mcmoraes95 vai pra algum show no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "50770138",
            "created_at": "2014-04-30T21:23:13.000Z",
            "id": "461616787613040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/mDdUGeqM02"
        },
        {
            "author_id": "25105265",
            "created_at": "2014-04-30T21:19:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461615790333374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/cAdHeONZnQ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-30T20:52:13.000Z",
            "id": "461608989050941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Conv\u00eanio beneficiar\u00e1 Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis: \n    Not\u00edcias\n\n    Conv\u00eanio b... http://t.co/Xh7oNrPLjG"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-04-30T20:38:51.000Z",
            "id": "461605622644228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "41937875",
            "created_at": "2014-04-30T20:20:16.000Z",
            "id": "461600946582458370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/ED8b6Ube4Q"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-04-30T20:15:01.000Z",
            "id": "461599625187950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Huilo Huilo, turistas conhecem a natureza da Patag\u00f4nia\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 localizada nas... http://t.co/sp9iEVOPcG"
        },
        {
            "author_id": "24735250",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:56.000Z",
            "id": "461597341217472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode construir moradia popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sim. Constr\u00f3i condom\u00ednio popular no pq do ibirapuera tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2014-04-30T20:05:04.000Z",
            "id": "461597121716969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/kPFAcXd9Xi - por EuVoudeMochila"
        },
        {
            "author_id": "68769744",
            "created_at": "2014-04-30T19:48:24.000Z",
            "id": "461592927282937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #instalike http://t.co/5v3T7UBnYY"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-04-30T19:47:26.000Z",
            "id": "461592685598359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de trilha e escalada: Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/cDMqVm5G6H"
        },
        {
            "author_id": "294747245",
            "created_at": "2014-04-30T19:45:09.000Z",
            "id": "461592110245085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Anhanguera http://t.co/dcuqdd7Onj"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-04-30T19:44:07.000Z",
            "id": "461591851318120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Zn1eRK8VOY"
        },
        {
            "author_id": "82379871",
            "created_at": "2014-04-30T19:42:20.000Z",
            "id": "461591400191377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do mendanha"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-04-30T19:30:01.000Z",
            "id": "461588299216584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia do Trabalhador, o Parque Estadual Serra da Baitaca, em Quatro Barras, recebe a tradicional Missa da Paz,... http://t.co/2FygfpNDrF"
        },
        {
            "author_id": "821852335",
            "created_at": "2014-04-30T19:21:27.000Z",
            "id": "461586146490089473",
            "in_reply_to_user_id": "935701088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neonlightsdemi legal, se der vai no parque municipal acho lindo, se vc ficasse ate domingo la tem feira hippie, nao sei se vc gosta"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-04-30T19:18:23.000Z",
            "id": "461585371512307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea amontoar todos os 7.159 bilh\u00f5es de humanos da Terra no Parque Nacional do Grand Canyon, esse \u00e9 o espa\u00e7o... http://t.co/KcUJ8qG8rs"
        },
        {
            "author_id": "821852335",
            "created_at": "2014-04-30T19:18:04.000Z",
            "id": "461585294383665152",
            "in_reply_to_user_id": "935701088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neonlightsdemi eu vi, tem tbm o parque municipal que nao ta tao longe ai do chevrolet hall, vc ta sozinha?"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-04-30T19:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1697839380",
                        "start": 106,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "461583217485549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Rola-Mo\u00e7a ter\u00e1 base avan\u00e7ada de pesquisas em cavernas http://t.co/NaI9bbfjah via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:59:39.000Z",
            "id": "461580656925892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/U2E9XVEhgV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-30T18:58:26.000Z",
            "id": "461580353899986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/sZJFOl7gGh"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-04-30T18:51:51.000Z",
            "id": "461578695883620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/1wYpVOGAW9"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-04-30T18:50:01.000Z",
            "id": "461578236057878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/fyhBfAKGST"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-04-30T18:47:03.000Z",
            "id": "461577489522102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/wiUvzeETti"
        },
        {
            "author_id": "2203358134",
            "created_at": "2014-04-30T18:28:41.000Z",
            "id": "461572864672796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem parque municipal ... espero que n\u00e3o chova *--"
        },
        {
            "author_id": "11098652",
            "created_at": "2014-04-30T18:17:16.000Z",
            "id": "461569991075037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica em DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA http://t.co/Rb4gZ6jGMP"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-04-30T17:58:38.000Z",
            "id": "461565302493310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a proteger a Floresta Nacional de Ipanema contra as barbaridades que a amea\u00e7am! Assine a peti\u00e7\u00e3o e... http://t.co/D71ZnXvskw"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2014-04-30T17:53:07.000Z",
            "id": "461563914795249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jaguatirica foi anunciada ontem, como a primeira mascote do Parque Natural Municipal Estoril, em S\u00e3o Bernardo.... http://t.co/9qgdKVqgPQ"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-04-30T17:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71076939,
                        -21.30019239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "461563814149115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/jz5abja9sO"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2014-04-30T17:52:31.000Z",
            "id": "461563763129204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jaguatirica foi anunciada ontem, como a primeira mascote do Parque Natural Municipal Estoril, em S\u00e3o Bernardo.... http://t.co/u0eX5jGKNS"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-30T17:41:51.000Z",
            "id": "461561080523653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Conv\u00eanio beneficiar\u00e1 Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis: \n    Not\u00edcias\n\n    Conv\u00eanio b... http://t.co/RWxN7WkZ26"
        },
        {
            "author_id": "125993495",
            "created_at": "2014-04-30T17:40:08.000Z",
            "id": "461560646975623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hollywood \u00e9 pouco pra essa galera \ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udc4a #selfie #actors #recording #movie @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 -\u2026 http://t.co/P1gEW6vpIs"
        },
        {
            "author_id": "168907882",
            "created_at": "2014-04-30T17:39:22.000Z",
            "id": "461560453672751106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Biblioteca Parque Estadual na Presidente Vargas \u00e9 no Brasil mesmo? #chocado"
        },
        {
            "author_id": "125993495",
            "created_at": "2014-04-30T17:27:50.000Z",
            "id": "461557553852612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hollywood \u00e9 pouco pra essa galera  \ud83c\udfac\ud83c\udfa5 # grava\u00e7\u00e3o #selfie #tmj \ud83d\udc4a @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 http://t.co/HaMK7jXAmh"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-30T17:14:57.000Z",
            "id": "461554309801721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nCalliandra, a flor do cerrado.\n\nFoto: Campo Sujo, Parque Nacional das Emas, GO. http://t.co/rBcuRPPxmN"
        },
        {
            "author_id": "110531370",
            "created_at": "2014-04-30T17:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363134,
                        -20.060043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "461554097414762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/i8OodN2sMY http://t.co/LAQgyjpDjc"
        },
        {
            "author_id": "1643160990",
            "created_at": "2014-04-30T17:05:14.000Z",
            "id": "461551864371511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u (Nova Igua\u00e7u, RJ) http://t.co/0U1T6065MI"
        },
        {
            "author_id": "238968701",
            "created_at": "2014-04-30T16:42:32.000Z",
            "id": "461546153486864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que tenho que ir ap\u00e9 ate o parque municipal e depois voltar pra casa ap\u00e9, a noite e no frio, me da o maior sono poss\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "110531370",
            "created_at": "2014-04-30T16:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363134,
                        -20.060043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "461543234003816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/mCoH1VJq1h"
        },
        {
            "author_id": "23441521",
            "created_at": "2014-04-30T16:15:17.000Z",
            "id": "461539294587670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Representa\u00e7\u00e3o Externa Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-30T16:08:25.000Z",
            "id": "461537568090509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de Maio estaremos levando at\u00e9 voc\u00ea as belezas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no\u2026 http://t.co/EalFPwplld"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2014-04-30T15:45:20.000Z",
            "id": "461531758727421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Jurubatiba completa 16 anos. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada por especialistas como uma das mais bem... http://t.co/GzJyWirRfK"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-30T15:42:33.000Z",
            "id": "461531055741480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - Missa do Trabalhador ser\u00e1 \nno Parque Estadual Serra \nda Baitaca, em Quatro Barras http://t.co/32ltAfoaEW"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T15:39:44.000Z",
            "id": "461530350150504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima vista de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/nJ6PYw2IZ4"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-04-30T15:34:54.000Z",
            "id": "461529131415785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2014-04-30T15:30:02.000Z",
            "id": "461527909178834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa do Trabalhador ser\ufffd \nno Parque Estadual Serra \nda Baitaca, em Quatro Barras"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-04-30T15:25:18.000Z",
            "id": "461526715861577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquezas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o Museu Von Martius \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do parque e do Mapa de... http://t.co/KF7qtCcpwa"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-04-30T15:17:14.000Z",
            "id": "461524685285765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "430282831",
            "created_at": "2014-04-30T15:16:57.000Z",
            "id": "461524611893428226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3(RN) http://t.co/ZojjfKJceT"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-30T15:05:29.000Z",
            "id": "461521729194430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Conv\u00eanio beneficiar\u00e1 Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/y13b1syklK"
        },
        {
            "author_id": "282705360",
            "created_at": "2014-04-30T14:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461519854303195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd o Gusttavo lima??? (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/zqaQQEncOt"
        },
        {
            "author_id": "226245734",
            "created_at": "2014-04-30T14:45:29.000Z",
            "id": "461516694947897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar a Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixe de passar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvic: http://t.co/N5bdbAXmZg http://t.co/LruvEKbkMA"
        },
        {
            "author_id": "161919660",
            "created_at": "2014-04-30T14:42:52.000Z",
            "id": "461516037998260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio precisa de mais espa\u00e7os como este, que estimulem a leitura e a cultura de uma forma agrad\u00e1vel e prazerosa. http://t.co/XNZVTKwm6J"
        },
        {
            "author_id": "54825442",
            "created_at": "2014-04-30T14:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461515612783935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozin no Parque!!\ud83d\ude0e\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rIStQidIQ6"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-04-30T14:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "461513191940694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/CpkW2ZQoT3"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-30T14:11:06.000Z",
            "id": "461508041570283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/Uoc0uU1qGQ"
        },
        {
            "author_id": "56203107",
            "created_at": "2014-04-30T14:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.38730405,
                        -27.34242923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "461507681254383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta ela... #EXPOFRED2014 @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Vitor Batistella http://t.co/UfAQGyGtZ7"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-30T14:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "18079733",
                        "start": 111,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "461507391679250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Parque nacional) - Caravelas - Bahia - Brasil http://t.co/JVz5XIUryS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-30T14:08:11.000Z",
            "id": "461507307197976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/TRTMTp0onI"
        },
        {
            "author_id": "312306284",
            "created_at": "2014-04-30T14:07:32.000Z",
            "id": "461507145260093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/110TY02HOr"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-30T14:01:27.000Z",
            "id": "461505614598766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/PfjJ8RNlxD"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2014-04-30T14:00:02.000Z",
            "id": "461505256565010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG, natureza intocada\n\nVenha conferir essa e muitas outras atra\u00e7\u00f5es naturais, FA\u00c7A... http://t.co/NEMQSleudY"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-04-30T13:59:45.000Z",
            "id": "461505187384147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/3xkAx69QIy"
        },
        {
            "author_id": "524501328",
            "created_at": "2014-04-30T13:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "461504115466833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/oXoTi5Domx"
        },
        {
            "author_id": "146449325",
            "created_at": "2014-04-30T13:55:29.000Z",
            "id": "461504111930658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade para Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica\nO Parque Nacional da Tijuca/ICMBio est\u00e1 selecionando estudantes de... http://t.co/RQ5NQAa9tZ"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-04-30T13:45:28.000Z",
            "id": "461501590260965377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo agora tem encontro no parque municipal para voc\u00eas assinarem a bandeira do Echelon MG! N\u00e3o deixem de ir http://t.co/RMBiWgH0Oi"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-04-30T13:45:24.000Z",
            "id": "461501574632968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Lake District, maior Parque Nacional da Inglaterra: http://t.co/rpGrpZWJfg http://t.co/8biKfynFtn"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:44:54.000Z",
            "id": "461501448405385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El camino hasta el faro de Cabo Pol\u00f4nio. @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/0wSXnhF8kA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T13:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461500337950851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/WBM5JzQO1w"
        },
        {
            "author_id": "56534691",
            "created_at": "2014-04-30T13:35:04.000Z",
            "id": "461498975124992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mochil\u00e3oday4 @ Parque Nacional de Cabo Pol\u00f4nio http://t.co/9k08EqcJRx"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2014-04-30T13:33:27.000Z",
            "id": "461498567761596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo nesse momento a 14\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da APA Recifes de Corais no ecoposto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "182573469",
            "created_at": "2014-04-30T13:31:38.000Z",
            "id": "461498110435663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em guerra contra a Nestl\u00e9, excelente reportagem sobre como a multinacional vem acabando com um parque nacional em MG http://t.co/Lb8BGcToii"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2014-04-30T13:17:27.000Z",
            "id": "461494541137485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, vai ser aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-04-30T13:14:31.000Z",
            "id": "461493805137805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chico Nunes \u00e9 reinaugurado no Parque Municipal. Acesse o Sou BH Not\u00edcias e saiba mais: http://t.co/PyetpJaUtH"
        },
        {
            "author_id": "106535437",
            "created_at": "2014-04-30T13:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488371,
                        -19.92485383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461491867113488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando tempo (@ Parque Municipal de Belo Horizonte) http://t.co/Fg5nCbqpKB"
        },
        {
            "author_id": "60625504",
            "created_at": "2014-04-30T13:05:29.000Z",
            "id": "461491530944217089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me liga me pedindo as coisas, e se n\u00e3o posso na hora j\u00e1 vem falar que \u00e9 m\u00e1 vontade. Deve ser msm at\u00e9 pq t\u00f4 no parque municipal n\u00e9 ----'"
        },
        {
            "author_id": "483466828",
            "created_at": "2014-04-30T13:02:40.000Z",
            "id": "461490822383697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internet Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame... http://t.co/1BXqNLehuV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-04-30T12:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14220634",
                        "start": 123,
                        "username": "AltinoMachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "461488174444072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voltamos a Xapuri (Acre) e flagramos o desmatamento em \u00e1reas protegidas na Reserva Extrativista #ChicoMendes @silva_marina @AltinoMachado"
        },
        {
            "author_id": "41043596",
            "created_at": "2014-04-30T12:31:25.000Z",
            "id": "461482956360409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "Dia (02/05) tem Jorge &amp; Mateus na 25\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3polis/RJ. A festa acontece no Parque Municipal em Itaipava ! http://t.co/9LG6IKYkUN"
        },
        {
            "author_id": "45007931",
            "created_at": "2014-04-30T12:26:16.000Z",
            "id": "461481661893726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Francisco Nunes reabre nesta quarta-feira (30), depois de sete anos fechado http://t.co/1q2CVxjm9t | \u00d3, boas lembran\u00e7as de l\u00e1 =)"
        },
        {
            "author_id": "39269597",
            "created_at": "2014-04-30T12:20:02.000Z",
            "id": "461480090128232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar (PESM) N\u00facleo S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\nEm S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visitar a trilha da... http://t.co/UMKM0IfMoU"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-30T12:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "461475242003533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 abr 2014: 55\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/OygVmgJHhZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-30T11:31:19.000Z",
            "id": "461467830160867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Teatro Francisco Nunes reabre hoje no Parque Municipal:  http://t.co/swNl9lhcOI"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-30T11:05:08.000Z",
            "id": "461461241299742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta-feira para todos, Bom Dia!\nNa foto do Fl\u00e1vio Varricchio, o Parque Nacional do Capara\u00f3 - Divisa MG/ES http://t.co/IKmMbf3GaP"
        },
        {
            "author_id": "123702128",
            "created_at": "2014-04-30T10:50:38.000Z",
            "id": "461457594700558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas conserva un centenar de villas de piedra del siglo XII http://t.co/WyvmH3jLBd #Portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2014-04-30T10:48:26.000Z",
            "id": "461457039865024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Ecol\u00f3gico Renato Azeredo - BH\n\nImplantado em 1996, o Parque Municipal Renato Azeredo possui uma... http://t.co/AIBM1ILzkV"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:40:52.000Z",
            "id": "461455136674832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Audi\u00eancia, \u201cDISCUSS\u00c3O DO PL 0605.2/2013 QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL DA PRAIA GROSSA\u201d,  as 19hs, na C\u00e2mara de Vereadores de Itapema."
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-30T10:33:20.000Z",
            "id": "461453241331359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia ALESC | Ana Paula participa de audi\u00eancia sobre o o Monumento Natural da Praia da Ponta Grossa: http://t.co/lOgUY3srKJ"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2014-04-30T10:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 90,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "461452489448226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr cedo porque a noite tem est\u00e1dio com fam\u00edlia :) (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/oDWB9TFiei"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-30T09:13:51.000Z",
            "id": "461433237793824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Quarta Feira a Todos! !!!#supertreino #supertreino #Partiutreino! !!!! \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/Yl8pS20uwS"
        },
        {
            "author_id": "60617548",
            "created_at": "2014-04-30T08:26:58.000Z",
            "id": "461421439464140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo de leitor: UCCA- Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga criada por Lossio: \n\nDivulgou-se uma inverdade em ... http://t.co/kegJ9HQGMA"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-04-30T08:22:22.000Z",
            "id": "461420280142131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes http://t.co/SsWbIPtsre"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-04-30T07:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "288518348",
                        "start": 0,
                        "username": "kenparadise66"
                    }
                ]
            },
            "id": "461402703755636736",
            "in_reply_to_user_id": "288518348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenparadise66 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma http://t.co/209lWSHEAw #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-04-30T06:32:15.000Z",
            "id": "461392567938977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore, um destino de sonho para todos os entusiastas da vida selvagem: http://t.co/jriLjPlaCX"
        },
        {
            "author_id": "31513164",
            "created_at": "2014-04-30T06:28:32.000Z",
            "id": "461391635042299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/JNguKbmdY9"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-04-30T05:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1411688847872827396",
                        "start": 1,
                        "username": "ilovenordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "461374157482381312",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/Zm0fCQvYRx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1850453760",
            "created_at": "2014-04-30T04:41:55.000Z",
            "id": "461364801424195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Assine a Peti\u00e7\u00e3o de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abro\" no RMS - Rede de Mobiliza\u00e7\u00e3o Social: http://t.co/ljnQomfUj7"
        },
        {
            "author_id": "31159704",
            "created_at": "2014-04-30T03:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.6470359,
                        9.06438289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "461350391788343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfombra de flores.... #PaseandoAndo #Panama @ Parque Municipal Summit http://t.co/51vKkYmkcn"
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2014-04-30T03:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1895613,
                        -22.4988285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "461349691138260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt; CTRL+CAF\u00c9 INFORMA! 25a. EXPOSI\u00c7\u00c3O AGROPECU\u00c1RIA DE PETR\u00d3POLIS, NO PARQUE MUNICIPAL DE ITAIPAVA...\u2026 http://t.co/rNPq9zoWBc"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-04-30T03:32:50.000Z",
            "id": "461347416093233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido - O vulco de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nome,... http://t.co/2KBhKQy1Aa"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2014-04-30T03:08:43.000Z",
            "id": "461341350252654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeqZ6l"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-04-30T03:00:57.000Z",
            "id": "461339394616471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo &gt; Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/PYzC19RPpZ"
        },
        {
            "author_id": "572058168",
            "created_at": "2014-04-30T02:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "575722093",
                        "start": 0,
                        "username": "lasprach_18"
                    }
                ]
            },
            "id": "461335887574732800",
            "in_reply_to_user_id": "575722093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lasprach_18 Crecimiento poblacional desmedido est\u00c3\u00a1 perjudicando monumento natural Loma I http://t.co/j95gfGIYfp #LITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-04-30T02:40:24.000Z",
            "id": "461334221366505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/ppEXvx9Xvm"
        },
        {
            "author_id": "32140245",
            "created_at": "2014-04-30T02:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "8802752",
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "461332490188103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom q t\u00f4 aqui, n l\u00e1, se tivesse l\u00e1 n tava aqui... - Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba no Parque Nacional do Itatiaia~ http://t.co/MiRmBYbZSR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-04-30T02:32:28.000Z",
            "id": "461332224151805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/TGUxA52IRF"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2014-04-30T02:31:37.000Z",
            "id": "461332010116857858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/1Cxxvv24Uw"
        },
        {
            "author_id": "234011511",
            "created_at": "2014-04-30T02:29:38.000Z",
            "id": "461331512466874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/cM5q2Yc0HC"
        },
        {
            "author_id": "72318698",
            "created_at": "2014-04-30T02:24:04.000Z",
            "id": "461330113544859650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que aceite ir na Biblioteca Parque Estadual essa semana pra passar o dia inteiro l\u00e1? N\u00e3o? Tudo bem."
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-04-30T02:15:49.000Z",
            "id": "461328035614969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/vBNGkMb0zT"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-30T02:11:40.000Z",
            "id": "461326990444732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/wwfhobog1r"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-04-30T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "461326949277634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional am... http://t.co/fl5N7VcJLP (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T01:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461323345238437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/HiEC5MeK2N"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-04-30T01:49:58.000Z",
            "id": "461321532648615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/2pm3Y5dox7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T01:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461321514286338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/uPMnnQYL2V"
        },
        {
            "author_id": "67585507",
            "created_at": "2014-04-30T01:49:53.000Z",
            "id": "461321511723208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/AMChkQ6hxJ"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:33.000Z",
            "id": "461317651604586498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/muuuf8d0qf"
        },
        {
            "author_id": "2409335647",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:32.000Z",
            "id": "461317645942284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/DnSyVsQgd5"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:31.000Z",
            "id": "461317642242887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/vHLKDW7sYX"
        },
        {
            "author_id": "2409323966",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:30.000Z",
            "id": "461317639847964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/CUaHPaWptO"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:30.000Z",
            "id": "461317637071323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/Tj5xyxpcQJ"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:29.000Z",
            "id": "461317634198224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/hxoxdbXLgx"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-04-30T01:34:28.000Z",
            "id": "461317631761321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano d... http://t.co/gE1Z6hH9UB"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2014-04-30T01:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461316346815709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/m6Y8f1kv2z"
        },
        {
            "author_id": "442738514",
            "created_at": "2014-04-30T01:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971871391",
                        "start": 3,
                        "username": "grijovr"
                    }
                ]
            },
            "id": "461316326733410304",
            "in_reply_to_user_id": "971871391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @grijovr: Neg\u00f3cios &amp;amp; Blogs - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame......"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:29.000Z",
            "id": "461316123490017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesmo nom... http://t.co/nywLu5JZZK"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:26.000Z",
            "id": "461316113226162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de... http://t.co/1egCqkjtN6"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-04-30T01:28:25.000Z",
            "id": "461316109010878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Vulc\u00e3o de Yellowstone permanece adormecido: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional ame... http://t.co/jy9ulXXmQq"
        },
        {
            "author_id": "247292467",
            "created_at": "2014-04-30T01:23:45.000Z",
            "id": "461314930978078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos - O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de ... http://t.co/NhBAkaO0Tl"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2014-04-30T01:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "8802752",
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "461313667330367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia,J http://t.co/E8piPc9F5X via @g1"
        },
        {
            "author_id": "47127639",
            "created_at": "2014-04-30T01:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19984104,
                        -22.9849725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461310660853649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca #tijucagram #registrocarioca #cariocagram #riolifestyle @ Tijuca Forest http://t.co/bR82A7RU19"
        },
        {
            "author_id": "567281967",
            "created_at": "2014-04-30T01:05:51.000Z",
            "id": "461310429025673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/Veen96XJF6"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2014-04-30T01:05:49.000Z",
            "id": "461310418321825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/F2Gy6iajKi"
        },
        {
            "author_id": "168617938",
            "created_at": "2014-04-30T01:02:34.000Z",
            "id": "461309601992818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/QM6TZSBNIf"
        },
        {
            "author_id": "236373384",
            "created_at": "2014-04-30T01:02:33.000Z",
            "id": "461309596871561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/grbBqVhoCx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-30T00:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461307429024989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/IcdxUe3XtD"
        },
        {
            "author_id": "2197973923",
            "created_at": "2014-04-30T00:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "297008154",
                        "start": 0,
                        "username": "happinesslucco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20421264,
                        -19.93284317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "461306841939861506",
            "in_reply_to_user_id": "297008154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happinesslucco topzeira querida, o que \u00e9 central park perto do parque municipal!? \ud83d\ude02\ud83d\udc4c vou ir pra cabo frio"
        },
        {
            "author_id": "297008154",
            "created_at": "2014-04-30T00:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2197973923",
                        "start": 0,
                        "username": "uailucco"
                    }
                ]
            },
            "id": "461306455162101761",
            "in_reply_to_user_id": "2197973923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uailucco qual praia? kkkkkk eu to em New York, amanha vou da uma voltinha no Cetral Park ( Parque Municipal )"
        },
        {
            "author_id": "88695999",
            "created_at": "2014-04-30T00:42:55.000Z",
            "id": "461304658502225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/jpQDSop8Gb"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-04-30T00:42:54.000Z",
            "id": "461304652466647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/4iA1yhWbNM"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-30T00:42:38.000Z",
            "id": "461304585693708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais -  Base avan\u00e7ada de pesquisa em cavernas \u00e9 inaugurada no Parque Estadual do Rola http://t.co/3P7L4opJ1h"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-30T00:30:37.000Z",
            "id": "461301563323998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional america... http://t.co/PpZtKRK3Lo"
        },
        {
            "author_id": "121864175",
            "created_at": "2014-04-30T00:30:37.000Z",
            "id": "461301560929054722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone cala boatos apocal\u00edpticos: O vulc\u00e3o de Yellowstone, no parque nacional americano de mesm... http://t.co/1YRZl6r0Dd"
        },
        {
            "author_id": "42999589",
            "created_at": "2014-04-30T00:22:32.000Z",
            "id": "461299528608391169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toquinho canta Vinicius na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/qaM5h9UsrR via #RiodeGra\u00e7a Amanh\u00e3!! Naquele lugar lindo e de gra\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-04-30T00:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02636609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "461295455478226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/lUlosaZD0j"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-04-30T00:05:05.000Z",
            "id": "461295137570967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed: Baix\u00e3o da Vaca no Parque Nacional da Serra da Capivara abriga pinturas rupestres. #PONTOSTUR\u00cdSTICOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-30T00:03:43.000Z",
            "id": "461294790534234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia/RJ, agora est\u00e1 -2,8\u00b0C, em Juiz de Fora/MG foi a m\u00ednima mais baixa/abril desde 1968, 9,6\u00b0C/Inmet."
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2014-04-29T23:58:38.000Z",
            "id": "461293511946829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 01 ano visitamos um dos parques nacionais mais famosos dos E.U.A., sede de seu monumento natural mais... http://t.co/7XVEaGJxRJ"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-29T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 38,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "461287324165632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 3 others) http://t.co/x1OfHScI5m"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-04-29T23:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "461282212239777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/D7ajarnFUg Francisco Nunes \u00e9 reinaugurado no Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-04-29T23:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "461280887561138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Francisco Nunes \u00e9 reinaugurado no Parque Municipal de BH: http://t.co/Dk7Oe20Qx4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "591239106",
            "created_at": "2014-04-29T23:03:06.000Z",
            "id": "461279536412631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a biblioteca parque estadual \u00e9 MT bonita pqp ! parece at\u00e9 q a gente leva cultura e educa\u00e7\u00e3o a s\u00e9rio rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-29T22:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813678,
                        -22.95729754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "461276639406850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo da ponte balan\u00e7ando na floresta @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/797xaNvA8K"
        },
        {
            "author_id": "114453240",
            "created_at": "2014-04-29T22:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63572748,
                        -23.4549484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "461274877849534466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa de S\u00e3o Paulo! \u270c\ufe0f @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/rTmxFZTN2l"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-04-29T22:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "461272591526014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/cVmS98mVnC"
        },
        {
            "author_id": "143569989",
            "created_at": "2014-04-29T22:24:41.000Z",
            "id": "461269869921861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Jaguatirica foi anunciada hoje como a primeira mascote do Parque Natural Municipal #Estoril, em #SBC. #eqp"
        },
        {
            "author_id": "2332013927",
            "created_at": "2014-04-29T21:59:28.000Z",
            "id": "461263525005246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wPSBM7hH5N"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-04-29T21:21:29.000Z",
            "id": "461253966064390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00aa Expo Petr\u00f3polis vai contar com boate no camarote: Ap\u00f3s o t\u00e9rmino dos shows no Parque Municipal de Itaipava... http://t.co/TgiC69v6JS"
        },
        {
            "author_id": "297008154",
            "created_at": "2014-04-29T20:58:36.000Z",
            "id": "461248204550713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NY que tem aqui em BH, aquela bosta do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-04-29T20:55:40.000Z",
            "id": "461247468512882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-04-29T20:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "53169444",
                        "start": 116,
                        "username": "carolmcorreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "461246736384917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A foto da capa da Ed 40 de Plurale \u00e9 do Parque Estadual Caminho das Gerais, by Evandro Rodney, do IEF/ MG. Valeu! / @carolmcorreia #minas"
        },
        {
            "author_id": "21532071",
            "created_at": "2014-04-29T20:50:59.000Z",
            "id": "461246288563273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Mercantour \u00e9 o local ideal para caminhadas no ver\u00e3o ou esqui no inverno, um programa que agrada \u00e0 toda fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "407252639",
            "created_at": "2014-04-29T20:46:18.000Z",
            "id": "461245111334993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos divulgados durante o Cacha\u00e7a Fest s\u00e3o visitados durante todo o ano, atraindo artistas para... http://t.co/oEkO73llK5"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-04-29T20:42:14.000Z",
            "id": "461244088315289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "407252639",
            "created_at": "2014-04-29T20:34:49.000Z",
            "id": "461242218880454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantor gospel Davison Dfam volta a gravar clipe no Parque Municipal Pedra do Castelo http://t.co/KY0EQmwAPb"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-29T19:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "18079733",
                        "start": 87,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "461226904507277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia - viajeaqui http://t.co/vxUTJ6DjW8 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "73555586",
            "created_at": "2014-04-29T19:32:12.000Z",
            "id": "461226462948110340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) - Comprimento 0,917m - Peso 98,25kg @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 http://t.co/yRhDZ9xVNy"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-04-29T19:01:32.000Z",
            "id": "461218743885262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/W93VALwpV4"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-04-29T19:01:31.000Z",
            "id": "461218740479492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/VYWAWufSPj"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-04-29T19:00:55.000Z",
            "id": "461218588649865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De 1 a 4 de maio, nosso caminh\u00e3o do projeto itinerante estar\u00e1 no Parque Estadual da Cantareira (SP). Visite! http://t.co/BUuujcKL5R"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212199542079490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/JhjCMwIBhz"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212198879379458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/NzJ4cGU4pA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-29T18:35:31.000Z",
            "id": "461212197721739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/SGhstV4QNi"
        },
        {
            "author_id": "1115166162",
            "created_at": "2014-04-29T18:26:00.000Z",
            "id": "461209803600457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva, Parque nacional de Itatiaia RJ http://t.co/MYaLFrgzN0"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-04-29T18:12:59.000Z",
            "id": "461206527542837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/Q0MER3coz4"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-04-29T18:01:30.000Z",
            "id": "461203636547497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vai visitar a Cro\u00e1cia? N\u00e3o deixe de passar no Parque Nacional dos Lagos de Plitvic: http://t.co/TLkuhyq6GF http://t.co/GOMNMgJ2Pn"
        },
        {
            "author_id": "16969985",
            "created_at": "2014-04-29T17:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "461197044716433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando (@ Parque Municipal do Mind\u00fa) http://t.co/BSrVT61uR3"
        },
        {
            "author_id": "979192176",
            "created_at": "2014-04-29T16:56:18.000Z",
            "id": "461187227129622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NovaInformis: Parque Municipal recebe o Circuito Sesc de Artes http://t.co/E6VqpvPRnj"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-04-29T16:38:28.000Z",
            "id": "461182739777990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a recategoriza\u00e7\u00e3o imediata da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho! http://t.co/G44lb5fW5r"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-04-29T16:28:37.000Z",
            "id": "461180262056218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/xSEIBVRD1a"
        },
        {
            "author_id": "56203107",
            "created_at": "2014-04-29T16:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.38730405,
                        -27.34242923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "461177294657445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EXPOFRED2014 falta um dia... #PMFW #SEPLAN #SeMMA @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Vitor\u2026 http://t.co/47T7TU22L5"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2014-04-29T16:09:14.000Z",
            "id": "461175382415532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/2gK77JHtiB"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-04-29T15:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1697839380",
                        "start": 109,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "461171841822781442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a ter\u00e1 base avan\u00e7ada de pesquisas em cavernas http://t.co/FjYoxyfyl4 via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-04-29T15:54:55.000Z",
            "id": "461171780884123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuRecanto #LunchTime #ParquedaTijuca #Luckytobehere @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VjXFCtPoFz"
        },
        {
            "author_id": "50790372",
            "created_at": "2014-04-29T15:36:54.000Z",
            "id": "461167247877492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu, verificando a distancia da rodovi\u00e1ria de itaipava/petropolis pro parque municipal pra ver a possibilidade de ver J&amp;M sexta !"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-04-29T15:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "461166823392968705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha princesa \u2764\ufe0f (na sa\u00fade e na doen\u00e7a) \ud83d\ude48 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 2 others) http://t.co/BktTHoY868"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-04-29T15:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "461166172764114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/wk339ZShMi"
        },
        {
            "author_id": "215997525",
            "created_at": "2014-04-29T15:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "461163193403207680",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes \u00e9, mas foi criado por filhos dos administradores (elite) da cidade estudantes de direito no parque municipal. Em 1908. TFP"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-04-29T15:11:51.000Z",
            "id": "461160943175860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "1584166003",
            "created_at": "2014-04-29T15:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00283248,
                        -19.92265129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "461160042302287873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/P8WXtgdg5t"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-04-29T15:01:35.000Z",
            "id": "461158359337820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui o que eu disse para Senadores que querem reduzir grau de prote\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amazonia.\nhttp://t.co/mY2G3jSeKq"
        },
        {
            "author_id": "2159983914",
            "created_at": "2014-04-29T14:45:03.000Z",
            "id": "461154199061798914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 conhece a Biblioteca Parque Estadual?\nVamos conhecer esse fim de semana e depois contamos como foi.\n\n\u201cA... http://t.co/VeWCvi1Mk4"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-04-29T14:42:02.000Z",
            "id": "461153439226290178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "2492692463",
            "created_at": "2014-04-29T14:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "461152281111855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/iWkoO29vks"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-29T14:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461151719058313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/gsPDFCRAjA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-29T14:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "461151713614110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bO370F1l3E"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-04-29T14:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71116108,
                        -21.29973632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "461151191888846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/XDqIS2XuGM"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-29T14:09:48.000Z",
            "id": "461145328528662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/BszlFPAU4L"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-29T14:00:03.000Z",
            "id": "461142876143890435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca possui uma das maiores floresta urbanas do mundo? Ent\u00e3o, ajude a... http://t.co/mPGIu4YwW3"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2014-04-29T12:50:01.000Z",
            "id": "461125250152169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece f\u00e1cil, mas \u00e9 dif\u00edcil... \ud83c\udfb6 Kkkkkk @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/V7ZwUrjAt9"
        },
        {
            "author_id": "53179221",
            "created_at": "2014-04-29T12:43:16.000Z",
            "id": "461123549856800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B. Parque Estadual #rj #riodejaneiro http://t.co/UPJ8tHyZKp"
        },
        {
            "author_id": "1014065442",
            "created_at": "2014-04-29T12:35:18.000Z",
            "id": "461121547445731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom dia!\n\nO nascer do sol na Serra dos Org\u00e3os, no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, \u00e9 sempre espetacular!! http://t.co/cIH50flCHy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-29T12:30:02.000Z",
            "id": "461120219269038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/ymCuBkBpxR"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2014-04-29T12:19:39.000Z",
            "id": "461117609459453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que voc\u00ea procura est\u00e1 procurando voc\u00ea.\" (Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica) http://t.co/jLn7lgPoFt"
        },
        {
            "author_id": "246885160",
            "created_at": "2014-04-29T12:15:01.000Z",
            "id": "461116440750206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! #voc\u00easabia?\n\nO Monumento Natural Morro do Penedo (MNMP), localizado \u00e0s margens da ba\u00eda de Vit\u00f3ria, \u00e9 o... http://t.co/7uSh2na9hc"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2014-04-29T12:14:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "461116356604084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica Pau and me (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/gWmHe9Fbdl"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2014-04-29T12:11:56.000Z",
            "id": "461115663776768002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba TORRES DE BONSUCESSO\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nData: 25/05 - Domingo\nTodas as informa\u00e7\u00f5es no link abaixo... http://t.co/GT3jLysxJm"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "253034260",
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "580496729",
                        "start": 112,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "461115237383405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Viru\u00e1 (RR)  http://t.co/GBL2zvMgBR @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "253034260",
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "580496729",
                        "start": 123,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "461113977762615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Mocidade (RR) http://t.co/0T8N3OGcLm @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-29T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "253034260",
                        "start": 102,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "461112817592987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 abr 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (RJ) http://t.co/Vm19DFZP1t @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "340546084",
            "created_at": "2014-04-29T11:42:53.000Z",
            "id": "461108354908442625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq descansar \u00e9 para os fracos.... (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/d6E6QY7VA6"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-04-29T10:30:04.000Z",
            "id": "461090029369307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Corcovado, Puntarenas, Costa Rica http://t.co/p89QGigbYf"
        },
        {
            "author_id": "103695587",
            "created_at": "2014-04-29T10:25:22.000Z",
            "id": "461088848307826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/oDit3htDHf"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-29T09:02:51.000Z",
            "id": "461068082597752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Super Ter\u00e7a Feira Aben\u00e7oada a Todos!!!#supertreino #Partiutreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/iTafQjYbvo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-04-29T09:00:13.000Z",
            "id": "461067419427934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registos da Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nPor Ant\u00f3nio Cunha http://t.co/FNDrUwJi9s"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-29T07:22:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f82af1e2ebdb0f2e"
            },
            "id": "461042787325341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, madrugada estrelada e com um pouco de vento, 8,5\u00b0C. No Brasil; -4,9\u00b0C em Resende/Parque Nacional do Itatiaia,a m\u00edn./2014 at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2014-04-29T04:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59725235,
                        -24.59084147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "460994269004955649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Couto @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/VTc2T61lC7"
        },
        {
            "author_id": "121784089",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:37.000Z",
            "id": "460979439216885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/fh1tYawsWw"
        },
        {
            "author_id": "121784089",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:35.000Z",
            "id": "460979429716406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/DjVjgNzs3E"
        },
        {
            "author_id": "159124125",
            "created_at": "2014-04-29T03:10:35.000Z",
            "id": "460979429292773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil coloca Porto Seguro na rota do ecoturismo http://t.co/VQpYRAv4sL"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-29T02:52:03.000Z",
            "id": "460974767521009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI post por @v_deviaje http://t.co/iTWIUxOpIb"
        },
        {
            "author_id": "159264209",
            "created_at": "2014-04-29T01:17:56.000Z",
            "id": "460951082907488256",
            "in_reply_to_user_id": "159264209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dessamr_ imagens e site oficial FODASSSSS https://t.co/AoFrbzbfRI http://t.co/CZbKxKx6XP"
        },
        {
            "author_id": "1663409755",
            "created_at": "2014-04-29T01:14:20.000Z",
            "id": "460950174278234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 com muita \u00e1gua! Clima de deserto!!! \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/YHFjOwgLMw"
        },
        {
            "author_id": "153347106",
            "created_at": "2014-04-29T00:19:41.000Z",
            "id": "460936422539952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A kind of heaven ... #brazil #nature #tropical @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/oIEOmAKOCL"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-04-29T00:11:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "460934256928489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-1,8\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia/Resende/RJ neste momento, esta\u00e7\u00e3o a 2451 m"
        },
        {
            "author_id": "36377851",
            "created_at": "2014-04-28T23:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 65,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "460930006148194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o swing de campo graaaande :) (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 6 others) http://t.co/Hk2ewUShU5"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-04-28T23:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "900348469",
                        "start": 94,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "460925306501464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/38f1jO2hWs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-28T23:27:48.000Z",
            "id": "460923366564978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc for ao Parque Nacional da Tijuca, passe por essa ponte! \u00c9 divertida a sensa\u00e7\u00e3o de queda iminente! ;P http://t.co/YcXo9zFdV9"
        },
        {
            "author_id": "46771994",
            "created_at": "2014-04-28T23:24:03.000Z",
            "id": "460922420199555074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #PicoCodazzi #VenezuelaTrekking http://t.co/1Z9az04jB8"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-04-28T22:55:18.000Z",
            "id": "460915187584106498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vamos terminar o dia com as incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Nacional de Zhangjiajie #BoaNoite viajantes! http://t.co/An94qInSF7"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-28T22:54:39.000Z",
            "id": "460915022013943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/oh0ApE6TJr"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-04-28T22:39:25.000Z",
            "id": "460911190647255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite igers. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JBBTR8QwmV"
        },
        {
            "author_id": "189176020",
            "created_at": "2014-04-28T22:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "460906044164956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nessa. Corrida de 5km e depois aquela pedalada com o Manog\u00e9rio (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/lymQii0Z2f"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-04-28T22:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.491804,
                        -16.663721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "460904043653922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na cia da jaquekostta #30tododia @ Parque Municipal Trindade http://t.co/gd4EPTlZmJ"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-04-28T22:01:11.000Z",
            "id": "460901567797800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas Noites!!\n\nEntrada no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/pQpFakFidg"
        },
        {
            "author_id": "174266229",
            "created_at": "2014-04-28T21:42:22.000Z",
            "id": "460896833040945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/7kzDu7YP2f"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2014-04-28T21:39:03.000Z",
            "id": "460895996474847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlinhos Paffaro comenta a Expo Gatos realizada na cidade neste fim de semana no Parque Municipal #SessaoVinhedo"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2014-04-28T21:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "460895241072300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/pzZaqMHzas"
        },
        {
            "author_id": "1483194312",
            "created_at": "2014-04-28T21:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.04102195,
                        -15.56343434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "460895204464427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projetosa\u00fade #vamosquevamos @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/r9MHsrQujz"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T21:29:46.000Z",
            "id": "460893660411084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios explica que h\u00e1 regi\u00f5es em Ilha Grande que j\u00e1 foram completamente modificadas pelo Coral-Sol"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-04-28T21:10:47.000Z",
            "id": "460888881970577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/xP46ob516U"
        },
        {
            "author_id": "300521139",
            "created_at": "2014-04-28T21:07:39.000Z",
            "id": "460888095865712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda: Me Liga, Beijo, Tchau.\n\n01/05/14 - Parque Municipal - Sapiranga - RS. - 19:30 \u00e0s 22:00 Hrs.\n02/05/14 -... http://t.co/1zoxFdoQL3"
        },
        {
            "author_id": "119687126",
            "created_at": "2014-04-28T20:59:05.000Z",
            "id": "460885939536281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Leitura http://t.co/WKjMJShilc"
        },
        {
            "author_id": "504228285",
            "created_at": "2014-04-28T20:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43724667,
                        -25.69108667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "460876020355457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u. #tb @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/LD6m5O6h5d"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-04-28T20:15:10.000Z",
            "id": "460874887805292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toquinho faz apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no teatro da Biblioteca Parque Nacional nesta quarta, a partir das 19h. #M\u00daSICA #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-28T20:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "460873425033388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/04QYDR5N88"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nashville-Davidson balance, TN",
                "id": "40dbb737bfd3c29e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Uni\u00e3o, Brasil",
                "id": "ebe06183e21b3e71",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Catarina, Brasil",
                "id": "f82af1e2ebdb0f2e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2278283899",
                "name": "March",
                "username": "marchs_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144927565",
                "name": "Luis Felipe",
                "username": "TAMARINNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16146262",
                "name": "Rafael sem W",
                "username": "labiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724103322",
                "name": "Mizaru - Macaco Cego",
                "username": "gnomo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59862312",
                "name": "Felipe",
                "username": "lipeos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83732264",
                "name": "AndersonSilvaTimbeta",
                "username": "andersonsoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128009059",
                "name": "mandatonon",
                "username": "mandatonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313668090",
                "name": "R\u00e9gis Fabris",
                "username": "fabris93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666318009",
                "name": "jade",
                "username": "Jadepinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587948080",
                "name": "$$",
                "username": "1FelipeBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175223009",
                "name": "gi",
                "username": "gipaaaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242635",
                "name": "Jana Cruz",
                "username": "JanaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838518056",
                "name": "Cantor P\u00e9ricles",
                "username": "cantorpericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56933760",
                "name": "No ID \ud83e\udd4b",
                "username": "MatheusWAStd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011497892",
                "name": "Blacbay",
                "username": "blacbay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448072787",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "ddribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110822774",
                "name": "Dod\u00f4 Valentim",
                "username": "Dodovalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190523243",
                "name": "Elza Souza",
                "username": "ElzaEsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90519572",
                "name": "Fer",
                "username": "Fer_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46823875",
                "name": "Diego Carneiro",
                "username": "dihcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19833148",
                "name": "Turismito",
                "username": "turismito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293313142",
                "name": "Helio Berzaghi",
                "username": "Helio011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111647235",
                "name": "Humordido",
                "username": "OHumordido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168817845",
                "name": "mestra bia",
                "username": "biancarati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193011934",
                "name": "malu \ud83e\udd8a",
                "username": "ekedideoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045698",
                "name": "Vitor Martins",
                "username": "mtvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905772",
                "name": "Josiane Lima",
                "username": "josirastagirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201986051",
                "name": "Aline Capixaba oficial",
                "username": "alinefpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281776619",
                "name": "Alana",
                "username": "alanarayher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081252544054202369",
                "name": "gabrielaheck",
                "username": "gabrielaheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344974492",
                "name": "Lucas Neumann",
                "username": "lucaasneumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357779619",
                "name": "Frey",
                "username": "_leofrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467401605",
                "name": "Felipe Dias Gusso",
                "username": "FelipeDiasGusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457744197",
                "name": "Fernanda Isis",
                "username": "feisisborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41289805",
                "name": "Junior Machado",
                "username": "JuniorMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184971475",
                "name": "gabriel koslowsky",
                "username": "g_koslowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463034248",
                "name": "Luiza S.",
                "username": "luschmidt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180830625",
                "name": "\ud83c\udfb0",
                "username": "luizinho___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906777553",
                "name": "Yoss mm",
                "username": "ym_mat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88720720",
                "name": "Hugo Botelho",
                "username": "hugobotelho67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188425646",
                "name": "Renata Lutfi",
                "username": "ReLutfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267108472",
                "name": "Maria Moraes",
                "username": "moraes_marya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54442824",
                "name": "boneca russa da quarentena",
                "username": "_mariacaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246614939",
                "name": "Mauricio",
                "username": "mauriciosantosw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272124480",
                "name": "Gabriel Franke",
                "username": "gabrielfrankee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355900209",
                "name": "Ozai",
                "username": "neur0tic00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202339108",
                "name": "Alan Rodrigues\ud83c\udfc6\ud83d\udda4\u2764\ud83c\udfc6",
                "username": "Alanrodriguesr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120821213",
                "name": "o gord\u00e3o da @k1ngtvesports",
                "username": "_Catenassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118790473",
                "name": "B\u00e1rbara Haddad",
                "username": "barbara_haddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544227094",
                "name": "alan neves pereira",
                "username": "chefepizzaiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336948939",
                "name": "Rafaela \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "_Rafaelasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151239459",
                "name": "WeNDeRLY rabelo",
                "username": "WenderlyRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331325005",
                "name": "Iara Alho Lopes",
                "username": "IaraAlhoLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939453896",
                "name": "Anderson S.",
                "username": "AndersonBr4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558872781",
                "name": "Polly",
                "username": "Pollyfernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613349033",
                "name": "Elisangela Vieira",
                "username": "Eli007vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597897796",
                "name": "harry",
                "username": "bieldarkpunch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173221930",
                "name": "Priscila Estrada",
                "username": "CNPriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311439322",
                "name": "Eduarda",
                "username": "eduardas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465848881",
                "name": "Mikaela Bade",
                "username": "mikabade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149753651",
                "name": "Pinheirinha",
                "username": "torpedodaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240357868408365056",
                "name": "Leozin J\u00fanior",
                "username": "LeozinJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23039676",
                "name": "\ud83d\ude9b\ud83d\udc36 moa \ud83d\udc36\ud83d\ude9b",
                "username": "moharamv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382100804",
                "name": "Tupuntodeinformaci\u00f3n",
                "username": "Travelview_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78243812",
                "name": "\u1d0a\u1d07\u0274\u0274\u1d00 \u0299\u1d07\u0274\u1d1b\u029f\u1d07\u028f",
                "username": "JennaBentley07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83685580",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudarezende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180290619",
                "name": "Puerta de Ordesa",
                "username": "PuertaDeOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56449760",
                "name": "Vaner'S",
                "username": "vanerribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50534638",
                "name": "Marcos M",
                "username": "marcosmaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40064748",
                "name": "Gui",
                "username": "_Guimme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419449911",
                "name": "fabilogue",
                "username": "fabilogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606457523",
                "name": "Maria trerreais",
                "username": "_nathusz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70230648",
                "name": "natalia",
                "username": "spoilsp0rt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195046199",
                "name": "Patricia",
                "username": "PatyWiegratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112456941",
                "name": "bruns",
                "username": "brunidunite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545464732",
                "name": "LUIS ALBERTO ENRIQUE",
                "username": "LareBetho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207880474",
                "name": "violeta",
                "username": "violetafalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80565241",
                "name": "Isa",
                "username": "isadorabritoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266380987",
                "name": "Osely Costa",
                "username": "OselyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056609985",
                "name": "Anna Julia",
                "username": "am_juu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321376010",
                "name": "ausente/ caroles",
                "username": "staypollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569090222",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "__joao______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2485250249",
                "name": "Danilo Macca (Beta)",
                "username": "Maccabaeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65763733",
                "name": "Manoel Vitor Pratte",
                "username": "manoelpratte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713379068",
                "name": "Josias #timbeta",
                "username": "JosiasBatistaGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406331530",
                "name": "samantha",
                "username": "sztolkien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61668470",
                "name": "Julyenne Carol",
                "username": "julyennecarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289948858",
                "name": "RAFAEL BMX ARTE",
                "username": "RAFAELBMXARTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229925661",
                "name": "lilion freitas",
                "username": "Lilionfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40458436",
                "name": "Ahmed Hamdan",
                "username": "AhmedHamdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529379832",
                "name": "Ana Paula Pedroza",
                "username": "AnawillAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81836518",
                "name": "Davi Sacer",
                "username": "DaviSacer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377613057",
                "name": "ruth helena",
                "username": "lavineSemG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407857195",
                "name": "Luciane Pohlmann",
                "username": "lucianepohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921714886",
                "name": "r\u00f4",
                "username": "Fernandesroana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308692798",
                "name": "Richard Lebron",
                "username": "LebronSky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234952293",
                "name": "Bruno Finizola \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264f",
                "username": "BrunoFinizola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89563705",
                "name": "Camila Becker",
                "username": "camilabecker_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51964043",
                "name": "Tokinho Carvalho",
                "username": "tokinhocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83493760",
                "name": "talita leal",
                "username": "talitapleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83168764",
                "name": "Tarcisio Sampson",
                "username": "tarcisiosampson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157012896",
                "name": "Henrique Sottoriva",
                "username": "HenriqSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972110373",
                "name": "Telma",
                "username": "telmafm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77652519",
                "name": "Marcos Wilson \uf8ff",
                "username": "marcoswilsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67935841",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinneamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104864010",
                "name": "Dri Cabanelas de PFF2",
                "username": "Dri_Cabanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153142",
                "name": "Karine Sena \u2665",
                "username": "Karine_Sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875484632",
                "name": "Tito Lima",
                "username": "singerlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216730961",
                "name": "Eng. Agr. Guilherme",
                "username": "agro_guilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921938238",
                "name": "adinaria  pereira ",
                "username": "_tany01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100258163",
                "name": "wag",
                "username": "wagwtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15341888",
                "name": "Jose Maciel",
                "username": "zemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250855421",
                "name": "IS_Souza",
                "username": "Issge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104456675",
                "name": "Daniel Filho",
                "username": "dniel25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90939534",
                "name": "Stela Pacheco",
                "username": "Stela_Pac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524501328",
                "name": "Guto Merlo",
                "username": "_Merloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770460025",
                "name": "Rudinei Chapuis",
                "username": "rudichapuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66588514",
                "name": "Rosa Estevez",
                "username": "rosaestevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159230528",
                "name": "Jhonatan Anjos \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6",
                "username": "jhonatananjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182625303",
                "name": "Mariana",
                "username": "purpurinajb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5820332",
                "name": "Michele Miguel",
                "username": "Mimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44699814",
                "name": "Marcelo Delfino \ud83c\udf1f",
                "username": "mjdelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707367045",
                "name": "Let",
                "username": "sensualiz4ndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572058168",
                "name": "Litche Puerto Plata",
                "username": "LitchePpta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88192369",
                "name": "Yamirka Gonz\u00e1lez",
                "username": "yamirka3012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253682977",
                "name": "bru",
                "username": "brumakoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111286436",
                "name": "bibi",
                "username": "gabrieelathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148086981",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Espinosa",
                "username": "Josema_Espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440721589",
                "name": "Agoralingua",
                "username": "agoralingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61653609",
                "name": "Thayana Bicock",
                "username": "thayanabicock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203344288",
                "name": "CEO da Arquitetura",
                "username": "calsekott0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652736",
                "name": "Ma\u00edra com i e acento",
                "username": "mai_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18633022",
                "name": "astridfontenelle",
                "username": "astridfontenell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44815681",
                "name": "Maria Ferrenke",
                "username": "mariaferrenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81134603",
                "name": "Celso Augusto Soares",
                "username": "soares_celso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41937875",
                "name": "Mayara Gabrielle",
                "username": "mah_gabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43160424",
                "name": "Mannuela Costa",
                "username": "mannucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499862269",
                "name": "Isa",
                "username": "isaahbella98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152106764",
                "name": "zitinha",
                "username": "zitaellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33736021",
                "name": "Diane",
                "username": "dilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527895016",
                "name": "Blog do Jacar\u00e9",
                "username": "BlogdoJacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194770087",
                "name": "rani baby",
                "username": "errederani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585299944",
                "name": "Marciaa   \u00a8-",
                "username": "__marciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278095597",
                "name": "Viajando Mundo Afora",
                "username": "viajando_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369598383",
                "name": "Suellen Schonarth",
                "username": "Schonarth__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630221",
                "name": "Hugo Vila\u00e7a",
                "username": "hugovilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60388344",
                "name": "Deidre Lee",
                "username": "Deidreleenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600365443",
                "name": "Realidade no Mundo",
                "username": "RealidadeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173903410",
                "name": "Jade \uf8ff",
                "username": "jadesteffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217415569",
                "name": "Eduarda Klering",
                "username": "dudaklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817589762",
                "name": "Terra FM",
                "username": "asuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512927571",
                "name": "marcos kym",
                "username": "marcos_kym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449348",
                "name": "Luiz Fernando\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe0",
                "username": "lfascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340645569",
                "name": "naiazinha da scaleta",
                "username": "nahyete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348730433",
                "name": "Anne Caroline",
                "username": "carolrbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446781088",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "mcmoraes95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50770138",
                "name": "Mateus Melo",
                "username": "mateusmmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25105265",
                "name": "Ronaldo Falkenback\u2122",
                "username": "Ronaldofalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24735250",
                "name": "// Manoel\u2122\ufe0f",
                "username": "usuarioesenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68769744",
                "name": "victor vargas",
                "username": "victorvargascu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294747245",
                "name": "Camila Muniz",
                "username": "eucamilamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82379871",
                "name": "Fabi",
                "username": "fa__biana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821852335",
                "name": "air",
                "username": "byniallhoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203358134",
                "name": "Gabii",
                "username": "GabrirllaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11098652",
                "name": "Ana Roxo",
                "username": "Terapia_Floral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227574178",
                "name": "Jornal ABC Rep\u00f3rter",
                "username": "JornalABCReprte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178026875",
                "name": "Bruno Shun",
                "username": "BBrunoShun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125993495",
                "name": "\u03b1\u043ai\u043dir\u03c3 \u262e",
                "username": "pauloakihiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168907882",
                "name": "Renato \ud83d\ude0e",
                "username": "natinhoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110531370",
                "name": "Mario Broz22",
                "username": "mariobroz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643160990",
                "name": "Fabr\u00edcio Paula",
                "username": "fabricioserrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238968701",
                "name": "be",
                "username": "beecorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534691",
                "name": "quarentadin",
                "username": "alluanlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430282831",
                "name": "Carlos. Alberto. varela Freire",
                "username": "CarlosVafre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282705360",
                "name": "Ruuh Sodr\u00e9",
                "username": "Ruuhoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226245734",
                "name": "Nomade Viagens",
                "username": "nomadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161919660",
                "name": "nibiaonline",
                "username": "nibiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54825442",
                "name": "Tulio Marinho",
                "username": "tuliomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476510889",
                "name": "Kefley Eduardo",
                "username": "KefleyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56203107",
                "name": "AndyZ \ud83c\udd98",
                "username": "ZanatoAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312306284",
                "name": "Maisa Guimar\u00e3es",
                "username": "MaisaMeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18718708",
                "name": "Juliana Cabral \ud83d\ude37\ud83d\udc89TODOS PELA VACINA \ud83d\udc89",
                "username": "jsrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146449325",
                "name": "SUSAN BACH BOOKS",
                "username": "sbachbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106535437",
                "name": "B\u00e1rbara\ud83c\udf0d #ForaSSR",
                "username": "bahrocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60625504",
                "name": "esfinge de gizele",
                "username": "carigata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483466828",
                "name": "ideia.xyz",
                "username": "ideiaxyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41043596",
                "name": "Jorge & Mateus",
                "username": "jorgeemateus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45007931",
                "name": "Patricia Azevedo",
                "username": "patiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39269597",
                "name": "Reinaldinho",
                "username": "Reinaldinho45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123702128",
                "name": "Billete de ida",
                "username": "billetedeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60617548",
                "name": "Francisco Evangelista",
                "username": "francisco_aef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288518348",
                "name": "ken paradise",
                "username": "kenparadise66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513164",
                "name": "Adonis Lima",
                "username": "adonislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411688847872827396",
                "name": "viuvinicius",
                "username": "ilovenordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850453760",
                "name": "hermes",
                "username": "hermeshgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31159704",
                "name": "Emilia A. Dixon A.",
                "username": "Em_Dix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575722093",
                "name": "\u2665.natasha pichardo.\u2665",
                "username": "lasprach_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32140245",
                "name": "ana diniz",
                "username": "acarolinadiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234011511",
                "name": "LolDesign",
                "username": "LolDesign_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72318698",
                "name": "alaska \u2260",
                "username": "bruxlft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67585507",
                "name": "Washington Oliveira",
                "username": "WgtOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409335647",
                "name": "Ruan Tim Beta",
                "username": "ruantimbeta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409323966",
                "name": "Rita Tim Beta",
                "username": "ritatimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442738514",
                "name": "Fabio Machado",
                "username": "fabio_arara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247292467",
                "name": "ultimastech",
                "username": "ultimastech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47127639",
                "name": "Sorys Vellozo",
                "username": "sorys_vellozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567281967",
                "name": "GerenciaParaTodos \u00ae",
                "username": "gerenciatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168617938",
                "name": "Mc Kinho beta lab",
                "username": "jackinho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236373384",
                "name": "Vinny Oliver",
                "username": "VinyOliver2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197973923",
                "name": "\u3164",
                "username": "uailucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297008154",
                "name": "thami",
                "username": "happinesslucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88695999",
                "name": "Wesley Junio",
                "username": "wesleyjp7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121864175",
                "name": "INFO Ci\u00eancia",
                "username": "info_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42999589",
                "name": "eu sou poeta e n\u00e3o aprendi a amar \u26b8 \ud83c\udf08",
                "username": "outrasbagatelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591239106",
                "name": "Vitor Roque",
                "username": "VitorRoque__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453240",
                "name": "Srta.Faria, Bella.",
                "username": "SrtaFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143569989",
                "name": "Luiz Marinho",
                "username": "luizmarinhopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2332013927",
                "name": "Juliane Petini",
                "username": "JulianePetini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169444",
                "name": "Carol",
                "username": "carolmcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21532071",
                "name": "Alian\u00e7a Francesa SP",
                "username": "AliancaFrancesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407252639",
                "name": "Cacha\u00e7a Fest Oficial",
                "username": "cachaca_fest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73555586",
                "name": "Dario Carusso",
                "username": "dariocarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111939916",
                "name": "cristiano",
                "username": "cristianopedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115166162",
                "name": "Alexandre Magno",
                "username": "Xandao_Telles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16969985",
                "name": "Fabricio Ara\u00fajo",
                "username": "FabricioAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979192176",
                "name": "Michele Lima",
                "username": "MPlima2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50790372",
                "name": "jojo \u2728",
                "username": "joanagoncalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215997525",
                "name": "#LutoPelaDemocracia",
                "username": "vngomex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1584166003",
                "name": "Ronaldo L Beta lab",
                "username": "ronnylpb84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2159983914",
                "name": "roteirobabyrio",
                "username": "Roteirobabyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492692463",
                "name": "Deryck Santos",
                "username": "benivaldoribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53179221",
                "name": "machadinho",
                "username": "hugojcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014065442",
                "name": "Hotel Boa Vida",
                "username": "HotelBoaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246885160",
                "name": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o ES",
                "username": "rtves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340546084",
                "name": "Rodrigo Sodr\u00e9",
                "username": "Rojagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103695587",
                "name": "Tairan Gustavo",
                "username": "tgubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121784089",
                "name": "Jabinho Sena",
                "username": "jabinhosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159124125",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "Oitavamaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264209",
                "name": "Lari",
                "username": "laari_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663409755",
                "name": "Jonas Torres",
                "username": "Jo9Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153347106",
                "name": "Tounsia AMRANI",
                "username": "tounsiaamrani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36377851",
                "name": "breno sem H",
                "username": "_brenoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46771994",
                "name": "Lastra Gloria",
                "username": "LastraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176020",
                "name": "Pinheiro Rodrigo",
                "username": "RodrigoPin79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174266229",
                "name": "Paulo Roberto Mendes",
                "username": "paulo15229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483194312",
                "name": "celine fontes",
                "username": "celineluise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300521139",
                "name": "Brilha Som",
                "username": "BrilhaSomReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119687126",
                "name": "Luis Miguel Meireles",
                "username": "LuisMiguel363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504228285",
                "name": "M\u265bP",
                "username": "MaxParedesT",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "462245165286309888",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16advuomsiygqv9d88h8f8gd4myyl",
        "oldest_id": "460873425033388032",
        "result_count": 497
    }
}