{
    "data": [
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-28T20:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "460872423228047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/XeBkaP3seS"
        },
        {
            "author_id": "304126369",
            "created_at": "2014-04-28T19:49:26.000Z",
            "id": "460868409971187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00fa carinha \ud83d\udc12 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/4ZpSS0V6Kv"
        },
        {
            "author_id": "134946622",
            "created_at": "2014-04-28T19:46:33.000Z",
            "id": "460867687489351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REDD+ Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u2014 at Cayenne - Guyane Fran\u00e7aise http://t.co/rb5qRx2kCn"
        },
        {
            "author_id": "83873577",
            "created_at": "2014-04-28T19:40:13.000Z",
            "id": "460866091829698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una paisaje genial =) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/DEJvsOJPXF http://t.co/R9vnLIiyfi"
        },
        {
            "author_id": "519691753",
            "created_at": "2014-04-28T19:24:58.000Z",
            "id": "460862253852794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo check-in no(a) Biblioteca Parque Estadual pela primeira vez! http://t.co/vQ0CUMTKbQ http://t.co/P7SNjd8W76"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-28T19:18:04.000Z",
            "id": "460860517763268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TpsFnudItt"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-04-28T19:00:52.000Z",
            "id": "460856189111119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materiais recentes na imprensa colocam luz sobre poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Da Serra do Gandarela, em... http://t.co/yYVkQQvtt2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-28T18:50:30.000Z",
            "id": "460853581021585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Oficial participa do mutir\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no \u00faltimo s\u00e1bado. Confira... http://t.co/2wrrs6qD7f"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-04-28T18:17:50.000Z",
            "id": "460845358684569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do mundo #yellowstone #maisumsonhorealizado #parabensjojo by http://t.co/dUtgczhQHf"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-04-28T18:08:07.000Z",
            "id": "460842916445822977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos dias 10 e 11 de Maio (S\u00e1bado e Domingo): Parque Estadual Marinho!\n\nPr\u00e9-requisitos:\n\n\u00b7 Para o... http://t.co/wkAZsqmPSQ"
        },
        {
            "author_id": "143569989",
            "created_at": "2014-04-28T18:02:36.000Z",
            "id": "460841525333614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (29), voc\u00ea saber\u00e1 qual ser\u00e1 a mascote do Parque Natural Municipal #Estoril. #equipe http://t.co/g1opYIoC9O"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-04-28T17:51:34.000Z",
            "id": "460838749514240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/piMeElCY0O"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2014-04-28T17:49:04.000Z",
            "id": "460838120858992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Caatinga \u2013 apenas 1,5% do bioma est\u00e1 em \u00e1rea protegida: \u00c9 preciso promover formas alternativas de utili... http://t.co/niv8xlaDKo"
        },
        {
            "author_id": "16857975",
            "created_at": "2014-04-28T17:47:19.000Z",
            "id": "460837679492792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca duvidei das zebrinhas do Parque Municipal de BH! / Filhote h\u00edbrido de zebra com jumento nasce em zool\u00f3gico. http://t.co/ImbSxJqgqj"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-04-28T17:41:54.000Z",
            "id": "460836315127619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observat\u00f3rio de UCs: Floresta Nacional Macau\u00e3 \u2013 25 anos de preserva\u00e7\u00e3o da floresta e dos meios de vida da popula\u00e7\u00e3o tradicional..."
        },
        {
            "author_id": "68155764",
            "created_at": "2014-04-28T17:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83500668,
                        -15.87361664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "460835716600451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando! #jardimbotanicobsb #jardimbotanicodebrasilia #amo #work #bsb @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/PPRDL3VXHH"
        },
        {
            "author_id": "395423741",
            "created_at": "2014-04-28T17:32:42.000Z",
            "id": "460834001276919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuba fomenta diversidad agr\u00c3\u00adcola en Parque Nacional Vi\u00c3\u00b1ales http://t.co/xsReZz2oVp"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:28:58.000Z",
            "id": "460833062163841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9gis explica que a equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retirou manualmente 12 mil col\u00f4nias de Coral-Sol em 2013. #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2014-04-28T17:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "460831536104112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/L73LT3zSBu"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:20:56.000Z",
            "id": "460831040194764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, erradica\u00e7\u00e3o, controle e monitoramento s\u00e3o fundamentais\" - diz o chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios sobre o Coral-Sol"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:19:00.000Z",
            "id": "460830554238492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra o chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, R\u00e9gis Pinto Lima #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-28T17:08:55.000Z",
            "id": "460828015061368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013, o Ibama junto com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios removeu col\u00f4nias de Coral-Sol da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #audi\u00eanciacoralsol"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-28T17:00:37.000Z",
            "id": "460825929162297345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a oficina de agricultura intuitiva na sede Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/kRzCWSaZAr"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-28T16:29:40.000Z",
            "id": "460818137337057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II soltura de quel\u00f4nios do Parque Nacional do Ja\u00fa no Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o/AM do projeto P\u00e9-de-Pincha/UFAM\n\nO... http://t.co/i81gjUxCNj"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-28T16:26:52.000Z",
            "id": "460817433784516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Cerrado!\n\nPalicourea coriacea - Rubiaceae\n\nFoto: Campo Sujo, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/5ZT9H5tUoY"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-28T16:13:20.000Z",
            "id": "460814028957564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Soltura de quel\u00f4nios do Parque Nacional do Ja\u00fa no Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o/AM, do Projeto P\u00e9-de-Pincha/UFAM\n\nO... http://t.co/C3vzGAzcfw"
        },
        {
            "author_id": "158208809",
            "created_at": "2014-04-28T16:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0026511,
                        -29.95059918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "460812564705083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flor #abelha #ParqueAparadosDaSerra @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/EUn3sE5f2p"
        },
        {
            "author_id": "415630770",
            "created_at": "2014-04-28T16:05:57.000Z",
            "id": "460812169597440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve  acidente perto do parque munic\u00edpal"
        },
        {
            "author_id": "85618607",
            "created_at": "2014-04-28T15:48:10.000Z",
            "id": "460807694728040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/heKEI4S1LN"
        },
        {
            "author_id": "1634476441",
            "created_at": "2014-04-28T15:48:08.000Z",
            "id": "460807684527112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi #Yaracuy  http://t.co/uoRpBBebKp"
        },
        {
            "author_id": "52569375",
            "created_at": "2014-04-28T15:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65828049,
                        -17.76882145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "460801145204916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "garoto da cidade no campo @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/3sAKuHp6J0"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2014-04-28T15:12:05.000Z",
            "id": "460798614873202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores querem que mil hectares sejam declarados \u00e1rea protegida para cada gol marcado no Brasil. http://t.co/rkX64byksn"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T15:01:33.000Z",
            "id": "460795962634797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o maior Parque Nacional do Brasil e o maior Parque do mundo em floresta tropical \u00famida cont\u00ednua e intacta. O... http://t.co/OYnCDedQb0"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:53:17.000Z",
            "id": "460793883505733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o brasileira.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/D2SGFMGwEl"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:50:57.000Z",
            "id": "460793296349323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), situado entre os Estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1.... http://t.co/SZmKRqyIax"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2014-04-28T14:50:35.000Z",
            "id": "460793204871139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis do Brasil fica em S\u00e3o Paulo. Sim, cavernas e muitas aventuras esperam por voc\u00ea no PETAR http://t.co/BKbUU3jZDn"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-28T14:49:02.000Z",
            "id": "460792815119646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, localizado no extremo sul da Bahia, no munic\u00edpio de Porto Seguro,... http://t.co/LbIJznsRwZ"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2014-04-28T14:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "460792088058429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/3neeatej05"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-04-28T14:41:13.000Z",
            "id": "460790847085506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se a cada gol marcado na #Copa do Mundo, fossem destinados 1 mil hectares de Caatinga como \u00e1rea protegida? O... http://t.co/DuqJNsVVoO"
        },
        {
            "author_id": "70648905",
            "created_at": "2014-04-28T14:36:06.000Z",
            "id": "460789557911629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/ZSnT5U9wj9"
        },
        {
            "author_id": "201285881",
            "created_at": "2014-04-28T14:00:01.000Z",
            "id": "460780476555616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/59z1SwL5Qp"
        },
        {
            "author_id": "1914822811",
            "created_at": "2014-04-28T13:57:09.000Z",
            "id": "460779757983264771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Azul http://t.co/R2GZK9hThV"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2014-04-28T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84908432,
                        -15.37354371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "460776149254438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/XQp8jTB6Lw http://t.co/BckVKvAaBi"
        },
        {
            "author_id": "41826725",
            "created_at": "2014-04-28T13:21:45.000Z",
            "id": "460770848644018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do M\u00e9xico direto para o parque municipal de BH:\nhttp://t.co/wqHxLA3GC0"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2014-04-28T13:05:34.000Z",
            "id": "460766774913290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion: o primeiro Parque Nacional de Utah... http://t.co/jpDw8XZMdg"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2014-04-28T13:01:51.000Z",
            "id": "460765841236443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar! \ud83d\ude46 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/QlEEot3qcX"
        },
        {
            "author_id": "81725793",
            "created_at": "2014-04-28T12:56:55.000Z",
            "id": "460764596681588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia come\u00e7ou mais pregui\u00e7oso do que sempre. #praiaComChuvap @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/MtdB7FWVMa"
        },
        {
            "author_id": "2174457934",
            "created_at": "2014-04-28T12:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        23.72822373,
                        37.97718327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ee7eeaa84dbe65a"
            },
            "id": "460762384026836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Athenas @ Athina National Park http://t.co/ahRWby9bxa"
        },
        {
            "author_id": "170364134",
            "created_at": "2014-04-28T12:38:32.000Z",
            "id": "460759970133188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as maravilhas naturais do Parque Estadual da #SerraDoCip\u00f3! \u2605 http://t.co/57GyrjdtX6 \u2605  #pousadinhas http://t.co/iSKecDfTU4"
        },
        {
            "author_id": "522678907",
            "created_at": "2014-04-28T12:04:11.000Z",
            "id": "460751326264438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPRESA DE IMAGEM A\u00c9REA FOTOGRAFA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM #CAIC\u00d3 http://t.co/KLsHyZJSRB #culturalazer"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2014-04-28T10:42:30.000Z",
            "id": "460730771808866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal? \nTudo feito de pallets\u2026 e de frente para ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n;) http://t.co/NPQ5Pl8D9y"
        },
        {
            "author_id": "1623424380",
            "created_at": "2014-04-28T10:00:01.000Z",
            "id": "460720080452849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meu povo lindo! &lt;3\nSegunda-feira que coisa boa, essa semana \u00e9 mais curta n\u00e9? :)\nConhecem o Parque Municipal de Macei\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-28T09:23:24.000Z",
            "id": "460710866011185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Semana a Todos!!!.Uma Segunda Super Aben\u00e7oada. #supertreino #Partiutreino! !!!!!!! \u2014 at Parque Estadual... http://t.co/ub9Iv0gNSk"
        },
        {
            "author_id": "382100804",
            "created_at": "2014-04-28T09:06:43.000Z",
            "id": "460706665864519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las dunas de Len\u00e7\u00f3is,en el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,en Brasil.No te pierdas:  http://t.co/1qTislcfvA http://t.co/qEaTr6CTGN"
        },
        {
            "author_id": "1682723990",
            "created_at": "2014-04-28T06:49:56.000Z",
            "id": "460672245736558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Algonquin. Agosto-2009. http://t.co/dpCcFKQbMi"
        },
        {
            "author_id": "321204540",
            "created_at": "2014-04-28T04:42:04.000Z",
            "id": "460640065631580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O luciano devia pegar essa bananinha e ficar balan\u00e7ando na janela da casa dele constru\u00edda em \u00e1rea protegida se pa ia ver macaco de vdd"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-28T03:13:59.000Z",
            "id": "460617897602076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de abril de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/hfjDJqY79O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-28T03:00:04.000Z",
            "id": "460614394922020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de abril de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/fYSL6xtd8K"
        },
        {
            "author_id": "35525019",
            "created_at": "2014-04-28T02:31:17.000Z",
            "id": "460607152801853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre Vinicius de Moraes - \n28/04/2014 - A Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio. http://t.co/Wqz9lXBuq6"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-04-28T02:00:55.000Z",
            "id": "460599509257814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/TrYbJBvVsy"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2014-04-28T01:13:07.000Z",
            "id": "460587481256431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/iI21wtE17v"
        },
        {
            "author_id": "68643617",
            "created_at": "2014-04-28T00:39:28.000Z",
            "id": "460579013631950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica ai a dica para quem quer curtir um programa cultural. http://t.co/uTGOnS1u5I"
        },
        {
            "author_id": "68643617",
            "created_at": "2014-04-28T00:34:03.000Z",
            "id": "460577649966870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/yVRrO141i0"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-04-28T00:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02636609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "460571552577490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/NOc2VMpFDm"
        },
        {
            "author_id": "2469550637",
            "created_at": "2014-04-27T23:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "460563054997299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/ihpKxMdkf1"
        },
        {
            "author_id": "1660847467",
            "created_at": "2014-04-27T23:18:19.000Z",
            "id": "460558592173547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aquele rolezinho q teve no parque municipal hj, o trenzim feio viu"
        },
        {
            "author_id": "177198853",
            "created_at": "2014-04-27T23:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9345262,
                        -19.92366804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460555294125195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#facaamolada#feirahippie#BHS2 @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/igg5geaMvW"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2014-04-27T22:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "460546639078629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau Domingo! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/zlckGDozS7"
        },
        {
            "author_id": "632297516",
            "created_at": "2014-04-27T22:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.33265421,
                        -22.86272403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "460542359995170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary http://t.co/zdXBJwVa6f"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2014-04-27T22:13:48.000Z",
            "id": "460542355431383042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bras\u00edlia #jardimBot\u00e2nico @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/qRxgly4Bi5"
        },
        {
            "author_id": "60939999",
            "created_at": "2014-04-27T22:03:37.000Z",
            "id": "460539793831497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pra todos os gostos! \u2014 at Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Xi21vUuql9"
        },
        {
            "author_id": "275614935",
            "created_at": "2014-04-27T21:27:36.000Z",
            "id": "460530727130779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal &lt;3 http://t.co/SdiEYfJ0cN"
        },
        {
            "author_id": "306394830",
            "created_at": "2014-04-27T21:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "460527114987798530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udf41 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ 3 others) http://t.co/6FPVT7LIQL"
        },
        {
            "author_id": "261991822",
            "created_at": "2014-04-27T21:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "460526440333983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de brinquedos! \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 2 others) http://t.co/IXncR0kcWF"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-04-27T20:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "460521114213822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechar o doming\u00e3o! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 3 others) http://t.co/OuyId0P3K0"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2014-04-27T20:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1201997430",
                        "start": 40,
                        "username": "Tanfaleironeto"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "244094678",
                        "start": 56,
                        "username": "flaviaa_r"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "462565846",
                        "start": 67,
                        "username": "jefersondaaniel"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "560689255",
                        "start": 84,
                        "username": "FonsecaFabiano_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "460519667849633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @tanfaleironeto @flaviaa_r @jefersondaaniel @fonsecafabiano_ http://t.co/IuhnZWzSle"
        },
        {
            "author_id": "293630239",
            "created_at": "2014-04-27T20:32:51.000Z",
            "id": "460516948938608641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo #Passeio #Fam\u00edlia #ParqueFlamboyant #ObrigadoMeuDeus @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/BmUh4sz4JJ"
        },
        {
            "author_id": "103103345",
            "created_at": "2014-04-27T20:26:18.000Z",
            "id": "460515302976258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena de SBC vai ter Vespas Mandarinas (ou t\u00e1 tendo) e \u00e9 de gra\u00e7a oiaoisaji"
        },
        {
            "author_id": "244094678",
            "created_at": "2014-04-27T20:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "460513198245179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @duudu_r http://t.co/jl1NMTU1Yt"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2014-04-27T20:14:58.000Z",
            "id": "460512451315105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca http://t.co/5lUtz73oqo"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2014-04-27T20:10:26.000Z",
            "id": "460511309734227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, Manga/Mg http://t.co/ozDF5mzEkt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-27T20:10:05.000Z",
            "id": "460511219565080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2XhA6jFCrk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-27T20:09:55.000Z",
            "id": "460511177332641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/LUkemZFENX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-27T20:09:48.000Z",
            "id": "460511148756848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iHBdkT24uT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-27T20:09:32.000Z",
            "id": "460511081790574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EuLoC1dT9n"
        },
        {
            "author_id": "219080284",
            "created_at": "2014-04-27T20:07:11.000Z",
            "id": "460510492625494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando o rolezinho no parque municipal. ' QUE BOSTA '"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2014-04-27T19:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "460508442344837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Social Pag\u00e3o. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/u6sCN7whIH"
        },
        {
            "author_id": "417593535",
            "created_at": "2014-04-27T19:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "251925644",
                        "start": 87,
                        "username": "brunosauthier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "460506702333616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, chimarr\u00e3o e boa cia \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @brunosauthier) http://t.co/VcajFqjPSK"
        },
        {
            "author_id": "219080284",
            "created_at": "2014-04-27T19:25:07.000Z",
            "id": "460499902523785217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paci\u00eancia \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/WmLzw1cApT"
        },
        {
            "author_id": "304695728",
            "created_at": "2014-04-27T19:18:33.000Z",
            "id": "460498249762095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo \u2661 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/S4G0eT9D6K"
        },
        {
            "author_id": "60939999",
            "created_at": "2014-04-27T19:17:34.000Z",
            "id": "460498004143648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demaaaais!!!! \u2014 at Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Li1hxcoxh7"
        },
        {
            "author_id": "149630451",
            "created_at": "2014-04-27T19:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "460497608243699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/09NkVfCbc4"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-04-27T19:15:42.000Z",
            "id": "460497535644102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslumbre-se com as mais belas paisagens de Campos do Jord\u00e3o, baixe o Aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus em... http://t.co/X36ShJqyGv"
        },
        {
            "author_id": "1201997430",
            "created_at": "2014-04-27T19:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "462565846",
                        "start": 40,
                        "username": "jefersondaaniel"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "54022891",
                        "start": 57,
                        "username": "cassiorauber"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "465848881",
                        "start": 71,
                        "username": "mikabade_"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "560689255",
                        "start": 82,
                        "username": "FonsecaFabiano_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "460494858386698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @jefersondaaniel @cassiorauber @mikabade_ @fonsecafabiano_ http://t.co/nKWOZ7Wwjt"
        },
        {
            "author_id": "462565846",
            "created_at": "2014-04-27T19:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "460493986474778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 4 others http://t.co/kH9ykDkVJi"
        },
        {
            "author_id": "143269533",
            "created_at": "2014-04-27T18:56:06.000Z",
            "id": "460492601364611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendra tuiter Bauta???  http://t.co/K11AP3PCud"
        },
        {
            "author_id": "336118915",
            "created_at": "2014-04-27T18:55:34.000Z",
            "id": "460492468786831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/8XrIbZHACP"
        },
        {
            "author_id": "2175861244",
            "created_at": "2014-04-27T18:48:15.000Z",
            "id": "460490625851211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Vulc\u00e3o Po\u00e1s. Costa Rica \u2606. http://t.co/VokHXkARyb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-27T18:47:06.000Z",
            "id": "460490335114645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/LPgnPM2rMA"
        },
        {
            "author_id": "53091604",
            "created_at": "2014-04-27T18:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7421659,
                        -15.45097218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "460488384142905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Almo\u00e7o. #Doming\u00e3o #love #ninina @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uFHZVKI7Hw"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487347155783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/QjPIA2d1sT"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487346916696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/eDJaOpt0g9"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-27T18:35:13.000Z",
            "id": "460487345553551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/4Rye91VZnv"
        },
        {
            "author_id": "14447668",
            "created_at": "2014-04-27T18:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01695073,
                        37.14352091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "460487114048950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 festa no parque! @ Parque Municipal De Loul\u00e9 http://t.co/myDgOtoXor"
        },
        {
            "author_id": "560751217",
            "created_at": "2014-04-27T18:30:34.000Z",
            "id": "460486178018709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/233K2QIwVa #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "156726125",
            "created_at": "2014-04-27T18:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332973,
                        -29.45474537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "460485525326278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea \u00e9 meu raio de sol, que me faz sorrir, quando estou triste! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/mlSO8GeaFK"
        },
        {
            "author_id": "570433569",
            "created_at": "2014-04-27T18:23:10.000Z",
            "id": "460484314074218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/kyyH1gdrwT #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2014-04-27T18:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "460483171113779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caracol #Canela #RS @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Y1CggwPuzL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-04-27T18:10:58.000Z",
            "id": "460481245466882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CulturaRJ Programa cultural no Centro do Rio! A Biblioteca Parque Estadual abre hoje at\u00e9 18h. #VemPraBiblioteca #divers\u00e3ogarantida"
        },
        {
            "author_id": "465220654",
            "created_at": "2014-04-27T18:09:12.000Z",
            "id": "460480798433767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/K9Upis3I5Y"
        },
        {
            "author_id": "369831276",
            "created_at": "2014-04-27T18:01:27.000Z",
            "id": "460478847595454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/hkWp6P7xDc"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-27T18:00:02.000Z",
            "id": "460478492422189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cartaz na Biblioteca Parque Estadual, a expo #100AnosVinicius \u00e9 um passeio imortal obra do poeta Vinicius de... http://t.co/luGdQlBiiu"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-04-27T17:46:13.000Z",
            "id": "460475014811095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Final de #semana em #fam\u00edlia com uma #vista dessa. Gra\u00e7as a #Deus. \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/vkgqCqhWzV"
        },
        {
            "author_id": "352616524",
            "created_at": "2014-04-27T17:28:39.000Z",
            "id": "460470595550203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio jo parque municipal em Barueri SP"
        },
        {
            "author_id": "118219530",
            "created_at": "2014-04-27T17:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05797588,
                        -15.79165585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "460470463228293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedal dos \u00f3timos.....\n#mtb #flona #soul #cicles #trilha #natureza @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/uu0SF5hAYy"
        },
        {
            "author_id": "290089270",
            "created_at": "2014-04-27T17:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93588899,
                        -19.92183703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460468995188334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasei... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/a8zNm5vczG"
        },
        {
            "author_id": "72187735",
            "created_at": "2014-04-27T17:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.169885,
                        -23.13966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "460468281250312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2! \u2661\u2665\u2661\u2665... @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/lRzHQA5Nl2"
        },
        {
            "author_id": "72187735",
            "created_at": "2014-04-27T17:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.169885,
                        -23.13966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "460467011332870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/FQ0C6JVSIH"
        },
        {
            "author_id": "839857520",
            "created_at": "2014-04-27T17:11:15.000Z",
            "id": "460466214197035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Bh http://t.co/Ddnr60SiS9"
        },
        {
            "author_id": "69256860",
            "created_at": "2014-04-27T17:10:53.000Z",
            "id": "460466122437820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/8RU39rEWWE"
        },
        {
            "author_id": "378000220",
            "created_at": "2014-04-27T16:41:59.000Z",
            "id": "460458848286158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai no Parque Municipal no encontro hj ?"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-04-27T16:25:28.000Z",
            "id": "460454694956318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde igers #sunday #park @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/egW858b0wD"
        },
        {
            "author_id": "2418216485",
            "created_at": "2014-04-27T16:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "460453060461203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/8RChejgY9v"
        },
        {
            "author_id": "215891049",
            "created_at": "2014-04-27T16:08:35.000Z",
            "id": "460450444201172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional PRECISA de Bras\u00edlia http://t.co/5m16tckHUk"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-27T16:00:27.000Z",
            "id": "460448396894306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/9uWz1ArJJ7"
        },
        {
            "author_id": "1630814012",
            "created_at": "2014-04-27T16:00:02.000Z",
            "id": "460448292821028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina como deve ser ali dentro? :)\nQue lugar mais lindo!\nLocalizada dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... http://t.co/IMqcPsfC3t"
        },
        {
            "author_id": "2370524616",
            "created_at": "2014-04-27T15:51:09.000Z",
            "id": "460446057466703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "1972309730",
            "created_at": "2014-04-27T15:50:03.000Z",
            "id": "460445778906189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou indo pro parque Municipal e vcs?"
        },
        {
            "author_id": "290110073",
            "created_at": "2014-04-27T15:49:52.000Z",
            "id": "460445736404938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortoAlegre Neste domingo (27), o Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil recebe duas ati\u2026: Neste domingo ... http://t.co/huyKoMTq9O"
        },
        {
            "author_id": "60390323",
            "created_at": "2014-04-27T15:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 58,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "460444295418621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do mineiro (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc w/ 3 others) http://t.co/c2Mhl0d9uy"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2014-04-27T15:42:36.000Z",
            "id": "460443905662935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/knVKeEEcdY"
        },
        {
            "author_id": "369831276",
            "created_at": "2014-04-27T15:33:00.000Z",
            "id": "460441491371225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhece :) @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/qK5SEZj5pw"
        },
        {
            "author_id": "19538948",
            "created_at": "2014-04-27T15:31:38.000Z",
            "id": "460441145475346433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turist\u00f5es. @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/cxb9U3zdJI"
        },
        {
            "author_id": "96404452",
            "created_at": "2014-04-27T15:29:07.000Z",
            "id": "460440512030580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem melhor dia, nem sinto minhas pernas, 8km de trilha no Parque Nacional de Itatiaia + Penedo"
        },
        {
            "author_id": "552784367",
            "created_at": "2014-04-27T15:12:00.000Z",
            "id": "460436203485925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra en el estado de Maranh\u00e3o, al noreste de #brasil . http://t.co/4nZptK1iyr"
        },
        {
            "author_id": "548760943",
            "created_at": "2014-04-27T15:08:25.000Z",
            "id": "460435305166692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IINT\u00c3O TODO MUNDO V\u00c3O MARCA UM ROLEZIN L\u00c1 NO #PARQUE #MUNICIPAL :3"
        },
        {
            "author_id": "19538948",
            "created_at": "2014-04-27T14:47:57.000Z",
            "id": "460430152137453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Product Placement \u00e9 tudo. @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/TgKsMJyN3r"
        },
        {
            "author_id": "28781523",
            "created_at": "2014-04-27T14:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "460429255797919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/VoMWCXM3WM"
        },
        {
            "author_id": "97302731",
            "created_at": "2014-04-27T14:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9622878,
                        -22.21683019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "460428752217202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \") (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) http://t.co/UBrY8HZrHA"
        },
        {
            "author_id": "2407305175",
            "created_at": "2014-04-27T14:08:31.000Z",
            "id": "460420227583729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem parque municipal n\u00e9 , queria ir '-'"
        },
        {
            "author_id": "165148296",
            "created_at": "2014-04-27T14:02:35.000Z",
            "id": "460418735585894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/WyuywdSSTR"
        },
        {
            "author_id": "553638844",
            "created_at": "2014-04-27T14:02:18.000Z",
            "id": "460418664714743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pregui\u00e7a ter que ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "173700004",
            "created_at": "2014-04-27T13:39:38.000Z",
            "id": "460412960733949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA RADIAL: https://t.co/aIKCRyiLhH http://t.co/tpquuPz41W"
        },
        {
            "author_id": "41947430",
            "created_at": "2014-04-27T13:39:19.000Z",
            "id": "460412880803094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA RADIAL: https://t.co/pCEbvTFNlt http://t.co/FJC983zsxH"
        },
        {
            "author_id": "256509116",
            "created_at": "2014-04-27T13:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "80548664",
                        "start": 14,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "460404674915729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaEstrada RT @MarcioMacedoPT A caminho do Sert\u00e3o Sergipano, passando pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana, orgulho de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2014-04-27T12:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "125745768",
                        "start": 91,
                        "username": "e_tribuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "460401671604936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 preparado para a 25\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria http://t.co/6QtR9kxY4a via @@e_tribuna"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2014-04-27T12:45:09.000Z",
            "id": "460399249738723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Sert\u00e3o Sergipano, passando pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana, orgulho de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "326371646",
            "created_at": "2014-04-27T12:37:46.000Z",
            "id": "460397392517664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/pkBIbSUZcX"
        },
        {
            "author_id": "1560842484",
            "created_at": "2014-04-27T12:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3011986,
                        -22.7520035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "460395169033228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/kawTB54RTd"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-27T12:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460394853512519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal em #BH #BeloHorizonte #MG @ Parque Municipal http://t.co/1mdEwHMosR"
        },
        {
            "author_id": "370294882",
            "created_at": "2014-04-27T12:00:03.000Z",
            "id": "460387901566484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo! E j\u00e1 que voc\u00ea acordou cedo, que tal um passeio em montanhas?\n\nO Monumento Natural Estadual da... http://t.co/J8mKMay0jF"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-04-27T11:44:59.000Z",
            "id": "460384108200624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores de abril, as cores de Vin\u00edcius na Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/YvZxV1dkPB"
        },
        {
            "author_id": "460639914",
            "created_at": "2014-04-27T11:03:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "460373693550837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/kMJ3Ix4cmR"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-27T10:58:41.000Z",
            "id": "460372455434227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses caminhada ecol\u00f3gica que diferencia o ambiente do Parque Nacional. Observe as diferen\u00e7as https://t.co/eroI6cfcmt"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2014-04-27T10:56:06.000Z",
            "id": "460371806457962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino\" http://t.co/VvNxgYK8W1"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-04-27T10:51:59.000Z",
            "id": "460370769185607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro Parque Municipal do Cascatinha.\nAl\u00f4, rapaziada. Estou chegando!\nCola comigo que vai dar tudo certo."
        },
        {
            "author_id": "243845056",
            "created_at": "2014-04-27T09:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "460355459053281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos ent\u00e3o a 9\u00b0 Cavalgada em Homenagem a S\u00e3o Jorge! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/L5C7Mx8g9o"
        },
        {
            "author_id": "194791987",
            "created_at": "2014-04-27T08:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "160949186",
                        "start": 0,
                        "username": "alejadominguez3"
                    }
                ]
            },
            "id": "460327626129690624",
            "in_reply_to_user_id": "160949186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alejadominguez3 hahahahahahahahahaha :') tan guevona por eso la empalan en el parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "59357411",
            "created_at": "2014-04-27T06:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "460309266180878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Careta linda do meu moz\u00e3o \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8pGnxeOI7Y"
        },
        {
            "author_id": "14415837",
            "created_at": "2014-04-27T06:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "460299818636959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/w61qzkjHHy\u00e9rias 2013 - Barrreirinhas - MA - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "1117869655",
            "created_at": "2014-04-27T05:29:05.000Z",
            "id": "460289508869931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3/hoje vai ter algo no parque municipal? '-'"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-27T03:50:34.000Z",
            "id": "460264716191797249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/gw9jykowWr #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2014-04-27T03:42:37.000Z",
            "id": "460262718298423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "2435527891",
            "created_at": "2014-04-27T02:55:56.000Z",
            "id": "460250966571630593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/oqKjkLVYUz  #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/x9jJwsMNAj"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-27T02:50:34.000Z",
            "id": "460249615883726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/gw9jykowWr #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "1717520323",
            "created_at": "2014-04-27T01:59:13.000Z",
            "id": "460236695942995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca maravilhosa! @ Biblioteca Parque Estadual - Rj http://t.co/Cy7qhp03h9"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-27T01:50:34.000Z",
            "id": "460234517312446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/yFjoudjbE8 #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "228524381",
            "created_at": "2014-04-27T01:24:28.000Z",
            "id": "460227948558442497",
            "in_reply_to_user_id": "322205426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BahBrum estamos pensando de ir no parque municipal, fazer uns trem l\u00e1. Aposto qe caianus e j\u00e3o v\u00e3o, ai c\u00ea vai furar de novo :s"
        },
        {
            "author_id": "724606812",
            "created_at": "2014-04-27T01:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1537101596",
                        "start": 0,
                        "username": "Demi4everBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "460227768010407937",
            "in_reply_to_user_id": "1537101596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Demi4everBH entendi. ou ela deve ficar no hotel perto do parque municipal, ou na panpulha"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2014-04-27T01:08:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "460223933279924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vamos subir o Cristo pela trilha do parque nacional da tijuca na quinta, que \u00e9 feriado *-*"
        },
        {
            "author_id": "1018741656",
            "created_at": "2014-04-27T01:01:40.000Z",
            "id": "460222213019299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAPAA Corredor da Morte para Parque Nacional ? http://t.co/r9BjVvayLk"
        },
        {
            "author_id": "53177539",
            "created_at": "2014-04-27T00:59:42.000Z",
            "id": "460221716443435008",
            "in_reply_to_user_id": "1894810068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RNVCanalClasico: P N #Morrocoy, reservorio natural d #Venezuela http://t.co/xZty8XJ4PZ #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/sAybyxm4hk\""
        },
        {
            "author_id": "167666250",
            "created_at": "2014-04-27T00:51:06.000Z",
            "id": "460219550945259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/10Kf21VN37  #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/RAlmcHVSJR"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-27T00:50:34.000Z",
            "id": "460219416701980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/gw9jykowWr #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "391511606",
            "created_at": "2014-04-27T00:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "460208670912311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/pq9QG3NccB"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-27T00:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460207998041096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Aula de #Japon\u00eas #ParqueMunicipal #BH #BeloHorizonte #MG @ Parque Municipal http://t.co/xQcyzeUPcQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-26T23:42:56.000Z",
            "id": "460202396694478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Mariposa leopardo - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ncen7bLShs"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-26T23:16:34.000Z",
            "id": "460195760936869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada de blocos de rocha em Itaipua\u00e7u na parte marinha do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/gapWnH9C2a"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-26T23:08:45.000Z",
            "id": "460193796811411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/yRzB0j2KK3"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-04-26T23:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "460191748275572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me senti t\u00e3o santa, como agora!!! Dia todo retiro \ud83d\udc7c (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/ZNvKsKV4QC"
        },
        {
            "author_id": "119900380",
            "created_at": "2014-04-26T22:56:01.000Z",
            "id": "460190590056267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/mt54IkLUjh"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-26T22:50:34.000Z",
            "id": "460189217658654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/gw9jykowWr #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "25636838",
            "created_at": "2014-04-26T22:40:34.000Z",
            "id": "460186701374435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite  #botucatuuuuuu @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/7D0Gv5DFUx"
        },
        {
            "author_id": "181172750",
            "created_at": "2014-04-26T22:24:05.000Z",
            "id": "460182556181528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Lajeado. \nS\u00e1bado divertido! \n#Naturatins25anos #Natureza  #Trilha #Aventura http://t.co/sAFpKJcB8M"
        },
        {
            "author_id": "181172750",
            "created_at": "2014-04-26T22:20:29.000Z",
            "id": "460181650081853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi pra conhecer o Parque Estadual da Serra do Lajeado. \nDia divertido na companhia de\u2026 http://t.co/WQY1K8KRhh"
        },
        {
            "author_id": "147314819",
            "created_at": "2014-04-26T22:07:28.000Z",
            "id": "460178371612536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui conhecer a biblioteca parque estadual, no centro do RJ #diversaoearte #vivendoeaprendendo #RJ\u2026 http://t.co/SpfYlPBKJ9"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T22:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460177274927841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BH #MG #BeloHorizonte @ Parque Municipal http://t.co/3nW08rZZuS"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-04-26T22:00:01.000Z",
            "id": "460176499531071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional do Lago Crater, no Estados Unidos? Lindo n\u00e3o \u00e9? http://t.co/CbtkHd2QTm"
        },
        {
            "author_id": "838509787",
            "created_at": "2014-04-26T21:45:49.000Z",
            "id": "460172922980933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso. \ud83d\ude0b @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/hxNbCcFUoT"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2014-04-26T21:35:36.000Z",
            "id": "460170352509730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltei do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2453392155",
            "created_at": "2014-04-26T21:24:55.000Z",
            "id": "460167666561720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hope is a 4-letter word. \ud83d\udca6 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/jkhuQL9a9V"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-04-26T21:16:49.000Z",
            "id": "460165624791310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/sBIfuY7k56"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-04-26T21:14:26.000Z",
            "id": "460165028310962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem feriad\u00e3o Valores, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "261728062",
            "created_at": "2014-04-26T21:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19426369,
                        -22.92912926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "460164417276370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hope is a 4-letter word. \ud83d\udca6 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/IT81xaFP4s"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2014-04-26T21:11:52.000Z",
            "id": "460164381897007107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMENTANDO O COMENTADO: Parque Nacional Karijini http://t.co/BjGPnlOhkE"
        },
        {
            "author_id": "138526805",
            "created_at": "2014-04-26T20:51:49.000Z",
            "id": "460159334782341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u00ab Cure o Mundo http://t.co/5MZKrAwkOc"
        },
        {
            "author_id": "83724570",
            "created_at": "2014-04-26T20:28:14.000Z",
            "id": "460153400215498752",
            "in_reply_to_user_id": "79902280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivisachs pra voc\u00eas a\u00ed \u00e9 t\u00e3o natural como ir aqui  no parque municipal certo"
        },
        {
            "author_id": "376724133",
            "created_at": "2014-04-26T20:26:42.000Z",
            "id": "460153016046198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas apresenta\u00e7\u00f5es no Dia Mundial do Tai Chi Chuan, Projeto Tai Chi Chuan no Parque Municipal BH, N\u00fabia Christina, Maite Lopes"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T20:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460152324531691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BeloHorizonte #BH #MG @ Parque Municipal http://t.co/itBPqOYAe7"
        },
        {
            "author_id": "376724133",
            "created_at": "2014-04-26T20:22:06.000Z",
            "id": "460151856120221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, bem cedinho fomos para o Parque Municipal para a \"Prepara\u00e7\u00e3o para a Festa\" do Dia Mundial do Tai Chi,... http://t.co/2VO4b5Xs24"
        },
        {
            "author_id": "25636838",
            "created_at": "2014-04-26T20:21:17.000Z",
            "id": "460151651505283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#som #music #play @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/5XRwD1IuCV"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T20:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460151215419318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BH #BeloHorizonte @ Parque Municipal http://t.co/ups2mlJ4S0"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T20:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460150446129430529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me esbaldei #ParqueMunicipal #BH #BeloHorizonte @ Parque Municipal http://t.co/GUT5bdOeB0"
        },
        {
            "author_id": "376724133",
            "created_at": "2014-04-26T20:07:32.000Z",
            "id": "460148192584019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Projeto Tai Chi Chuan no Parque Municipal... http://t.co/jGfvf5BBIg"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T20:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460146480377266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe fazer???  #ParqueMunicipal #MinasGerais #MG #BH #BeloHorizonte @ Parque Municipal http://t.co/Eaw7rc4rUH"
        },
        {
            "author_id": "29438265",
            "created_at": "2014-04-26T19:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "460146215959924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando o encontro Distrital Escoteiro (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/bbwJ9bPKYN"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-26T19:50:33.000Z",
            "id": "460143917711634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/gw9jykowWr #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "25636838",
            "created_at": "2014-04-26T19:45:56.000Z",
            "id": "460142755906613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai encarar? #aqui\u00e9muaiiiiitaiiii hahahahah #showex4 @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/ouIt1aFHCj"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T19:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460142607616978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #MinasGerais #MG #BH #BeloHorizonte @ Parque Municipal http://t.co/bsP1nTvMuK"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T19:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460142201377669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BH #MinasGerais #MG @ Parque Municipal http://t.co/1u06UQyc59"
        },
        {
            "author_id": "178467852",
            "created_at": "2014-04-26T19:41:52.000Z",
            "id": "460141729900150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/uzr8RJuUup"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T19:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460141727672958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BeloHorizonte #BH  #MG #MinasGerais @ Parque Municipal http://t.co/q0odqDNo11"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T19:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460140155433922561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Famoso Afonso Pena #BH #BeloHorizonte #MG #MinasGerais @ Parque Municipal http://t.co/EgkNq62sb2"
        },
        {
            "author_id": "1050250963",
            "created_at": "2014-04-26T19:12:01.000Z",
            "id": "460134221097361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi parque municipal hoje '-'"
        },
        {
            "author_id": "25636838",
            "created_at": "2014-04-26T19:09:55.000Z",
            "id": "460133689415196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #show #rock #Botucatu @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/qZB5fyetkb"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2014-04-26T19:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7480085,
                        -23.45352527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "460133070839226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/5FIzExirJM"
        },
        {
            "author_id": "28781523",
            "created_at": "2014-04-26T19:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "460133027679834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/ve4F6vzHZ8"
        },
        {
            "author_id": "1894810068",
            "created_at": "2014-04-26T19:03:20.000Z",
            "id": "460132032899989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, reservorio natural de #Venezuela http://t.co/yFjoudjbE8 #VenezuelaDestinoChevere http://t.co/ECwKQaYEoy"
        },
        {
            "author_id": "445867987",
            "created_at": "2014-04-26T18:47:36.000Z",
            "id": "460128075800264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA! O Rio da Vila, outrora esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, virou esgoto mesmo. O lugar \u00e9 um patrim\u00f4nio natural e hist\u00f3rico."
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-04-26T18:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9813651,
                        -19.9803903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460127739409088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prima Lau e Eu s\u00f3 no passeio #ParqueMunicipal @ Parque Municipal http://t.co/4m73eyXzfG"
        },
        {
            "author_id": "87566880",
            "created_at": "2014-04-26T18:39:36.000Z",
            "id": "460126061892993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades com crian\u00e7as no Parque. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AOs91YYeeL"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-26T18:35:25.000Z",
            "id": "460125008229335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/JkKUtdy32T"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-26T18:35:25.000Z",
            "id": "460125007835070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/EMTmoewA3Z"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-26T18:35:24.000Z",
            "id": "460125006392197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/y6w76E2EDY"
        },
        {
            "author_id": "125647274",
            "created_at": "2014-04-26T18:24:53.000Z",
            "id": "460122359773814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a http://t.co/YtCVPchSEe"
        },
        {
            "author_id": "291416380",
            "created_at": "2014-04-26T18:14:25.000Z",
            "id": "460119722571620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente foi no parque estadual l\u00e1 em Setiba e porra! Andamos demais!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "181307140",
            "created_at": "2014-04-26T18:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57139173,
                        -25.59900999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "460119166776000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaties \ud83d\udc95\ud83d\ude0d\u2665 @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u http://t.co/ZzOR4fOifN"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2014-04-26T18:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87315208,
                        -23.49754879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "460119135838830594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia \u00e9 deles @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/zKjzbthHzL"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-04-26T18:06:38.000Z",
            "id": "460117766784442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi a 1\u00ba de Yoga aula ao ar livre, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Loul\u00e9.\nNamaste."
        },
        {
            "author_id": "2398178138",
            "created_at": "2014-04-26T18:01:13.000Z",
            "id": "460116401253285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pessoal da upa foi no parque nacional hoje, eu n sabia de nada, ai depois v\u00e3o vir falar q eu sou anti-social q nunca fa\u00e7o nada com eles"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-26T17:35:17.000Z",
            "id": "460109877038559234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/d0QSNuTZQD"
        },
        {
            "author_id": "1250025397",
            "created_at": "2014-04-26T17:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69769922,
                        38.26840872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "460105333319671810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde estupenda :)#Te #Quiero  #Fea @ Parque Municipal de Elche http://t.co/NbEN6zSC00"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-04-26T17:02:54.000Z",
            "id": "460101726901530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/iejy1LoFi7"
        },
        {
            "author_id": "243845056",
            "created_at": "2014-04-26T16:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "460100329364017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/enAVmSaBJS"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2014-04-26T16:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "460099116186738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/tZDQRXioCY"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2014-04-26T16:49:19.000Z",
            "id": "460098309055848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou doente ainda tenho que ir por parque municipal eu mere\u00e7o isso"
        },
        {
            "author_id": "86792501",
            "created_at": "2014-04-26T16:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50588633,
                        -18.58581482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "460097804195856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/JgRpne1TMo"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2014-04-26T16:10:27.000Z",
            "id": "460088528613826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3: \n\nA Secretaria Municipal de Meio Ambiente... http://t.co/k6amSvMXQ4"
        },
        {
            "author_id": "65523631",
            "created_at": "2014-04-26T16:06:36.000Z",
            "id": "460087558345863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica com o col\u00e9gio... Vale a pernada! \ud83d\udc4d\ud83c\udfc3\u2600\ufe0f\ud83c\udf41 @ Parque Municipal Morro do Osso http://t.co/BQzKM5dJjT"
        },
        {
            "author_id": "426626336",
            "created_at": "2014-04-26T15:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "810024074",
                        "start": 0,
                        "username": "rckglowz"
                    }
                ]
            },
            "id": "460080943601299457",
            "in_reply_to_user_id": "810024074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rckglowz vc viu que nas minha fotos todas tem \u00e1rvore uabgqvafca \u00e9 pq eu vivo na floresta estadual (horto) da minha cidade \u00e9 tipo o ibira"
        },
        {
            "author_id": "619571543",
            "created_at": "2014-04-26T15:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98930846,
                        -19.9660861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460074638547374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "joelvbarros seu fraco, vai treinando a\u00ed,rsrsr... Frocoooooooo! @ Parque Municipal Jacques Cousteau http://t.co/kY7VBIu4X7"
        },
        {
            "author_id": "1504239937",
            "created_at": "2014-04-26T15:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "112417923",
                        "start": 5,
                        "username": "ValDellacenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "460073400548216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @ValDellacenta estar\u00e1 no Encontro Underground no Coreto do Parque Municipal!  http://t.co/v8XyEXqkto Mais info: http://t.co/gqlHlKaZUN"
        },
        {
            "author_id": "47608362",
            "created_at": "2014-04-26T15:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22348391,
                        -23.52985985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "460071910517530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar @ Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/kqNt25xgIk"
        },
        {
            "author_id": "195518296",
            "created_at": "2014-04-26T14:59:41.000Z",
            "id": "460070716709539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH http://t.co/ViqE41iwKw"
        },
        {
            "author_id": "143458664",
            "created_at": "2014-04-26T14:57:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460070056182169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds desses brinquedos do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "103894804",
            "created_at": "2014-04-26T14:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "460068790907441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie na aula pr\u00e1tica de Biologia Vegetal com um fundo bem apropriado ao local \ud83d\ude0e\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/SASGpJ05YI"
        },
        {
            "author_id": "45032985",
            "created_at": "2014-04-26T14:51:06.000Z",
            "id": "460068558366851073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 - \nhttp://t.co/TPuOMXcIg7"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-04-26T14:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79675297,
                        -21.20980133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "460065691451006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/WzLeMcDuFg"
        },
        {
            "author_id": "1219764775",
            "created_at": "2014-04-26T14:19:10.000Z",
            "id": "460060519995420675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bosque se #Secuoyas, #Monumento Natural de #cabezondelasal #PasionPorCantabria http://t.co/lljxt1zRP1"
        },
        {
            "author_id": "326371646",
            "created_at": "2014-04-26T14:17:52.000Z",
            "id": "460060195759333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/mITM3jYbBz"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-04-26T14:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "460058849551331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spirit Island \u00e9 uma pequena ilha no lago Maligne no Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1. Foto de\u2026 http://t.co/4aLcn5yiab"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-04-26T14:02:28.000Z",
            "id": "460056317424852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Cunha do Parque Estadual da Serra do Mar realiza 6\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Pinheiro Brasileiro \u2013 Araucaria angustifolia http://t.co/ynpyxe6e53"
        },
        {
            "author_id": "21197279",
            "created_at": "2014-04-26T13:45:34.000Z",
            "id": "460052065742381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma baleia. #Atol Reserva Biol\u00f3gica Atol Das Rocas\n\nhttps://t.co/bZ2FS3uRjd http://t.co/bBuhjzbZuc"
        },
        {
            "author_id": "187675739",
            "created_at": "2014-04-26T13:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "460049086998405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/2vGXqDhgWB"
        },
        {
            "author_id": "63970715",
            "created_at": "2014-04-26T13:29:48.000Z",
            "id": "460048097574649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/SgJESPby86"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-04-26T13:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.0345035,
                        34.0040377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a6c65a046a2ec68"
            },
            "id": "460047700277604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com as lindas paisagens do Parque Nacional Congaree.\nBom fim de semana!\n_________\nGood morning\u2026 http://t.co/oUB2ZWV7PL"
        },
        {
            "author_id": "1297326025",
            "created_at": "2014-04-26T13:13:07.000Z",
            "id": "460043899126677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Log de t\u00fanel, Sequoia National Park, Calif\u00f3rnia.\nCa\u00eddos t\u00fanel Log do Parque Nacional da sequ\u00f3ia surgiu depois de... http://t.co/PTuNlnkhDs"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2014-04-26T13:06:57.000Z",
            "id": "460042345920987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, conhecida como \"Os Doze Ap\u00f3stolos\". Gostou? (y)\n\nDescubra o porque nessa mat\u00e9ria:... http://t.co/NoFKFJvEZl"
        },
        {
            "author_id": "213337204",
            "created_at": "2014-04-26T13:02:32.000Z",
            "id": "460041235357782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Roberto Torrecillas levou seu Pajero para o gelado Parque Nacional Torres del Paine, no Chile! http://t.co/6kxN58ChjG"
        },
        {
            "author_id": "43714395",
            "created_at": "2014-04-26T13:00:06.000Z",
            "id": "460040623521689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pilanesberg \u00e9 o quarto maior da \u00c1frica do Sul, e est\u00e1 situado na cratera de um vulc\u00e3o extinto... http://t.co/8M0BA4suwV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-26T13:00:02.000Z",
            "id": "460040605347758081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/UrUF7V2Qx0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-04-26T12:35:23.000Z",
            "id": "460034403528609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara (1\u00ba/5) - Parque Nacional da Serra Geral! Vagas limitadas! http://t.co/4q2F50d80q"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-04-26T12:35:22.000Z",
            "id": "460034398382194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara (1\u00ba/5) - Parque Nacional da Serra Geral! Vagas limitadas! http://t.co/YXgwtdqOnd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-26T12:35:22.000Z",
            "id": "460034398357032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara (1\u00ba/5) - Parque Nacional da Serra Geral! Vagas limitadas! http://t.co/9Fz9RP7qGM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-04-26T12:35:21.000Z",
            "id": "460034396113080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara (1\u00ba/5) - Parque Nacional da Serra Geral! Vagas limitadas! http://t.co/QMIadH4fT3"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2014-04-26T12:33:26.000Z",
            "id": "460033912333672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/r5tNgacQBV http://t.co/kmC7ENzm3C"
        },
        {
            "author_id": "61842922",
            "created_at": "2014-04-26T12:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "460028570665230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito..... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/9c3EegjRZs"
        },
        {
            "author_id": "170530724",
            "created_at": "2014-04-26T12:11:25.000Z",
            "id": "460028371439980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/sGWndaBJUd"
        },
        {
            "author_id": "94393480",
            "created_at": "2014-04-26T12:07:44.000Z",
            "id": "460027445249601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/8VKebiZWsM"
        },
        {
            "author_id": "2315331834",
            "created_at": "2014-04-26T12:00:07.000Z",
            "id": "460025527177580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/pIlDBTikxn"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2014-04-26T12:00:07.000Z",
            "id": "460025526472941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de imagem a\u00e9rea fotografa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/iZ280ROVh0"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-26T10:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "460006032597843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/T3G0tsDUnq"
        },
        {
            "author_id": "27371807",
            "created_at": "2014-04-26T10:40:31.000Z",
            "id": "460005497597612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo!  #obradeDeus  \u2661 \u2665 @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/2SXuWoALcg"
        },
        {
            "author_id": "144843723",
            "created_at": "2014-04-26T10:22:50.000Z",
            "id": "460001046517936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Nacional da Serra da Canastra. Deus \u00e9 bom demais. Bom dia. \u2014 at Sao Joao Batista do Gloria, MG http://t.co/SkKvWyj5J8"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-26T09:53:27.000Z",
            "id": "459993652182265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo S\u00e1bado a Todos! Boa tarde!!!!#supertreino#Partiutreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/Tb43zwLLw5"
        },
        {
            "author_id": "190819549",
            "created_at": "2014-04-26T09:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31138828,
                        -0.74089235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "459980399507439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GalapagosIsland #veryhappy @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/7snMXs90kU"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-04-26T06:20:06.000Z",
            "id": "459939962356764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH tem apresenta\u00e7\u00f5es de Thai e\u00a0Chi Chuan\u00a0 http://t.co/g4VUX4snSN"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-04-26T06:06:48.000Z",
            "id": "459936612432896003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH tem apresenta\u00e7\u00f5es de Thai e\u00a0Chi Chuan\u00a0: \n\n    Participantes... http://t.co/FhXntjTxt2"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2014-04-26T04:19:13.000Z",
            "id": "459909538481963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planet\u00e1rio, shows de rock e plantio criam \u201cAmbiente Cultural\u201d no Parque Municipal em Botucatu... http://t.co/rvdla46VLX"
        },
        {
            "author_id": "140259045",
            "created_at": "2014-04-26T03:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182853766",
                        "start": 0,
                        "username": "_carolvieir"
                    }
                ]
            },
            "id": "459899171341107200",
            "in_reply_to_user_id": "182853766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_carolvieir amanha \u00e9 no Esta\u00e7\u00e3o e domingo \u00e9 o \"Rolezinho dos Divos no Parque Municipal --- Vai ta o BRILHO *--* (fecha aspas)"
        },
        {
            "author_id": "140259045",
            "created_at": "2014-04-26T03:34:38.000Z",
            "id": "459898321369571329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igor me chamando pro rolezinho no parque municipal.. aham fera, to indo (y)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-26T03:00:03.000Z",
            "id": "459889617567629314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de abril de 2014\nTiziu  (Volatinia jacarina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/FiZVFnp7wZ"
        },
        {
            "author_id": "2224259776",
            "created_at": "2014-04-26T01:34:49.000Z",
            "id": "459868168358735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter passeio pro parque estadual da ilha anchieta e eu to FORA"
        },
        {
            "author_id": "41035227",
            "created_at": "2014-04-26T01:13:02.000Z",
            "id": "459862686323326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Municipal de Barranco http://t.co/MA0sjhhS3l"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-04-26T00:32:38.000Z",
            "id": "459852517724405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/yi48BeG8ai"
        },
        {
            "author_id": "58559040",
            "created_at": "2014-04-26T00:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "459849070757314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamming de Clausura de CLAEM 2014. Abierto al p\u00fablico!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/2CJLXfkkxl"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-26T00:07:22.000Z",
            "id": "459846160711434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/sVnHgXJ489"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-26T00:05:36.000Z",
            "id": "459845714034831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrando os efeitos do clima no Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/DQBCRBCxus"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-04-26T00:01:14.000Z",
            "id": "459844616930725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe celebra\u00e7\u00e3o do Dia Mundial do Tai Chi Chuan: http://t.co/2S0b4S5I5E | Neste s\u00e1bado, de 8h \u00e0s 12h #Sa\u00fadeBH #GratuitoBH"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2014-04-25T23:42:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "459839910573522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orvalho @ Parque Municipal Do Mindu http://t.co/oGGFeXSCwY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-25T23:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "459835339574890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/KJH3ySZilW"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-25T21:57:27.000Z",
            "id": "459813464178184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto P\u00e9-de-Pincha/UFAM, realiza a II Soltura de Quel\u00f4nios do Parque Nacional do Ja\u00fa em Novo Air\u00e3o/AM.... http://t.co/KO43cU4du9"
        },
        {
            "author_id": "1074412056",
            "created_at": "2014-04-25T21:30:50.000Z",
            "id": "459806766860337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir p parque nacional nesse frio \ud83d\ude2d\ud83d\ude11\ud83d\ude16"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-25T21:18:46.000Z",
            "id": "459803727214686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem esteve na Biblioteca Parque Estadual nesta quarta e conferiu de pertinho a apresenta\u00e7\u00e3o de Mi\u00facha vai adorar... http://t.co/eQKmr8wBJi"
        },
        {
            "author_id": "194675312",
            "created_at": "2014-04-25T21:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "49336120",
                        "start": 23,
                        "username": "diinum"
                    }
                ]
            },
            "id": "459801498374123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que meiguinha a fto da @diinum no parque municipal hahaha"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2014-04-25T21:09:47.000Z",
            "id": "459801469282443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mto bonito. \u00d3timo para terceira idade e crian\u00e7as. (@ Parque Estadual do Caracol w/ 5 others) http://t.co/M26Nq2OSXJ"
        },
        {
            "author_id": "112456941",
            "created_at": "2014-04-25T21:02:49.000Z",
            "id": "459799717376172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 na hora de dar tchau! \ud83d\udc4b\" @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/sa7kw8D5sz"
        },
        {
            "author_id": "243845056",
            "created_at": "2014-04-25T20:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "459798062568054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/eCtvGXCduO"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2014-04-25T20:51:51.000Z",
            "id": "459796957675139074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" MPE re\u00fane com Sema para tratar de conflito entre parque estadual e projeto de assentamento. Leia em http://t.co/D6BdGiX6WN\""
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2014-04-25T20:51:10.000Z",
            "id": "459796784395878401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AFU\u00c1: MPE re\u00fane com Sema para tratar de conflito entre parque estadual e projeto de assentamento. Leia em http://t.co/wWGNeGtyUk"
        },
        {
            "author_id": "125542297",
            "created_at": "2014-04-25T20:20:42.000Z",
            "id": "459789118067978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter cortejo, vai ter palha\u00e7o, vai ter poeta, e vai ter eu... \u2014 at Biblioteca Parque Estadual http://t.co/XkpizPOtfW"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-04-25T20:05:47.000Z",
            "id": "459785361296986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/oNnMfOse1Z"
        },
        {
            "author_id": "52905569",
            "created_at": "2014-04-25T20:03:32.000Z",
            "id": "459784797519241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo honrado por ser convidado para esse Sarau Salve Jorge na Biblioteca Parque Estadual , ali pertinho da... http://t.co/7F0c1DGag7"
        },
        {
            "author_id": "93305000",
            "created_at": "2014-04-25T20:01:19.000Z",
            "id": "459784239069011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/ATiUvUUptb"
        },
        {
            "author_id": "212931519",
            "created_at": "2014-04-25T19:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69083968,
                        -23.59335895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "459779543101091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa para a foto! \ud83d\udcf7\ud83d\udc3e #quati #animaissilvestres #nofilter @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u,\u2026 http://t.co/ZuPWiqtkbY"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2014-04-25T18:58:57.000Z",
            "id": "459768544721244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS FALAS DA P\u00d3LIS: Projeto pode acabar com Reserva Biol\u00f3gica da Serra... http://t.co/yP6umaXhKA"
        },
        {
            "author_id": "1106281662",
            "created_at": "2014-04-25T18:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2659785852",
                        "start": 0,
                        "username": "1Dlovetrue"
                    }
                ]
            },
            "id": "459767308488306689",
            "in_reply_to_user_id": "513379153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1Dlovetrue como dizem : '' \u00e9 a escola rosa que fica perto do parque municipal'' kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "227406900",
            "created_at": "2014-04-25T18:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29671454,
                        -22.9840481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "459757067260395521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voar voar subi subi subir .. Huahaua \u2708\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/xotTsVPWyT"
        },
        {
            "author_id": "125974569",
            "created_at": "2014-04-25T18:07:15.000Z",
            "id": "459755531415351298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal Cruzeiro do Sul publicou uma reportagem sobre a explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Ipanema, veja o nosso... http://t.co/aXQBvUxAh5"
        },
        {
            "author_id": "82657882",
            "created_at": "2014-04-25T18:01:56.000Z",
            "id": "459754192878698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Terra do Fogo (Ushuaia, Patag\u00f4nia). http://t.co/dCyEsCMZoD"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-04-25T17:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "791635",
                        "start": 92,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "459747574141169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Road Trip \u2013 Norte de Portugal: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - http://t.co/aMUoikZjos via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-04-25T17:35:27.000Z",
            "id": "459747530855968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe celebra\u00e7\u00e3o do Dia Mundial do Tai Chi Chuan: http://t.co/QzMcgqRwCS | Neste s\u00e1bado, de 8h \u00e0s 12h #Sa\u00fadeBH #GratuitoBH"
        },
        {
            "author_id": "52905569",
            "created_at": "2014-04-25T17:31:23.000Z",
            "id": "459746506224828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo honrado por ser convidado para esse Sarau  Salve Jorge na Biblioteca Parque Estadual , ali pertinho... http://t.co/riCXv0RkFy"
        },
        {
            "author_id": "201829190",
            "created_at": "2014-04-25T17:11:05.000Z",
            "id": "459741398317953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aq cm o jo\u00e3o e o C\u00e1ssio no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "110810634",
            "created_at": "2014-04-25T17:08:00.000Z",
            "id": "459740621394042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri: O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer\u00a0a qualquer dia ... http://t.co/kaAsLLz62U"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2014-04-25T17:05:45.000Z",
            "id": "459740057000108034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/35JaMDdMKl"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2014-04-25T17:05:00.000Z",
            "id": "459739867094601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a melhor \u00e9poca para se visitar a #SerradoCip\u00f3 :) de maio a setembro!\nConfira passagens e hospedagens no... http://t.co/asvDsjyonI"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-25T17:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "109592586",
                        "start": 102,
                        "username": "peilhagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "459738745621577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Feira de troca de livros e DVD's no Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/1lYG4BqUiQ via @peilhagrande"
        },
        {
            "author_id": "34390634",
            "created_at": "2014-04-25T16:54:45.000Z",
            "id": "459737288399130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 5 others http://t.co/4jp4ZIYwLR"
        },
        {
            "author_id": "175907089",
            "created_at": "2014-04-25T16:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "459737097683755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura top desse Pier... @ Parque Municipal http://t.co/HOy52S6Wct"
        },
        {
            "author_id": "175907089",
            "created_at": "2014-04-25T16:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "459736081077121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/GvPnkpAjtV"
        },
        {
            "author_id": "44614632",
            "created_at": "2014-04-25T16:47:51.000Z",
            "id": "459735549272940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedra de cora\u00e7\u00e3o, a cachoeira me deu &lt;3 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/kn9dAIvplw"
        },
        {
            "author_id": "108929082",
            "created_at": "2014-04-25T16:46:23.000Z",
            "id": "459735180417454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente! Nova Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro.\n\nhttp://t.co/f3hMhnzrLg"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2014-04-25T14:40:49.000Z",
            "id": "459703583861374977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inten\u00e7\u00e3o de uma petrol\u00edfera de explorar reservas de petr\u00f3leo nas montanhas e a intensifica\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a furtiva... http://t.co/H5i4PJZPeY"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-04-25T14:39:11.000Z",
            "id": "459703169057320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, \nA Patag\u00f4nia Chilena tem bel\u00edssimas paisagens. E uma delas \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, uma... http://t.co/3NjAF3IGDX"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2014-04-25T14:31:42.000Z",
            "id": "459701287714828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Travessia no Parque Estadual da Serra do Papagaio, de Itamonte \u00e0 Baependi, passando por Aiuruoca. http://t.co/MvXCdXR0nc"
        },
        {
            "author_id": "440380027",
            "created_at": "2014-04-25T14:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93588899,
                        -19.92183703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459699415432044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #belohorizonte #parquemunicipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/UrzQevAkve"
        },
        {
            "author_id": "108992675",
            "created_at": "2014-04-25T14:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45352305,
                        -22.76061085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "459694078356365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais perfeito n\u00e3o podia ser... :) #janeladoc\u00e9u #ibitipoca #ibititrip @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/odFUqw1xQq"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-04-25T14:00:02.000Z",
            "id": "459693319107645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizados no maior parque nacional da Cro\u00e1cia e um dos primeiros lugares a serem listados como Patrim\u00f4nio... http://t.co/mbtNNMP7YZ"
        },
        {
            "author_id": "605836041",
            "created_at": "2014-04-25T13:47:18.000Z",
            "id": "459690114835173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Fuleco: Pesquisadores querem q mil hectares sejam declarados \u00e1rea protegida para cada gol marcado no Brasil.\n\nhttp://t.co/8nXe9M61tQ"
        },
        {
            "author_id": "44261996",
            "created_at": "2014-04-25T13:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051316,
                        -23.9690588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "459684963471073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses, amanhecendo em Santos!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/BnWHNOTY3m"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-04-25T13:06:23.000Z",
            "id": "459679816971997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze dias de expedi\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)\nIMD - Instituto Marcos Daniel inscreve para evento... http://t.co/ZKcj7MlbD8"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2014-04-25T13:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16053791",
                        "start": 0,
                        "username": "marianapires"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "10343882",
                        "start": 14,
                        "username": "igorbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "459678388371079168",
            "in_reply_to_user_id": "16053791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianapires @igorbb floresta santa teresa parque municipal e adjac\u00eancias acabou de entrar"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-25T13:00:01.000Z",
            "id": "459678214835961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana a cantora Mi\u00facha brilhou no palco do teatro da Biblioteca Parque Estadual em um show de cl\u00e1ssicos!... http://t.co/vv2JkNQBMc"
        },
        {
            "author_id": "36532827",
            "created_at": "2014-04-25T12:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3629",
                        "start": 0,
                        "username": "magrolima"
                    }
                ]
            },
            "id": "459671734132957184",
            "in_reply_to_user_id": "3629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magrolima Gran Parque Nacional, em Montevideo"
        },
        {
            "author_id": "467366189",
            "created_at": "2014-04-25T12:17:40.000Z",
            "id": "459667556530278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "El Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a orillas del r\u00edo Pregui\u00e7as, se encuentra en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/IVy08j74Eh"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-25T12:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "253034260",
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "459663306299416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 abr 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Superagui (PR) http://t.co/WHhzEK2jKf @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-25T12:00:01.000Z",
            "id": "459663115341152257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)\nData: 1\u00ba/Maio a tarde - Informa\u00e7\u00f5es e... http://t.co/5EVeYzfGzZ"
        },
        {
            "author_id": "1623318768",
            "created_at": "2014-04-25T11:41:48.000Z",
            "id": "459658532498206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seeeeexta \ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/Atqu5EG3Wz"
        },
        {
            "author_id": "1264084830",
            "created_at": "2014-04-25T11:41:35.000Z",
            "id": "459658474893606913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1RHlsOoM6P"
        },
        {
            "author_id": "17996419",
            "created_at": "2014-04-25T11:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "459656377468596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/LXIJvl7E9I via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1264084830",
            "created_at": "2014-04-25T11:20:24.000Z",
            "id": "459653145996853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/EXtVsBNyfo"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-25T11:05:32.000Z",
            "id": "459649405948555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Uma excelente sexta-feira para todos.\nFoto: Rodrigo Bor\u00e7ato, Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas - Cariacica/ES http://t.co/RNfjVy2pgs"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-04-25T10:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.687,
                        -8.86183333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "459642150654066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entranhas da Terra, Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed . #earthdaytbl #serradacapivara #Brasil\u2026 http://t.co/HTJQWDyhSu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-25T09:48:25.000Z",
            "id": "459629999033565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Delta do Okavango\" \u00e1rea protegida de Botswana na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/egYx1grO7U"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-04-25T09:25:42.000Z",
            "id": "459624281346154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/t07H34a7jF"
        },
        {
            "author_id": "1317461246",
            "created_at": "2014-04-25T09:19:45.000Z",
            "id": "459622782863945729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Cabedelo ouve demandas de taxistas e comerciantes do Parque Municipal da Praia do Jacar\u00e9. Confira:... http://t.co/Za6ad0YSlJ"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2014-04-25T09:19:02.000Z",
            "id": "459622602966040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Cabedelo ouve demandas de taxistas e comerciantes do Parque Municipal da Praia do Jacar\u00e9. Confira:... http://t.co/2SBkHcAa49"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-25T09:08:18.000Z",
            "id": "459619899552178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Maravilhosa Sexta Feira A Todos!!!#supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/Y7NY4QKQQE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-25T06:43:17.000Z",
            "id": "459583404506226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destaque de um Brasil a ser descoberto.\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Parque Nacional!!!!!!!!!! http://t.co/EbELCsYDsu"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-25T06:29:19.000Z",
            "id": "459579892812611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... http://t.co/lQAc4LkYk7"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-25T05:15:47.000Z",
            "id": "459561385035177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "2440683451",
            "created_at": "2014-04-25T04:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "900348469",
                        "start": 59,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "459551563665510402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/00Fhopm5ya via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "295423526",
            "created_at": "2014-04-25T04:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "61697353",
                        "start": 0,
                        "username": "sfmarques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31802124,
                        -28.52645167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "459551297092739072",
            "in_reply_to_user_id": "61697353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sfmarques sim sim, no parque municipal!! Smp vai ser ali \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-25T03:00:03.000Z",
            "id": "459527227709722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de abril de 2014\nLagoa Bonita ao entardecer\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/jVbRuNsQ0L"
        },
        {
            "author_id": "399625141",
            "created_at": "2014-04-25T02:44:47.000Z",
            "id": "459523388055093250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 - Pedra da Boca - Araruna\ne seguimos at\u00e9 o Parque Estadual Pedra da Boca, local onde consideramos nossa... http://t.co/iEwz6AeNhG"
        },
        {
            "author_id": "247115935",
            "created_at": "2014-04-25T02:36:00.000Z",
            "id": "459521177598578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se essa greve da pol\u00edcia realmente rolar, o pessoal do meu of\u00edcio estar\u00e1 a salvo dentro de uma reserva extrativista no meio da Amaz\u00f4nia..."
        },
        {
            "author_id": "399625141",
            "created_at": "2014-04-25T02:34:56.000Z",
            "id": "459520908341035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 - Pedra da Boca - Araruna\ne seguimos at\u00e9 o Parque Estadual Pedra da Boca, local onde consideramos nossa... http://t.co/ZYFQ0mHINx"
        },
        {
            "author_id": "32240559",
            "created_at": "2014-04-25T01:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742021,
                        -22.90452975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "459507351205470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreendente @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Lps1qp7ho0"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2014-04-25T01:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "459504440199118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/C18XkHWjiR"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2014-04-25T01:17:31.000Z",
            "id": "459501422887723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/ICMBio \u00e9 parceiro do Projeto Malha e realiza o monitoramento de... http://t.co/4BKOEVAX7G"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2014-04-25T01:10:17.000Z",
            "id": "459499604971507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es/ICMBio \u00e9 parceiro do Projeto Malha e realiza o monitoramento de... http://t.co/l4uLFMdHqX"
        },
        {
            "author_id": "52440205",
            "created_at": "2014-04-25T00:42:20.000Z",
            "id": "459492571140468738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, muito lindo esse lugar. http://t.co/ciJXUvrvNo"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2014-04-25T00:04:19.000Z",
            "id": "459483002347986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SPktdvdprY\n\nApoie!\nO abaixo assinado pede a cria\u00e7\u00e3o de mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Norte de... http://t.co/KKMq6AL91L"
        },
        {
            "author_id": "2395288147",
            "created_at": "2014-04-24T23:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "177404638",
                        "start": 0,
                        "username": "biebersmaniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "459473269868208128",
            "in_reply_to_user_id": "177404638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiebersManiaBR  oi ! vim avisar que vai ter encontro  dia 26/04 s\u00e1bado no parque municipal  de Barueri ,ajudem a divulgar"
        },
        {
            "author_id": "142058471",
            "created_at": "2014-04-24T23:21:18.000Z",
            "id": "459472178560634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On On (8 @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/PKdbhAsbkU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-24T23:06:05.000Z",
            "id": "459468349311692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZcxdV6NFzw"
        },
        {
            "author_id": "203113375",
            "created_at": "2014-04-24T22:55:31.000Z",
            "id": "459465691129999362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho de Vinicius.. @ Biblioteca parque estadual http://t.co/TAINs0RKfF"
        },
        {
            "author_id": "1583747790",
            "created_at": "2014-04-24T22:51:39.000Z",
            "id": "459464714573979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manezim de Floripa: Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande http://t.co/lOHPGnGcqr"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-24T22:41:09.000Z",
            "id": "459462072569704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Pedra da Bacia - Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/c8kALCpB0W"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-04-24T22:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02636609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "459460212274233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/5A7FlOtO9K"
        },
        {
            "author_id": "278742216",
            "created_at": "2014-04-24T22:32:38.000Z",
            "id": "459459930173763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente vou ter que ir no cemit\u00e9rio do Bom Fim pra tirar umas fotos de l\u00e1....deveria ter escolhido o parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "2278209115",
            "created_at": "2014-04-24T22:15:09.000Z",
            "id": "459455530692771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiiu Rugby.. URAAA (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/VFrI9dQE4P"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-04-24T22:06:24.000Z",
            "id": "459453330603794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/sjSq7dt62S"
        },
        {
            "author_id": "633197985",
            "created_at": "2014-04-24T22:04:15.000Z",
            "id": "459452788972322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei na tarde desta sexta-feira, 24 de abril, a Biblioteca Parque Estadual e recomendo a visita\u00e7\u00e3o a todos!... http://t.co/EwoDIqDgm9"
        },
        {
            "author_id": "2205958990",
            "created_at": "2014-04-24T20:57:49.000Z",
            "id": "459436070824734721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou Com a F\u00e1tima ao parque Municipal do montijo treinar  acrobatica!!!!"
        },
        {
            "author_id": "25199001",
            "created_at": "2014-04-24T20:41:33.000Z",
            "id": "459431975343128577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima vez que a vi, foi em alguma coisa bacana no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-04-24T20:38:45.000Z",
            "id": "459431272121896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UBU10zEB0S"
        },
        {
            "author_id": "352490121",
            "created_at": "2014-04-24T20:33:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "459429860415647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Fiscaliza Vit\u00f3ria esteve na Praia do Canto para vistoriar mais um de nossos equipamentos: o Parque Natural Municipal Von Schilgen."
        },
        {
            "author_id": "20465976",
            "created_at": "2014-04-24T20:25:52.000Z",
            "id": "459428026850099201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assina acordo com Nissan e Estado do Rio para implementa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende ... http://t.co/w4XqIcHalR"
        },
        {
            "author_id": "217485084",
            "created_at": "2014-04-24T20:10:29.000Z",
            "id": "459424158406156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/hcsHNfVUSh"
        },
        {
            "author_id": "316601276",
            "created_at": "2014-04-24T20:10:13.000Z",
            "id": "459424089393090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (29), ser\u00e1 anunciada o mascote do Parque Natural Municipal Estoril, escolhido por... http://t.co/BRvsAcvfER"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-24T20:03:31.000Z",
            "id": "459422402246500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da retorta -Viveiro\nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/yGV3Tnv9rh"
        },
        {
            "author_id": "37347702",
            "created_at": "2014-04-24T19:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459420379082399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fsapaHgCCp"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-04-24T19:36:31.000Z",
            "id": "459415611471572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s consulta m\u00e9dica, visitei a Biblioteca Parque Estadual e registro minha admira\u00e7\u00e3o pelo feito e homenagem aos 100 anos de Vinicius"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2014-04-24T19:31:21.000Z",
            "id": "459414309248851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone National Park, o parque nacional mais antigo do mundo, inaugurado em 1872, nos estados de Montana,... http://t.co/39Nu7G61cz"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-04-24T19:16:04.000Z",
            "id": "459410462451331074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instale nosso aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus e tenha esse e v\u00e1rios outros pontos tur\u00edsticos de Campos do... http://t.co/S8hlcg8UJ3"
        },
        {
            "author_id": "41977795",
            "created_at": "2014-04-24T19:03:05.000Z",
            "id": "459407197118550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Jalap\u00e3o! :) \u2014 assistindo Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-24T18:56:46.000Z",
            "id": "459405605547954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curuti\u00e9 (Certhiaxis cinnamomea) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/aa02eptYEQ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-04-24T18:52:17.000Z",
            "id": "459404478232285185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade Acad\u00eamica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s, Florian\u00f3polis, SC !!!!\n\nO Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica... http://t.co/kGwOWl3gDC"
        },
        {
            "author_id": "14365197",
            "created_at": "2014-04-24T18:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "459400975963664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografar as cataratas!! \ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/q7m91AUc5e http://t.co/T6J7CjRHH0"
        },
        {
            "author_id": "60881342",
            "created_at": "2014-04-24T18:21:34.000Z",
            "id": "459396749119868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico em Sergipe. http://t.co/VRTeWiXRb2"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-04-24T17:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "459388236172132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Zh8XXXKwH6"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2014-04-24T17:35:08.000Z",
            "id": "459385062824222721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base avan\u00e7ada de pesquisa em cavernas \u00e9 inaugurada no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/o99F7TpOkQ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-24T17:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "109592586",
                        "start": 116,
                        "username": "peilhagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "459376346628489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite seu tempo livre! V\u00e1 ao mar, v\u00e1 \u00e0 mata, v\u00e1 \u00e0 montanha, v\u00e1 a um Parque Estadual! http://t.co/nh4HN1XLAu via @peilhagrande"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2014-04-24T16:59:41.000Z",
            "id": "459376140789248001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o menor \u00e9 o mais visitado http://t.co/hUthsBNKUI"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-24T16:16:05.000Z",
            "id": "459365168195969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #innovaci\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "24760004",
            "created_at": "2014-04-24T16:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "102773210",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagoant"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2891868171",
                        "start": 10,
                        "username": "vascodcm"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "167399649",
                        "start": 20,
                        "username": "davidscris"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "53149244",
                        "start": 32,
                        "username": "domingosmiguel"
                    }
                ]
            },
            "id": "459362904849272833",
            "in_reply_to_user_id": "102773210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagoant @vascodcm @davidscris @domingosmiguel A discuss\u00e3o era sobre Parques Nacionais, e isso n\u00e3o existe... S\u00f3 h\u00e1 1 parque nacional em pt"
        },
        {
            "author_id": "167399649",
            "created_at": "2014-04-24T16:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2891868171",
                        "start": 0,
                        "username": "vascodcm"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "53149244",
                        "start": 115,
                        "username": "domingosmiguel"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "102773210",
                        "start": 131,
                        "username": "tiagoant"
                    }
                ]
            },
            "id": "459362637915369472",
            "in_reply_to_user_id": "281228684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vascodcm hm? tou-m a referir ao nome (e \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o). s\u00f3 existe 1 Parque Nacional portugu\u00eas, o d Peneda-Ger\u00eas @domingosmiguel @tiagoant"
        },
        {
            "author_id": "24760004",
            "created_at": "2014-04-24T16:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2891868171",
                        "start": 0,
                        "username": "vascodcm"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53149244",
                        "start": 10,
                        "username": "domingosmiguel"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "102773210",
                        "start": 26,
                        "username": "tiagoant"
                    }
                ]
            },
            "id": "459362071634014208",
            "in_reply_to_user_id": "281228684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vascodcm @domingosmiguel @tiagoant Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas..."
        },
        {
            "author_id": "167399649",
            "created_at": "2014-04-24T16:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53149244",
                        "start": 0,
                        "username": "domingosmiguel"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2891868171",
                        "start": 60,
                        "username": "vascodcm"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "102773210",
                        "start": 70,
                        "username": "tiagoant"
                    }
                ]
            },
            "id": "459361923281469440",
            "in_reply_to_user_id": "53149244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@domingosmiguel *parques naturais. parque nacional s\u00f3 h\u00e1 um @vascodcm @tiagoant"
        },
        {
            "author_id": "24760004",
            "created_at": "2014-04-24T16:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53149244",
                        "start": 0,
                        "username": "domingosmiguel"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2891868171",
                        "start": 16,
                        "username": "vascodcm"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "102773210",
                        "start": 26,
                        "username": "tiagoant"
                    }
                ]
            },
            "id": "459361808542076928",
            "in_reply_to_user_id": "53149244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@domingosmiguel @vascodcm @tiagoant S\u00f3 h\u00e1 um parque nacional em Portugal, n\u00e3o Parques Nacionais..."
        },
        {
            "author_id": "197692644",
            "created_at": "2014-04-24T16:02:13.000Z",
            "id": "459361681014267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Photo: Milky Way by valterpatrial. Abrigo Rebou\u00e7as - Parque Nacional do #Itatiaia, #Brasil. #Travel http://t.co/RSfL4GrbRE"
        },
        {
            "author_id": "2361225372",
            "created_at": "2014-04-24T16:02:11.000Z",
            "id": "459361670931161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foto: Milky Way by valterpatrial. Abrigo Rebou\u00e7as - Parque Nacional do #Itatiaia, #Brasil. #Viagem http://t.co/h2YBCJJsFv"
        },
        {
            "author_id": "93069045",
            "created_at": "2014-04-24T14:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.35771179,
                        -19.20967865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "459341747106373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga http://t.co/rJsH9s6RWC"
        },
        {
            "author_id": "549000321",
            "created_at": "2014-04-24T14:36:29.000Z",
            "id": "459340105145020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@DiezPuzzola: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (Brasil). http://t.co/nPHmQFxLYQ\" it's what we call peace !"
        },
        {
            "author_id": "2387059692",
            "created_at": "2014-04-24T14:22:44.000Z",
            "id": "459336641589420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CABO PULMO\n \nO Cabo Pulmo \u00e9 um parque marino localizado na costa leste do M\u00e9xico a... http://t.co/fcfwCwVI70"
        },
        {
            "author_id": "1558957646",
            "created_at": "2014-04-24T14:18:33.000Z",
            "id": "459335589721296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - \u201c H\u00e1 s\u00edtios no mundo que s\u00e3o como... http://t.co/bbKXiRlgD9"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-24T14:11:53.000Z",
            "id": "459333912288702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/aBDfLoy8oZ"
        },
        {
            "author_id": "108992675",
            "created_at": "2014-04-24T14:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45352305,
                        -22.76061085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "459333803665002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u \ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udf3f #ibitipoca #ibititrip #para\u00edso @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/QkM8FIe8bP"
        },
        {
            "author_id": "53262611",
            "created_at": "2014-04-24T14:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42985253,
                        -23.59848206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "459332129181433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job na praia com chuva!!!\n#s4photopress @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2DBZC0Tz3G"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-04-24T14:01:59.000Z",
            "id": "459331421241614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bibi com cara de brava! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/rSkHTy36DQ"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-04-24T14:00:04.000Z",
            "id": "459330939026288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Dari\u00e9n \u00e9 o maior do Panam\u00e1 e situa-se na fronteira com a Col\u00f4mbia. Sabia que \u00e9 a mais extensa... http://t.co/fC2fO9FR5z"
        },
        {
            "author_id": "256284417",
            "created_at": "2014-04-24T13:51:10.000Z",
            "id": "459328699750297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO ESTADO DO AMAZONAS- Parque Estadual do Sucunduri, Apu\u00ed - Cachoeira S\u00e3o Sim\u00e3o http://t.co/By8ApG5Zxl"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-04-24T13:31:41.000Z",
            "id": "459323796085035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque \u00e9 s\u00f3 alegria! #gravidinhasemaezinhas #noparque @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/4FjfGMzEP2"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2014-04-24T13:00:04.000Z",
            "id": "459315839557046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Roberto Torrecillas levou seu Pajero para o gelado Parque Nacional Torres del Paine, no Chile! Compartilhe seus... http://t.co/hjqG38v2tF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-24T13:00:02.000Z",
            "id": "459315831768240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/W9BgJyh2Js"
        },
        {
            "author_id": "1663647577",
            "created_at": "2014-04-24T12:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "900348469",
                        "start": 127,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "459313396202999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sec. Alceu J. T. Marques Cria\u00e7\u00e3o Unidade Conserva\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Estadual Botumirim-MG http://t.co/gAvCuiVsGa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "326299366",
            "created_at": "2014-04-24T12:46:49.000Z",
            "id": "459312505370972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela Foto!\n\nMonte Fuji -  Parque Nacional Fuji-Hakone-Izu - Jap\u00e3o http://t.co/mniTNjbJF9"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-04-24T12:21:17.000Z",
            "id": "459306078090825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia. @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/AoY1OTzDiF"
        },
        {
            "author_id": "1568949306",
            "created_at": "2014-04-24T11:36:52.000Z",
            "id": "459294900102500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (Brasil). http://t.co/YBQsvCXleW"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-04-24T11:36:23.000Z",
            "id": "459294778602299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas\nPatrim\u00f4nio Mundial da #Unesco desde 2001 fica entre Goi\u00e1s e Mato Grosso do Sul. #Brasil http://t.co/AuOTeVJ3nA"
        },
        {
            "author_id": "94120392",
            "created_at": "2014-04-24T11:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "338452164",
                        "start": 0,
                        "username": "RamonSalvador_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53359463,
                        -19.47024489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "459294663665778688",
            "in_reply_to_user_id": "338452164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RamonSalvador_ o meu vai dar 10 pontos pra quem for no parque estadual vei. Pqp ta"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-24T11:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "459291394017071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim caminha a humanidade. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/xJxNkmCW1i"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-24T11:13:48.000Z",
            "id": "459289095957917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o destaque da semana, da s\u00e9rie sobre parque nacionais, no site do ICMBio. Confiram... http://t.co/DKOinsRWHw"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-24T11:05:28.000Z",
            "id": "459286998046748673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Que sua quinta-feira seja aben\u00e7oada.\nFoto: Raphael Gaspar, a lagoa Cupido - Reserva Biol\u00f3gica, Sooretama/ES http://t.co/2HC38TQofQ"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-04-24T10:57:29.000Z",
            "id": "459284992003420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ncWn53j08S"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-04-24T10:40:33.000Z",
            "id": "459280727721254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as na comunidade de Braganca, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s aguardando atletas durante da terceira etapa... http://t.co/8URkIicrKU"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2014-04-24T10:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 57,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "459279574766223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ser diferente ;) (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/3pg8ZigT8E"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2014-04-24T10:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79675297,
                        -21.20980133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "459273325119033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/A9BTD8AScu"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-24T08:58:58.000Z",
            "id": "459255164461797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/wl0u8qofQA"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-24T08:50:50.000Z",
            "id": "459253115460411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/mFNkdM4rdi"
        },
        {
            "author_id": "67153408",
            "created_at": "2014-04-24T05:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9396967,
                        -19.8073973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459201972571471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f\ud83d\ude1b @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/jQ8h6lp5Bb"
        },
        {
            "author_id": "391695973",
            "created_at": "2014-04-24T03:39:30.000Z",
            "id": "459174769368522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GlobalSelfie https://t.co/EsNoYQnodF desde El Salvador parque nacional Walter Thilo Deininger! !! Happy Day to Earth"
        },
        {
            "author_id": "391695973",
            "created_at": "2014-04-24T03:32:09.000Z",
            "id": "459172917121933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GlobalSelfie  https://t.co/3eg8zaZ4Gx desde El Salvador parque nacional Walter Thilo Deininger"
        },
        {
            "author_id": "117202981",
            "created_at": "2014-04-24T03:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9396967,
                        -19.8073973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459172532084822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do feriad\u00e3o... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D5dBsiOuok"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-24T03:00:03.000Z",
            "id": "459164839206604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de abril de 2014\nJiboia (Boa constrictor)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/so9aF3IQs3"
        },
        {
            "author_id": "47599036",
            "created_at": "2014-04-24T02:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "459164115269742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/1vQ3DlSfTI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "351830219",
            "created_at": "2014-04-24T01:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1339729844",
                        "start": 53,
                        "username": "ArikaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "459146763258298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @arikacosta https://t.co/IhXiuzh9mX"
        },
        {
            "author_id": "868896006",
            "created_at": "2014-04-24T01:34:38.000Z",
            "id": "459143345378697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volver. @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/qrVOkKzLjr"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2014-04-24T01:11:29.000Z",
            "id": "459137520010555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/H3IZtbJiCp"
        },
        {
            "author_id": "317247160",
            "created_at": "2014-04-24T00:48:51.000Z",
            "id": "459131821675278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem gente que faz check in no foursquare em nova york 3 segundo depois faz check in no parque municipal tem que ver issae"
        },
        {
            "author_id": "101967771",
            "created_at": "2014-04-24T00:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "239884962",
                        "start": 29,
                        "username": "GmiPaoZam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "459130502101106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamorada de iguaz\u00fa! #brazil @gmipaozam denisse_pinelab anicristt @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ygwl9sGeLA"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-04-24T00:42:50.000Z",
            "id": "459130308315447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada no bosque do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/7rNWovz972"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-04-24T00:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459128341849985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje, com o Othon Palace ao fundo. E na d\u00e9cada de 1940, sem pr\u00e9dios ao fundo.\u2026 http://t.co/Pj5Pe4yU4u"
        },
        {
            "author_id": "1138260595",
            "created_at": "2014-04-24T00:25:31.000Z",
            "id": "459125952598245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila constitui uma APA ao entorno de um Parque Estadual! O que o #Inea diz a respeito?"
        },
        {
            "author_id": "289565036",
            "created_at": "2014-04-24T00:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47347955,
                        -20.65270758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "459124372046090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, minha vida ^^ @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/1Ibv4RhrTb"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2014-04-24T00:17:13.000Z",
            "id": "459123860668182529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na Pedra Hime, Via Cidade do Anjos. 23_04-2014 \u2014 at Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/8MTWcBLl6A"
        },
        {
            "author_id": "86124494",
            "created_at": "2014-04-24T00:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "459120076537753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/L3LeTdfWKc"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2014-04-23T23:58:05.000Z",
            "id": "459119045157998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \u2013 AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA: \u201cDISCUSS\u00c3O DO PL 0605.2/2013 QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL DA PRAIA GROSSA\u201d, ver convite: http://t.co/dPEz3EsLFG"
        },
        {
            "author_id": "327653892",
            "created_at": "2014-04-23T23:53:13.000Z",
            "id": "459117820409028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brilhos ocultos (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/CUJMZ50goa"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-04-23T23:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1148770542",
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "459117053564436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live Parque Nacional Natural Farallones de Cali #Nature #Colombia #Colombia_Live... http://t.co/LkLk24thRL"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-04-23T23:46:54.000Z",
            "id": "459116231195652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CACHOEIRA DO CARACOL, NO PARQUE ESTADUAL DO CARACOL NA CIDADE DE CANELA NA SERRA GA\u00daCHA. #Brasil http://t.co/P299VCeeyV"
        },
        {
            "author_id": "231037069",
            "created_at": "2014-04-23T23:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93189928,
                        -19.74428291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "459116097451855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza em todos os lugares! #photography #canon @ \ud83c\udf3f Parque Municipal \ud83c\udf3f http://t.co/lIPUFj22En"
        },
        {
            "author_id": "168112484",
            "created_at": "2014-04-23T23:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "459115386450243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA GELADA N\u00c3O MATA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/zsnpZwPeOF"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-23T23:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "459112538366812161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5q1ERjJY81"
        },
        {
            "author_id": "483802409",
            "created_at": "2014-04-23T23:28:38.000Z",
            "id": "459111635203129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num sei se vo no parque municipal amanha antes da aula"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-04-23T23:27:12.000Z",
            "id": "459111275029884929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva\nCom 86m de altura, faz parte do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es #Brasil http://t.co/ovdGo09Tza"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-23T22:27:27.000Z",
            "id": "459096238483587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do parque estadual de Ilhabela. Show !!! @ Ilhabela/SP http://t.co/1yztAeDAGC"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-23T22:26:28.000Z",
            "id": "459095990210142209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual de Ilhabela foi o centro das grava\u00e7\u00f5es de hoje do Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. @ Ilhabela/SP http://t.co/rl8r8dho1m"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-04-23T22:16:16.000Z",
            "id": "459093423698354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "1447412996",
            "created_at": "2014-04-23T21:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00187435,
                        -19.88849986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "459088383495925761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Yj1BhFCjoc"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2014-04-23T21:34:36.000Z",
            "id": "459082937045372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O abandono do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/y2uIZdXDmq"
        },
        {
            "author_id": "749254364",
            "created_at": "2014-04-23T21:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "459076249164730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa pro cool lo m\u00e1s!! S\u00f3lo para deportistas extremos!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QAv8jdZ0vN"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2014-04-23T20:51:32.000Z",
            "id": "459072099102261249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba: Campo Frei Bruno e Cavalo de A\u00e7o receber\u00e3o arquibancadas do antigo Da Nova que dar\u00e1 lugar a Parque Municipal http://t.co/ckM0bcyPc3"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-23T20:27:35.000Z",
            "id": "459066071270424577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/xZWtjCCEya"
        },
        {
            "author_id": "277580971",
            "created_at": "2014-04-23T20:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.18646717,
                        -22.78260827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "842e394b8c586f64"
            },
            "id": "459065156702859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na selva Haha' @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo de Cunha http://t.co/S6iI8cfVOe"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-04-23T19:51:12.000Z",
            "id": "459056916120219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos dias 10 e 11 de Maio (S\u00e1bado e Domingo): Parque Estadual Marinho!\n\nPr\u00e9-requisitos:\n\n\u00b7 Para o... http://t.co/vF1OiRanmh"
        },
        {
            "author_id": "440143394",
            "created_at": "2014-04-23T19:31:15.000Z",
            "id": "459051896498450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio muito bom na biblioteca parque estadual e na igreja de s\u00e3o Jorge no centro eu e mam\u00e3e muito bom"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2014-04-23T19:07:13.000Z",
            "id": "459045849398378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM realiza a\u00e7\u00e3o preventiva em reserva biol\u00f3gica de Sergipe\n\nFoto: PM/SE \n\nVeja... https://t.co/XqUhKkXCAn"
        },
        {
            "author_id": "293640585",
            "created_at": "2014-04-23T19:03:37.000Z",
            "id": "459044941264859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rato-lemuriano (Microcebus murinus), que \u00e9 end\u00eamico de Madagascar, fotografado acima no Parque Nacional... http://t.co/7k75teUxG4"
        },
        {
            "author_id": "923443164",
            "created_at": "2014-04-23T18:57:41.000Z",
            "id": "459043450378551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As portas de R\u00f3d\u00e3o. #portas #rodao #monumento #natural #river #tejo http://t.co/JET4WYE9t9"
        },
        {
            "author_id": "1872787668",
            "created_at": "2014-04-23T18:30:14.000Z",
            "id": "459036541504208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM realiza a\u00e7\u00e3o preventiva em reserva biol\u00f3gica de Sergipe   \nhttp://t.co/EudxkfoQLz"
        },
        {
            "author_id": "22914037",
            "created_at": "2014-04-23T18:26:15.000Z",
            "id": "459035536540569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem, vai ter Miucha #100AnosVinicius (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 4 others) http://t.co/0q5887IIPQ"
        },
        {
            "author_id": "2241366806",
            "created_at": "2014-04-23T18:01:02.000Z",
            "id": "459029193964417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia - Conhe\u00e7a o \u00fanico hotel localizado no centro do Parque Nacional Torres del Paine: http://t.co/JI6EKDkIrQ http://t.co/UEUo7qZXOc"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-04-23T17:54:05.000Z",
            "id": "459027441936498690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma coisa \u00e9 tra\u00e7ar linhas, declar\u00e1-las um parque nacional e em seguida, adicionar as comodidades necess\u00e1rias... http://t.co/7pPQ6oHXuC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-04-23T17:42:30.000Z",
            "id": "459024527935434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um pouco mais do Parque Nacional da Lagoas do Peixe? Veja as fotos da excurs\u00e3o da Acaprena. http://t.co/VGfvBSFMyb"
        },
        {
            "author_id": "66049665",
            "created_at": "2014-04-23T17:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69083968,
                        -23.59335895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "459023450674577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amizade! \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/2UY5aPelZ0"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2014-04-23T17:29:18.000Z",
            "id": "459021205878497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para quem n\u00e3o conseguiu ver adriana calcanhotto, gr\u00e1tis (na biblioteca parque estadual) mais uma chance, desta vez, na abl: 14/05 - 12h30"
        },
        {
            "author_id": "109590156",
            "created_at": "2014-04-23T17:26:12.000Z",
            "id": "459020428473020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia  #PiscinaDoMaromba #CachoeiraV\u00e9uDaNoiva #LagoAzul http://t.co/8NmEum30W3"
        },
        {
            "author_id": "777064664",
            "created_at": "2014-04-23T17:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58135072,
                        -23.40429029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "459019785435906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I was at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (Av. Cel. Sezefredo Fagundes, 19.100, S\u00e3o Paulo) http://t.co/4O1FbeoVp8"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2014-04-23T17:19:02.000Z",
            "id": "459018624490307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um parque nacional panamenho e suas comunidades nativas promovem a prote\u00e7\u00e3o do chamado jaguar de #Chagres\" http://t.co/bkPu50nuoz"
        },
        {
            "author_id": "2500694830",
            "created_at": "2014-04-23T17:00:16.000Z",
            "id": "459013898041950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Lugar lindo e desafiador...Principalmente para iniciantes em caminhada com escalada http://t.co/akMdRgb4gb"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2014-04-23T16:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "269805182",
                        "start": 94,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "459013772909105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3: biodiversidade e lazer na regi\u00e3o de Porto Alegre http://t.co/1lbsrSiXY1 via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-23T16:53:02.000Z",
            "id": "459012081673842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos do Cerrado!\n\nAbacaxi do cerrado (Ananas ananassoides)\n\nFoto: Campo \u00famido, Parque Nacional das Emas, GO.... http://t.co/DT7l7cr0oe"
        },
        {
            "author_id": "23358812",
            "created_at": "2014-04-23T16:48:03.000Z",
            "id": "459010827497263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/19s4E51Ueb"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-04-23T16:41:28.000Z",
            "id": "459009170595803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3: biodiversidade e lazer na regi\u00e3o de #PortoAlegre: http://t.co/NIQHpH8SJp #RS #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "590477478",
            "created_at": "2014-04-23T16:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "459006019218452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Ftdw3dJujy Parque Estadual do Rio de Janeiro: Primeiras Impress\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-04-23T16:00:10.000Z",
            "id": "458998775424757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RJ: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o menor e o mais visitado do Pa\u00eds http://t.co/fc6QBK695w #PortalBrasil http://t.co/4falaOtOvV"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-04-23T15:55:28.000Z",
            "id": "458997592953589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2005 e como tal tem como objetivo... http://t.co/yLjt3T44cs"
        },
        {
            "author_id": "1499651892",
            "created_at": "2014-04-23T15:41:58.000Z",
            "id": "458994196150755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MI\u00faCHA canta VIN\u00edCIUS DE MORAES na Biblioteca 'Parque' Estadual CELSO KELLY , junto \u00e0 Igreja S.Jorge(Campo de Sant'Anna-Rio),\u00e0s 19h. Gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2014-04-23T15:08:59.000Z",
            "id": "458985892968148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista de Torres ... Show ! (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/UGLC3LB7Kr"
        },
        {
            "author_id": "2459834462",
            "created_at": "2014-04-23T15:04:50.000Z",
            "id": "458984851173949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, por exemplo, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 39.279 visitantes nos quatro dia http://t.co/I8WhRKCqjq"
        },
        {
            "author_id": "2322226273",
            "created_at": "2014-04-23T14:50:14.000Z",
            "id": "458981177014353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 uma merda ali a prefeitura abandonou\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/NtPonkll3s"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2014-04-23T14:28:01.000Z",
            "id": "458975586548211713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sab\u00edas que o Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia \u00e9 unha das entidades colaboradoras no proxecto ARDENT\u00cdA... http://t.co/wcIi3j6Ff1"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2014-04-23T14:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "327530923",
                        "start": 79,
                        "username": "RevistaCircuito"
                    }
                ]
            },
            "id": "458974408418144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica: Chorinho invade Parque Municipal de Barueri http://t.co/Frlor6W03V via @revistacircuito"
        },
        {
            "author_id": "542234744",
            "created_at": "2014-04-23T14:14:51.000Z",
            "id": "458972271281848323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... http://t.co/l6vVLqTKGG"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-23T14:10:07.000Z",
            "id": "458971081131696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Paca\u00e1s Novos \u00e9 uma das maiores Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado, e encontra-se sobreposto \u00e0... http://t.co/LIc8lXnGfC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gr\u00e9cia",
                "country_code": "GR",
                "full_name": "Gr\u00e9cia",
                "id": "2ee7eeaa84dbe65a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Columbia, SC",
                "id": "5a6c65a046a2ec68",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratinguet\u00e1, Brasil",
                "id": "842e394b8c586f64",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304126369",
                "name": "nat",
                "username": "brazznat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134946622",
                "name": "Santhiago de Compostela",
                "username": "thiagozampiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83873577",
                "name": "SuiK@",
                "username": "Suika007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519691753",
                "name": "Erik S. Alves",
                "username": "ErikFutbeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143569989",
                "name": "Luiz Marinho",
                "username": "luizmarinhopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313668090",
                "name": "R\u00e9gis Fabris",
                "username": "fabris93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857975",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "razione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68155764",
                "name": "paulapeleja",
                "username": "PaulaPeleja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395423741",
                "name": "nutritosport",
                "username": "nutritosport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158208809",
                "name": "Diego Junges",
                "username": "DiegoJunges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415630770",
                "name": "lets",
                "username": "_lethyciam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85618607",
                "name": "Everton Carvalho",
                "username": "EvertonCat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634476441",
                "name": "AtlasViajesGroupC.A.",
                "username": "AtlasViajesCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52569375",
                "name": "griladinha da tl",
                "username": "maaxmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27598522",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "thikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70648905",
                "name": "Audir Mendes A FH",
                "username": "audirfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201285881",
                "name": "Rigal Antonela",
                "username": "antorigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1914822811",
                "name": "Alinny Calim\u00e9ro",
                "username": "calimeroalinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41826725",
                "name": "Luiz Cabral",
                "username": "CabralInacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5820332",
                "name": "Michele Miguel",
                "username": "Mimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81725793",
                "name": "W. Facuri \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "wfacuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174457934",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcosakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170364134",
                "name": "Instaviagem",
                "username": "instaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522678907",
                "name": "Portal Jardim Serid\u00f3",
                "username": "Jardim_Serido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623424380",
                "name": "Alagoas Online",
                "username": "Alagoas_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382100804",
                "name": "Tupuntodeinformaci\u00f3n",
                "username": "Travelview_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682723990",
                "name": "Juan Francisco",
                "username": "JuanFra53684764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321204540",
                "name": "mt esfor\u00e7ada \ud83e\udd20",
                "username": "Zeffaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35525019",
                "name": "Jorge Tardin",
                "username": "jorgetardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18718708",
                "name": "Juliana Cabral \ud83d\ude37\ud83d\udc89TODOS PELA VACINA \ud83d\udc89",
                "username": "jsrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68643617",
                "name": "Jardel A. Ramos",
                "username": "jardeltwitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469550637",
                "name": "Bruna Monteiro",
                "username": "SmonteiroBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660847467",
                "name": "Marco Paulo",
                "username": "Marcopaulosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177198853",
                "name": "Samuel Damasio",
                "username": "samuel_damasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628568918",
                "name": "aquelemeninodaphoto",
                "username": "bm_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632297516",
                "name": "Ste Macedo",
                "username": "_stemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60939999",
                "name": "Veronica Souza",
                "username": "veronicasouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275614935",
                "name": "situa\u00e7\u00e3o de cruzeiro",
                "username": "poolypanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306394830",
                "name": "Lela",
                "username": "fuckit4us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261991822",
                "name": "Ana Bonato",
                "username": "analuizabonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201997430",
                "name": "Tan",
                "username": "Tanfaleironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244094678",
                "name": "Fl\u00e1via R. Oestreich,",
                "username": "flaviaa_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462565846",
                "name": "jeferson",
                "username": "jefersondaaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293630239",
                "name": "Mayko Goulart",
                "username": "MaykoGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103103345",
                "name": "\u30d1\u30a6\u30ed\u30fb\u30d5\u30a3\u30ea\u30da \ud83c\udf55",
                "username": "foll0wthewater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56420227",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares",
                "username": "jvictortavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219080284",
                "name": "Walef",
                "username": "walefcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417593535",
                "name": "Lauren Solonynka",
                "username": "lausolonynka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251925644",
                "name": "Bruno Sauthier",
                "username": "brunosauthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304695728",
                "name": "Priscila",
                "username": "Priicca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149630451",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "valeria_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54022891",
                "name": "C\u00e1ssio Rauber",
                "username": "cassiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465848881",
                "name": "Mikaela Bade",
                "username": "mikabade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143269533",
                "name": "Lucienne Carlo",
                "username": "LucienneCarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336118915",
                "name": "Renato Evangelista",
                "username": "renyan00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175861244",
                "name": "renatacrbr",
                "username": "renatacrbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53091604",
                "name": "Kennedy Marques",
                "username": "KennedyMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14447668",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "pmsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560751217",
                "name": "#YaasmimF",
                "username": "YaasmimDci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156726125",
                "name": "LUCCA DA SILVA",
                "username": "_ldasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570433569",
                "name": "Miquele Daiane",
                "username": "MikelleDayanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465220654",
                "name": "\ud83c\udd85\ud83c\udd78\ud83c\udd83",
                "username": "monteirovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369831276",
                "name": "murilo camargo",
                "username": "muh_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352616524",
                "name": "mariaaparecida",
                "username": "maparsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118219530",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "alrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290089270",
                "name": "x",
                "username": "m4ikoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72187735",
                "name": "Tain\u00e1 Xavier",
                "username": "t_ainaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839857520",
                "name": "PC HELP",
                "username": "pchelpmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69256860",
                "name": "Juliane Lovati",
                "username": "jujulovati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378000220",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrotinin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418216485",
                "name": "BETA LaB",
                "username": "LaercioLima12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215891049",
                "name": "Amanda Nunes",
                "username": "_mandynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630814012",
                "name": "Amazonas Verde",
                "username": "AmazonasVerde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370524616",
                "name": "Lorran Rocha \ud83d\udc0a",
                "username": "bmenoryfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972309730",
                "name": "calabresa do Tomim",
                "username": "grandepollover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290110073",
                "name": "Jornal Porto Alegre - RS",
                "username": "Sou_PortoAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60390323",
                "name": "Fernanda St\u00e9phanie",
                "username": "nandasrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19538948",
                "name": "a debs que escreve",
                "username": "deborices_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404452",
                "name": "h\u00e9vila",
                "username": "hevilaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552784367",
                "name": "Mariana Rey M.",
                "username": "mmarianarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548760943",
                "name": "Daltin",
                "username": "Daltinmlktop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28781523",
                "name": "Doutorando desesperado",
                "username": "leandrocb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97302731",
                "name": "Jamila Melo",
                "username": "jamilaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407305175",
                "name": "jojo",
                "username": "1geovannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165148296",
                "name": "Eliane",
                "username": "oelianeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553638844",
                "name": "malu",
                "username": "malu_av",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173700004",
                "name": "Derecho Informatico",
                "username": "derechoinformat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41947430",
                "name": "AbogadosRosarinos.com",
                "username": "AbogadosRosarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256509116",
                "name": "Esquerda Sergipe",
                "username": "EsquerdaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326371646",
                "name": "Naquib Libanio",
                "username": "blogdonaquib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560842484",
                "name": "camila",
                "username": "iaecami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370294882",
                "name": "Callas Magazine",
                "username": "CallasMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460639914",
                "name": "Everton Bento",
                "username": "EvertonBento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243845056",
                "name": "thain\u00e1 kaercher",
                "username": "thaaikaercher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194791987",
                "name": "La pupileta",
                "username": "huesosandres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160949186",
                "name": "Helvegen",
                "username": "alejadominguez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59357411",
                "name": "Malu Chaves \u25bd\u25b2",
                "username": "Maluchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415837",
                "name": "andersonluizweb",
                "username": "andersonweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117869655",
                "name": "alecs",
                "username": "aleecsmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894810068",
                "name": "RNV Musical",
                "username": "RNV_Musical",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435527891",
                "name": "YefersonPSUV",
                "username": "YefersonPSUV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717520323",
                "name": "Luma",
                "username": "Luma_Noob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228524381",
                "name": "\u029f\u1d0f\u0280\u0280\u1d00\u0274\u028f",
                "username": "acciojoohyun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724606812",
                "name": "\ud83c\udf08 nescau \ud83c\udf08",
                "username": "cyruvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537101596",
                "name": "Aline",
                "username": "Demi4everBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018741656",
                "name": "WILSON",
                "username": "WylsonStaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53177539",
                "name": "Ing Pedro Diaz",
                "username": "peludigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167666250",
                "name": "JESUS VALDEZ M",
                "username": "cotoperyjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391511606",
                "name": "david",
                "username": "SantoosDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119900380",
                "name": "Gabriela Antunes",
                "username": "gabriielantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25636838",
                "name": "George Gargiulo",
                "username": "georgegargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181172750",
                "name": "Claudionor Medeiros\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3b\ud83c\udf35\ud83d\udea9",
                "username": "claudionorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147314819",
                "name": "romuloooo",
                "username": "romuloalbertoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838509787",
                "name": "Roberto Do Amaral",
                "username": "robertodoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064170447",
                "name": "Lari",
                "username": "Chaymeuvive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453392155",
                "name": "liphe",
                "username": "itsfeliphe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261728062",
                "name": "feliphe",
                "username": "FelipheMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138526805",
                "name": "Marisa Muller \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mfmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724570",
                "name": "Padreco do radio",
                "username": "Padrecodoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376724133",
                "name": "AilzaAmorim",
                "username": "AilzaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29438265",
                "name": "Carlos Almada \ud83d\ude80",
                "username": "CarlosAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178467852",
                "name": "Camilla Hellen Lima",
                "username": "camillahellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050250963",
                "name": "\u2764",
                "username": "rock_milene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445867987",
                "name": "Brasileirinho Bus",
                "username": "Brasileirinhobu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87566880",
                "name": "Jess",
                "username": "JESSRORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125647274",
                "name": "Marcelo e \u00c9rika",
                "username": "pptrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291416380",
                "name": "nath",
                "username": "nathaliaribeir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181307140",
                "name": "Ana Lau Ayala",
                "username": "analau_ayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398178138",
                "name": "julia",
                "username": "bindherlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250025397",
                "name": "Ivonn\u2665 ",
                "username": "ivonnbazurtocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86792501",
                "name": "will",
                "username": "4willvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65523631",
                "name": "Denise B Castro Dias",
                "username": "denisebcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426626336",
                "name": "tammy",
                "username": "ollgorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810024074",
                "name": "mi",
                "username": "rckglowz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619571543",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silva",
                "username": "JP_Siillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504239937",
                "name": "ItbMusic",
                "username": "itbmusicoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112417923",
                "name": "Valeria Dellacenta",
                "username": "ValDellacenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47608362",
                "name": "Aquila",
                "username": "fuckingaquila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195518296",
                "name": "Lisa Christine",
                "username": "lisach_official",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143458664",
                "name": "Jr",
                "username": "juuninaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103894804",
                "name": "Rubens Rocha",
                "username": "rrochaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45032985",
                "name": "Su\u00e9bster Neri",
                "username": "suebsterneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219764775",
                "name": "Patri Casta\u00f1da Mtcon",
                "username": "patricasman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21197279",
                "name": "DJ Leo Carioca",
                "username": "djleocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187675739",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "allex_2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63970715",
                "name": "Roberto Fl\u00e1vio",
                "username": "roberto_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297326025",
                "name": "FAIXAS DE PRENDA",
                "username": "FAIXASDEPRENDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213337204",
                "name": "Top Car Mitsubishi",
                "username": "topcarmit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43714395",
                "name": "Calcos Brasil",
                "username": "calcosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842922",
                "name": "Carlos Ernesto",
                "username": "ceaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170530724",
                "name": "Aline Martins",
                "username": "alineemaartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94393480",
                "name": "Blog Glaucia Lima",
                "username": "GlauciaLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315331834",
                "name": "Caic\u00f3-RN",
                "username": "RNCaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27371807",
                "name": "Sabor Materno",
                "username": "caldeiracris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144843723",
                "name": "Adonias M. Souza",
                "username": "AdoniasMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190819549",
                "name": "Ann",
                "username": "AnnGoyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140259045",
                "name": "s\u00f3 Juli\u00e3o",
                "username": "vrjuliao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182853766",
                "name": "carulina",
                "username": "_carolvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224259776",
                "name": "lel\u00ea. \u03df \u272a",
                "username": "enchiridio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41035227",
                "name": "Luis Javier Santiago",
                "username": "LuisJaviermusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58559040",
                "name": "RT",
                "username": "rosa_terrones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476510889",
                "name": "Kefley Eduardo",
                "username": "KefleyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074412056",
                "name": "\u265b",
                "username": "sabrinatardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194675312",
                "name": "Ulalau \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hud_nicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49336120",
                "name": "Gostosa e vacinada \ud83d\udc89",
                "username": "diinum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112456941",
                "name": "bruns",
                "username": "brunidunite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125542297",
                "name": "Raphael Vidal",
                "username": "oraphaelvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52905569",
                "name": "SLOWDABF",
                "username": "SlowDabf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93305000",
                "name": "Fabricio Silvestre",
                "username": "fabriciocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212931519",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "arawme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106281662",
                "name": "gabs",
                "username": "gabibundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659785852",
                "name": "lara",
                "username": "1Dlovetrue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227406900",
                "name": "Raffah Groove",
                "username": "Raffah_Groove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125974569",
                "name": "Jefferson Campos",
                "username": "DepJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82657882",
                "name": "Paulo Cezar SVentura",
                "username": "pcsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201829190",
                "name": "Tata",
                "username": "gontamiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110810634",
                "name": "Portal Barueri",
                "username": "portalbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34390634",
                "name": "tranquility bae",
                "username": "ceucomdiamantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175907089",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd8a",
                "username": "rodriiigov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44614632",
                "name": "Karol Denardin",
                "username": "karoldenardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929082",
                "name": "Anderson Cruz",
                "username": "AndersonEdros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659863",
                "name": "Deco Bonetti",
                "username": "Deco_Bonetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440380027",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "MMart1ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108992675",
                "name": "Clara Paix\u00e3o",
                "username": "claradapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605836041",
                "name": "Roger Soares",
                "username": "RogerSoarys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44261996",
                "name": "Ricardo Massini",
                "username": "ricardoardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053791",
                "name": "mariana",
                "username": "marianapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10343882",
                "name": "igorbb",
                "username": "igorbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36532827",
                "name": "eifrodo",
                "username": "eifrodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3629",
                "name": "Marco Lazzarotto",
                "username": "magrolima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "467366189",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "JcmorenoJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623318768",
                "name": "Marcela Louren\u00e7o",
                "username": "maalourenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264084830",
                "name": "sergio ll lopez",
                "username": "sergiolllopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17996419",
                "name": "Leonardo Camacho",
                "username": "leonardocamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317461246",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa na WEB",
                "username": "JPAnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440683451",
                "name": "Virginia A. De Paula",
                "username": "ainigrivedaluap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295423526",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gaabrielatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61697353",
                "name": "Sabrina Marques \u2654",
                "username": "sfmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399625141",
                "name": "vidaoutdoorbr",
                "username": "vidaoutdoorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247115935",
                "name": "Fiscal de Rio",
                "username": "gugabarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32240559",
                "name": "Leandro",
                "username": "mr_leandroman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52440205",
                "name": "Marcelo Rio Branco",
                "username": "RioFot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395288147",
                "name": "Gabriela Gama ",
                "username": "gaminhazita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177404638",
                "name": "Bieber Mania Brasil",
                "username": "biebersmaniabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142058471",
                "name": "Ooi Kaah",
                "username": "ooikaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203113375",
                "name": "Beatriz Thorpe",
                "username": "beatrizthorpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583747790",
                "name": "Manezim de Floripa",
                "username": "ManezimFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278742216",
                "name": "vitor \u2694\ufe0f",
                "username": "VitorThePig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278209115",
                "name": "Leonardo Reif",
                "username": "LReifGetaruck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633197985",
                "name": "Tania Rodrigues",
                "username": "TaniaNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205958990",
                "name": "\u266a Def \u266a",
                "username": "fatty_viki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25199001",
                "name": "Raianny",
                "username": "Raianny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352490121",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Vit\u00f3ria",
                "username": "camaradevitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20465976",
                "name": "Fernando Claro Dias",
                "username": "OClaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217485084",
                "name": "Douglas Campos",
                "username": "Douglas_MCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316601276",
                "name": "Dete sousa",
                "username": "Lindete3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37347702",
                "name": "VISH 2.8",
                "username": "vishmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41977795",
                "name": "Ari\u00e1dne Cristina (=",
                "username": "riadne_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14365197",
                "name": "Felipe Menezes",
                "username": "felipefmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60881342",
                "name": "Dimas Roque",
                "username": "dimasroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122662761",
                "name": "Mauricio d'Ar\u00eade",
                "username": "Gaviaodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24760004",
                "name": "Pedro Mendes",
                "username": "pedrommendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102773210",
                "name": "Tiago Antunes",
                "username": "tiagoant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891868171",
                "name": "v",
                "username": "vascodcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167399649",
                "name": "David Cris\u00f3stomo",
                "username": "davidscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53149244",
                "name": "Domingos Farinho",
                "username": "domingosmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197692644",
                "name": "WUP",
                "username": "WupUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361225372",
                "name": "WUP",
                "username": "WupBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93069045",
                "name": "Unic\u00f3rnia",
                "username": "angelica_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549000321",
                "name": "riyadi novie",
                "username": "cukkiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387059692",
                "name": "Compare Destinos",
                "username": "CompareDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558957646",
                "name": "Portugal B'side",
                "username": "PortugalBSide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53262611",
                "name": "Samuel Chaves",
                "username": "Samuphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908304980",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o M\u00e3e",
                "username": "geracaomae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256284417",
                "name": "Maria Salgueiro",
                "username": "salgueiromaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663647577",
                "name": "Wellyngton Ferreira",
                "username": "wellmferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326299366",
                "name": "Pratas VIP",
                "username": "PratasVIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568949306",
                "name": "La Rana Gitana",
                "username": "LaRanaGitana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94120392",
                "name": "Victor Assis",
                "username": "vitin_vma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338452164",
                "name": "Ramon Salvador  \u2020",
                "username": "RamonSalvador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67153408",
                "name": "Marina Caldas",
                "username": "marinacperon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391695973",
                "name": "Darknight",
                "username": "darioegb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117202981",
                "name": "thiago",
                "username": "thiivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47599036",
                "name": "\u20b5\u0142\u20b4\u20b5\u00d8 \u2c6b\u20b3\u20b1\u20b1\u20b3 \ud83d\udeb2\ud83c\udccf #VacinaJa #ForaBolsonaro",
                "username": "ciscozappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351830219",
                "name": "H.F.Reis.Tim.Beta",
                "username": "HelioFernandoRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868896006",
                "name": "Katya Escobar",
                "username": "escobarkatya13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317247160",
                "name": "caio leroy",
                "username": "leroycaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101967771",
                "name": "\u263eAnilorena Stephanie",
                "username": "anilow89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239884962",
                "name": "Pao Pao",
                "username": "GmiPaoZam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138260595",
                "name": "Karen Garcia",
                "username": "karengarcia_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289565036",
                "name": "Carol Xavier",
                "username": "AXcaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564642002",
                "name": "Ricardo Garrido",
                "username": "RicardoGarrid17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124494",
                "name": "Junior Baia",
                "username": "jrbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327653892",
                "name": "mc rasta",
                "username": "vgabardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231037069",
                "name": "Dagmar Xavier",
                "username": "Dagmar_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168112484",
                "name": "judiciario twice",
                "username": "luizliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483802409",
                "name": "Shy Cosat",
                "username": "Shyc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447412996",
                "name": "carlos henrique",
                "username": "carlimh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749254364",
                "name": "Nadia Jara",
                "username": "Nadiamjjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580971",
                "name": "Leonardo de Jesus",
                "username": "Leeo_js",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440143394",
                "name": "vanderlea",
                "username": "vanderlea8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293640585",
                "name": "~ \u00e9 a cris aqui ~",
                "username": "CoxinhaNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923443164",
                "name": "Ricardo",
                "username": "itsricardolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872787668",
                "name": "Sergipe Em Foco",
                "username": "OSergipeEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914037",
                "name": "Beline Cidral",
                "username": "belinecidral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241366806",
                "name": "Gran Ramos",
                "username": "gran_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66049665",
                "name": "Raphaela Barbosa",
                "username": "_raahbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109590156",
                "name": "Andressa Trabachini",
                "username": "ddtrabachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777064664",
                "name": "Enzo Macedo#Tim Beta",
                "username": "EnzoVMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500694830",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilsonbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23358812",
                "name": "vini #freebritney",
                "username": "joaquimiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590477478",
                "name": "Patr\u00edcia Gomes",
                "username": "LeiturasDePagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1499651892",
                "name": "Conde de Saracuruna",
                "username": "CondeSaracuruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459834462",
                "name": "Guia Moises Tur",
                "username": "GuiaMoisesTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322226273",
                "name": "Eliel  bezerra ",
                "username": "Eliel_dpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542234744",
                "name": "Rog\u00e9rio Toledo",
                "username": "rogeriotoledo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "460872423228047360",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167hh9np50zhg8av7hqkpigrwsigt",
        "oldest_id": "458971081131696128",
        "result_count": 498
    }
}