{
    "data": [
        {
            "author_id": "185835800",
            "created_at": "2014-04-12T21:35:44.000Z",
            "id": "455096957166690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \u00e9 Bom demais!\nFeliz Anivers\u00e1rio... Eu tive... Estou tendo! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/9dUKtf9t8t"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-12T21:30:01.000Z",
            "id": "455095519136583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "66346535",
            "created_at": "2014-04-12T21:18:01.000Z",
            "id": "455092497111605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas estadas do nosso querido sert\u00e3o. Floresta Nacional do Araripe. http://t.co/qC4iueORHH"
        },
        {
            "author_id": "763854354",
            "created_at": "2014-04-12T21:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.61170446,
                        -25.51096343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "455090998696488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAprendi a gostar de viver e ser feliz...\u201d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/fSoIQFBoil"
        },
        {
            "author_id": "65928930",
            "created_at": "2014-04-12T21:02:18.000Z",
            "id": "455088544504348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fonte Grande http://t.co/t8RoCyyDxY"
        },
        {
            "author_id": "210245964",
            "created_at": "2014-04-12T20:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455086921895919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00f3cio da atmosfera liter\u00e1ria @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/0XUwkt6bZn"
        },
        {
            "author_id": "822488498",
            "created_at": "2014-04-12T20:27:49.000Z",
            "id": "455079864240852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento Homecenter! \u2014 at Parque Nacional http://t.co/pE3FiPpCuH"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-12T20:15:04.000Z",
            "id": "455076656126754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3!\nO espet\u00e1culo:\n\nDe Mala \u00e0s Artes\nda Cia. Circunst\u00e2ncia\n\n13/04 - 12h e 15h\nno Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea... http://t.co/wppip5ZuCU"
        },
        {
            "author_id": "559312776",
            "created_at": "2014-04-12T19:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 0,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "455072729541398529",
            "in_reply_to_user_id": "1850488854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrabravphotos Geral do Gr\u00eamio y La\nBanda Del Parque (Nacional) hinchadas amigas en la Arena. http://t.co/AmqhO5BdOA"
        },
        {
            "author_id": "961131686",
            "created_at": "2014-04-12T19:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "92072502",
                        "start": 16,
                        "username": "FITBogota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06554176,
                        4.62418488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "455060959779098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional @FITBogota obra de teatro obra acusante que te est\u00e1n   Velando http://t.co/Oq4pNwvnWL"
        },
        {
            "author_id": "1655531155",
            "created_at": "2014-04-12T19:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1729208088",
                        "start": 0,
                        "username": "bctonfire"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "290243668",
                        "start": 11,
                        "username": "LucasRanngel"
                    }
                ]
            },
            "id": "455059252185665538",
            "in_reply_to_user_id": "1729208088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bctonfire @LucasRanngel  Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "818466626",
            "created_at": "2014-04-12T19:00:06.000Z",
            "id": "455057788977561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta no parque nacional do capara\u00f3... Bom  d mais"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-12T18:55:30.000Z",
            "id": "455056633773973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - C\u00e2mera trap flagra a fauna do PNSB http://t.co/yV007Ob84K"
        },
        {
            "author_id": "192394792",
            "created_at": "2014-04-12T18:55:07.000Z",
            "id": "455056535023288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Assu. #Ecoando #Vidadeestudante #Ecologia #MaravilhasdeDeus http://t.co/YbDZyMWvbr"
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2014-04-12T18:48:54.000Z",
            "id": "455054974041718786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da... http://t.co/X0qbq38ClK"
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2014-04-12T18:48:01.000Z",
            "id": "455054749390237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da... http://t.co/ylNK3TFMQo"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2014-04-12T18:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7480085,
                        -23.45352527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "455053461345017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rendeu flavinnhoh, vulgo japa voador! Haha N\u00f3is bro. @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/JmJmrb5E8r"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2014-04-12T18:37:51.000Z",
            "id": "455052192513146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de religi\u00f5es afro-brasileiras no Parque Nacional da Tijuca. Religiosos da\u2026 http://t.co/f3QsfrLtYe"
        },
        {
            "author_id": "42151123",
            "created_at": "2014-04-12T18:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47459762,
                        -23.89780293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "455049731199496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma vontade de comer peixe hoje. Resolvi ir na fonte. Bora logo ali almo\u00e7ar. @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/3Ra5Lv8G9C"
        },
        {
            "author_id": "100030544",
            "created_at": "2014-04-12T18:27:01.000Z",
            "id": "455049462852108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 12 a 27/04 BH recebe a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Teatro nos Parques. Apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal, Mngabeiras.. Confirra http://t.co/ijR4l7GpF8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-04-12T18:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "14116807",
                        "start": 130,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "455048796431335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 350 esp\u00e9cies de aves http://t.co/F4OS0Scr49 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "301056643",
            "created_at": "2014-04-12T18:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3101936051",
                        "start": 23,
                        "username": "TorcidasMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "455044123955720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Torcidas pelo mundo @TorcidasMundo \nLa Banda Del Parque(Nacional) na Arena do Gr\u00eamio ontem... http://t.co/rLG85i9hVP"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-04-12T18:03:36.000Z",
            "id": "455043572450852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 350 esp\u00e9cies de aves... http://t.co/LkU01moDGc"
        },
        {
            "author_id": "62362564",
            "created_at": "2014-04-12T18:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455043142279245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/nTN6fKjDiQ http://t.co/ITXoX235fL"
        },
        {
            "author_id": "544827640",
            "created_at": "2014-04-12T17:47:12.000Z",
            "id": "455039445100937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/Z4DNZf9KYt #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "225378880",
            "created_at": "2014-04-12T17:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44887417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455038049836355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/jCOAi7ozDy"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-04-12T17:35:11.000Z",
            "id": "455036421552631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de Parque viabiliza cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel , em Manaus http://t.co/rvuJHZEoll"
        },
        {
            "author_id": "2398664629",
            "created_at": "2014-04-12T17:34:21.000Z",
            "id": "455036209275101185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/a5BBEFBf0a"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-12T17:29:18.000Z",
            "id": "455034939080470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual http://t.co/KHuhiHipbb"
        },
        {
            "author_id": "2243286383",
            "created_at": "2014-04-12T16:55:55.000Z",
            "id": "455026540460638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou colar no Parque Municipal, reencontrar os amiguihos kkk"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-04-12T16:47:29.000Z",
            "id": "455024414245924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Pau da Fome, Parque Estadual da Pedra Branca.\nMais informa\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/BnXLAlesha\n#GiroCariocaTour #MTur http://t.co/0IHIk18twt"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-04-12T16:41:31.000Z",
            "id": "455022912932560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo - Parque Estadual Cantareira recebe muitas atividades ecol\u00f3gicas http://t.co/3Egg0GVKWm"
        },
        {
            "author_id": "355157328",
            "created_at": "2014-04-12T16:40:44.000Z",
            "id": "455022718862503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WnmpciT5zc"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-12T16:24:22.000Z",
            "id": "455018598705029121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim..\nPor agora, porque \u00e0s 15h o Grupo Maria Cutia volta com mais \"Como a Gente Gosta\" no Parque Municipal!! http://t.co/Va9bSWrAGp"
        },
        {
            "author_id": "2437187725",
            "created_at": "2014-04-12T16:22:23.000Z",
            "id": "455018098915942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional corcovado http://t.co/OSpAqCHnLM"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2014-04-12T16:01:12.000Z",
            "id": "455012768899694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/5mcSbDmcY0"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-04-12T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "35524446",
                        "start": 120,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "455004923277500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ http://t.co/Na9Q2O1S4i via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "157376590",
            "created_at": "2014-04-12T15:16:15.000Z",
            "id": "455001457687666690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira recebe muitas atividades ecol\u00f3gicas | Portal de Esporte http://t.co/uyp1m66Yg9"
        },
        {
            "author_id": "57214415",
            "created_at": "2014-04-12T15:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18036099,
                        -22.96307069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454999893745340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/OiZoduGPDR"
        },
        {
            "author_id": "65613842",
            "created_at": "2014-04-12T15:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "454999501468475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal do Grumari ganha 10 km de trilha sinalizada http://t.co/NVtKd9y4Gm via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-12T15:07:18.000Z",
            "id": "454999202695634945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vale da Morte tem temperaturas elevad\u00edssimas e uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. http://t.co/iafYzb367h"
        },
        {
            "author_id": "108705124",
            "created_at": "2014-04-12T15:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "454998575056191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family dando um passeio no parque. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/SU3wda6Vqv"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2014-04-12T15:03:34.000Z",
            "id": "454998265071939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado brasileiro \u00e9 laico e n\u00e3o deveria reservar parte da \u00e1rea de um parque nacional a cultos religiosos que... http://t.co/MomB8LRRLQ"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T14:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20509408,
                        -22.94128012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454996968126050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EjIEJpcdx1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-12T14:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "454996828749328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/SenCGjmV0q"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-12T14:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "454995934976679937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/RlrfNkUfk8"
        },
        {
            "author_id": "72427587",
            "created_at": "2014-04-12T14:45:22.000Z",
            "id": "454993683734347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breja...continuando os trabalhos iniciados ontem a noite (@ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho)) http://t.co/dLjwzazyIq"
        },
        {
            "author_id": "229233745",
            "created_at": "2014-04-12T14:28:19.000Z",
            "id": "454989395863826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda Parque Nacional http://t.co/CPOPJt8dxm"
        },
        {
            "author_id": "821912611",
            "created_at": "2014-04-12T14:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "454987559576563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pauta do dia !! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 3 others) http://t.co/NiNva1hpUK"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-04-12T14:19:40.000Z",
            "id": "454987217027735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria das comunidades ind\u00edgenas e ribeirinhas no munic\u00edpio de Manaus http://t.co/nCPgtnH3gT"
        },
        {
            "author_id": "219494964",
            "created_at": "2014-04-12T14:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74256902,
                        2.80754855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "454986295841148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando a sess\u00e3o do FDS, com Adlley Bratsk. #skateboarding #photographer @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/fZH4FkBPYs"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-04-12T14:14:37.000Z",
            "id": "454985947999141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande.... http://t.co/VjN7yeTfHv"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-12T14:12:20.000Z",
            "id": "454985373417226241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/440gabwmRM"
        },
        {
            "author_id": "219494964",
            "created_at": "2014-04-12T14:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74256902,
                        2.80754855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "454983669091164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o do FDS, hardflip. @ Parque Municipal Germano Augusto Sampaio http://t.co/YtCwuXtqnn"
        },
        {
            "author_id": "226798052",
            "created_at": "2014-04-12T14:00:36.000Z",
            "id": "454982416990343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO UTINGA -Muito bom esse passeio, nas trilhas do Parque Estadual Florestal do Utinga.\nBel\u00e9m necessita de... http://t.co/uZITgCBNKS"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-04-12T13:59:12.000Z",
            "id": "454982068410138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto Trilhas Inclusivas e o passeio que fizeram no Parque Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!... http://t.co/MNHJ0bKbrU"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-12T13:51:02.000Z",
            "id": "454980012408463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual http://t.co/rBdI5WcUf6"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-12T13:50:11.000Z",
            "id": "454979799392333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/NxMjGIADk5"
        },
        {
            "author_id": "75107458",
            "created_at": "2014-04-12T13:31:42.000Z",
            "id": "454975144466071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PORTARIA N\u00ba 019/2014 \u2013 Tombamento do Monumento Natural Caverna do Jabuti, Curvel\u00e2ndia \u2013 MT. \nhttp://t.co/tkaOHo5KEl"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:22:40.000Z",
            "id": "454972872684228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Pedra do Queijo com a Maria Comprida ao fundo - Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/fmB6ctNGmS"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:21:58.000Z",
            "id": "454972696049496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Escalavrado com Tr\u00eas Picos ao fundo  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ/BR http://t.co/e1ibGwgF5K"
        },
        {
            "author_id": "2169641166",
            "created_at": "2014-04-12T13:20:29.000Z",
            "id": "454972325163991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Cabe\u00e7a de Peixe - PNSO - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/BfsJnnyPQI"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T13:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "442217943",
                        "start": 30,
                        "username": "nessinha_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "454968684042534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com @nessinha_ms http://t.co/8BubHMVO7R"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-12T13:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454967770112077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com nessa_ms_13 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/leiFYBvILG"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-12T13:00:02.000Z",
            "id": "454967177029120002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual est\u00e1 de portas abertas pra receber voc\u00ea! Venha celebrar com a gente o centen\u00e1rio do... http://t.co/IjqCVbqyLM"
        },
        {
            "author_id": "986518128",
            "created_at": "2014-04-12T12:57:54.000Z",
            "id": "454966639591579651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em barueri http://t.co/HcUDeCDXmo"
        },
        {
            "author_id": "327551461",
            "created_at": "2014-04-12T12:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "454962575609188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diiiiia (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/F6FkgZDXm6"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-12T12:28:58.000Z",
            "id": "454959356656631809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE!!!\nComo a Gente Gosta\ndo Grupo Maria Cutia\n12/04 \u2013 12h e 15h\nno Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti - BH... http://t.co/GA5nV2pq4M"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-12T12:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "454953371988811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 abr 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (BA/MG) http://t.co/6FiPkrweAZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-04-12T12:02:19.000Z",
            "id": "454952650359177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Hoje e #Amanh\u00e3, dias 12 e 13,  tem teatro no Parque Municipal! Apresenta\u00e7\u00f5es \u00e0s 12h e 15h : http://t.co/GitKZa4msy #TeatroBH #ParquesBH"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-12T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "454952204093239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 abr 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) http://t.co/RoXjNnEdRO @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1279247544",
            "created_at": "2014-04-12T11:36:41.000Z",
            "id": "454946202602438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed o tempo fica ruim pq eu vou pro parque nacional ? PQP EIN , PQP"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-12T11:18:22.000Z",
            "id": "454941591657263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a \"Reserva Extrativista Marinha\"?!... http://t.co/m8GMkDgRsL"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-12T11:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "454940650933616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/mS17u3fuU4"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-12T09:14:58.000Z",
            "id": "454910538628100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Maravilho S\u00e1bado A Todos...#supertreino #foco!!! \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/4EoIIWZaeD"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:24.000Z",
            "id": "454902091031777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/yScbGh5XWz"
        },
        {
            "author_id": "799143194",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:04.000Z",
            "id": "454902007326052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/jEx35vyHfu [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-04-12T08:41:04.000Z",
            "id": "454902005916786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/OeAZYiRdLy"
        },
        {
            "author_id": "2339251818",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:55.000Z",
            "id": "454901967434043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/odSEgs20KO [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "1013788254",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:37.000Z",
            "id": "454901890455576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/7gkzLlT7VE"
        },
        {
            "author_id": "1255438855",
            "created_at": "2014-04-12T08:40:36.000Z",
            "id": "454901890321350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo... http://t.co/cwEmFtEtUT [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "2389544696",
            "created_at": "2014-04-12T08:33:21.000Z",
            "id": "454900061592227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/k7GNHrJldk"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-12T04:00:13.000Z",
            "id": "454831327452209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "1053156674",
            "created_at": "2014-04-12T03:42:13.000Z",
            "id": "454826796253339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AntonSolamente UASD se une al pedido de declarar a Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, R... http://t.co/uOb3pqN46g #Lafalacia_"
        },
        {
            "author_id": "178364761",
            "created_at": "2014-04-12T03:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 1,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "454817564179570690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"@barrabravphotos: La Banda del Parque [Nacional] ayer en Brasil Vs. Gr\u00eamio http://t.co/ix12CHnSH7\" // ELIMINADOS FUIMO IGUAL, ES AMOR!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-12T03:00:03.000Z",
            "id": "454816184307695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de abril de 2014\nCascavel (Crotalus durissus) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/5Ue9wz2JGj"
        },
        {
            "author_id": "1279247544",
            "created_at": "2014-04-12T02:55:08.000Z",
            "id": "454814949018460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de acordar cedo , ir na mamis e depois parque nacional com a lelet e com a L\u00edvia"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-04-12T02:44:52.000Z",
            "id": "454812365532311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 preparado para receber visitantes http://t.co/KbUZIOj8ae"
        },
        {
            "author_id": "186482500",
            "created_at": "2014-04-12T02:30:00.000Z",
            "id": "454808623852826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural http://t.co/LTE2NB8CkO"
        },
        {
            "author_id": "200704208",
            "created_at": "2014-04-12T02:02:21.000Z",
            "id": "454801667025014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al @senadorepdom  declarar Loma Miranda Parque Nacional, http://t.co/kEyVaHPNpF"
        },
        {
            "author_id": "198695316",
            "created_at": "2014-04-12T01:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5059871,
                        -23.04081546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454800185819140097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/YKcka5Rnbu"
        },
        {
            "author_id": "301062799",
            "created_at": "2014-04-12T01:43:51.000Z",
            "id": "454797010210549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CheO_x3: - UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Chw5DE4bHI"
        },
        {
            "author_id": "414896244",
            "created_at": "2014-04-12T01:43:51.000Z",
            "id": "454797009590173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/nG2x54xnED (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "609757205",
            "created_at": "2014-04-12T01:40:41.000Z",
            "id": "454796211543756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pTRgylgqEw"
        },
        {
            "author_id": "1163426754",
            "created_at": "2014-04-12T01:20:06.000Z",
            "id": "454791032605904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/o8HqixFxym"
        },
        {
            "author_id": "1431555528",
            "created_at": "2014-04-12T01:14:04.000Z",
            "id": "454789514888622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/X8Es1CA2vm"
        },
        {
            "author_id": "1384303124",
            "created_at": "2014-04-12T01:14:00.000Z",
            "id": "454789498241429506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XatP0vQQue"
        },
        {
            "author_id": "948898932",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:59.000Z",
            "id": "454789495502544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/BOw1D21w2O"
        },
        {
            "author_id": "1670836363",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:51.000Z",
            "id": "454789458324254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/iB9oLe2oO3"
        },
        {
            "author_id": "2247518935",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:48.000Z",
            "id": "454789447544877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/HngACgMrB9"
        },
        {
            "author_id": "347915411",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:42.000Z",
            "id": "454789421032673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dSwoROWvJH"
        },
        {
            "author_id": "118175323",
            "created_at": "2014-04-12T01:13:01.000Z",
            "id": "454789251255631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/s09TVkkvWe"
        },
        {
            "author_id": "871075112",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:43.000Z",
            "id": "454788669413396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/zwD47vIEf8"
        },
        {
            "author_id": "1332431198",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:37.000Z",
            "id": "454788646634147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ZayFw8z0Qx"
        },
        {
            "author_id": "541618986",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:37.000Z",
            "id": "454788645552001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/cXdhRRbEvZ"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:36.000Z",
            "id": "454788642368548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/LNJAtx5WpB"
        },
        {
            "author_id": "1152431371",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:36.000Z",
            "id": "454788640388816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ePkOWScLA9"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788638375546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/1uYxrBZXV4"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788637649956866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/X3Waxx78G7"
        },
        {
            "author_id": "831391722",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:35.000Z",
            "id": "454788636748161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/5CExDgYdmB"
        },
        {
            "author_id": "2155488458",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634810408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/JPuSiHHbTG"
        },
        {
            "author_id": "482470960",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634755878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/RK6U3mrj56"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788634533580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/H6FnL9ePbP"
        },
        {
            "author_id": "503897228",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788633719889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ltvceZWSay"
        },
        {
            "author_id": "402112905",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788633388544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/eDyz0EczRm"
        },
        {
            "author_id": "870570450",
            "created_at": "2014-04-12T01:10:34.000Z",
            "id": "454788632298012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "471421750",
            "created_at": "2014-04-12T01:05:02.000Z",
            "id": "454787239399403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional \nhttp://t.co/myKaSQ9QuY"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2014-04-12T01:04:45.000Z",
            "id": "454787169148620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dAUSpnULin #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2014-04-12T01:04:27.000Z",
            "id": "454787094045417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/2IpnFaq9rs #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-12T01:00:17.000Z",
            "id": "454786045973110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/88qIgn52Ky"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-04-12T01:00:15.000Z",
            "id": "454786037999751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vd3IQWnu5Z"
        },
        {
            "author_id": "57143674",
            "created_at": "2014-04-12T00:58:50.000Z",
            "id": "454785679822553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Ibitipoca-Lima Duarte-MG\" http://t.co/rgkCI9RmtP"
        },
        {
            "author_id": "1881313075",
            "created_at": "2014-04-12T00:56:04.000Z",
            "id": "454784984256380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/yOSWcAgoG9 #PrensaRD #elnacional"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-04-12T00:33:12.000Z",
            "id": "454779230220349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "25\u00aa Expo Petr\u00f3polis vai de 30 de abril a 4 de maio no Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/d6S0Ia2Fyq"
        },
        {
            "author_id": "187215140",
            "created_at": "2014-04-12T00:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "454771650522021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/g0URHUbyJO"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-04-11T23:10:33.000Z",
            "id": "454758430826196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/phQ1g04IqU"
        },
        {
            "author_id": "344063246",
            "created_at": "2014-04-11T22:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "454754871489875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/lkDA23dr2p"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-11T22:56:10.000Z",
            "id": "454754812262109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Pedra do Queijo com a Maria Comprida ao fundo - Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da\u2026 http://t.co/hCpFHxfJaz"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-11T22:53:02.000Z",
            "id": "454754021895442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/HUvxUXjphY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:39.000Z",
            "id": "454753927796240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/LLKqeweAKQ"
        },
        {
            "author_id": "141762991",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:39.000Z",
            "id": "454753924009189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A felicidade \u00e9 como a pluma\nque o vento vai levando pelo ar\" @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/fbIKXOWi4T"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:37.000Z",
            "id": "454753917427920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional da Tijuca usada por ... http://t.co/D8JDCDJAUQ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-04-11T22:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "454753895961489409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio deve ganhar espa\u00e7o para pr\u00e1tica de relig\u00f5es afro-brasileiras: \u00c1rea no Parque Nacional ... http://t.co/NdFItbv307 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-11T22:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "454753524296192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/0nAii5Uk93"
        },
        {
            "author_id": "157376590",
            "created_at": "2014-04-11T22:50:35.000Z",
            "id": "454753406326812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira recebe muitas atividades ecol\u00f3gicas - http://t.co/vlq1UKHS5J"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-04-11T22:36:56.000Z",
            "id": "454749971573510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Comsercaf Limpeza  Preserva\u00e7\u00e3o opera\u00e7\u00e3o contra descarte irregular  de res\u00edduos em Parque Estadual Costa do Sol. http://t.co/hrbK7SLNEK"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-11T22:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "454748821910986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/DGmlTxQni9"
        },
        {
            "author_id": "350461519",
            "created_at": "2014-04-11T22:11:07.000Z",
            "id": "454743472009146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Queixada. http://t.co/UoGLNshcAs"
        },
        {
            "author_id": "49505135",
            "created_at": "2014-04-11T22:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "454742359063166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barrancore (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/7v8qjnCQ6N"
        },
        {
            "author_id": "572074525",
            "created_at": "2014-04-11T22:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "454741776184934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico com a gata Jana\u00edna Melo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/TwgXatVhdD"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2014-04-11T22:02:04.000Z",
            "id": "454741197227978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 preparado para receber visitantes http://t.co/SyzMfZXfKg"
        },
        {
            "author_id": "15576145",
            "created_at": "2014-04-11T21:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "454738570876829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia, minha mais nova amiga. :) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/LzTTNHR6ki"
        },
        {
            "author_id": "132650470",
            "created_at": "2014-04-11T21:46:25.000Z",
            "id": "454737258864594945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o &gt; Mais um roteiro e mais uma \u00e1rvore plantada no Cerrado Brasileiro !!! http://t.co/84dHtQeUle"
        },
        {
            "author_id": "1009777464",
            "created_at": "2014-04-11T21:43:01.000Z",
            "id": "454736400689401857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#(TeamSloow'Wezzy)# UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/6RvCM4bvmW"
        },
        {
            "author_id": "1227952836",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:41.000Z",
            "id": "454736319751528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_WeyFlakoo: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domin... http://t.co/opyMMYKbKg"
        },
        {
            "author_id": "423620973",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:40.000Z",
            "id": "454736315892776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_AlexittOSloow: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/9TuZ2gLWGb"
        },
        {
            "author_id": "1015863996",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:26.000Z",
            "id": "454736256597889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Team_Wolf1f ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO D... http://t.co/URzHBI4DS4 (#Due\u00f1O-\u00bb#Elvin2817)"
        },
        {
            "author_id": "1195293085",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:25.000Z",
            "id": "454736250033803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Fiquracallejera) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/8GYNB2fRLv (#Fiquracallejera)"
        },
        {
            "author_id": "1227952836",
            "created_at": "2014-04-11T21:42:23.000Z",
            "id": "454736240797941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iYorkisxOTeam_ UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/opyMMYKbKg"
        },
        {
            "author_id": "301062799",
            "created_at": "2014-04-11T21:27:14.000Z",
            "id": "454732432114065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CheO_x3: - UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/8BUCCAnj8g"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-04-11T21:12:48.000Z",
            "id": "454728795870990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem expectativa de receber a visita de 35 mil pessoas durante o feriad\u00e3o de P\u00e1scoa.... http://t.co/2PQCHJWBpN"
        },
        {
            "author_id": "19074138",
            "created_at": "2014-04-11T21:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "454728351857782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da chuva. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/K2bAvxoHS5"
        },
        {
            "author_id": "39828457",
            "created_at": "2014-04-11T20:54:46.000Z",
            "id": "454724258842021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by\u00a0Paulo Santos) http://t.co/5qTMN6MxxX"
        },
        {
            "author_id": "2172943398",
            "created_at": "2014-04-11T20:47:59.000Z",
            "id": "454722553450213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda_Carolina1 Leo UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom...  #Linda_Carolina1 Leo"
        },
        {
            "author_id": "574845969",
            "created_at": "2014-04-11T20:46:57.000Z",
            "id": "454722294309351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( peluche_frezh ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- ...  peluche_frezh"
        },
        {
            "author_id": "1197713064",
            "created_at": "2014-04-11T20:42:50.000Z",
            "id": "454721256168767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Brendalis ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/xQUOXtxVxk"
        },
        {
            "author_id": "1197713064",
            "created_at": "2014-04-11T20:42:37.000Z",
            "id": "454721200573251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Brendalis ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/xQUOXtxVxk"
        },
        {
            "author_id": "14655053",
            "created_at": "2014-04-11T20:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03643656,
                        -22.43236066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "454720719642165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do nada , parada e muito longe de casa. (@ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o) http://t.co/bi38kMdJRQ"
        },
        {
            "author_id": "319071701",
            "created_at": "2014-04-11T20:34:52.000Z",
            "id": "454719249550815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo - Adeli Sell/Subsecret\u00e1rio do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil\nDois meses se completam desde o... http://t.co/DAquj1YkIf"
        },
        {
            "author_id": "239504233",
            "created_at": "2014-04-11T20:31:58.000Z",
            "id": "454718522753437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois meses se completam desde o dia em que assumi o Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil (PEEAB). Havia... http://t.co/gBfSeUbz2T"
        },
        {
            "author_id": "591984547",
            "created_at": "2014-04-11T20:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "454715810414878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Kkkkkkkk. Eu, Ligiana e Higor (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo) http://t.co/8Yp7W3VkmZ"
        },
        {
            "author_id": "1523039582",
            "created_at": "2014-04-11T20:17:02.000Z",
            "id": "454714765101654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AntonSolamente UASD se une al pedido de declarar a Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, R... http://t.co/dVRzLld1zE #Lafalacia_"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2014-04-11T19:44:49.000Z",
            "id": "454706656467632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/3foWY9e8Rv"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-04-11T19:43:28.000Z",
            "id": "454706316406030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/abr 12\u00ba Rodeio crioulo estadual Nova Ara\u00e7\u00e1 RS de 11 a 13/04 no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2339251818",
            "created_at": "2014-04-11T19:41:09.000Z",
            "id": "454705732957380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional: Santo D... http://t.co/gsAb4Pprj8 [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "600331121",
            "created_at": "2014-04-11T19:41:07.000Z",
            "id": "454705723448913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/QQYMLOs3tO (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "414896244",
            "created_at": "2014-04-11T19:40:45.000Z",
            "id": "454705631698489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/rukvQJkjzl (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "887971",
            "created_at": "2014-04-11T19:39:29.000Z",
            "id": "454705313581506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \u2013 Rio de Janeiro http://t.co/ObjhRyQchf"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-04-11T19:38:19.000Z",
            "id": "454705020664283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/abr 12\u00ba Rodeio crioulo estadual Nova Ara\u00e7\u00e1 RS de 11 a 13/04 no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "143173757",
            "created_at": "2014-04-11T19:33:31.000Z",
            "id": "454703811173421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "UASD solicita al Congreso declarar loma Miranda parque nacional http://t.co/p4MiUsHpc8 http://t.co/arO2bR04KM"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-04-11T19:28:50.000Z",
            "id": "454702633279033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/abr 33\u00ba Rodeio Estadual do CTG Sentinelas dos Pampas Candel\u00e1ria RS Parque municipal de eventos"
        },
        {
            "author_id": "257906747",
            "created_at": "2014-04-11T19:27:24.000Z",
            "id": "454702271725461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD favorece Loma Miranda sea declarada parque nacional - http://t.co/ylEJkbvdnp"
        },
        {
            "author_id": "17105179",
            "created_at": "2014-04-11T19:25:12.000Z",
            "id": "454701717574414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playas desiertas &lt;3 (@ parque estadual da ilha anchieta) http://t.co/nrlIK7yQKy"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2014-04-11T19:23:28.000Z",
            "id": "454701284491141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser muito prazeroso ir margeando o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ttBcACgmwy"
        },
        {
            "author_id": "1011211790",
            "created_at": "2014-04-11T19:09:59.000Z",
            "id": "454697889797664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira recebe muitas atividades ecol\u00f3gicas - http://t.co/WcAIfCDbld"
        },
        {
            "author_id": "67139471",
            "created_at": "2014-04-11T19:08:52.000Z",
            "id": "454697609274613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que a Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 foi assunto na National Geographic Brasil? Acompanhe: http://t.co/QLENGsPzh9"
        },
        {
            "author_id": "2172943398",
            "created_at": "2014-04-11T19:06:51.000Z",
            "id": "454697101624999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda_Carolina1 Leo UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom...  #Linda_Carolina1 Leo"
        },
        {
            "author_id": "574845969",
            "created_at": "2014-04-11T19:04:54.000Z",
            "id": "454696612409774081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( peluche_frezh ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- ...  peluche_frezh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T19:02:21.000Z",
            "id": "454695966856474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/WDqczq9Trj"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T19:02:17.000Z",
            "id": "454695951966699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "1197713064",
            "created_at": "2014-04-11T18:58:46.000Z",
            "id": "454695066821349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Brendalis ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/7IgxUKRxQX"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-04-11T18:58:35.000Z",
            "id": "454695023099928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os pequenos tamb\u00e9m ter\u00e3o op\u00e7\u00f5es no Parque Municipal Cidade da Crian\u00e7a, com parede de escaladas, ... http://t.co/rphOdkn40i #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "1948396310",
            "created_at": "2014-04-11T18:54:24.000Z",
            "id": "454693967003516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DmDaniel6 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/bvG1nqTLtR DmDaniel6"
        },
        {
            "author_id": "1304845688",
            "created_at": "2014-04-11T18:53:37.000Z",
            "id": "454693769548677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/u0MR7pK1sJ"
        },
        {
            "author_id": "799143194",
            "created_at": "2014-04-11T18:53:30.000Z",
            "id": "454693740490547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/xavZLmGlqd [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "1255438855",
            "created_at": "2014-04-11T18:53:26.000Z",
            "id": "454693724451123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/PDEFVF6gae [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "981349208",
            "created_at": "2014-04-11T18:53:21.000Z",
            "id": "454693703886454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/5ZcAC1kHAN [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "871075112",
            "created_at": "2014-04-11T18:52:47.000Z",
            "id": "454693560512552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/lnDKaIC9Nq"
        },
        {
            "author_id": "1512455426",
            "created_at": "2014-04-11T18:52:00.000Z",
            "id": "454693363195711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/ThqgkxO6F8"
        },
        {
            "author_id": "2221631875",
            "created_at": "2014-04-11T18:51:48.000Z",
            "id": "454693311903576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/NOWavP3ZV0"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-11T18:51:40.000Z",
            "id": "454693280274718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/OnJRXAWi6k"
        },
        {
            "author_id": "173556553",
            "created_at": "2014-04-11T18:51:28.000Z",
            "id": "454693228302704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/RdstQ225Q8"
        },
        {
            "author_id": "2297619232",
            "created_at": "2014-04-11T18:51:17.000Z",
            "id": "454693182379278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/sa7PBCHPyN"
        },
        {
            "author_id": "173556553",
            "created_at": "2014-04-11T18:51:07.000Z",
            "id": "454693140444631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/K09qU6HFhs"
        },
        {
            "author_id": "2221631875",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:54.000Z",
            "id": "454693089290887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/XZlJtS3lLM"
        },
        {
            "author_id": "338702654",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:48.000Z",
            "id": "454693061285937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #RonaldNoticias ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO D... http://t.co/v0F86v8k39 ( #RonaldNoticias )"
        },
        {
            "author_id": "367215188",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:33.000Z",
            "id": "454693000610734081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/yQuX8mSzjb"
        },
        {
            "author_id": "1304845688",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:27.000Z",
            "id": "454692974589640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/wKPtOHQbUL"
        },
        {
            "author_id": "1699692416",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:26.000Z",
            "id": "454692971468693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Junior_x6 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica ... http://t.co/TES6mG3HJN @Junior_x6"
        },
        {
            "author_id": "2280612402",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:24.000Z",
            "id": "454692960559308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/RuWQMJuRjs"
        },
        {
            "author_id": "1661495234",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:19.000Z",
            "id": "454692940313419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/IogWKT7w2c"
        },
        {
            "author_id": "2157521006",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:17.000Z",
            "id": "454692930574249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qhIh0CY51x"
        },
        {
            "author_id": "1943884285",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:14.000Z",
            "id": "454692920478543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dF4RK2IK2n"
        },
        {
            "author_id": "1350105054",
            "created_at": "2014-04-11T18:50:12.000Z",
            "id": "454692910672277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pG0QrgMlI7"
        },
        {
            "author_id": "1617077923",
            "created_at": "2014-04-11T18:49:37.000Z",
            "id": "454692764924399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SIN UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.-... http://t.co/DoYZ0q1Wiu #SIN"
        },
        {
            "author_id": "2221631875",
            "created_at": "2014-04-11T18:49:22.000Z",
            "id": "454692703343620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SIN UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.-... http://t.co/XZlJtS3lLM #SIN"
        },
        {
            "author_id": "173556553",
            "created_at": "2014-04-11T18:49:10.000Z",
            "id": "454692652571578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SIN UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.-... http://t.co/K09qU6HFhs #SIN"
        },
        {
            "author_id": "324670614",
            "created_at": "2014-04-11T18:48:05.000Z",
            "id": "454692376855187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/e5mwpun13d"
        },
        {
            "author_id": "324670614",
            "created_at": "2014-04-11T18:48:01.000Z",
            "id": "454692359880466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/Ptpz4nXkfw"
        },
        {
            "author_id": "1041244916",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:57.000Z",
            "id": "454692345456254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamShwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/zhxeDw9rf1 .I."
        },
        {
            "author_id": "2228653855",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:55.000Z",
            "id": "454692334748196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Shwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/7aE5IoJIhb #SiGueme"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:47.000Z",
            "id": "454692305169965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/GIuI2iFuaM"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:37.000Z",
            "id": "454692259800182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/wsJsMNC2JL"
        },
        {
            "author_id": "2394409976",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:27.000Z",
            "id": "454692220726026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/omQIPGnotG"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:25.000Z",
            "id": "454692209997000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/aqMEHhMfhS"
        },
        {
            "author_id": "2409335647",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:23.000Z",
            "id": "454692203894288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/tHvTzi2hTf"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:22.000Z",
            "id": "454692200241065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/vfdwVhpLpx"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:22.000Z",
            "id": "454692196919160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/PubJx0IUBo"
        },
        {
            "author_id": "2409323966",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:21.000Z",
            "id": "454692193899253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/kqbpBYKito"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:20.000Z",
            "id": "454692190795489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/SforiFHplA"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:19.000Z",
            "id": "454692187695886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o com... http://t.co/P600tHkoh0"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-04-11T18:47:14.000Z",
            "id": "454692164086153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/81qyXth6bc"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:56.000Z",
            "id": "454692090241224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3... http://t.co/MDbKV9BFae Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:51.000Z",
            "id": "454692068531503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/jWEUwqbsHO"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:28.000Z",
            "id": "454691973262098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/lieKuciyWU"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:24.000Z",
            "id": "454691953985069058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/L0JE1GlyEh"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:18.000Z",
            "id": "454691928114597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/JFLqb37NRN"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-04-11T18:46:14.000Z",
            "id": "454691911849095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/b6RKWAlyH6"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:58.000Z",
            "id": "454691846422138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/emvizK8JpT"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:50.000Z",
            "id": "454691811575861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/vXiAI5NrLO"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:46.000Z",
            "id": "454691796166004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/T2eTaJmYyG"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:38.000Z",
            "id": "454691763060363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/p7nbsSWGgW"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:21.000Z",
            "id": "454691692705099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 an... http://t.co/jJNOaN0yyf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-04-11T18:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "454691640741883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT): Unidade de conserv... http://t.co/Dc7EeFIC1n via @g1"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2014-04-11T18:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "454691579295318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/qIXGKpaRy4 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "2281309520",
            "created_at": "2014-04-11T18:44:39.000Z",
            "id": "454691513155321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La ... http://t.co/tBkcWpZQMp 50"
        },
        {
            "author_id": "2153768641",
            "created_at": "2014-04-11T18:44:35.000Z",
            "id": "454691499255414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#TeamShaq) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/JO4PRtuPDI"
        },
        {
            "author_id": "423620973",
            "created_at": "2014-04-11T18:44:28.000Z",
            "id": "454691466493706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_AlexittOSloow: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/Z26dIGZvqm"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-04-11T18:43:27.000Z",
            "id": "454691213489086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/c8YDohKjIG"
        },
        {
            "author_id": "874534790",
            "created_at": "2014-04-11T18:43:15.000Z",
            "id": "454691162457391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#TeamFernando) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/X9oWkHG665 (#TeamFernando)"
        },
        {
            "author_id": "1304845688",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:38.000Z",
            "id": "454691006563508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/34t6sSSxib"
        },
        {
            "author_id": "2280612402",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:28.000Z",
            "id": "454690963928010753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/Z04IhABeZS"
        },
        {
            "author_id": "1661495234",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:23.000Z",
            "id": "454690945947037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/muAUwacb2d"
        },
        {
            "author_id": "2157521006",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:21.000Z",
            "id": "454690937264807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/ovsstDqXS0"
        },
        {
            "author_id": "1943884285",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:19.000Z",
            "id": "454690929182375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/nMtJBzzcon"
        },
        {
            "author_id": "1350105054",
            "created_at": "2014-04-11T18:42:17.000Z",
            "id": "454690917870354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/pMMbEVJ4I2"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:41:07.000Z",
            "id": "454690626194268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:57.000Z",
            "id": "454690582284075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:46.000Z",
            "id": "454690537207914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:34.000Z",
            "id": "454690486775607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:23.000Z",
            "id": "454690439530946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:11.000Z",
            "id": "454690389161541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "758027948",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:05.000Z",
            "id": "454690366533287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tu_Pornografic UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/oWVAD3i5RB #Tu_Pornografic"
        },
        {
            "author_id": "758027948",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:04.000Z",
            "id": "454690361211117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tu_Pornografic UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/BIWV8UA7fs #Tu_Pornografic"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:40:00.000Z",
            "id": "454690344643211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:59.000Z",
            "id": "454690340889718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/eSsNTXbSzy"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:48.000Z",
            "id": "454690295527927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:38.000Z",
            "id": "454690252024598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "22920223",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 1,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "454690208798482432",
            "in_reply_to_user_id": "1850488854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@barrabravphotos: La Banda del Parque [Nacional] ayer en Brasil Vs. Gr\u00eamio http://t.co/V5S6e0onlt\u201d &lt;=gremista no meio da torcida."
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:28.000Z",
            "id": "454690208693243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:23.000Z",
            "id": "454690188451930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/EoUfTBf2aA"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:23.000Z",
            "id": "454690187881504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/eSsNTXbSzy"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:17.000Z",
            "id": "454690163109527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:09.000Z",
            "id": "454690130989961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e palestra marcam anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Chapada (MT) http://t.co/R7VQleNB1r"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:08.000Z",
            "id": "454690126392991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/eSsNTXbSzy"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:39:05.000Z",
            "id": "454690114208157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:38:55.000Z",
            "id": "454690070427992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:38:44.000Z",
            "id": "454690023636344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:38:32.000Z",
            "id": "454689974403600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:38:21.000Z",
            "id": "454689928194965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:38:08.000Z",
            "id": "454689874038095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:37:55.000Z",
            "id": "454689821458313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:37:44.000Z",
            "id": "454689775186755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:37:36.000Z",
            "id": "454689740311126017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/0k71ijtuKz"
        },
        {
            "author_id": "758027948",
            "created_at": "2014-04-11T18:37:35.000Z",
            "id": "454689736376868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tu_Pornografic UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/oWVAD3i5RB #Tu_Pornografic"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T18:37:34.000Z",
            "id": "454689732027375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/14nlLVLATL"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-11T18:35:03.000Z",
            "id": "454689099408883713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3!!\nComo a Gente Gosta\ndo Grupo Maria Cutia\n12/04  \u2013 12h e 15h\nno Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti -... http://t.co/OSO6UDCuDL"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-11T18:34:20.000Z",
            "id": "454688919162875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc quiser conhecer um pouco sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, assista no proximo domingo o... http://t.co/I6LmO5m2kP"
        },
        {
            "author_id": "83927020",
            "created_at": "2014-04-11T18:32:14.000Z",
            "id": "454688389447827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/JQBZMEHaMA"
        },
        {
            "author_id": "346200487",
            "created_at": "2014-04-11T18:32:14.000Z",
            "id": "454688389028409346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vSRj9nVPx4"
        },
        {
            "author_id": "1216098368",
            "created_at": "2014-04-11T18:32:13.000Z",
            "id": "454688387157745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/0XmroriiMf"
        },
        {
            "author_id": "758027948",
            "created_at": "2014-04-11T18:30:23.000Z",
            "id": "454687924874145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tu_Pornografic UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/zx58AKdgVx #Tu_Pornografic"
        },
        {
            "author_id": "758027948",
            "created_at": "2014-04-11T18:29:59.000Z",
            "id": "454687825233846273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tu_Pornografic UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/0h5gvhoGDw #Tu_Pornografic"
        },
        {
            "author_id": "2246401561",
            "created_at": "2014-04-11T18:26:36.000Z",
            "id": "454686971731148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "500 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- L... http://t.co/43v7HPBZgB 500"
        },
        {
            "author_id": "2246401561",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:54.000Z",
            "id": "454686795389620225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "500 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- L... http://t.co/JBTJdanU0Y 500"
        },
        {
            "author_id": "2153768641",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:47.000Z",
            "id": "454686765513584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#ShaquilleRodrigue) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/JO4PRtuPDI"
        },
        {
            "author_id": "1601668154",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:39.000Z",
            "id": "454686732840337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Houston_0998) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/paCwDLJfrb (#Houston_0998)"
        },
        {
            "author_id": "1727521014",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:34.000Z",
            "id": "454686714133368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Houston_0998) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/MbPadJXkUQ (#Houston_0998)"
        },
        {
            "author_id": "1688276568",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:24.000Z",
            "id": "454686668541284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Houston_0998) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/PPNwCmUgfu (#Houston_0998)"
        },
        {
            "author_id": "1608522733",
            "created_at": "2014-04-11T18:25:11.000Z",
            "id": "454686614019534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#On_Swager_1) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/rS2ClgGPTK (#On_Swager_1)"
        },
        {
            "author_id": "493360414",
            "created_at": "2014-04-11T18:24:48.000Z",
            "id": "454686518976987138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/lT5dG4FsVo"
        },
        {
            "author_id": "493360414",
            "created_at": "2014-04-11T18:24:31.000Z",
            "id": "454686447434350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/qvt3jATda9"
        },
        {
            "author_id": "1015863996",
            "created_at": "2014-04-11T18:24:16.000Z",
            "id": "454686384175857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Team_Wolf1) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, R... http://t.co/Qp70tmb7Ed ( #Team_Wolf1 )"
        },
        {
            "author_id": "1292344873",
            "created_at": "2014-04-11T18:23:45.000Z",
            "id": "454686255175827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/AV3FR4GHE7"
        },
        {
            "author_id": "1506001225",
            "created_at": "2014-04-11T18:23:08.000Z",
            "id": "454686097889443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeambrianMundial UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMIN... http://t.co/DvZHfiFClr #TeambrianMundial"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-04-11T18:22:28.000Z",
            "id": "454685930616410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 35 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/tNIM58H9bm"
        },
        {
            "author_id": "541318123",
            "created_at": "2014-04-11T18:20:50.000Z",
            "id": "454685519507496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2208334854",
            "created_at": "2014-04-11T18:20:48.000Z",
            "id": "454685511685128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "631307513",
            "created_at": "2014-04-11T18:20:46.000Z",
            "id": "454685505255268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #SergioMiguelFeliz"
        },
        {
            "author_id": "1636642586",
            "created_at": "2014-04-11T18:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1636642586",
                        "start": 0,
                        "username": "BeboMundial"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1636642586",
                        "start": 124,
                        "username": "BeboMundial"
                    }
                ]
            },
            "id": "454685245443305473",
            "in_reply_to_user_id": "1636642586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeboMundial UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fabl... http://t.co/Gz71oqZluM @BeboMundial"
        },
        {
            "author_id": "1636642586",
            "created_at": "2014-04-11T18:19:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1636642586",
                        "start": 0,
                        "username": "BeboMundial"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1402408423",
                        "start": 98,
                        "username": "raperito_love"
                    }
                ]
            },
            "id": "454685224232685570",
            "in_reply_to_user_id": "1636642586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeboMundial UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Gz71oqZluM @raperito_love"
        },
        {
            "author_id": "192754162",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:59.000Z",
            "id": "454684805544685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Genii Kapony) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/Q5IfMECdzF"
        },
        {
            "author_id": "192754162",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:54.000Z",
            "id": "454684783499415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Genii Kapony) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/rRCSr45Zms"
        },
        {
            "author_id": "439622358",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:52.000Z",
            "id": "454684773688942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Genii Kapony) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/UYFhj2TXNS"
        },
        {
            "author_id": "616168690",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:49.000Z",
            "id": "454684763706884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Genii Kapony) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/Noxak8xENw"
        },
        {
            "author_id": "620623831",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:42.000Z",
            "id": "454684732291170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#YorkReye) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/6d1pZOZz8m"
        },
        {
            "author_id": "1332431198",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:28.000Z",
            "id": "454684671603798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #ErickSwaqq ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/GEYBCnQsy6"
        },
        {
            "author_id": "2220114757",
            "created_at": "2014-04-11T18:17:17.000Z",
            "id": "454684628377681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m oferece v\u00e1rios espa\u00e7os de intera\u00e7\u00e3o com a natureza, conhe\u00e7a um deles e veja o que estamos preparando para voc\u00ea: http://t.co/wp52QnsAdt"
        },
        {
            "author_id": "1523039582",
            "created_at": "2014-04-11T18:16:13.000Z",
            "id": "454684360570961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#BrandySolamente] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom... http://t.co/UbOGtA2ACw"
        },
        {
            "author_id": "597580254",
            "created_at": "2014-04-11T18:15:54.000Z",
            "id": "454684280916951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#\u041c\u012c\u0122\u00dc\u00cb\u0139\u00cb\u015c\u0166\u0178\u0141) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO ... http://t.co/LD54kQUWjd (#\u041c\u012c\u0122\u00dc\u00cb\u0139\u00cb\u015c\u0166\u0178\u0141)"
        },
        {
            "author_id": "597580254",
            "created_at": "2014-04-11T18:15:32.000Z",
            "id": "454684188667420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#\u041c\u012c\u0122\u00dc\u00cb\u0139\u00cb\u015c\u0166\u0178\u0141) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO ... http://t.co/ifGnuAokR6 (#\u041c\u012c\u0122\u00dc\u00cb\u0139\u00cb\u015c\u0166\u0178\u0141)"
        },
        {
            "author_id": "2316160002",
            "created_at": "2014-04-11T18:15:07.000Z",
            "id": "454684081888837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/VJhf4Lsk9r"
        },
        {
            "author_id": "433131354",
            "created_at": "2014-04-11T18:15:04.000Z",
            "id": "454684071394672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/cOGD65AidC"
        },
        {
            "author_id": "1056588108",
            "created_at": "2014-04-11T18:14:57.000Z",
            "id": "454684039417311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/oIHIzUVC97"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-04-11T18:14:55.000Z",
            "id": "454684032760963073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante faz turistas ca\u00edrem na risada em parque: \n              Em um Parque Nacional em Z\u00e2mbia, na \u00c1fri... http://t.co/9i6uzOWmPn"
        },
        {
            "author_id": "879163855",
            "created_at": "2014-04-11T18:14:50.000Z",
            "id": "454684011957211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(  #FAMOSITO_xD  ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic...  (  #FAMOSITO_xD  )"
        },
        {
            "author_id": "24195365",
            "created_at": "2014-04-11T18:14:11.000Z",
            "id": "454683846311956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa-fetiche #rio #riodejaneiro #artdeco #RioAntigo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Gg8B4ou5Uc"
        },
        {
            "author_id": "1488559224",
            "created_at": "2014-04-11T18:13:39.000Z",
            "id": "454683714912411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/MmFkj9pz7Z"
        },
        {
            "author_id": "413201999",
            "created_at": "2014-04-11T18:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.35310127,
                        40.08759769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8a3b6f7f19772a66"
            },
            "id": "454683298732994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipeando ;)) (@ Parque Municipal) http://t.co/UA6DrK1HmC"
        },
        {
            "author_id": "26323824",
            "created_at": "2014-04-11T18:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "454683213286621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com minha amiga linda! \ud83d\ude04 #job #100happydays #day38 #monicayamachita @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/zJBApeOEAq"
        },
        {
            "author_id": "147246476",
            "created_at": "2014-04-11T18:07:03.000Z",
            "id": "454682054069067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "UASD pide declarar Loma Miranda como parque Nacional\nhttp://t.co/uNj92MFFel"
        },
        {
            "author_id": "1488484566",
            "created_at": "2014-04-11T18:07:03.000Z",
            "id": "454682050818486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD pide declarar Loma Miranda como parque Nacional\nhttp://t.co/SszTvcI6NP"
        },
        {
            "author_id": "1488623389",
            "created_at": "2014-04-11T18:07:03.000Z",
            "id": "454682050612981762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD pide declarar Loma Miranda como parque Nacional\nhttp://t.co/IS4PDoj3WG"
        },
        {
            "author_id": "1960835774",
            "created_at": "2014-04-11T18:07:03.000Z",
            "id": "454682050218704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD pide declarar Loma Miranda como parque Nacional\nhttp://t.co/0SarAKSsci"
        },
        {
            "author_id": "1670987065",
            "created_at": "2014-04-11T18:06:07.000Z",
            "id": "454681817472172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/sf7BmZfkPJ"
        },
        {
            "author_id": "1705169413",
            "created_at": "2014-04-11T18:05:43.000Z",
            "id": "454681718666960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/YQ7HGNYCmJ"
        },
        {
            "author_id": "423134202",
            "created_at": "2014-04-11T18:02:29.000Z",
            "id": "454680902904201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/31Foe8lHdH"
        },
        {
            "author_id": "423134202",
            "created_at": "2014-04-11T18:02:27.000Z",
            "id": "454680893177593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/m9CPVQIAQn"
        },
        {
            "author_id": "1670987065",
            "created_at": "2014-04-11T18:01:22.000Z",
            "id": "454680623542595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/0dKqyF9dFa"
        },
        {
            "author_id": "574609728",
            "created_at": "2014-04-11T17:59:27.000Z",
            "id": "454680140069761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YefriBlack UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablic... http://t.co/I2ve3wp2zu #YefriBlack"
        },
        {
            "author_id": "347915411",
            "created_at": "2014-04-11T17:58:27.000Z",
            "id": "454679885894537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Olle_Jeffry UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/dxbKtVJsAl [ #Swagmundial ]"
        },
        {
            "author_id": "462230694",
            "created_at": "2014-04-11T17:58:08.000Z",
            "id": "454679807490396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Olle_Jeffry UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/4vFG3SqVbh [ #Swagmundial ]"
        },
        {
            "author_id": "274616181",
            "created_at": "2014-04-11T17:57:15.000Z",
            "id": "454679586094448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( BELIEBER BITCHES ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/1DHBIInNH8"
        },
        {
            "author_id": "274616181",
            "created_at": "2014-04-11T17:56:51.000Z",
            "id": "454679486278008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( BELIEBER BITCHES ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica D... http://t.co/N8D5ioVlc5"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-11T17:56:28.000Z",
            "id": "454679387648970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/FGcBFZHGZF"
        },
        {
            "author_id": "293142359",
            "created_at": "2014-04-11T17:55:07.000Z",
            "id": "454679048526888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD favorece Loma Miranda sea declarada parque nacional http://t.co/0lbahkr44c"
        },
        {
            "author_id": "1850488854",
            "created_at": "2014-04-11T17:53:08.000Z",
            "id": "454678549744455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "La Banda del Parque [Nacional] ayer en Brasil Vs. Gr\u00eamio http://t.co/L4Z7Vz52nE"
        },
        {
            "author_id": "776641836",
            "created_at": "2014-04-11T17:52:57.000Z",
            "id": "454678505264275457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas participam neste s\u00e1bado (12), de uma aula de campo na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/n0HsDSLijE"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-04-11T17:50:36.000Z",
            "id": "454677912089026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/j6wZV9AisE"
        },
        {
            "author_id": "1705169413",
            "created_at": "2014-04-11T17:49:03.000Z",
            "id": "454677521607720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/lTD69WZX2C"
        },
        {
            "author_id": "1705169413",
            "created_at": "2014-04-11T17:47:30.000Z",
            "id": "454677131943882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/YQ7HGNYCmJ"
        },
        {
            "author_id": "1484045802",
            "created_at": "2014-04-11T17:47:19.000Z",
            "id": "454677087857541122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/ZzMBAf57Rq"
        },
        {
            "author_id": "2349113322",
            "created_at": "2014-04-11T17:47:06.000Z",
            "id": "454677030492069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/LTcqcVLyka"
        },
        {
            "author_id": "2223184652",
            "created_at": "2014-04-11T17:46:58.000Z",
            "id": "454676997432553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JZGoUlzHxk"
        },
        {
            "author_id": "2349113322",
            "created_at": "2014-04-11T17:46:18.000Z",
            "id": "454676830650241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/9ver0fymne"
        },
        {
            "author_id": "2239440674",
            "created_at": "2014-04-11T17:46:13.000Z",
            "id": "454676809628405762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/1oD868Kokp"
        },
        {
            "author_id": "631235335",
            "created_at": "2014-04-11T17:46:11.000Z",
            "id": "454676799599833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Anqel ] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica... http://t.co/wrThJIwcbY [ #BurlaO ]"
        },
        {
            "author_id": "766965870",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:52.000Z",
            "id": "454676721371848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Edwinloow UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/qJ8TmvWPup #Sigueme"
        },
        {
            "author_id": "1525260973",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:49.000Z",
            "id": "454676709921415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Edwinloow UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/PjYY37dm1G #Sigueme"
        },
        {
            "author_id": "766965870",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:27.000Z",
            "id": "454676616816234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YanselRD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/qJ8TmvWPup #YanselRD"
        },
        {
            "author_id": "406504171",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:23.000Z",
            "id": "454676597832818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YanselRD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/ImBSf7PCXf #YanselRD"
        },
        {
            "author_id": "1740228440",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:20.000Z",
            "id": "454676587393212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/a64WWCAZIT"
        },
        {
            "author_id": "1385388085",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:12.000Z",
            "id": "454676554753138690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/Jig1xBawHJ"
        },
        {
            "author_id": "1385388085",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:11.000Z",
            "id": "454676548432322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #love Bolibar ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMIN... http://t.co/Jig1xBawHJ ( #love Bolibar )"
        },
        {
            "author_id": "2409829717",
            "created_at": "2014-04-11T17:45:01.000Z",
            "id": "454676505549754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DaniieliToh_x UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominic... http://t.co/WapbwZxMQZ"
        },
        {
            "author_id": "2256624139",
            "created_at": "2014-04-11T17:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2256624139",
                        "start": 0,
                        "username": "Dime_Malona01"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2256624139",
                        "start": 118,
                        "username": "Dime_Malona01"
                    }
                ]
            },
            "id": "454676376839147520",
            "in_reply_to_user_id": "2256624139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dime_Malona01 \u2191 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMIN... http://t.co/f3mRugZV2k @Dime_Malona01 \u2191"
        },
        {
            "author_id": "2172943398",
            "created_at": "2014-04-11T17:44:00.000Z",
            "id": "454676253493035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Linda_Carolina1 Leo UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom...  #Linda_Carolina1 Leo"
        },
        {
            "author_id": "589304182",
            "created_at": "2014-04-11T17:44:00.000Z",
            "id": "454676251723051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Polancox3 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica ... http://t.co/A4UmtUODbI #Polancox3"
        },
        {
            "author_id": "499007595",
            "created_at": "2014-04-11T17:43:47.000Z",
            "id": "454676198690283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~[#OyeGuerrero] \u2665.\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/IDHAvbxoP7"
        },
        {
            "author_id": "2409596666",
            "created_at": "2014-04-11T17:43:45.000Z",
            "id": "454676188892389377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~[#OyeGuerrero] \u2665.\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/tV5gwZa8Pq"
        },
        {
            "author_id": "285350907",
            "created_at": "2014-04-11T17:43:43.000Z",
            "id": "454676178784104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~[#OyeGuerrero] \u2665.\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/HkaLk6kB5i"
        },
        {
            "author_id": "1224792613",
            "created_at": "2014-04-11T17:43:34.000Z",
            "id": "454676142100738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ovii_starz UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica ... http://t.co/ZfjlX75op8 ovii_starz"
        },
        {
            "author_id": "1195293085",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:45.000Z",
            "id": "454675936596590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Fiquracallejera) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/lJ8oXbYkFp (#Fiquracallejera)"
        },
        {
            "author_id": "995416418",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:42.000Z",
            "id": "454675926337339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Fiquracallejera) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/tYHRzL0ICs (#Fiquracallejera)"
        },
        {
            "author_id": "877925196",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:33.000Z",
            "id": "454675885639995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Albert_Stanlie UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/WRf0j2RNaT"
        },
        {
            "author_id": "1969530786",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:27.000Z",
            "id": "454675860423852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/axt1LMEPZq"
        },
        {
            "author_id": "2343697478",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:22.000Z",
            "id": "454675840823865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/Dk7jX3WWc1"
        },
        {
            "author_id": "2266523184",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:17.000Z",
            "id": "454675820032708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Albert_Stanlie UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domini... http://t.co/Mmw9bS1clM"
        },
        {
            "author_id": "2361984626",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:15.000Z",
            "id": "454675810633662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/VVwEzODsyX"
        },
        {
            "author_id": "574845969",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:08.000Z",
            "id": "454675780220370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( peluche_frezh ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- ...  peluche_frezh"
        },
        {
            "author_id": "634700807",
            "created_at": "2014-04-11T17:42:05.000Z",
            "id": "454675770741256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ws ?? 829 697 2170 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMI... http://t.co/XmSotdEPFr ( #deemmanuel15 )"
        },
        {
            "author_id": "151710795",
            "created_at": "2014-04-11T17:41:10.000Z",
            "id": "454675539559591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#IG_08Winkey) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/GOgNPwwn37 (#IG_08Winkey)"
        },
        {
            "author_id": "1442625385",
            "created_at": "2014-04-11T17:41:06.000Z",
            "id": "454675519825399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/w69qkYuJlY"
        },
        {
            "author_id": "1169199576",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:54.000Z",
            "id": "454675473092468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Olle_Linda ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, ... http://t.co/XEhxZ2UuON ( #Olle_Linda )"
        },
        {
            "author_id": "1293248989",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:19.000Z",
            "id": "454675324551184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#SIN] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ZjVDkpUEo7 [#wilbert_oficial]"
        },
        {
            "author_id": "2228653855",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:18.000Z",
            "id": "454675321292210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamShwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/n5eHKiS8j4 .i."
        },
        {
            "author_id": "1965318876",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:17.000Z",
            "id": "454675316036755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 ( #FlakoPretty ) \u2190 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: S... http://t.co/xCG0WNP7z3 \u2192 ( #FlakoPretty ) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "559238031",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:15.000Z",
            "id": "454675308545728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlakoBoow: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/i6r241BaI4"
        },
        {
            "author_id": "594021607",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:11.000Z",
            "id": "454675292351496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #Rody_x5 ) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fabl... http://t.co/1Ex4VBlGAH ( #Rody_x5 )"
        },
        {
            "author_id": "1965318876",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:09.000Z",
            "id": "454675284533321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 ( #FlaqitoFlOw ) \u2190 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: S... http://t.co/xCG0WNP7z3 \u2192 ( #FlaqitoFlOw ) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "1020613382",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:08.000Z",
            "id": "454675276652216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/YFXW496EUO"
        },
        {
            "author_id": "373003602",
            "created_at": "2014-04-11T17:40:06.000Z",
            "id": "454675268007780354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Randhy_Freco01: UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domin... http://t.co/9WpXRQPbJZ"
        },
        {
            "author_id": "799092440",
            "created_at": "2014-04-11T17:36:54.000Z",
            "id": "454674466283352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/ynA2QkHrCA"
        },
        {
            "author_id": "926462779",
            "created_at": "2014-04-11T17:36:32.000Z",
            "id": "454674374331613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Starlin_7) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/tHbF4naTPb"
        },
        {
            "author_id": "1041244916",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:52.000Z",
            "id": "454674202600017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamShwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/LZAMCCZ913 .I."
        },
        {
            "author_id": "2228653855",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:49.000Z",
            "id": "454674192642760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamShwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/F8dQZG35bP .I."
        },
        {
            "author_id": "495475605",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:48.000Z",
            "id": "454674187811295233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/xv3W3LeYpM"
        },
        {
            "author_id": "444269702",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:31.000Z",
            "id": "454674118550360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/38FZwAUsoL"
        },
        {
            "author_id": "1581295368",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:29.000Z",
            "id": "454674109964640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/v5hx7mRpeL"
        },
        {
            "author_id": "495475605",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:27.000Z",
            "id": "454674099265355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/ChF6jgsuFX"
        },
        {
            "author_id": "1401101066",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:23.000Z",
            "id": "454674082500313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/kkSkFJMVj6"
        },
        {
            "author_id": "232697780",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:05.000Z",
            "id": "454674007380328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#EuliisMiichelle\u2665 ] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/oXlJYCeHVj Entra Al Link :*"
        },
        {
            "author_id": "813718243",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:05.000Z",
            "id": "454674005929115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamShwleador\u2665 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/apjq9AR9qv .I."
        },
        {
            "author_id": "1519943390",
            "created_at": "2014-04-11T17:35:00.000Z",
            "id": "454673986832453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamAruba UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.... http://t.co/00yd1hjwG7"
        },
        {
            "author_id": "2312642822",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:45.000Z",
            "id": "454673923783655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaneloHD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.-... http://t.co/JkPV4RaItW"
        },
        {
            "author_id": "1027578036",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:40.000Z",
            "id": "454673904183672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Team_Wolf1 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablic... http://t.co/ggg9y2bFjx #Team_Wolf1"
        },
        {
            "author_id": "621299727",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:37.000Z",
            "id": "454673892125065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamYe UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- L... http://t.co/xGgEWtqRQv"
        },
        {
            "author_id": "548649737",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:35.000Z",
            "id": "454673883753218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#EdwincitoOliver) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom... http://t.co/B69x6U898D"
        },
        {
            "author_id": "970750476",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:29.000Z",
            "id": "454673856209244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Starlin_7) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/FvnDv0tGLc"
        },
        {
            "author_id": "1594032781",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:21.000Z",
            "id": "454673821912428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/vr7kJwzzZu"
        },
        {
            "author_id": "1960598718",
            "created_at": "2014-04-11T17:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1862552394",
                        "start": 121,
                        "username": "TUTAHDEREVISTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "454673790933278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PapaRabiiaRD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/ZVhOJYAHWq @TUTAHDEREVISTA"
        },
        {
            "author_id": "272743150",
            "created_at": "2014-04-11T17:33:36.000Z",
            "id": "454673632795820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/UJ1JEpAzwu"
        },
        {
            "author_id": "272743150",
            "created_at": "2014-04-11T17:33:33.000Z",
            "id": "454673622653624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/pYn6XjIVds"
        },
        {
            "author_id": "308875896",
            "created_at": "2014-04-11T17:32:47.000Z",
            "id": "454673427333255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/7E1GTiD6dd"
        },
        {
            "author_id": "807710359",
            "created_at": "2014-04-11T17:32:30.000Z",
            "id": "454673358664527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/S3tiBBnOgf"
        },
        {
            "author_id": "807710359",
            "created_at": "2014-04-11T17:32:25.000Z",
            "id": "454673338514681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/6jdQObfsEe"
        },
        {
            "author_id": "755608374",
            "created_at": "2014-04-11T17:31:03.000Z",
            "id": "454672993038249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:31:03.000Z",
            "id": "454672992917000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/mfojE2uhRO"
        },
        {
            "author_id": "541318123",
            "created_at": "2014-04-11T17:31:02.000Z",
            "id": "454672989624090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2208334854",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:46.000Z",
            "id": "454672919256260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "541318123",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:45.000Z",
            "id": "454672918031523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "541318123",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:43.000Z",
            "id": "454672908766285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2208334854",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:42.000Z",
            "id": "454672904567791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "631307513",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:42.000Z",
            "id": "454672903414370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:08.000Z",
            "id": "454672763584659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2014-04-11T17:30:03.000Z",
            "id": "454672738897387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ http://t.co/UwAVNf8EEq"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:29:45.000Z",
            "id": "454672663563075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:29:08.000Z",
            "id": "454672509942505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:27:15.000Z",
            "id": "454672035679961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:26:52.000Z",
            "id": "454671941064859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:26:41.000Z",
            "id": "454671892650000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:25:38.000Z",
            "id": "454671627326717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:24:21.000Z",
            "id": "454671308047929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:24:09.000Z",
            "id": "454671257485598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:23:57.000Z",
            "id": "454671205492981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:23:45.000Z",
            "id": "454671154607689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:23:31.000Z",
            "id": "454671096243965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:23:19.000Z",
            "id": "454671045010526209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:22:07.000Z",
            "id": "454670744962613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:21:41.000Z",
            "id": "454670633612230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:21:13.000Z",
            "id": "454670519875276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:20:24.000Z",
            "id": "454670313473589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:20:12.000Z",
            "id": "454670262848323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:20:00.000Z",
            "id": "454670212231487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:19:48.000Z",
            "id": "454670161492979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:19:36.000Z",
            "id": "454670111371034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:19:24.000Z",
            "id": "454670059508494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "1581951002",
            "created_at": "2014-04-11T17:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1581951002",
                        "start": 0,
                        "username": "LeudyMVP"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1581951002",
                        "start": 127,
                        "username": "LeudyMVP"
                    }
                ]
            },
            "id": "454669552677179392",
            "in_reply_to_user_id": "1581951002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeudyMVP UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/FfJpgUdTlc @LeudyMVP"
        },
        {
            "author_id": "541318123",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:20.000Z",
            "id": "454669287035133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "1554228134",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:18.000Z",
            "id": "454669281188249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2303893016",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:15.000Z",
            "id": "454669268039114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "520042688",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:15.000Z",
            "id": "454669267061833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "1221805099",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:15.000Z",
            "id": "454669266663383041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "2208334854",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:15.000Z",
            "id": "454669266424307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #CarlosMendieta_Here"
        },
        {
            "author_id": "631307513",
            "created_at": "2014-04-11T17:16:10.000Z",
            "id": "454669247872921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional  #SergioMiguelFeliz"
        },
        {
            "author_id": "950918384",
            "created_at": "2014-04-11T17:15:57.000Z",
            "id": "454669191753125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KevinFrezhx3 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominica... http://t.co/yVcYYXKwvx"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2014-04-11T17:13:08.000Z",
            "id": "454668483800752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas devem receber 35 mil turistas na P\u00e1scoa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 35 mil tu... http://t.co/zh0PdOo7kf #espiala"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:08:10.000Z",
            "id": "454667233210687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/mfojE2uhRO"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:07:13.000Z",
            "id": "454666992956362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "625487540",
            "created_at": "2014-04-11T17:07:12.000Z",
            "id": "454666988501995521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/z00o0SrSke"
        },
        {
            "author_id": "2389544696",
            "created_at": "2014-04-11T17:07:07.000Z",
            "id": "454666971519283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/LaGhD9ZsY1"
        },
        {
            "author_id": "625487540",
            "created_at": "2014-04-11T17:07:07.000Z",
            "id": "454666969539543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/3Qs3Vf5XvY"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:59.000Z",
            "id": "454666936769867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/L264dBr5eJ"
        },
        {
            "author_id": "625487540",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:56.000Z",
            "id": "454666923918118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/KkjzYVICaY"
        },
        {
            "author_id": "625487540",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:53.000Z",
            "id": "454666909376466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/y2c447sTQl"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:40.000Z",
            "id": "454666857887178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/4kmnDj9BTH"
        },
        {
            "author_id": "1651090279",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:38.000Z",
            "id": "454666849347575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Wo5UO8ad1X"
        },
        {
            "author_id": "2276592704",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:37.000Z",
            "id": "454666844184403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/wXCiYlhoCL"
        },
        {
            "author_id": "797025126",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:37.000Z",
            "id": "454666843727228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/mNQRbyOfBF"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:36.000Z",
            "id": "454666840334020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/1I785NsYdq"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2014-04-11T17:06:36.000Z",
            "id": "454666839407095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/oDk861FUCm"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:04:42.000Z",
            "id": "454666362422431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:04:20.000Z",
            "id": "454666270940487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:04:01.000Z",
            "id": "454666190489538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:02:36.000Z",
            "id": "454665832363085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:02:08.000Z",
            "id": "454665715346190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "2151440322",
            "created_at": "2014-04-11T17:01:56.000Z",
            "id": "454665663781421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/JCk5jH7wlW"
        },
        {
            "author_id": "600353882",
            "created_at": "2014-04-11T17:01:24.000Z",
            "id": "454665529790181380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/2iTwb12h5v"
        },
        {
            "author_id": "1076509603",
            "created_at": "2014-04-11T17:01:21.000Z",
            "id": "454665518545244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/l2rFMcIMuu"
        },
        {
            "author_id": "600353882",
            "created_at": "2014-04-11T17:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "55660696",
                        "start": 124,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "454665508504076291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domi... http://t.co/S8SXUqHjMW (Via @SIN24Horas)"
        },
        {
            "author_id": "279733215",
            "created_at": "2014-04-11T17:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1862552394",
                        "start": 121,
                        "username": "TUTAHDEREVISTA"
                    }
                ]
            },
            "id": "454665432104828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PapaRabiiaRD UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Re... http://t.co/cNGh6b3jQ5 @TUTAHDEREVISTA"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-04-11T17:00:21.000Z",
            "id": "454665267625201665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/RcrrbPNINH"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-04-11T17:00:20.000Z",
            "id": "454665260805267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/WdXRSPIQYH"
        },
        {
            "author_id": "2409702228",
            "created_at": "2014-04-11T16:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "764510522",
                        "start": 120,
                        "username": "Randall_khalifa"
                    }
                ]
            },
            "id": "454665062821548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Randall_khalifa) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO D... http://t.co/unr2hQN228 via @Randall_khalifa"
        },
        {
            "author_id": "196232697",
            "created_at": "2014-04-11T16:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55660696",
                        "start": 1,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "454665018970488832",
            "in_reply_to_user_id": "55660696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SIN24Horas: #UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque..http://t.co/ubhMDK64Hq\u201d Esa foto NO corresponde a Miranda. Caribe Bonao"
        },
        {
            "author_id": "1597521211",
            "created_at": "2014-04-11T16:59:03.000Z",
            "id": "454664941220265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HenkilBernardRzb 1 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Do... http://t.co/AVVe7IIFKt"
        },
        {
            "author_id": "554566652",
            "created_at": "2014-04-11T16:59:00.000Z",
            "id": "454664925214814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF #TeamoAnthony UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep... http://t.co/gJENdOKSQT @Ranyer1_1"
        },
        {
            "author_id": "1293248989",
            "created_at": "2014-04-11T16:58:50.000Z",
            "id": "454664886748864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#PrensaRD] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/at3enV2glr [#wilbert_oficial]"
        },
        {
            "author_id": "1140943333",
            "created_at": "2014-04-11T16:57:55.000Z",
            "id": "454664652606017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Soy_Hari) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/YBtL7WM9Lc (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "325609347",
            "created_at": "2014-04-11T16:57:46.000Z",
            "id": "454664614504972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlacoJonas UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/K8jIkG4Ylz"
        },
        {
            "author_id": "471421750",
            "created_at": "2014-04-11T16:57:39.000Z",
            "id": "454664588148367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/DxWWtVwGY3"
        },
        {
            "author_id": "1224792613",
            "created_at": "2014-04-11T16:57:24.000Z",
            "id": "454664524042211330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Ovii_Starz) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/IwkrODgv2o (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "799143194",
            "created_at": "2014-04-11T16:57:00.000Z",
            "id": "454664425187053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/CDN9FE69VJ [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "1170055045",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:54.000Z",
            "id": "454664397185486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/GKh8dMCwE4 [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "1255438855",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:51.000Z",
            "id": "454664387144318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/gBEq3ES7g8 [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "414896244",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:47.000Z",
            "id": "454664369713197058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vD0X1pfYoi (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "981349208",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:46.000Z",
            "id": "454664366298656768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/HfRrZ3aR12 [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "2339251818",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:44.000Z",
            "id": "454664356295237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonatahan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOM... http://t.co/OawaMGoqvB [#IUnTalJonatahan]"
        },
        {
            "author_id": "600331121",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:42.000Z",
            "id": "454664346220503041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Bryan_Starz) UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dX2Hmj7kxY (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "869106882",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:39.000Z",
            "id": "454664336964079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/8EV8QweqLe"
        },
        {
            "author_id": "1141110350",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:35.000Z",
            "id": "454664316902326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JoswaBeat UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/KcbvFt9Uga"
        },
        {
            "author_id": "301062799",
            "created_at": "2014-04-11T16:56:31.000Z",
            "id": "454664300292890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CheO_x3: - UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/HpW9Y5MpQ3"
        },
        {
            "author_id": "816336522",
            "created_at": "2014-04-11T16:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2474559199",
                        "start": 0,
                        "username": "whoscallison"
                    }
                ]
            },
            "id": "454664167497412608",
            "in_reply_to_user_id": "816336522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whoscallison 1 \u00e9 pra o parque municipal e outro pra a praia ver corais e etc"
        },
        {
            "author_id": "1523039582",
            "created_at": "2014-04-11T16:55:45.000Z",
            "id": "454664111037509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#BrandySolamente] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom... http://t.co/SkoafY5CSl"
        },
        {
            "author_id": "1053156674",
            "created_at": "2014-04-11T16:55:33.000Z",
            "id": "454664060638752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#BrandySolamente] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dom... http://t.co/ubzp5qOVYr"
        },
        {
            "author_id": "799143194",
            "created_at": "2014-04-11T16:50:01.000Z",
            "id": "454662667425570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO,... http://t.co/mvSAslcBr8 [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-04-11T16:49:57.000Z",
            "id": "454662648190492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/AYmWseKJjd"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-04-11T16:49:50.000Z",
            "id": "454662620881362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/92EQuJ4Zhd"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2014-04-11T16:49:48.000Z",
            "id": "454662609992577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/GPRd7RGqFl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia",
                "id": "2bb0b13fcaa74150",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Montehermoso, Espa\u00f1a",
                "id": "8a3b6f7f19772a66",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "185835800",
                "name": "Elaine Roque",
                "username": "Elainehenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66346535",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "antonioptfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763854354",
                "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00",
                "username": "Thainarateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65928930",
                "name": "n\u00f3 lasc\u00f4",
                "username": "nolascomarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210245964",
                "name": "pedro pedro",
                "username": "pedrocvazn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822488498",
                "name": "Diana ",
                "username": "NanaZombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559312776",
                "name": "VIVEMOS DE LOUCURA",
                "username": "umgremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961131686",
                "name": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe2rayando web tv",
                "username": "rayandowebtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92072502",
                "name": "FITBogot\u00e1",
                "username": "FITBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655531155",
                "name": "Giovanna Pereira ",
                "username": "_giovannap45_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729208088",
                "name": "Jade",
                "username": "bctonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290243668",
                "name": "rangel",
                "username": "LucasRanngel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818466626",
                "name": "Wivyston Pontes",
                "username": "wivystonpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192394792",
                "name": "Muhammed Hochay",
                "username": "muhammedhochay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63189443",
                "name": "Ana Guedes",
                "username": "anabastos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42151123",
                "name": "Felipe Caicedo",
                "username": "fehzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100030544",
                "name": "LAR Im\u00f3veis",
                "username": "larimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301056643",
                "name": "Tribuna Nacional",
                "username": "TribunaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101936051",
                "name": "Futebol World",
                "username": "TorcidasMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62362564",
                "name": "Wallace Delgado",
                "username": "knock_first",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544827640",
                "name": "katiucia chaves",
                "username": "ChavesKcws28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225378880",
                "name": "Nat",
                "username": "sekhmet_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398664629",
                "name": "Hiago Ribeiro Cardos",
                "username": "hiagocb25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243286383",
                "name": "Nick",
                "username": "socorramnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355157328",
                "name": "vinicius santos",
                "username": "vinyapsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437187725",
                "name": "for sale   en venta",
                "username": "alejand79834585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157376590",
                "name": "Alvo Consultoria",
                "username": "alvoconsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57214415",
                "name": "Camila Schmidt Behs",
                "username": "camilas_behs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65613842",
                "name": "PELLEGRINI, Fabio",
                "username": "FabioPellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2369848693",
                "name": "Califortrip",
                "username": "califortrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705124",
                "name": "Pedrito Cantor",
                "username": "pedritocintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549826",
                "name": "Airton Reis Junior",
                "username": "areisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72427587",
                "name": "Luiz Fabiano Vinholi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabianovinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229233745",
                "name": "Movimiento Rebelde",
                "username": "movrebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821912611",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219494964",
                "name": "CVLX",
                "username": "RastaCalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226798052",
                "name": "Ernesto Teixeira",
                "username": "JornalMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107458",
                "name": "GPME",
                "username": "GPME_Espeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169641166",
                "name": "Janinha007",
                "username": "JaniSalesSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442217943",
                "name": "Vanessa Swift",
                "username": "nessinha_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986518128",
                "name": "Bela Infancia",
                "username": "BInfancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327551461",
                "name": "Monique Cezimbra",
                "username": "nickacezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279247544",
                "name": "tain\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "mulhergasguita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700422895",
                "name": "Flowkbceo",
                "username": "Flowkbceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799143194",
                "name": "\u2665 Luis Javier \u2665",
                "username": "Javiier_Kiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538967650",
                "name": ".",
                "username": "FettyKay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339251818",
                "name": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf1d",
                "username": "Jonhr02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013788254",
                "name": "Su Viida Controla;$\u2665",
                "username": "DaviidDanielM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255438855",
                "name": "-L\u00e5 P\u00e3tty B\u00ebll\u00e2 ! \u266a\u266b",
                "username": "Diime_patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389544696",
                "name": "\u221e Lis\u03b1 M\u03b1\u044fi\u03b5",
                "username": "Soy_Lisaz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053156674",
                "name": "#Lapicista #Rap #RM",
                "username": "BrayanSolamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178364761",
                "name": "Bardero Tricolor",
                "username": "bardo1899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186482500",
                "name": "T\u00edo Carlos Ra\u00fal",
                "username": "carlosraulpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200704208",
                "name": "Robert fritz",
                "username": "Ropgonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198695316",
                "name": "Regina George",
                "username": "JoshKIinghoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301062799",
                "name": "\u2605\u0454\u0438\u044fiqu\u0454 c\u00d8\u044ft\u03c3\u044f\u044f\u0454\u03b1\u2113\u2605",
                "username": "CheO_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414896244",
                "name": "IG; @_BryanPaulino\u2728",
                "username": "Bryan_x6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609757205",
                "name": "IG:JeanFreeSH      \u2192",
                "username": "JeanFreehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163426754",
                "name": "Gvachannel",
                "username": "Gvachannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431555528",
                "name": "\u221e\u2020 M\u0454 Dic\u0454\u0438\u2192L\u03b1R\u03b1chi\u2661",
                "username": "LeslyRachel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384303124",
                "name": "\u2665\u2196Angel \u2197\u2196Miguel\u2197 \u0693\u05f2",
                "username": "THU_MORENIT0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948898932",
                "name": "NiiQkiitah",
                "username": "niiqkiitahgiirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670836363",
                "name": "~\u2665HBD 2-05-14\u2665~",
                "username": "manahuri345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247518935",
                "name": "- Peluuche' \u00f1.\u00f1 ",
                "username": "JosePeluche34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347915411",
                "name": "\u00bb\u00bb\u2605 Johan_Cuevas \u2605\u00ab\u00ab",
                "username": "GansterStars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118175323",
                "name": "\u21c6 \uf8eb rt \uf8eb \u21c6\u2122",
                "username": "angelhernandz29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871075112",
                "name": "\u26a1\u2193 OG\u26a1\u2604\u2193",
                "username": "yassel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332431198",
                "name": "\u00a1Eriick!",
                "username": "EriickSwagger_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541618986",
                "name": "\u01a6EiiMY  R\u0398DRiiGUEZ",
                "username": "mreiimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276592704",
                "name": "HenriquitOViiga",
                "username": "HenriquitOViiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152431371",
                "name": "I'tz barbie",
                "username": "putiiki11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831391722",
                "name": "El Battellero-",
                "username": "ElBattellero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155488458",
                "name": "Bulovista",
                "username": "lokitoFrezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482470960",
                "name": "\u2661\u2606Sola &&' Vacia\u2661\u2606",
                "username": "EsthersitaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503897228",
                "name": "\u00bb.\u2020\u00d0\u00a1me\u2020X\u0103vier\u2020.\u00ab",
                "username": "Sabiel_Suriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402112905",
                "name": "Rosmeri X3",
                "username": "Rosmerix3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870570450",
                "name": "\u2248aLbEr ObIsPo\u2248",
                "username": "albertobispo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471421750",
                "name": "The Inform [RD]",
                "username": "Perdomo37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731099740",
                "name": "Vivir mi vida",
                "username": "VivirmividaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733344891",
                "name": "Stilo de Moda",
                "username": "StilodeModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57143674",
                "name": "Augusto Oliveira",
                "username": "guga_riopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1881313075",
                "name": "El Ejercito Musical",
                "username": "EjercitoMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187215140",
                "name": "Claudinei Pereira",
                "username": "xdinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344063246",
                "name": "Renata TIM BETA",
                "username": "RenataCapote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141762991",
                "name": "ultra som",
                "username": "victoraujs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350461519",
                "name": "Furtado",
                "username": "furtadojustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49505135",
                "name": "VM",
                "username": "viicom85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572074525",
                "name": "Diego, o fot\u00f3grafo \ud83d\udcf8\ud83d\udc83",
                "username": "diegopires00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15576145",
                "name": "Vin\u00edcius Ribeiro",
                "username": "vlribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132650470",
                "name": "40grausnocerrado",
                "username": "40grauscerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009777464",
                "name": "\u2607#\u03c9\u03b9\u2113\u2113\u03b9\u03b1m-\u03b4\u2113\u01a1\u0398w",
                "username": "Sloow27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227952836",
                "name": "Sneaker Espa\u00f1ol \u2122.",
                "username": "SneakersES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423620973",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "AlexittOSloow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015863996",
                "name": "\u03b5\u2113v\u00ed\u03b7 \u01a4\u03c5\u03b7T\u03b1 D' \u01a4\u2113\u03b1T\u03b1",
                "username": "Elvin2817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195293085",
                "name": "THE PRINCESS :$",
                "username": "Smaylin_Ferrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19074138",
                "name": "Fact\u00f3ide!",
                "username": "factoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39828457",
                "name": "Leah Maguire \ud83e\udd40",
                "username": "__LeahMaguire__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172943398",
                "name": "\u0166U ERES MI\u3289  MI\u3289 \u2665\u2665\u2665",
                "username": "linda_carolina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574845969",
                "name": "SEXO ONLINE XXX",
                "username": "Peluche_frezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197713064",
                "name": "Brendaly",
                "username": "brendalis2504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655053",
                "name": "aqui est\u00e1 o seu lembrete...",
                "username": "nat_apple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319071701",
                "name": "Expointer_Oficial",
                "username": "expointer_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239504233",
                "name": "Agricultura RS",
                "username": "agricultura_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591984547",
                "name": "Ana L\u00edgia\u2764\ufe0fCarapibus",
                "username": "ana__lleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523039582",
                "name": "Papi Melmeladaah ",
                "username": "Nota_Loca20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266065130",
                "name": "Agendagauderia",
                "username": "Agendagauderia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600331121",
                "name": "IG;  @_B\u044fy\u03b1\u0438P\u03b1\u03c5l\u03b9\u0438\u03c3\u2728",
                "username": "_BryanPaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887971",
                "name": "moreno",
                "username": "morenovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173757",
                "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda",
                "username": "ElDia_do",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257906747",
                "name": "IG: EnterateRD",
                "username": "EnterateRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17105179",
                "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u0430 \u0411. \ud83c\udfe1",
                "username": "Gabisilandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011211790",
                "name": "Guia Ilhota",
                "username": "guiailhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67139471",
                "name": "Tegra Incorporadora",
                "username": "tegrainc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948396310",
                "name": "#The Swagger boys \u2665-",
                "username": "michaelthuamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304845688",
                "name": "IG; JuniiorMndez ",
                "username": "JuniiorMndez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981349208",
                "name": "\u2661shantal\u2665 !",
                "username": "Rossanny_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512455426",
                "name": "Santiago Elias \u2665 :)",
                "username": "Sandy_EnAlta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221631875",
                "name": "Voceame Mundiial\u2122",
                "username": "EnriqueMundiial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173556553",
                "name": "\u2020 \ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc32 \ud83c\udd7f\ufe0f\u24c2\ufe0f \u2020",
                "username": "AndyPMRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297619232",
                "name": "'\u2022~\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0627\u0645~\u2022'\u00b9",
                "username": "AbelMrmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338702654",
                "name": "RONALD   DIAZ",
                "username": "RONALDDIAZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367215188",
                "name": "IG:: Rafyrp21",
                "username": "RafyRP21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699692416",
                "name": "\u2606Papi Junior\u2606",
                "username": "Juniormendez06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280612402",
                "name": "#\u0442\u0454\u03b1\u043c\u0432\u0454s\u03b1b\u03c5\u0454\u03b7\u03c3",
                "username": "que_frekOTBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661495234",
                "name": "Riqui Made ",
                "username": "R_ProOduction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157521006",
                "name": "\u2660Fucking Mother \u2660",
                "username": "KevinCabrera01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943884285",
                "name": "\u2665 \u0162\u04523 \u1eb0\u013d\u1eee\u207f\u1eab\u0442\u013a\u00a9\u01ff \u2717",
                "username": "JoelRamos69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350105054",
                "name": "Jhon Aar\u00f3n",
                "username": "jhonAaron01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617077923",
                "name": " Yariel E. ",
                "username": "Yariel_EM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324670614",
                "name": "\u2605\u2605\u20a3\u2113\u03b1\u03ba\u03b9\u03c4\u03c3 \u20a3\u044f\u212e\u03b4\u04a5 \u266b :*",
                "username": "01EddyCordero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041244916",
                "name": "Te Amo Chamo :3",
                "username": "Batalloncotize_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228653855",
                "name": "'Tuh pOshote\u2665",
                "username": "CHICHIBLOWw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394409976",
                "name": "Bruno",
                "username": "morte_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409335647",
                "name": "Ruan Tim Beta",
                "username": "ruantimbeta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409323966",
                "name": "Rita Tim Beta",
                "username": "ritatimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281309520",
                "name": "miguel espiritu",
                "username": "miguelbonitillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153768641",
                "name": "\u2192 S h a q u i l l e",
                "username": "Shaquille_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874534790",
                "name": "\u2022 Fernando Martinez\u2122",
                "username": "FernandoMVP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151440322",
                "name": "Ricky Guzman",
                "username": "RickyThureal03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758027948",
                "name": "Solo Quedan Recuerdo",
                "username": "tu_Pornografic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22920223",
                "name": "ezequiel",
                "username": "madcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83927020",
                "name": "SFmacoris.com",
                "username": "sfmacoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346200487",
                "name": "Oliver Photography \ud83d\udcf8",
                "username": "oliverjack15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216098368",
                "name": "Matadora \ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "singona56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246401561",
                "name": "@esmerlin_bonitillo",
                "username": "esmerlin_fresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601668154",
                "name": "@ttu_malocoritta ntl",
                "username": "dime_prash01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727521014",
                "name": "\u2663Hott Niiqqa\u2663",
                "username": "nathaDanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688276568",
                "name": "V \u03b1 n \u00d0 \u03b9 \u00d0 o :3 :3",
                "username": "_Houstonx7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608522733",
                "name": "[El\u0454q\u03b1nci\u03b1 & M\u03b1ld\u03b1]",
                "username": "Esmil_Khalifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493360414",
                "name": "Dawlis'Brito\u2728",
                "username": "iDawlisOBEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292344873",
                "name": "IG hernandezvevo",
                "username": "HernandezVEVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506001225",
                "name": "\u0442\u03c5\u0127 \u043c\u03b1\u0142\u0111\u0131\u0442\u00f8 \u00a2\u03c5e\u044f\u00f8",
                "username": "ThuChamakito_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541318123",
                "name": "\u02da\u2020\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003 '#C\u03b1\u044f\u2113\u03c3\u0455",
                "username": "CarlosMendiieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208334854",
                "name": "'#C\u03b1\u044f\u2113\u03c3\u0455\u04cd\u0454\u0438\u2202\u03b9\u0454\u0442\u03b1'\u2122",
                "username": "NecioNecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631307513",
                "name": "B CRAZY",
                "username": "BCRAZYOFFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636642586",
                "name": "Sigo Siendo Yo :D",
                "username": "BeboMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402408423",
                "name": "\u01b8\u0196\u0433\u03b1\u03c1\u0454\u0433\u026a\u026a\u019a\u019a\u0398 L\u03d1\u03bd\u0454",
                "username": "raperito_love",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192754162",
                "name": "Genii Meqqa Mundiial",
                "username": "SuperGenii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439622358",
                "name": "S\u03c3y S\u03c3l\u03c3'\u2192 Tuy\u03c3;",
                "username": "steven_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616168690",
                "name": "\u2020  IG: Geniibello \u2605",
                "username": "GeniiTutaBueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620623831",
                "name": "Yordalis Reyes",
                "username": "Yordalis14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220114757",
                "name": "6\u00ba CBEU",
                "username": "6CBEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597580254",
                "name": "M\u03ca\u011c\u00db\u0401\u013b \u0401\u015c\u0164\u0178\u013b \u265b",
                "username": "Miguel_Estyl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316160002",
                "name": "Ch\u03b9Qk\u0447'P\u0454\u044f\u03b1\u2113t\u03b1",
                "username": "El_ChiQky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433131354",
                "name": "Endy Gutierrez",
                "username": "Endygutierrez15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056588108",
                "name": "Blankiito\u274c",
                "username": "BlankitoHDx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879163855",
                "name": "\u2607#A\u0438tho\u0438yOrtiz \u0693\u05f2",
                "username": "FAMOSITO_xD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488559224",
                "name": "amada perez",
                "username": "amadaperez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413201999",
                "name": "Ignacio Zurdo \u00ae",
                "username": "ignaciozurdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26323824",
                "name": "M\u00f4nica Yamachita",
                "username": "monicayamachita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147246476",
                "name": "Canal Hilando Fino TV",
                "username": "hilandofinotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488484566",
                "name": "Grupo Hilando Fino",
                "username": "Hilandofinogrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488623389",
                "name": "Grupo Drimax",
                "username": "Drimaxgrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960835774",
                "name": "Drake Holguin",
                "username": "DrakeHolguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670987065",
                "name": "Ultra Mega Universal",
                "username": "Luis_Dpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705169413",
                "name": "Bbezito te lO mete",
                "username": "Bbezito_x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423134202",
                "name": "Dentro De Tu Cabeza",
                "username": "enriqueGanqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574609728",
                "name": "Yefri Cabrera",
                "username": "YEFRIBLACKLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462230694",
                "name": "Milainy Fidel",
                "username": "milainyfidel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274616181",
                "name": "Hello'Kitty",
                "username": "Rosanni_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293142359",
                "name": "Proceso",
                "username": "procesoentv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776641836",
                "name": "FAESA",
                "username": "faesa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484045802",
                "name": "\u00dd\u0259\u0159\u0105\u0142 \u0164\u0119j\u00e0\u0111\u00e5",
                "username": "YeralTejada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349113322",
                "name": "M A N U E L \ud83d\udca7\ud83c\udf40",
                "username": "ErickRodqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223184652",
                "name": "\u2605H.B.D. T\u00d6 M\u00c9\u00c9 \u2605",
                "username": "Yo_Riicky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239440674",
                "name": "2.10withBooBoo Mia",
                "username": "_EstebanMinaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631235335",
                "name": "Angel Luis",
                "username": "AnqelTa_BurlaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766965870",
                "name": "The One And Only ",
                "username": "AlexaLeyba_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525260973",
                "name": "Edwin \ud83c\udf27",
                "username": "edwinomarrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406504171",
                "name": "un brechero",
                "username": "UnBrechero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1740228440",
                "name": "FRANCISCO RODRIGUEZ",
                "username": "Fraanciiisco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385388085",
                "name": "\u00a2\u0e25\u044f\u2113\u0e4f\u0e23",
                "username": "wey_cupido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409829717",
                "name": "Ovni \ud83d\udc7d",
                "username": "proyectoxxxxxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256624139",
                "name": "\u2192 C & B \u2191 [ 1.8 ]",
                "username": "Dime_Malona01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589304182",
                "name": "IG; Polanco_x3",
                "username": "Polanco_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499007595",
                "name": "~La Mu\u00f1eka",
                "username": "LaCindy1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409596666",
                "name": ".",
                "username": "Ariannyxox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285350907",
                "name": "paopao\ud83c\udc04\ufe0f",
                "username": "paoobtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224792613",
                "name": "'#oVy_p\u03b1UlyNo'\u266a]",
                "username": "Ovii_Starz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995416418",
                "name": "Luis Manuel Estevez",
                "username": "luisestevez_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877925196",
                "name": "--poetista forever",
                "username": "iGenesis_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969530786",
                "name": "Blue Magic \u2744\ufe0f",
                "username": "Jorgeaj15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343697478",
                "name": "Angel Castillo",
                "username": "Angel_Castillox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266523184",
                "name": "\u2b50\ufe0f Gay Porn  \u2b50\ufe0f",
                "username": "FlujoGay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361984626",
                "name": "- @Secretistas -",
                "username": "olle_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634700807",
                "name": "Emmanuel G. Melo",
                "username": "deemmanuel15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151710795",
                "name": "Winkey",
                "username": "realwinkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442625385",
                "name": "junior",
                "username": "lmd_x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169199576",
                "name": "Nayeliis Ogando\u2665",
                "username": "Nayelis0gando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293248989",
                "name": "wilbert.\u2693\ufe0f",
                "username": "Wilbert_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965318876",
                "name": "Leandro",
                "username": "badbunnytube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559238031",
                "name": "\u2665\u0447\u00e2\u043c\u00b0\u0329\u2113\u00ea\u01ad \u0199-p\u00f8n\u00b0\u0329\u2665",
                "username": "k_ponii32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594021607",
                "name": "Alexander \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "Rody_x5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020613382",
                "name": "thu_cuero_macho",
                "username": "EzequielGordito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373003602",
                "name": "-'Flowwwww~`\u2022",
                "username": "Randhy_Freco01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799092440",
                "name": "\u221eFabioTaveras'",
                "username": "FabioTaverasx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926462779",
                "name": "minelka",
                "username": "Minelka_xo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495475605",
                "name": "\u2654HAPPY DAY\u2654",
                "username": "Babitah_Rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444269702",
                "name": "Darinson Marra",
                "username": "DarisonRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581295368",
                "name": "Montana-",
                "username": "MaiiColBoowx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401101066",
                "name": "Jhonny Familia",
                "username": "JhonnyFamilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232697780",
                "name": "- Euliis",
                "username": "Miira_Chulitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813718243",
                "name": "Mabee Reyes \u03b5\u0457\u0437",
                "username": "mabeepink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519943390",
                "name": "\u0408\u03bc\u03b7\u03b9\u03b9\u03c3\u044f",
                "username": "Juniior_aruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312642822",
                "name": "El + Tiqree ' \u2661",
                "username": "CaneloHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027578036",
                "name": "\u2113\u0105 \u028d\u00b5$\u0268\u023c\u0105 \u20ac$ \u03b2\u20ac\u2113\u2113\u0105",
                "username": "randy28171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621299727",
                "name": "\u2764\ufe0f C & Y \u2764\ufe0f",
                "username": "yohanvisiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548649737",
                "name": "\u2607 St\u03b9\u03b9v\u0454n P\u0454\u044falta;'\u2661",
                "username": "stivenfrezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970750476",
                "name": " Justin  #WizKhalifa",
                "username": "garciajustin005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594032781",
                "name": "La meli",
                "username": "ddtodo1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960598718",
                "name": "\u2661; \u2022J O G A\u2022 ;\u2661",
                "username": "_FonsoJoqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862552394",
                "name": "TU TAh D'REViiSttA ",
                "username": "TUTAHDEREVISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272743150",
                "name": "\u2192 K\u03b9\u03b9\u0438q \u2661!",
                "username": "Ollee_flako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308875896",
                "name": "nicolita",
                "username": "NewNicolita18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807710359",
                "name": "Lisandro D\u00edaz",
                "username": "LisandroProto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755608374",
                "name": "\u221e'SergioGraph",
                "username": "SergioMiguelRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581951002",
                "name": "Leudy P\u00e9rez Medina",
                "username": "LeudyMVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554228134",
                "name": "\u00b0#IG; Caro.Sanchez.S",
                "username": "TuMamiiTuya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303893016",
                "name": "Raquelis Reyes",
                "username": "raquely_reyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520042688",
                "name": "-'' \u221e #Mic\u043d\u03b1\u0454\u2113\u01fab\u03b1d\u2122",
                "username": "MiichaelAbad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221805099",
                "name": "-''MarioTe Ama! \u2665 :3",
                "username": "MarioSwaQqer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950918384",
                "name": "the true",
                "username": "Esmarlin1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625487540",
                "name": "Futura Dj #ReadyBb",
                "username": "AnaKissLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987109681",
                "name": "\u271d#\u2192IG: Ange\u2113\u2113DiiCe \u2764",
                "username": "AngellDiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651090279",
                "name": "Grand\u00f3t\u0454\u265a",
                "username": "MannyBoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797025126",
                "name": "Noticias y Deportes",
                "username": "FansPageMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428791456",
                "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6",
                "username": "LeandriitO_Rap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600353882",
                "name": "Andy Alc\u00e1n\u0442ara We\u0432er",
                "username": "andyluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076509603",
                "name": "$Mr.AlexHd$",
                "username": "Melissacotiziny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55660696",
                "name": "Noticias SIN",
                "username": "SIN24Horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279733215",
                "name": "Topi Empresario jove",
                "username": "MenOlDaqqa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409702228",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113 \u05e0\u03c3\u0455\u0454      \u264b\ufe0f",
                "username": "FeelinGod_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764510522",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113\u05e0\u03c3\u0455\u0454\u0669\u0361[\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f]\u06f6",
                "username": "Randall_khalifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196232697",
                "name": "Dr. Jos\u00e9 Daniel Jim\u00e9nez Batista",
                "username": "DrJDJimenezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597521211",
                "name": "\u2605Henkil Bernard Rzb\u2605",
                "username": "HenkilBernardRZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554566652",
                "name": "Antony Singer",
                "username": "Antonysmusic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140943333",
                "name": "-     @H\u03b1r\u0443D\u2113\u03b1Cr\u03c5z;\u266a",
                "username": "SoyHary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325609347",
                "name": "Luis Manuel",
                "username": "tkingpollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170055045",
                "name": "Margaret Gonzalez \u2661",
                "username": "margarett96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869106882",
                "name": "BranStay\u2665",
                "username": "xBranStay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141110350",
                "name": "\u00a1Dary!",
                "username": "DarielysPerez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816336522",
                "name": "\u2694desgra\u00e7ade adirada aracu\ud83d\udc93",
                "username": "sethcohemr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474559199",
                "name": "alessandro",
                "username": "whoscallison",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "455096957166690304",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167fsgtg9xmkabbyq5xb7ceh48bjx",
        "oldest_id": "454662609992577024",
        "result_count": 499
    }
}