{
    "data": [
        {
            "author_id": "1255438855",
            "created_at": "2014-04-11T16:49:47.000Z",
            "id": "454662607677304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO,... http://t.co/iQHEPbwYhZ [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "2339251818",
            "created_at": "2014-04-11T16:48:50.000Z",
            "id": "454662368165761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#IUnTalJonathan] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO,... http://t.co/IUgeonXRqP [#IUnTalJonathan]"
        },
        {
            "author_id": "2196155479",
            "created_at": "2014-04-11T16:48:29.000Z",
            "id": "454662278563233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/sHmJaFHNy6"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2014-04-11T16:46:44.000Z",
            "id": "454661841567100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/SvxOIHpuOR #PrensaRD #noticiassin #declarar"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2014-04-11T16:44:54.000Z",
            "id": "454661377391489025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/hG9mqrN4pX #PrensaRD #noticiassin #declarar"
        },
        {
            "author_id": "416675857",
            "created_at": "2014-04-11T16:40:46.000Z",
            "id": "454660338508505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/GahgYUcnvR"
        },
        {
            "author_id": "377999422",
            "created_at": "2014-04-11T16:40:40.000Z",
            "id": "454660314819084289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/4EXHkRLL0g"
        },
        {
            "author_id": "926462779",
            "created_at": "2014-04-11T16:40:38.000Z",
            "id": "454660303091802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/hndVaxvU3O"
        },
        {
            "author_id": "1009777464",
            "created_at": "2014-04-11T16:40:00.000Z",
            "id": "454660144862068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/sxnCiGTblo #TEAM'Sloow"
        },
        {
            "author_id": "491404848",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:51.000Z",
            "id": "454660105577832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#SIN] UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/tshI3Auouf [#Guerrero_x5]"
        },
        {
            "author_id": "2264718116",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:49.000Z",
            "id": "454660099458342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#polloMalocorox3 UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Domin... http://t.co/lAnxSQCnoi"
        },
        {
            "author_id": "384598399",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:36.000Z",
            "id": "454660043896410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "160984725",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:36.000Z",
            "id": "454660043783143426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2297619232",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:36.000Z",
            "id": "454660043720253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana.- La Univer... http://t.co/sa7PBCHPyN"
        },
        {
            "author_id": "1726777752",
            "created_at": "2014-04-11T16:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1726777752",
                        "start": 89,
                        "username": "iActualizado"
                    }
                ]
            },
            "id": "454660035038023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/odYs4AjD1Q via @iActualizado"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-04-11T16:35:18.000Z",
            "id": "454658963112755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crislaine Cochak envia foto..\n\n\"Este fungo que encontrei em Pirai do Sul , na Floresta Nacional, s\u00f3 n\u00e3o sei a... http://t.co/7qwbhU0evt"
        },
        {
            "author_id": "181316150",
            "created_at": "2014-04-11T16:32:29.000Z",
            "id": "454658254577369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/iKmGiOhlTa\""
        },
        {
            "author_id": "345060360",
            "created_at": "2014-04-11T16:31:27.000Z",
            "id": "454657995205804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/nrpjcI8bCs"
        },
        {
            "author_id": "103594902",
            "created_at": "2014-04-11T16:26:26.000Z",
            "id": "454656732758024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "UASD solicita al Senado declarar Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/oGYyplOKu1"
        },
        {
            "author_id": "2215820222",
            "created_at": "2014-04-11T16:24:32.000Z",
            "id": "454656252820213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UASD pide Senado declare loma Miranda como Parque Nacional \nhttp://t.co/J0WkKsxlLy http://t.co/ei1Z8FzQtQ"
        },
        {
            "author_id": "58075752",
            "created_at": "2014-04-11T16:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "454653908691189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando o passeio #ferias #gramado @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/5jYoadieiB"
        },
        {
            "author_id": "585151902",
            "created_at": "2014-04-11T16:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "454651840316342274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/eFc0fkd66l"
        },
        {
            "author_id": "58075752",
            "created_at": "2014-04-11T16:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "454650381176692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sempre bela #ferias #gramado #cachoeira @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/wA35C6n0DV"
        },
        {
            "author_id": "43171306",
            "created_at": "2014-04-11T15:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454650006587604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal esse biblioteca no centro no rio, #bibliotecaparqueestadual @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/xGWVGDbEUH"
        },
        {
            "author_id": "116190302",
            "created_at": "2014-04-11T15:03:49.000Z",
            "id": "454635941521809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biciclet\u00e1rio, espelho d'agua, parede verde e mais: Biblioteca Parque Estadual, uma biblioteca sustent\u00e1vel: http://t.co/oSStDJsr52"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-04-11T14:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142914653",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "313351628",
                        "start": 14,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "454633416521441280",
            "in_reply_to_user_id": "142914653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MPF_ambiente @EFeij @cabofrio_pmcf #Comsercaf Localiza Desativa lix\u00e3o Clandestino Parque Estadual Costa do Sol. http://t.co/fIqw1vN68o"
        },
        {
            "author_id": "60499299",
            "created_at": "2014-04-11T14:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54836012,
                        -23.45916703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "454632749694201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos poucos melhorarei #nikeplus @ Bosquinho (Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleish) http://t.co/yTm5wEflkE"
        },
        {
            "author_id": "329387653",
            "created_at": "2014-04-11T14:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2987438027",
                        "start": 0,
                        "username": "Loucaescrivanin"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14780640",
                        "start": 17,
                        "username": "dianapassy"
                    }
                ]
            },
            "id": "454627800851681280",
            "in_reply_to_user_id": "794722602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loucaescrivanin @dianapassy vamos conversar depois? ^^ E sim, para que possamos colocar ele. No parque municipal \u00e9 top! Deve ser legal. =D"
        },
        {
            "author_id": "794722602",
            "created_at": "2014-04-11T14:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "329387653",
                        "start": 0,
                        "username": "Numa_Fria"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14780640",
                        "start": 11,
                        "username": "dianapassy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "454626794902413312",
            "in_reply_to_user_id": "329387653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Numa_Fria @dianapassy Oh eu n\u00e3o sabia que voc\u00eas eram de BH, gente o encontro e bem legal acontece no parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "378667039",
            "created_at": "2014-04-11T14:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11007668,
                        -22.88635899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "454625913800769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda essa paisagem no almirante! !\n#Passeioperfeito #saudades #natureza #lugarlindo @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/gPsrOf7Zl2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-04-11T14:08:27.000Z",
            "id": "454622006462648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 164 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 2013. http://t.co/2zfAwlxtBb"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-04-11T14:03:17.000Z",
            "id": "454620706030886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer foz do igua\u00e7u. e conte com o conforto e a seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados pela HCtravel... http://t.co/GhQJlaNzdS"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-04-11T14:02:04.000Z",
            "id": "454620398538088449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer foz do igua\u00e7u. e conte com o conforto e a seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados pela HCtravel... http://t.co/hkUCajBZFc"
        },
        {
            "author_id": "2313209563",
            "created_at": "2014-04-11T14:01:26.000Z",
            "id": "454620241864032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quicama 2 http://t.co/VGCfH5oR1o http://t.co/iPHhQfSDDf #angola"
        },
        {
            "author_id": "2313209563",
            "created_at": "2014-04-11T14:01:26.000Z",
            "id": "454620238894481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quicama http://t.co/aWwBhJNWrw http://t.co/iPHhQfSDDf #angola"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-04-11T13:52:45.000Z",
            "id": "454618057248608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso C\u00e2nion Fortaleza!!... Parque Nacional da Serra Geral!!... Aparados da Serra!!... Cambar\u00e1 do Sul!!... http://t.co/YJsc4kCGF8"
        },
        {
            "author_id": "418260737",
            "created_at": "2014-04-11T13:44:02.000Z",
            "id": "454615862079545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava aki no centro e fiquei com vontade de andar no parque municipal onde j\u00e1 passei momentos maravilhosos quando... http://t.co/rzGSOE1vjs"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-11T13:34:28.000Z",
            "id": "454613453160710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil visitantes na P\u00e1scoa http://t.co/wyemxRja2n"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-04-11T13:31:13.000Z",
            "id": "454612636064575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, dias 12 e 13, tem teatro no Parque Municipal! Apresenta\u00e7\u00f5es \u00e0s 12h e 15h: http://t.co/f2eqS8SpAu #TeatroBH #ParquesBH"
        },
        {
            "author_id": "2377516057",
            "created_at": "2014-04-11T13:28:09.000Z",
            "id": "454611864434262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Banco do Brasil e Biblioteca Parque Estadual, isso tudo ainda hoje !"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2014-04-11T13:09:39.000Z",
            "id": "454607209008496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional\" http://t.co/v8Mt5eWTDF"
        },
        {
            "author_id": "23711975",
            "created_at": "2014-04-11T12:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "980931416",
                        "start": 0,
                        "username": "liza_rawr"
                    }
                ]
            },
            "id": "454599893131472896",
            "in_reply_to_user_id": "980931416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liza_rawr hahahah porra! \u00e9 o dia do parque municipal? :O"
        },
        {
            "author_id": "207301564",
            "created_at": "2014-04-11T12:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "454596542713069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/Ur7U0orX3e"
        },
        {
            "author_id": "77109059",
            "created_at": "2014-04-11T12:06:56.000Z",
            "id": "454591426123542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo como galinhas num poleiro. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NtBgz5gfyI"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-04-11T12:06:37.000Z",
            "id": "454591344489414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Agro Petropolis 2014 - De 30/04 a 05/05/14, no Parque Municipal de Itaipava. \nAtra\u00e7\u00f5es : O Rappa, Gusttavo... http://t.co/L8NcjXoXNa"
        },
        {
            "author_id": "1350540122",
            "created_at": "2014-04-11T12:06:09.000Z",
            "id": "454591230421504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande desafio de #ultramaratona na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s! http://t.co/hcauUIQidl Colabore! #salvesport #crowdfunding"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-04-11T11:30:04.000Z",
            "id": "454582148343685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia queFortaleza abriga o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio? Saiba mais: http://t.co/V6FhgvPi6I"
        },
        {
            "author_id": "1497701773",
            "created_at": "2014-04-11T11:24:43.000Z",
            "id": "454580803062992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sundarbans http://t.co/mimBvFu3ww"
        },
        {
            "author_id": "378092243",
            "created_at": "2014-04-11T11:23:13.000Z",
            "id": "454580422589313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou do bonde do bonde do smooking la do parque.nacional, mo calor acende um q fica td mais legal"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-11T11:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "454575517464002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/99zY3C6LVI"
        },
        {
            "author_id": "34191396",
            "created_at": "2014-04-11T10:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "454572870409404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pHG33RMkqj"
        },
        {
            "author_id": "2426518652",
            "created_at": "2014-04-11T09:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "454551266438701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/gHUQp3O1h1"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-11T09:08:53.000Z",
            "id": "454546617152974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Sexta A Todos!!!!! #supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/KlZAHhHa9Z"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-04-11T08:45:09.000Z",
            "id": "454540647308222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/RwY74tHMEH"
        },
        {
            "author_id": "349926226",
            "created_at": "2014-04-11T07:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "184122307",
                        "start": 61,
                        "username": "jlhs86"
                    }
                ]
            },
            "id": "454515494968909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Real Bosque a parque municipal http://t.co/1efgBmFrfB por @jlhs86"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-04-11T06:43:58.000Z",
            "id": "454510147780370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para este Fim de Semana:\nPORTAS DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - PROGRAMA COMEMORATIVO DO DIA INTERNACIONAL... http://t.co/WlyczSKAuF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T05:30:37.000Z",
            "id": "454491689596780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) -- http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/U7kptqJygQ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T05:30:25.000Z",
            "id": "454491639667773441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) -- http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "115474460",
            "created_at": "2014-04-11T04:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 57,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "454480129746817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foda! E j\u00e1 estavam totalmente eliminados com 1 ponto! RT @barrabravphotos: La Banda del Parque [Nacional] en P Alegre http://t.co/OwW5NvxGjX"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-11T04:37:42.000Z",
            "id": "454478374572802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/meauKARXra"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-11T03:00:03.000Z",
            "id": "454453798912917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11 de abril de 2014\nMarimbondo\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/wsLkcVwHk5"
        },
        {
            "author_id": "38031894",
            "created_at": "2014-04-11T02:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "238282997",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandr_Victor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97129702,
                        -19.89244941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "454444694697951232",
            "in_reply_to_user_id": "238282997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandr_Victor Seu time foi fundado por burgueses dentro de um coreto no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-11T02:21:36.000Z",
            "id": "454444124037337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/29e0pnaCbC"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2014-04-11T02:16:42.000Z",
            "id": "454442887724683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional http://t.co/Zjrjic4o4P\""
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T02:01:10.000Z",
            "id": "454438977878372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). - http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/XSmVyg72I3"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-11T02:00:59.000Z",
            "id": "454438933263556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). - http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "52449946",
            "created_at": "2014-04-11T01:42:38.000Z",
            "id": "454434315062239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh eu vou morrer de saudades!! #rolamo\u00e7a #despedidasar\u00ea #voltalogo \u2764\ufe0f\ud83d\udc6f\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Serra Do\u2026 http://t.co/q3Ga3P04oB"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-11T01:21:05.000Z",
            "id": "454428893471334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem da Neblina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/EMprNDA6U8"
        },
        {
            "author_id": "84734431",
            "created_at": "2014-04-11T01:17:37.000Z",
            "id": "454428018891452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \nCataratas de Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-04-11T00:31:41.000Z",
            "id": "454416459901698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira oportunidade de fazer parte da Brigada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/z0ZH2rv3hJ"
        },
        {
            "author_id": "40713781",
            "created_at": "2014-04-11T00:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "454411300463202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/hKFKRXnRAQ"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2014-04-11T00:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "309173665",
                        "start": 16,
                        "username": "sumemorafa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "454408826310385664",
            "in_reply_to_user_id": "943823870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@san_danello_bj @sumemorafa_ parque municipal?? oi?"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2014-04-11T00:00:11.000Z",
            "id": "454408534835593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do #Tingu\u00e1 http://t.co/2L9CjQrNvy #AgrosoftPol\u00edtica #MPF"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-10T23:00:01.000Z",
            "id": "454393389954662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens multicoloridas no fim do dia no Parque Estadual de Ibitipoca\n\nVem pro Serra e desfrute dessas maravilhas... http://t.co/ZndofRAKp2"
        },
        {
            "author_id": "159622867",
            "created_at": "2014-04-10T22:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.43536007,
                        38.39597923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b83881766b649c5e"
            },
            "id": "454390277487460353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bona nit @sabt_Joan (@ Parque Municipal) http://t.co/HnDdVASfIZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-04-10T22:28:18.000Z",
            "id": "454385410144092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Grumari ganha 10 km de trilha sinalizada http://t.co/yHah23cM26"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T22:01:20.000Z",
            "id": "454378622653304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) - http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/S4v1OqSMsB"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T22:01:09.000Z",
            "id": "454378577207640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) - http://t.co/sq3BKUGmjI"
        },
        {
            "author_id": "294783119",
            "created_at": "2014-04-10T21:44:15.000Z",
            "id": "454374325655592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi punk!!\nParque estadual do Juquery!! http://t.co/IId3IJzFA1"
        },
        {
            "author_id": "61291696",
            "created_at": "2014-04-10T21:35:29.000Z",
            "id": "454372117887582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/2oXGhm4gTW"
        },
        {
            "author_id": "1883080075",
            "created_at": "2014-04-10T21:34:01.000Z",
            "id": "454371751116689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra suspensa @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/MnLozUbyjM"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-04-10T21:30:11.000Z",
            "id": "454370783578824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra #RS ter\u00e1 conselho renovado http://t.co/4KRaGLgtUj #portalbrasil http://t.co/VzBEDtDLZi"
        },
        {
            "author_id": "835753574",
            "created_at": "2014-04-10T21:04:49.000Z",
            "id": "454364399479029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual no Centro do RJ! http://t.co/1riQ3D7hqK"
        },
        {
            "author_id": "835753574",
            "created_at": "2014-04-10T21:03:35.000Z",
            "id": "454364090463715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual no Centro - RJ. Excelente espa\u00e7o bem ao lado do pr\u00e9dio da Embratel!\u2026 http://t.co/UnPXTzJnHS"
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-04-10T21:03:25.000Z",
            "id": "454364047857946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Praia de JF! Boa noite! #minhaterrinha #bomd+ #tododia #valeapena #boanoite @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/5mFDGfI6eh"
        },
        {
            "author_id": "43902168",
            "created_at": "2014-04-10T21:01:21.000Z",
            "id": "454363529621929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do pr\u00f3ximo m\u00eas, o Parque Estadual da Lapa Grande ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica.  http://t.co/umAsDUmcOq"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2014-04-10T20:59:03.000Z",
            "id": "454362950510182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no dia 12 de Abril de 2014.\n\nSe inscreva e participe do... http://t.co/mMXF7lZ1DW"
        },
        {
            "author_id": "1912662014",
            "created_at": "2014-04-10T20:58:01.000Z",
            "id": "454362690681847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscar meu maridinho. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/fvhpuhhder http://t.co/zjPUhWqlnV"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2014-04-10T20:26:46.000Z",
            "id": "454354826835791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando de bike, com o papai!!! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/W7sr0o5qFJ http://t.co/T1dUqaH6gD"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-10T20:20:03.000Z",
            "id": "454353135733968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estr\u00e9ia do Teatro Nos Parques em Belo Horizonte ser\u00e1 no Parque Municipal Ren\u00ea Giannetti.\nNo pr\u00f3ximo final de... http://t.co/Dn32zWsvMs"
        },
        {
            "author_id": "70295532",
            "created_at": "2014-04-10T19:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03341753,
                        -20.05964331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "454340734087606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/KcK7nucocs"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-10T19:30:32.000Z",
            "id": "454340675715088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/732OPQ9wmz"
        },
        {
            "author_id": "235102806",
            "created_at": "2014-04-10T19:25:57.000Z",
            "id": "454339520939720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 um ref\u00fagio tranquilo em meio ao Parque Nacional preservado http://t.co/9A7h4muW7D #CataratasDoIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "14348224",
            "created_at": "2014-04-10T19:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29354095,
                        -20.30328941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "454335580886036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando a linda brunellaserrao para As Marias. Dia lindo, lugar lindo! @ Parque Municipal Ch\u00e1cara\u2026 http://t.co/Z5l2whdX8r"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-04-10T17:42:44.000Z",
            "id": "454313544889401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Transcarioca tem mais 10km sinalizados, em Grumari: Agentes e volunt\u00e1rios do Parque Natural Municipal d... http://t.co/o8lbzVNfoK"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2014-04-10T17:31:20.000Z",
            "id": "454310675716644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/wVye9XUTwV"
        },
        {
            "author_id": "2437187725",
            "created_at": "2014-04-10T17:24:55.000Z",
            "id": "454309062125961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional corcovado.. http://t.co/IR6hNz174W"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2014-04-10T17:20:06.000Z",
            "id": "454307847002525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Municipal da Prainha."
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2014-04-10T17:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65e815b83d44dfd0"
            },
            "id": "454306886410846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/lIUSiBXDxG"
        },
        {
            "author_id": "239761530",
            "created_at": "2014-04-10T17:04:25.000Z",
            "id": "454303903501549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos \u00e0 venda no Mercados das Flores (Parque Municipal de Belo Horizonte), online pelo... http://t.co/41S0H9ALJE"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T17:02:07.000Z",
            "id": "454303321642524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T17:02:06.000Z",
            "id": "454303319214018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/hWNCArNOVp"
        },
        {
            "author_id": "224933444",
            "created_at": "2014-04-10T16:56:55.000Z",
            "id": "454302015955292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "servicos florestais dos Estados unidos da america apoiam curso-para guias turisticos no parque nacional da kis... http://t.co/vmEqmORHn1"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2014-04-10T16:30:15.000Z",
            "id": "454295304259387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos do Parque Nacional de Torres del Paine no fim da tarde e seguimos direto para Puerto Natales, cidade onde... http://t.co/vm6waq3EKj"
        },
        {
            "author_id": "1450159975",
            "created_at": "2014-04-10T16:29:51.000Z",
            "id": "454295202975739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vamos jogar bola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "165220059",
            "created_at": "2014-04-10T16:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "437876a4164e965d"
            },
            "id": "454294249849507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/2LnHjMRsMl"
        },
        {
            "author_id": "327482847",
            "created_at": "2014-04-10T16:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1108354023114055681",
                        "start": 0,
                        "username": "apsthefany"
                    }
                ]
            },
            "id": "454290813078749184",
            "in_reply_to_user_id": "199328650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apsthefany @jooycefaria KKKKKK no parque municipal, la \u00e9 daora pra fazer essas parada e \u00e9 perto."
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-04-10T16:12:21.000Z",
            "id": "454290798579027970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Comsercaf Setor S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o   localiza um lix\u00e3o clandestino no parque Estadual Costa do Sol ...Cabo Frio! http://t.co/jgyQfWlMCE"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2014-04-10T16:02:02.000Z",
            "id": "454288202489413634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo planeja a constru\u00e7\u00e3o do empreendimento na beira da Lagoa Azul, dentro dos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa da Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "51964043",
            "created_at": "2014-04-10T15:23:22.000Z",
            "id": "454278470130860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"sarau solidario\" no Parque Municipal seria bacana?\n\nOpinem!"
        },
        {
            "author_id": "1259809903",
            "created_at": "2014-04-10T15:16:03.000Z",
            "id": "454276632409546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Real Bosque a parque municipal http://t.co/i5wB1Zpo1l"
        },
        {
            "author_id": "434424982",
            "created_at": "2014-04-10T15:14:33.000Z",
            "id": "454276252132982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Estadual p\u00f5e em risco fauna e flora de Bebedouro http://t.co/bxYrrfbXxG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-10T15:13:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "454275941397954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/KjUzC6DWaG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-10T15:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35bc955a3c48a3a3"
            },
            "id": "454275319663689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PqzB6TqRll"
        },
        {
            "author_id": "36472693",
            "created_at": "2014-04-10T15:00:01.000Z",
            "id": "454272595391967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a maioria dos exploradores, Forbidden Lands \u00e9 uma \u00e1rea protegida e proib\u00edda!!!\n\nNo entanto, Forte Fox (EK... http://t.co/ufS49fVDWI"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-04-10T14:33:38.000Z",
            "id": "454265956886257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias http://t.co/iGQVVXoZV7 via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "512324669",
            "created_at": "2014-04-10T14:31:05.000Z",
            "id": "454265313853702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego... http://t.co/ojoxK61BfK"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2014-04-10T13:53:46.000Z",
            "id": "454255924602216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao dos Conselheiros do Parque Estadual da Pedra Branca na Sede Pau da Fome em Jacarepagua, RJ."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-04-10T13:45:00.000Z",
            "id": "454253715730726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias em breve ter\u00e1 novo plano de manejo. Oficina t\u00e9cnica realizada em Florian\u00f3polis deu... http://t.co/Rjr0liCVUO"
        },
        {
            "author_id": "111393495",
            "created_at": "2014-04-10T13:40:43.000Z",
            "id": "454252640726437889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/ZxsfbUm3io  http://t.co/0FCWc8hlOm"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-04-10T13:37:40.000Z",
            "id": "454251871172304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina t\u00e9cnica realizada em Florian\u00f3polis deu continuidade \u00e0 revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Estadual das... http://t.co/hTHjoVYi1R"
        },
        {
            "author_id": "256030315",
            "created_at": "2014-04-10T13:31:17.000Z",
            "id": "454250266854834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrosoft :: Pol\u00edtica :: :: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/xdvJ9mcUM5"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T13:30:50.000Z",
            "id": "454250150152912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T13:30:42.000Z",
            "id": "454250117936070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/sq3BKUGmjI http://t.co/vpB1GuGLtQ"
        },
        {
            "author_id": "2215594496",
            "created_at": "2014-04-10T13:27:30.000Z",
            "id": "454249313431195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho comemora o Dia do Planeta Terra - http://t.co/QEKuE4EOK7 http://t.co/8KOCEpxAJy"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-10T12:59:05.000Z",
            "id": "454242163702779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DA CANTAREIRA/N\u00daCLEO PEDRA GRANDE\n\nEste foi o primeiro n\u00facleo do Parque Estadual da Cantareira aberto ao... http://t.co/0iXMn2iJB3"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-04-10T12:40:16.000Z",
            "id": "454237426148331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ  http://t.co/XYxLxOKMq4"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-10T12:37:57.000Z",
            "id": "454236842708045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/ixZpL22fBp"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2014-04-10T12:28:35.000Z",
            "id": "454234488365527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/QvIT1UF5Ax\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2014-04-10T12:26:25.000Z",
            "id": "454233940371312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FMkaNx56OE"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-04-10T12:25:07.000Z",
            "id": "454233615774539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa da Turfeira, em Resende, RJ http://t.co/2Jju4BZSeE"
        },
        {
            "author_id": "36694728",
            "created_at": "2014-04-10T11:45:28.000Z",
            "id": "454223637764386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Vinicius de Moraes no Biblioteca Parque Estadual. #bibliotecaparque #viniciusdemoraes http://t.co/gM3GlFoetO"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-10T11:45:01.000Z",
            "id": "454223520499642371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "281983468",
            "created_at": "2014-04-10T11:06:42.000Z",
            "id": "454213879401156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL: Op\u00e7\u00e3o de lazer \u00e9 criticada por abandono e falta de infraestrutura. Confira essa e outras... http://t.co/yiG84J5H1k"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2014-04-10T10:42:02.000Z",
            "id": "454207670577549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, Santa Catarina, Mar\u00e7o de 2014. - Mar Sem Fim http://t.co/lwxi7BJaBI"
        },
        {
            "author_id": "2346123942",
            "created_at": "2014-04-10T10:31:16.000Z",
            "id": "454204963624071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade tamb\u00e9m buscou perceber o grau de conhecimento dos alunos sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental onde est\u00e3o inseridos."
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-04-10T10:30:42.000Z",
            "id": "454204819490615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os limites da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - Resex Itaipu http://t.co/SRGf7YGUXy"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-10T10:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "454204066244337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/kF7l3SD3KG"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-10T09:26:16.000Z",
            "id": "454188605863235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Maravilhoso Dia a Todos!!! #supertreino \u00f3tima Quinta feira a Todos! !! \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/5zZ7ZgQonn"
        },
        {
            "author_id": "245485718",
            "created_at": "2014-04-10T09:22:17.000Z",
            "id": "454187604410646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post em http://t.co/WlcEtvXBbj! Uma casa repousa como uma sombra sobre o deserto do Parque Nacional... http://t.co/uryUTNsI1Q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T06:30:21.000Z",
            "id": "454144334502572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) &gt; http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T06:30:19.000Z",
            "id": "454144325979746305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) &gt; http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/2fH5U5toTH"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-10T06:15:01.000Z",
            "id": "454140475604074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T03:00:38.000Z",
            "id": "454091559143604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). -- http://t.co/sq3BKUGmjI http://t.co/TIN0X5vrwR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-10T03:00:29.000Z",
            "id": "454091518505394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). -- http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-10T03:00:03.000Z",
            "id": "454091411495735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de abril de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KKSLhd64xZ"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-10T02:48:23.000Z",
            "id": "454088472832139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/6kbd44Er4m"
        },
        {
            "author_id": "45919568",
            "created_at": "2014-04-10T01:29:17.000Z",
            "id": "454068566246301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Caverna de Milond\u00f3n, na Patag\u00f4nia chilena. http://t.co/cG6EfLeaZn"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2014-04-10T01:14:31.000Z",
            "id": "454064852374675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "paga de maduro mais ate agora ta no parque municipal andando no pedalinho ! #falso #crian\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-10T00:45:55.000Z",
            "id": "454057653724254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/iIN6hZkVbi"
        },
        {
            "author_id": "66099727",
            "created_at": "2014-04-10T00:17:05.000Z",
            "id": "454050400417878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/f4zixQ4fhm"
        },
        {
            "author_id": "498211909",
            "created_at": "2014-04-10T00:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "172941563",
                        "start": 0,
                        "username": "lifeasmalu"
                    }
                ]
            },
            "id": "454049040892981248",
            "in_reply_to_user_id": "172941563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lifeasmalu ele reclamou do studio ate o inhotim! \"Devia ter ido no parque municipal que e perto\" mas na hr tirou de boa"
        },
        {
            "author_id": "419711852",
            "created_at": "2014-04-10T00:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "454047232262946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 amor! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/d0RCHhFUUx"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-09T23:16:28.000Z",
            "id": "454035142282313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de localiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/VE83b2yzTq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-09T23:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "454033097026457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/aRXcJ4qf37"
        },
        {
            "author_id": "159622867",
            "created_at": "2014-04-09T23:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "269709920",
                        "start": 9,
                        "username": "sant_joan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.43536007,
                        38.39597923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b83881766b649c5e"
            },
            "id": "454031962333003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bona nit @Sant_Joan (@ Parque Municipal) http://t.co/0W35m2KnOc"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T23:00:39.000Z",
            "id": "454031165179961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) -- http://t.co/sq3BKUGmjI http://t.co/HyoPwQB3hp"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-04-09T23:00:33.000Z",
            "id": "454031138202583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) -- http://t.co/BQCO8NUusD http://t.co/wLQ8kM4wAV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T23:00:32.000Z",
            "id": "454031132854861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) -- http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T23:00:11.000Z",
            "id": "454031044392812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia pura,luz,paz,tranquilidade e harmonia! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gcrkFXb2zO"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-09T22:57:22.000Z",
            "id": "454030338529165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de localiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/IS6tOvP2zH"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T22:57:00.000Z",
            "id": "454030243201044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SKAjXVKmUy"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T22:55:14.000Z",
            "id": "454029798902628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 fonte... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/w0j3BnFPUK"
        },
        {
            "author_id": "71383414",
            "created_at": "2014-04-09T22:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.50580374,
                        40.28429234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8e3b20389d599cf"
            },
            "id": "454026647533256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ninjacore @ Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o http://t.co/y57iGV9w32"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-09T22:21:44.000Z",
            "id": "454021368783568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma honra receber Jo\u00e3o M\u00e1ximo e Haroldo Costa no audit\u00f3rio da Biblioteca Parque Estadual! #100anosvinicius #Orfeu http://t.co/2gch6ZKoXV"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-04-09T22:10:57.000Z",
            "id": "454018657929031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago do Arvoredo \u00e9 uma das 62 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais da zona costeira e faz parte da s\u00e9rie de... http://t.co/COVWEoCfhR"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-04-09T22:05:34.000Z",
            "id": "454017299372982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago do Arvoredo \u00e9 uma das 62 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais da zona costeira e faz parte da s\u00e9rie de... http://t.co/0DfztK9iZU"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-04-09T21:58:53.000Z",
            "id": "454015618799239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago do Arvoredo \u00e9 uma das 62 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais da zona costeira e faz parte da s\u00e9rie de... http://t.co/zoplfe6WjU"
        },
        {
            "author_id": "476256989",
            "created_at": "2014-04-09T21:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31227953,
                        -25.74220707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "454014136536825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... me leva o trote, cavalo manso...\" @ Parque Municipal de Mandirituba http://t.co/FW0ZmrLKwK"
        },
        {
            "author_id": "178437772",
            "created_at": "2014-04-09T21:37:19.000Z",
            "id": "454010191512883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite.\n09/04/2014 \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Recanto Antonina pr http://t.co/dMiIRyXuJP"
        },
        {
            "author_id": "513500290",
            "created_at": "2014-04-09T21:28:51.000Z",
            "id": "454008060886147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira edi\u00e7\u00e3o do \u201cDomingo no Parque\u201d acontece no Parque Municipal Milton Prates,veja no:http://t.co/fJSzDDnCZF"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-04-09T21:27:53.000Z",
            "id": "454007819680112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/0SgPDwlM4N"
        },
        {
            "author_id": "249331369",
            "created_at": "2014-04-09T21:17:23.000Z",
            "id": "454005173866614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional http://t.co/pQBwLxlc4Q"
        },
        {
            "author_id": "341854725",
            "created_at": "2014-04-09T20:44:56.000Z",
            "id": "453997009234456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bordemar en e parque municipal Castro #chiloe http://t.co/i5J54aLrnp"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-04-09T20:38:14.000Z",
            "id": "453995323115831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mat\u00e9ria veiculada na TV justi\u00e7a (08/04) sobre as capta\u00e7\u00f5es no interior da reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 a a atua\u00e7\u00e3o... http://t.co/76Cj2SKuaR"
        },
        {
            "author_id": "2177982821",
            "created_at": "2014-04-09T20:27:34.000Z",
            "id": "453992639403016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unimontes prepara constru\u00e7\u00e3o de abrigo para esta\u00e7\u00e3o sismogr\u00e1fica: Esta\u00e7\u00e3o fica no Parque Estadual da Lapa Gran... http://t.co/YKUMBlVygc"
        },
        {
            "author_id": "144307006",
            "created_at": "2014-04-09T19:57:53.000Z",
            "id": "453985169343803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u das Noivas em Parque Nacional de Itatiaia. Simplesmente lindo! http://t.co/v2JZoxTYCl"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T19:57:08.000Z",
            "id": "453984979643793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YbasAKSerw"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T19:51:06.000Z",
            "id": "453983462576648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yMw3bGx4gJ"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T19:49:27.000Z",
            "id": "453983045490868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o Gnomo? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SMT9ql9L12"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-04-09T19:48:12.000Z",
            "id": "453982730032672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ assina acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa ... http://t.co/SPQZ2CflOE #MPF"
        },
        {
            "author_id": "117943248",
            "created_at": "2014-04-09T19:43:08.000Z",
            "id": "453981454700408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Vv73hkIDNo"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-04-09T19:05:01.000Z",
            "id": "453971863358935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos.  http://t.co/clbxQSLB2v http://t.co/NX3dnNrBcM"
        },
        {
            "author_id": "50400579",
            "created_at": "2014-04-09T18:50:36.000Z",
            "id": "453968234803634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministras ter\u00e3o que explicar concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttp://t.co/R9L1gyOKrC"
        },
        {
            "author_id": "109652375",
            "created_at": "2014-04-09T18:44:31.000Z",
            "id": "453966704952229889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira -  Parque Nacional de Yosemite - Calif\u00f3rnia.\n\n;-) http://t.co/MVLQ5IXcQ0"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-09T18:26:54.000Z",
            "id": "453962271476432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a - MPF/RJ assina acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende http://t.co/UDte2k8h2z"
        },
        {
            "author_id": "191130680",
            "created_at": "2014-04-09T18:26:33.000Z",
            "id": "453962183903571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 9 de abril, \u00e9 o Dia Nacional da Biblioteca. Que tal comemorar visitando a Biblioteca Parque Estadual, rec\u00e9m... http://t.co/joJiPFwA2M"
        },
        {
            "author_id": "142918945",
            "created_at": "2014-04-09T18:26:33.000Z",
            "id": "453962182330310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ assina acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa ... http://t.co/AjRmifI8hT #MPF"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-04-09T18:07:12.000Z",
            "id": "453957313196744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas, nem o Inverno lhe retira a enorme beleza. http://t.co/589DXBV1Es"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T18:00:42.000Z",
            "id": "453955679871848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). - http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T18:00:40.000Z",
            "id": "453955669864239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). - http://t.co/SmjyACFmCY http://t.co/wIHoGNsQdd"
        },
        {
            "author_id": "234530654",
            "created_at": "2014-04-09T17:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453954308577722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta liiiiindo esse lugar aqui! \ud83d\udc9b (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 2 others) http://t.co/KomR2rY5vp http://t.co/3nzk3Ae7zD"
        },
        {
            "author_id": "363070083",
            "created_at": "2014-04-09T17:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63071704,
                        -27.1997193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "453953142108225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Cebola http://t.co/RDtpwTSz9q"
        },
        {
            "author_id": "64208521",
            "created_at": "2014-04-09T17:48:50.000Z",
            "id": "453952692952793089",
            "in_reply_to_user_id": "62920397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milordedastreva no centro do rio!!! Na biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "480278078",
            "created_at": "2014-04-09T17:43:03.000Z",
            "id": "453951234782015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens maravilhosas mostram o nascer do sol no Parque Nacional Denali, Alasca! http://t.co/jd0WNA60Xw"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2014-04-09T17:30:15.000Z",
            "id": "453948016911974401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF/RJ assina acordo para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende, na Lagoa da Turfeira\nhttp://t.co/my0xEod1Sw"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T17:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453947818798231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eumere\u00e7o @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Uw4qBXCUeR"
        },
        {
            "author_id": "1255675153",
            "created_at": "2014-04-09T17:26:58.000Z",
            "id": "453947189161504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glaciar, Montana, USA foto compartida by Nhi L\u00e2m... http://t.co/E23Dh0fT1O"
        },
        {
            "author_id": "278170435",
            "created_at": "2014-04-09T17:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 130,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "453947158535090177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biciclet\u00e1rio, espelho d'agua, parede verde e mais: Biblioteca Parque Estadual, uma biblioteca sustent\u00e1vel: http://t.co/Aw8qFgq7gd @Culturarj"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-04-09T17:25:45.000Z",
            "id": "453946884877328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrkYeRw"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T17:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453946820222541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eudes_maria como estamos a\u00ed??? #folga #eumere\u00e7o @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/I15VrCwkHh"
        },
        {
            "author_id": "78925738",
            "created_at": "2014-04-09T17:24:41.000Z",
            "id": "453946613275176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, a Angel Falls \u00e9 a maior cachoeira do mundo. Sua altura \u00e9 de 979m http://t.co/jvXZsFdyPQ"
        },
        {
            "author_id": "113509863",
            "created_at": "2014-04-09T17:22:01.000Z",
            "id": "453945941989814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura eh maravilhosa, mas internet da Biblioteca Parque Estadual do Rio eh pessima!"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-09T17:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "18079733",
                        "start": 87,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "453945474232246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia - viajeaqui http://t.co/vxUTJ6DjW8 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "456625469",
            "created_at": "2014-04-09T17:14:07.000Z",
            "id": "453943955772559363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional http://t.co/SM9iNMDhIV"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-04-09T17:09:18.000Z",
            "id": "453942744315355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biciclet\u00e1rio, espelho d'agua, parede verde e mais: Biblioteca Parque Estadual, uma biblioteca sustent\u00e1vel: http://t.co/CqIK4jUKvN"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-04-09T17:05:01.000Z",
            "id": "453941663980093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quarta-feira, 16 de abril, o Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das... http://t.co/L6uXBvQWd6"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T16:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453939618518683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sol #rachando #eumere\u00e7o @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NA5blcTSay"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T16:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453934588554149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boua #parque #natureza #eumere\u00e7o @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3M5KpxPZct"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T16:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453933789123993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar \u00e9 pros fracos.... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dF6MJE22un"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T16:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453933246141984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, to desligado... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xG3sgGF6L4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-04-09T16:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "24693456",
                        "start": 25,
                        "username": "Hugosoarest"
                    }
                ]
            },
            "id": "453931691296710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita! RT @Hugosoarest: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa http://t.co/mEi5l3N1sB http://t.co/Gq6rBclXXM"
        },
        {
            "author_id": "119547604",
            "created_at": "2014-04-09T16:22:37.000Z",
            "id": "453930994102726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/05q6cX3aCi"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-04-09T16:20:12.000Z",
            "id": "453930388558462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUIA PDF | Guia de Trilhas e atrativos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! :)... http://t.co/S3b9b2B7Yo"
        },
        {
            "author_id": "2169761783",
            "created_at": "2014-04-09T15:59:38.000Z",
            "id": "453925210195230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa zona leste !!!\nJovens combinam rolezinho do sexo em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-04-09T15:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "453922338208509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu mere\u00e7o #folga #forastress #semproblemas @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q4XkeKV4I9"
        },
        {
            "author_id": "2370545642",
            "created_at": "2014-04-09T15:11:19.000Z",
            "id": "453913052031619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4WalKers: Convite Trilha Ecol\u00f3gica Floresta Estadual de Batatais - http://t.co/7zgkQr3Vo5"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-09T15:10:13.000Z",
            "id": "453912775601831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego: Entre domingo e segunda, 7, cerca de 100 ve... http://t.co/03sFUyXfBr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-09T15:09:54.000Z",
            "id": "453912695306072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego: Entre domingo e segunda, 7, cerca de 100 ve... http://t.co/DqCAPnXnB9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-09T15:09:51.000Z",
            "id": "453912683423600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego: Entre domingo e segunda, 7, cerca de 100 ve... http://t.co/9o5bd6BWVm"
        },
        {
            "author_id": "255784788",
            "created_at": "2014-04-09T15:02:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453910846880886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2OvNZZTnpC"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-04-09T15:01:52.000Z",
            "id": "453910675526393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Aparados da Serra faz parte de nosso roteiro para a Serra Ga\u00facha deste ano! L\u00e1 iremos... http://t.co/c6RR3D830M"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2014-04-09T15:00:55.000Z",
            "id": "453910436505989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 Campanha do Agasalho 2014 no pr\u00f3ximo domingo (13) http://t.co/9g1a4Jnvlr"
        },
        {
            "author_id": "52295033",
            "created_at": "2014-04-09T15:00:50.000Z",
            "id": "453910413345030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 07 resgatamos uma cobra Jararaca pr\u00f3xima do Rancho e a soltamos no mesmo dia em \u00e1rea protegida. http://t.co/ZAGsVJgexE"
        },
        {
            "author_id": "67365325",
            "created_at": "2014-04-09T14:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453907058891706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/GvLsrFQpkW"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-09T14:43:58.000Z",
            "id": "453906169174974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma etapa em andamento do curso para Brigadistas 2014, do Parque Nacional da Tijuca!\n\nFoto: Peterson de Almeida http://t.co/uHmHABGodj"
        },
        {
            "author_id": "407855760",
            "created_at": "2014-04-09T14:42:22.000Z",
            "id": "453905766316249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/n5h2IY3Aco"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2014-04-09T14:42:22.000Z",
            "id": "453905766106554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/2236iDaGHj"
        },
        {
            "author_id": "403792351",
            "created_at": "2014-04-09T14:42:22.000Z",
            "id": "453905766068785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/JDSHGRIgxc"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2014-04-09T14:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "222335483",
                        "start": 107,
                        "username": "bahiatodahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "453905003640410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: Ind\u00fastria t\u00eaxtil faz acordo para criar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/drCnGGppzx via @bahiatodahora"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2014-04-09T14:39:12.000Z",
            "id": "453904967703994369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/pLrgYwFnft"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-09T14:39:06.000Z",
            "id": "453904943934873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo \u00c1guas Claras\n\nO N\u00facleo \u00c1guas Claras \u00e9 mais um n\u00facleo de visita\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual... http://t.co/ZLNqLG2GN9"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-09T14:38:27.000Z",
            "id": "453904782080876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/vIHpnVA1xc"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-04-09T14:36:24.000Z",
            "id": "453904265216806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada aberta em Parque Estadual de RO \u00e9 liberada para o tr\u00e1fego http://t.co/4wb1O9Vr6J"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T14:30:21.000Z",
            "id": "453902742709231618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) - http://t.co/sq3BKUGmjI http://t.co/uT9AQO3H2k"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T14:30:12.000Z",
            "id": "453902702368792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) - http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "515426862",
            "created_at": "2014-04-09T14:18:52.000Z",
            "id": "453899850929954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/VevxOJb9iz"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-09T14:18:06.000Z",
            "id": "453899658835017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery\n\nHist\u00f3rico\nO Parque Estadual do Juquery foi criado em junho de 1993 atrav\u00e9s do Decreto... http://t.co/OJ5fC2gF1w"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-09T14:16:17.000Z",
            "id": "453899201005752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo entre MPF e Nissan tem como objetivo proteger \u00e1reas adjacentes \u00e0 Lagoa da Turfeira http://t.co/orGnCjXd74"
        },
        {
            "author_id": "292573024",
            "created_at": "2014-04-09T14:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57581418,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "453899075281510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/j2UC2SBD1J"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-04-09T14:04:04.000Z",
            "id": "453896127151362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sabe onde fica isso? Na Cro\u00e1cia. Bem-vindo ao Parque Nacional dos Lagos de Plitvice: http://t.co/TLkuhyq6GF http://t.co/YGRUKdjsYT"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-04-09T14:03:28.000Z",
            "id": "453895977465020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURSO DE CONDUTORES DE ECOTURISMO - PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA - CAMBAR\u00c1 DO SUL/RS\n23 A 27/04/2014 -... http://t.co/FHhmwgRRwB"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-09T14:00:02.000Z",
            "id": "453895112540844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas grutas podem ser vistas durante as trilhas no Parque Estadual de Ibitipoca.\nVale lembrar que algumas n\u00e3o... http://t.co/1fMItldPum"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-09T13:54:55.000Z",
            "id": "453893823693721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, AM. http://t.co/6YbDv4usyM"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2014-04-09T13:54:03.000Z",
            "id": "453893608429481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00c1GINAS AO VENTO: Reabertura da Biblioteca Parque Estadual devolve a... http://t.co/A7vEbtU7pO"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-09T13:43:12.000Z",
            "id": "453890876365086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garante preserva\u00e7\u00e3o de um dos \u00faltimos remanescentes de \u00e1rea \u00famida do Para\u00edba do Sul http://t.co/orGnCjXd74"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-04-09T13:39:07.000Z",
            "id": "453889850597720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica de Guia em PDF - Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro.\n\nLINK DOWNLOAD DIRETO:... http://t.co/SoDXFc5H6W"
        },
        {
            "author_id": "266136765",
            "created_at": "2014-04-09T13:35:23.000Z",
            "id": "453888909546491905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DESTINOBRASIL  En S\u00e3o Domingos (GOI\u00c1S), el Parque Estadual Terra Ronca proporciona la visita a uno de los... http://t.co/tRvcCxK25j"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-04-09T13:35:13.000Z",
            "id": "453888867717095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF assina acordo com Nissan e Estado do Rio para implementa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende http://t.co/orGnCjXd74"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2014-04-09T13:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.001576,
                        -25.25433589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "437876a4164e965d"
            },
            "id": "453886587634741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00e7a #vilavelha #lindo #chuva @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/xnSFiaZgis"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-04-09T13:09:05.000Z",
            "id": "453882292059250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/gQ4DBnTQAu"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-09T13:06:53.000Z",
            "id": "453881737555492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu"
        },
        {
            "author_id": "198622551",
            "created_at": "2014-04-09T13:01:43.000Z",
            "id": "453880438579150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal j\u00e1 recebe visitas agendadas - .::Funer\u00e1ria Gonzaga::. http://t.co/W3tD3Wa5zo"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-09T13:00:32.000Z",
            "id": "453880138716160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nO Parque Estadual do Jaragu\u00e1 abriga um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/YB0hAvpvET"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-04-09T13:00:03.000Z",
            "id": "453880018217598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o sul do Brasil.\n\nVenha... http://t.co/ziKdbMdr3b"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T12:31:06.000Z",
            "id": "453872733542440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). http://t.co/SmjyACFmCY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T12:30:21.000Z",
            "id": "453872543892389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP). http://t.co/sq3BKUGmjI http://t.co/Kc1YMPgRJq"
        },
        {
            "author_id": "69072701",
            "created_at": "2014-04-09T12:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98930846,
                        -19.9660861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453871085701058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00da JESUS \u00e9s a fonte de \u00e1gua viva... obrigado pela fam\u00edlia que me deste... @ Parque Municipal Jacques\u2026 http://t.co/OOQ5e1zUAs"
        },
        {
            "author_id": "69072701",
            "created_at": "2014-04-09T12:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98930846,
                        -19.9660861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453869914647195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira de crian\u00e7a... amo... @ Parque Municipal Jacques Cousteau http://t.co/2xsVlG7LWJ"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-04-09T12:19:29.000Z",
            "id": "453869808279240706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos e um Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO. Foi o primeiro parque... http://t.co/9qkHpKRh8f"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-04-09T11:05:37.000Z",
            "id": "453851220323491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/syMTjKLbV3"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-04-09T11:05:01.000Z",
            "id": "453851069190139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP) http://t.co/A1wakUm9Yw"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-09T10:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "453845752792764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/MH7SdlAU1D"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-04-09T10:19:51.000Z",
            "id": "453839703008362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/hSWUMRzAtb"
        },
        {
            "author_id": "479852067",
            "created_at": "2014-04-09T10:19:27.000Z",
            "id": "453839603192324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da capivara!\nS\u00e3o Raimundo Nonato-pi http://t.co/IL7kT4JANV"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-04-09T10:19:06.000Z",
            "id": "453839515053203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/Sxkl3y8xsf"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-04-09T10:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "453839190568886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZkAGF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-09T10:10:52.000Z",
            "id": "453837441359560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses bom exemplo:\nO turismo em UC Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o representa o melhor mecanismo para... http://t.co/ahwR5OIqAx"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-09T10:04:44.000Z",
            "id": "453835896849063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/9qGdxz6IKT"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-04-09T09:49:58.000Z",
            "id": "453832179303194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que mais de 35% do territ\u00f3rio panamiano est\u00e1 protegido como Parque Nacional ou Reserva Natural? A grande... http://t.co/i38KHzDH8e"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-09T09:20:30.000Z",
            "id": "453824766265143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Super Quarta Feira a Todos! !!#PartiuSuperTreino!!!! \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/2fHVoZLphp"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-09T06:11:42.000Z",
            "id": "453777252140847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dicas para curtir o Parque Estadual http://t.co/ETeZuAYK00"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-04-09T05:15:07.000Z",
            "id": "453763014223613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "1279247544",
            "created_at": "2014-04-09T03:23:30.000Z",
            "id": "453734922403188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado to de folga, vou por Parque nacional com L\u00edvia , vai ser \u00f3timo \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-04-09T03:00:06.000Z",
            "id": "453729034745032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o destino da on\u00e7a morta no Parque Estadual Morro do Diabo (SP): O Fauna News publicou ontem, 8 de abril ... http://t.co/eSucYtwLbX"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-09T03:00:03.000Z",
            "id": "453729023542038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de abril de 2014\nPapagaio-verdadeiro (Amazona aestiva)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/4nBZ77vyDx"
        },
        {
            "author_id": "141302387",
            "created_at": "2014-04-09T02:44:07.000Z",
            "id": "453725013104164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana Zampieri - Assinar, Por favor!\nPeti\u00e7\u00e3o para que o governo da Austr\u00e1lia n\u00e3o reduza a \u00e1rea protegida da... http://t.co/H1DXI8bS44"
        },
        {
            "author_id": "199951254",
            "created_at": "2014-04-09T02:37:07.000Z",
            "id": "453723249856495616",
            "in_reply_to_user_id": "202304145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_itsvanessareis kkkkkkkk  Parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-09T02:34:54.000Z",
            "id": "453722693498830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua Cheia vista dos Castelos do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/UZI4EHdo1i"
        },
        {
            "author_id": "158968305",
            "created_at": "2014-04-09T02:15:51.000Z",
            "id": "453717897886859265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca \r#semfiltro http://t.co/Jqse5vUVOA"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2014-04-09T02:02:35.000Z",
            "id": "453714559820632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual traz debate com Haroldo Costa e Jo\u00e3o M\u00e1ximo.\nhttp://t.co/PfBPeY2UBw"
        },
        {
            "author_id": "305767285",
            "created_at": "2014-04-09T01:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "453711175210262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morgado (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/tldFp03WoL"
        },
        {
            "author_id": "1480931606",
            "created_at": "2014-04-09T00:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1776708,
                        -22.9396434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453691288517607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo hoje, amanh\u00e3 e depois de amanh\u00e3 tamb\u00e9m @ Parque nacional da tijuca http://t.co/PRZsmpETWc"
        },
        {
            "author_id": "294739770",
            "created_at": "2014-04-09T00:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9345262,
                        -19.92366804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453689128610463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar a tarde com voc\u00ea, n\u00e3o tem pre\u00e7o! #boyfriend #Gui #love #life #like @ Parque Municipal De Belo\u2026 http://t.co/53IaqtJeFm"
        },
        {
            "author_id": "178776665",
            "created_at": "2014-04-09T00:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "453686826507984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/V4y7cbcY6A"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-08T23:32:28.000Z",
            "id": "453676783573819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/UWbv5OQDS3"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-04-08T23:17:11.000Z",
            "id": "453672935006691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Terceira edi\u00e7\u00e3o do \"Domingo no Parque\u201d acontece no Parque Municipal Mil ... - http://t.co/fqVyYBajtC http://t.co/gGx5Gih7ck"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-08T23:00:05.000Z",
            "id": "453668632321482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos!\n\nO Parque Estadual de Ibitipoca tem uma rica fauna silvestre.\nGostou? Ent\u00e3o venha conhecer.... http://t.co/oJor400OjL"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-08T22:30:00.000Z",
            "id": "453661060911104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL  INTERVALES\n\nAtra\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas\n\nO Parque Estadual Intervales oferece aos visitantes v\u00e1rias... http://t.co/UwQradT7j4"
        },
        {
            "author_id": "408183840",
            "created_at": "2014-04-08T22:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "453659825206222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FimDeTarde \u2764\ufe0f\u26c5\ufe0f @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/3ktGgufXvM"
        },
        {
            "author_id": "159622867",
            "created_at": "2014-04-08T22:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "269709920",
                        "start": 9,
                        "username": "sant_joan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.43536007,
                        38.39597923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b83881766b649c5e"
            },
            "id": "453659599363932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bona nit @Sant_Joan (@ Parque Municipal) http://t.co/PSpwP7m2i3"
        },
        {
            "author_id": "631075175",
            "created_at": "2014-04-08T22:23:19.000Z",
            "id": "453659379179741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao inv\u00e9s de me odiar vai andar de pedalinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2014-04-08T22:12:37.000Z",
            "id": "453656685614477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Domingos (GO), o Parque Estadual Terra Ronca proporciona a visita\u00e7\u00e3o de um dos maiores complexos de... http://t.co/LYhcB6sn39"
        },
        {
            "author_id": "180545859",
            "created_at": "2014-04-08T22:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453655588996907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes exemplares \ud83d\udc4f @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/3H2HctVCbY"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-08T22:02:14.000Z",
            "id": "453654072386531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - 52 anos de preserva\u00e7\u00e3o / 1958 - 2010\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 considerado uma das... http://t.co/liI0AIkBgt"
        },
        {
            "author_id": "81036778",
            "created_at": "2014-04-08T22:01:07.000Z",
            "id": "453653792236376066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do jalap\u00e3o, Tocantins, Brazil by Bart_van_Dorp http://t.co/XIPuNzEAKI"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-04-08T21:42:22.000Z",
            "id": "453649076391653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Domingos (GO), o Parque Estadual Terra Ronca proporciona a visita\u00e7\u00e3o de um dos maiores complexos de... http://t.co/tpBqzJWJQJ"
        },
        {
            "author_id": "79442109",
            "created_at": "2014-04-08T21:39:58.000Z",
            "id": "453648469840781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Pinh\u00e3o-Cunha: 26/4, abertura oficial no Parque Estadual - Violeiros, esportes radicais e del\u00edcias de pinh\u00e3o. http://t.co/skCYgNhUtq"
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2014-04-08T21:24:18.000Z",
            "id": "453644530055540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono: CNV se manifesta contra proposta de reabertura da via, no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/yl9GNLlEOJ"
        },
        {
            "author_id": "194332740",
            "created_at": "2014-04-08T21:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8700983,
                        -22.28298196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5591184489f2c47b"
            },
            "id": "453642034419466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/0tGK1FDLeu"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2014-04-08T21:02:34.000Z",
            "id": "453639056899858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono: CNV se manifesta contra proposta de reabertura da via, no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/BX6kEnQjhC"
        },
        {
            "author_id": "1643160990",
            "created_at": "2014-04-08T20:57:36.000Z",
            "id": "453637806963712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u (Nova Igua\u00e7u, RJ) http://t.co/53gcZU4kqz"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-04-08T20:44:41.000Z",
            "id": "453634559565787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos hoje feriado em Santo Andr\u00e9 e muito trabalho no parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. Recebemos muitas... http://t.co/2Z6zjE07pf"
        },
        {
            "author_id": "78399932",
            "created_at": "2014-04-08T20:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21057756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "453634533435260929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar!! Hahahah milagre \ud83d\ude01 (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/VFSskEfyQe"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2014-04-08T20:33:56.000Z",
            "id": "453631851945414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau. Abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim e Tupanatinga. Entre o Agreste e... http://t.co/tglDA0KIOh"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-08T19:49:46.000Z",
            "id": "453620738172678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2003, em mobiliza\u00e7\u00e3o de rua no Campo de S\u00e3o Bento pela aprova\u00e7\u00e3o do per\u00edmetro definitivo do Parque Estadual da... http://t.co/BiDemu7E11"
        },
        {
            "author_id": "171595691",
            "created_at": "2014-04-08T19:48:23.000Z",
            "id": "453620389626007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no Centro, ser\u00e1 sustent\u00e1vel e vai economizar at\u00e9 45% de \u00e1gua e 28% de luz. Veja como: http://t.co/dnjHC0EFW7"
        },
        {
            "author_id": "490674222",
            "created_at": "2014-04-08T19:35:55.000Z",
            "id": "453617251774914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/6qLt35Z2yH"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-08T19:29:06.000Z",
            "id": "453615536807870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1998, no ato de embargo da Mineradora Ino\u00e3, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, Maria L\u00facia, Elson, Alex... http://t.co/DPx6fzTUY7"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2014-04-08T19:25:17.000Z",
            "id": "453614577284947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDomingo no Parque\u201d\n\nTerceira edi\u00e7\u00e3o do evento acontece no Parque Municipal Milton Prates\n\nTexto e fotos: Andr\u00e9... http://t.co/HgsDsE2YOy"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2014-04-08T19:21:11.000Z",
            "id": "453613544987455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AFU\u00c1: Promotoria Agr\u00e1ria expede Recomenda\u00e7\u00e3o referente \u00e0 sobreposi\u00e7\u00e3o entre PAE e Parque estadual. Leia em http://t.co/5AyqkYP4Ct"
        },
        {
            "author_id": "602909272",
            "created_at": "2014-04-08T18:56:15.000Z",
            "id": "453607271478472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar incr\u00edvel, localizado no deserto de perto do Parque Nacional Joshua Tree, Los Angeles. http://t.co/bOHs2oN7BY"
        },
        {
            "author_id": "59535514",
            "created_at": "2014-04-08T18:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1873673,
                        -22.9040417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453606148651102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um curso e outro uma passadinha no melhor lugar do mundo #bpe @ Biblioteca Parque Estadual RJ http://t.co/VuUMms9X39"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-08T18:50:57.000Z",
            "id": "453605936763248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2003 com a turma de An\u00e1lise e Avalia\u00e7\u00e3o Ambiental realizando trabalho de campo na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o... http://t.co/IS5FcibCOs"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2014-04-08T18:49:31.000Z",
            "id": "453605575881162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nota, CNV se manifesta contra reabertura da estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ioFHhBTNPp #localdememoria"
        },
        {
            "author_id": "159100698",
            "created_at": "2014-04-08T18:24:11.000Z",
            "id": "453599201755410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BLOG] Fotos da Visita a Floresta Nacional Ipanema, em Iper\u00f3\n\nhttp://t.co/gkPIbdJCde http://t.co/XZx6soT8NC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-04-08T18:06:59.000Z",
            "id": "453594871232995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[C\u00c2MARA] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 de explicar arrecada\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/EQh7CcS8au"
        },
        {
            "author_id": "178619626",
            "created_at": "2014-04-08T18:00:19.000Z",
            "id": "453593195646287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse mundo t\u00e1 perdido. http://t.co/MwHrLxk5Pb"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-08T18:00:01.000Z",
            "id": "453593120153022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas um final de semana pode n\u00e3o ser suficiente para percorrer todos os circuitos do Parque Estadual de... http://t.co/25PeUWyzaU"
        },
        {
            "author_id": "401810776",
            "created_at": "2014-04-08T17:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43038233,
                        -23.5978208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c3e8fd2e3c134d0"
            },
            "id": "453589875775008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Horto Florestal @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/vxP3GXqQ6Z"
        },
        {
            "author_id": "278744733",
            "created_at": "2014-04-08T17:43:58.000Z",
            "id": "453589078727217153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig realiza arboriza\u00e7\u00e3o urbana e plantio ciliar em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Sete Lagoas: http://t.co/XKw3boNwSN"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-04-08T17:40:41.000Z",
            "id": "453588254789746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede explica\u00e7\u00f5es sobre destina\u00e7\u00e3o dos recursos arrecadados no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/mEi1R6O6pl"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-04-08T17:38:24.000Z",
            "id": "453587677237870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n#PEPB #RiodeJaneiro #GiroCariocaTour #MTur #OBrasilpelosBrasileiros #Trilhas http://t.co/6fZW1Dde7k"
        },
        {
            "author_id": "40044323",
            "created_at": "2014-04-08T17:37:21.000Z",
            "id": "453587414900961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivi a maior emo\u00e7\u00e3o da minha vida! Gravado pra sempre! \u2014 at Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/tKbdWeAB78"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-04-08T17:34:41.000Z",
            "id": "453586744756428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei do deputado Vinicius Gurgel (PR do Amap\u00e1) autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% de unidade de conserva\u00e7\u00e3o,"
        },
        {
            "author_id": "25271163",
            "created_at": "2014-04-08T17:17:47.000Z",
            "id": "453582489936605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\nEstrada da Cascatinha, 850 | Alto da Boa Vista | Rio de Janeiro | RJ | CEP: 20.531-590... http://t.co/q3Wez9XID6"
        },
        {
            "author_id": "363634759",
            "created_at": "2014-04-08T17:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "70842245",
                        "start": 31,
                        "username": "josecarlofarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "453581119120625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @josecarlofarina http://t.co/I0wtHXmtP1 PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY LONDRINA - By FARINA"
        },
        {
            "author_id": "178019289",
            "created_at": "2014-04-08T17:05:01.000Z",
            "id": "453579276348977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se fala em paisagens inesquec\u00edveis \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o falar do estado de Goi\u00e1s. O Parque Nacional da Chapada... http://t.co/tT8cWGifh8"
        },
        {
            "author_id": "319071701",
            "created_at": "2014-04-08T16:56:38.000Z",
            "id": "453577168162127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer \u00e9 tema de reuni\u00e3o entre PEEAB e SDR\n\nO subsecret\u00e1rio do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil,... http://t.co/IKgHYGRR0n"
        },
        {
            "author_id": "15341888",
            "created_at": "2014-04-08T16:46:53.000Z",
            "id": "453574712862736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, na divisa dos estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina. Veja mais... http://t.co/SmAOXJo87z"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-04-08T16:35:13.000Z",
            "id": "453571777730330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[C\u00c2MARA] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 de explicar arrecada\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/y317risUSK"
        },
        {
            "author_id": "948152665",
            "created_at": "2014-04-08T16:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.11232572,
                        -29.76471191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "453566789176537089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CFu0CqyIvO"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-04-08T16:03:09.000Z",
            "id": "453563707197382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es) \u2013\u00a001/05 http://t.co/nRzx0yTX84"
        },
        {
            "author_id": "528973966",
            "created_at": "2014-04-08T16:00:34.000Z",
            "id": "453563056690573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, espero que vc esteja refrescamente refrescante. -.-"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2014-04-08T15:50:01.000Z",
            "id": "453560402480082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O restaurante Camar\u00e3o Express, situado na avenida principal do bairro Coqueiros, em frente ao Parque Municipal,... http://t.co/7v0fUG76M9"
        },
        {
            "author_id": "408042125",
            "created_at": "2014-04-08T15:17:41.000Z",
            "id": "453552267854364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Radar m\u00f3vel na centen\u00e1rio, em frente ao posto da pol\u00edcia municipal, na entrada da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! no sentido Bel\u00e9m - Ananindeua."
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-04-08T15:00:02.000Z",
            "id": "453547824077352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Graxaim no Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/AiO4MlswQB"
        },
        {
            "author_id": "109094569",
            "created_at": "2014-04-08T14:47:37.000Z",
            "id": "453544700386230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras... http://t.co/isccyXLeFC"
        },
        {
            "author_id": "2234936630",
            "created_at": "2014-04-08T14:41:19.000Z",
            "id": "453543113437765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Marinho de Abrolhos?\nFoto: Horizonte Aberto http://t.co/SffX9OIgID"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-08T14:40:11.000Z",
            "id": "453542830343225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a partir de 19h, o audit\u00f3rio da Biblioteca Parque Estadual recebe Haroldo Costa e Jo\u00e3o Maximo para uma... http://t.co/YxBy1sWWWW"
        },
        {
            "author_id": "75292622",
            "created_at": "2014-04-08T14:18:24.000Z",
            "id": "453537347678638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental faz trilha ecol\u00f3gica no Parque Municipal do Rio Jirau Alto\u00a0 http://t.co/H4VQ3KMuRQ"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2014-04-08T14:00:05.000Z",
            "id": "453532738801643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/iOcff4XEYO"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-04-08T14:00:01.000Z",
            "id": "453532722263498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra pode ter \u00e1rea reduzida\n\nhttp://t.co/nqrvRbT5aU\n\nReportagem da TV Globo Minas... http://t.co/4Agk4SOhiW"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-04-08T13:40:37.000Z",
            "id": "453527838692343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yosemite Falls, localizado no Parque Nacional de Yosemite nas montanhas da Serra Nevada da Calif\u00f3rnia http://t.co/l6q3lHLFNW"
        },
        {
            "author_id": "1183234380",
            "created_at": "2014-04-08T13:13:07.000Z",
            "id": "453520916266614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o no Parque Municipal!! Amo essa #ufmg @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Qk2hBPvWBx"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-08T12:59:45.000Z",
            "id": "453517554959781890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Florestal responde sobre maus tratos de animais no Parque Estadual Alberto Loefgren- Horto Florestal.... http://t.co/cLVbrM0TaB"
        },
        {
            "author_id": "158968305",
            "created_at": "2014-04-08T12:29:48.000Z",
            "id": "453510015731908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u,Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/03I7P8ePxB"
        },
        {
            "author_id": "158968305",
            "created_at": "2014-04-08T12:29:07.000Z",
            "id": "453509843392167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/PMw5ekuKVH"
        },
        {
            "author_id": "979273717",
            "created_at": "2014-04-08T12:26:52.000Z",
            "id": "453509276682964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos viaxando con Ubi por #Polonia e #Ruman\u00eda...ves? \n\nhttp://t.co/m96zfckdD2"
        },
        {
            "author_id": "158968305",
            "created_at": "2014-04-08T12:23:11.000Z",
            "id": "453508351419486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de pedra, Parque estadual do Ibitipoca http://t.co/8nJ3i4YxkL"
        },
        {
            "author_id": "158968305",
            "created_at": "2014-04-08T12:21:17.000Z",
            "id": "453507871997984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de pedra, Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/awkq5mJGP1"
        },
        {
            "author_id": "244094678",
            "created_at": "2014-04-08T11:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "453493209147392001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/wAPoTKr1pP"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2014-04-08T10:12:48.000Z",
            "id": "453475540406915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma academia ao fundo, um parque municipal e o dia inteiro pela frente ... Uma das minhas fotos para o Sunrise... http://t.co/DFxfyowpGt"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-08T09:29:11.000Z",
            "id": "453464564193964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Super Ter\u00e7a Feira A todos!!! #SuperTreino #ParabensCuiaba!!!!! \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/mjzwiJrc39"
        },
        {
            "author_id": "236402742",
            "created_at": "2014-04-08T04:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "236402742",
                        "start": 81,
                        "username": "marcosarruda23"
                    }
                ]
            },
            "id": "453389049265262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra trimestre positivo http://t.co/2qqqU5m3JZ via @marcosarruda23"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-08T03:02:54.000Z",
            "id": "453367350239047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de abril de 2014\nPhystis simois variegata\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/8OgnnV2hCM"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-08T02:11:12.000Z",
            "id": "453354341781368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, Amazonas. http://t.co/UxoBSLtL5e"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-08T02:00:57.000Z",
            "id": "453351762255048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boto-cor-de-rosa ( Inia geoffrensis) - Parque Nacional de Anavilhanas, Amazonas. http://t.co/AWlhrfTRWB"
        },
        {
            "author_id": "465105567",
            "created_at": "2014-04-08T01:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "453350981368287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas) on @foursquare: http://t.co/jKanT4cxPF"
        },
        {
            "author_id": "966797178",
            "created_at": "2014-04-08T01:29:46.000Z",
            "id": "453343913848619008",
            "in_reply_to_user_id": "371391041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@69comdemi no centro!! Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1025138041",
            "created_at": "2014-04-08T01:29:17.000Z",
            "id": "453343794205696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajudem o parque nacional vc doara por essa fantasia de urso code (bearcubs) vc ajudara o parque e a natureza http://t.co/60BIMtcemR"
        },
        {
            "author_id": "556382897",
            "created_at": "2014-04-08T00:44:39.000Z",
            "id": "453332560592908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! http://t.co/WvFLp8ZeyD"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-04-08T00:40:30.000Z",
            "id": "453331515062370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#WALLPAPER Arco-\u00edris no parque estadual Wood-Tikchik. Baixe esta e outras imagens de fen\u00f4menos naturais http://t.co/K1EuyBUXJe"
        },
        {
            "author_id": "87091691",
            "created_at": "2014-04-08T00:31:35.000Z",
            "id": "453329270837116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/m6ZmkraOuO #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-04-08T00:21:38.000Z",
            "id": "453326767391260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a? Localizado no munic\u00edpio de Alegre, na regi\u00e3o do\u2026 http://t.co/HPHxA7zWI8"
        },
        {
            "author_id": "392082246",
            "created_at": "2014-04-07T23:56:04.000Z",
            "id": "453320332670427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Darlin querida :)\n#22festa #da #cebola #foi #top \u2663\u00a5\u2606 @ Parque Nacional Da Cebola http://t.co/uMZBNelCq6"
        },
        {
            "author_id": "62934816",
            "created_at": "2014-04-07T23:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453320224193130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ da viseira do capacete do motoboy h\u00e1 um Cristo esperan\u00e7oso] @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo\u2026 http://t.co/NZFiW9ilvs"
        },
        {
            "author_id": "217961740",
            "created_at": "2014-04-07T23:51:39.000Z",
            "id": "453319223637708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a gente n\u00e3o faz pelas amigas..\ud83d\ude0d\ud83c\udd98\ud83c\udf78 @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/fafnK1kzxn"
        },
        {
            "author_id": "370886530",
            "created_at": "2014-04-07T23:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6107155,
                        -25.3108269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "453319083615059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional de Ybycui http://t.co/b07zw34j4d"
        },
        {
            "author_id": "471567207",
            "created_at": "2014-04-07T23:39:02.000Z",
            "id": "453316045164384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/CNZJn2BOLP"
        },
        {
            "author_id": "2425836178",
            "created_at": "2014-04-07T23:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2191227493",
                        "start": 46,
                        "username": "AfonsoChavess"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555307,
                        -22.43950183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "453313918044487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bichinha ficou uma fera com a gente!!! kkkk @afonsochavess @ale_alves07 @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/ynmkr5ByGq"
        },
        {
            "author_id": "2317439040",
            "created_at": "2014-04-07T23:12:02.000Z",
            "id": "453309250308440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/DM4wjbsOzP"
        },
        {
            "author_id": "821844648",
            "created_at": "2014-04-07T22:45:03.000Z",
            "id": "453302463685480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Superagui (PR) http://t.co/pR3q8VHzOP"
        },
        {
            "author_id": "1074583358",
            "created_at": "2014-04-07T22:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "453299207240417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\udc95 Sdd Apenas Sdd \ud83d\udc95\nTe Amo Mto Vida ::: \ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\ude18 ' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Ml0mWHsC7L"
        },
        {
            "author_id": "189176020",
            "created_at": "2014-04-07T22:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "453298573887930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr aqueles 5km basico que \u00e9 de lei (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/zy7MSLOkNU"
        },
        {
            "author_id": "224720500",
            "created_at": "2014-04-07T22:07:42.000Z",
            "id": "453293063759085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas de Havasu, Supai, Arizona: o Parque Nacional de Grand Canyon tem muitas belezas naturais no estado do... http://t.co/xoUCmlN8wl"
        },
        {
            "author_id": "2317344356",
            "created_at": "2014-04-07T22:03:22.000Z",
            "id": "453291972061847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IwLG8EuH5Q"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-07T21:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "453290460703125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/KkuLPbw6Cp"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-07T21:41:41.000Z",
            "id": "453286514718289921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorrer\u00e1 no s\u00e1bado, em Niter\u00f3i, a cerim\u00f4nia de posse do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Marinha de... http://t.co/KVX0KTUzaW"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-04-07T21:25:05.000Z",
            "id": "453282336306921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 lindo demais! J\u00e1 foi? Beleza natural faz Parque Nacional do Igua\u00e7u ter recorde de visitantes http://t.co/PK6ml6m6RE"
        },
        {
            "author_id": "421276442",
            "created_at": "2014-04-07T21:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "437876a4164e965d"
            },
            "id": "453280092186492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/g6dRU1F8kp"
        },
        {
            "author_id": "1101456540",
            "created_at": "2014-04-07T21:12:39.000Z",
            "id": "453279210518237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 Crist\u00e3: Passeio em Parque Municipal de Sorriso - MT http://t.co/WUWinaL4WZ"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-04-07T21:08:41.000Z",
            "id": "453278210608750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Itatiaia localizado na Serra da Mantiqueira entre RJ e MG?\n\nAproveite o pr\u00f3ximo... http://t.co/CUR2rdaUBV"
        },
        {
            "author_id": "820258387",
            "created_at": "2014-04-07T20:48:39.000Z",
            "id": "453273170146263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de orienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia, com Ivo Junior Brito e toda a equipe Verdefato! http://t.co/94OKYAlrDK"
        },
        {
            "author_id": "831119378",
            "created_at": "2014-04-07T20:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.96385956,
                        -8.02137278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "453268580868849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr \u00e9 preciso...para queimar o \u00e1lcool do fim de semana...kkkkk @ parque municipal de camaragibe http://t.co/0qq8jWGB3f"
        },
        {
            "author_id": "2431499533",
            "created_at": "2014-04-07T19:53:28.000Z",
            "id": "453259281971040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga."
        },
        {
            "author_id": "248047723",
            "created_at": "2014-04-07T19:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84799729,
                        -29.30735348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "453251279893327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol. (@ Esta\u00e7\u00e3o Animal) http://t.co/L9XrcMtloJ http://t.co/B7HXvrXFSU"
        },
        {
            "author_id": "2428020347",
            "created_at": "2014-04-07T18:53:28.000Z",
            "id": "453244182199812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/MIJzPTAApv"
        },
        {
            "author_id": "354551502",
            "created_at": "2014-04-07T18:53:23.000Z",
            "id": "453244161052123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passar a tarde no parque municipal pede: medita\u00e7\u00e3o, deitar na grama e namorar!!"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-04-07T18:50:54.000Z",
            "id": "453243535962419201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petropolis em Itaipava. \u2014 at Itaipava/Petropolis-RJ http://t.co/MPDuD1R0GC"
        },
        {
            "author_id": "762550747",
            "created_at": "2014-04-07T18:48:49.000Z",
            "id": "453243012093464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Novas concess\u00f5es na Floresta Nacional Sacar\u00e1-Taquera http://t.co/5e2wdzV1Lr"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2014-04-07T18:35:55.000Z",
            "id": "453239763869663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Excurs\u00e3o Bot\u00e2nica: Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/X5yvr1Ihgf"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-04-07T18:32:20.000Z",
            "id": "453238863495184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, 16 de abril, o Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas #CataratasdoIguacu"
        },
        {
            "author_id": "193497772",
            "created_at": "2014-04-07T18:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55602892,
                        -22.86811377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "453237016386617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes brasileiras, cora\u00e7\u00e3o universal. @ Floresta Nacional Mario Xavier http://t.co/MK60wQqfQO"
        },
        {
            "author_id": "454341781",
            "created_at": "2014-04-07T18:19:58.000Z",
            "id": "453235752365993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma reportagem sobre o Presstrip. Agora foi a vez de Ponta Grossa! Hotel Planalto Ponta Grossa e Parque... http://t.co/5ZVFm1EUry"
        },
        {
            "author_id": "186227565",
            "created_at": "2014-04-07T17:44:25.000Z",
            "id": "453226803218616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual - Rio de Janeiro http://t.co/0FYcyxN6U3"
        },
        {
            "author_id": "1941386520",
            "created_at": "2014-04-07T17:25:50.000Z",
            "id": "453222129022935042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que oferece o Parque Nacional da Tartaruga para os turistas na P\u00e1scoa\nhttp://t.co/BOe6jXG8sM http://t.co/Yw1yxzcpU8"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-07T17:22:16.000Z",
            "id": "453221228820459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe exposi\u00e7\u00e3o \u201cVin\u00edcius de Moraes \u2013 100 anos\u201d | Catraca Livre http://t.co/y3mmD6QYKu via @CatracaLivreRio"
        },
        {
            "author_id": "15567959",
            "created_at": "2014-04-07T17:18:19.000Z",
            "id": "453220237811666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supersp\u00e1tico o presente enviado pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u pelo dia do jornalista http://t.co/18VlXwBZnP"
        },
        {
            "author_id": "66747396",
            "created_at": "2014-04-07T17:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73444958,
                        -29.35553775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "453219576516706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/stCad2sJri"
        },
        {
            "author_id": "325855543",
            "created_at": "2014-04-07T17:06:20.000Z",
            "id": "453217220256997377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oasis Brasileiro\u2026 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nOs len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerado um dos destinos... http://t.co/h0J2rcJhNk"
        },
        {
            "author_id": "284048040",
            "created_at": "2014-04-07T17:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "22914738",
                        "start": 95,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "453216915167510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/8gkkN8CPbO via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-04-07T16:55:14.000Z",
            "id": "453214426561536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/pDKtEP2LAQ"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-04-07T16:54:19.000Z",
            "id": "453214196663328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/WkLoGy46d1"
        },
        {
            "author_id": "153388584",
            "created_at": "2014-04-07T16:35:44.000Z",
            "id": "453209520094052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma parada da Lead Now Tour, com Paige Claassen escalando no Parque Nacional Cajas no Equador! Fant\u00e1stico! http://t.co/0SQReLUjv7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-07T16:32:07.000Z",
            "id": "453208611893026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca em atividade na trilha que d\u00e1 acesso ao Pico do Perdido, no... http://t.co/JDKnpxN5C7"
        },
        {
            "author_id": "522462826",
            "created_at": "2014-04-07T16:18:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fd258777fc1f25f7"
            },
            "id": "453205250196123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/AFPHB3sp6w"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2014-04-07T16:14:46.000Z",
            "id": "453204242229387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a da Bib Parque Estadual sem licita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "235662039",
            "created_at": "2014-04-07T16:04:22.000Z",
            "id": "453201626409762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/kZ3mfr3fop"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-04-07T16:02:57.000Z",
            "id": "453201268576485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gisele B\u00fcndchen visitou a Praia do Sueste, no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, nesta segunda. http://t.co/9zMEKq2fhr"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2014-04-07T16:01:24.000Z",
            "id": "453200880071110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque municipal da Paulista ja que o Masp resolveu dar folga para seus funcion\u00e1rios na segunda feira. http://t.co/fXbCypaaJU"
        },
        {
            "author_id": "149894979",
            "created_at": "2014-04-07T15:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63071704,
                        -27.1997193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "453197181466734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parceira monstra \ud83d\udc4a #denerseminsta @ Parque Nacional Da Cebola http://t.co/QhLfktcGV4"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-04-07T15:40:01.000Z",
            "id": "453195500473561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nDunas de Genipabu, Rio Grande do Norte\n\nSituado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque... http://t.co/IyJgiItoVN"
        },
        {
            "author_id": "2408925472",
            "created_at": "2014-04-07T15:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "453191928482652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea (Uberaba, MG) http://t.co/6q68ImKSC2"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-04-07T15:24:07.000Z",
            "id": "453191496775118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano - http://t.co/jyIjPqt1h1 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "136468317",
            "created_at": "2014-04-07T15:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57581418,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "453190369661157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/cKVgw5J7hz"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-07T15:17:59.000Z",
            "id": "453189953065717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coragem? Adrenalina pura na rampa de v\u00f4o livre e parapente da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/P71hEkuOaR"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-04-07T15:00:47.000Z",
            "id": "453185623113736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Grutas de Cacahuamilpa fazem parte de um parque nacional localizado em Guerrero, M\u00e9xico, \u00e9 um dos maiores... http://t.co/PuKRcqCTBF"
        },
        {
            "author_id": "2381047094",
            "created_at": "2014-04-07T14:43:21.000Z",
            "id": "453181236417421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedores \"um Chef na Patag\u00f4nia\", visitam o parque nacional Vicente Perez Rosales! foto de henriquerossanelli http://t.co/e8YOTfYIUS"
        },
        {
            "author_id": "468728372",
            "created_at": "2014-04-07T14:39:39.000Z",
            "id": "453180305206423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervos fugiam do Parque Nacional de Yellowstone... http://t.co/PxUC6YlGfz"
        },
        {
            "author_id": "149893770",
            "created_at": "2014-04-07T14:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8245304,
                        -7.12347759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "453180203213541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gov da PB alardeia aos 4 ventos que tem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Pico do Jabre, mas diz que a manuten\u00e7\u00e3o cabe ao Munic\u00edpio. #SQN"
        },
        {
            "author_id": "468728372",
            "created_at": "2014-04-07T14:38:11.000Z",
            "id": "453179935666864129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CORREIO DE DEUS: Cervos fugiam do Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/ts9bpZi82Q"
        },
        {
            "author_id": "287361695",
            "created_at": "2014-04-07T14:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0496495,
                        -19.9299751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77d279753f6f6ddf"
            },
            "id": "453178903902056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 uma palavra : Amor\n\nFoto: sabrinamouras\n\n#AsMinaRima #Rap #HipHop @ Parque Municipal http://t.co/QHJLOKi0H2"
        },
        {
            "author_id": "169130988",
            "created_at": "2014-04-07T14:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "453178495863369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sl gostei! \ud83c\udf38 (ontem) @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/p8sHRDDOy3"
        },
        {
            "author_id": "206315277",
            "created_at": "2014-04-07T14:26:54.000Z",
            "id": "453177097624616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara do Piaui pede SOCORRO. http://t.co/EoUzvOvbEk"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-04-07T14:17:20.000Z",
            "id": "453174690693914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca (MG) - Parque Estadual \nhttp://t.co/cNVwl9BKjD... http://t.co/lmnw7wDmY9"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-04-07T14:11:23.000Z",
            "id": "453173193218347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 na hora de voltar nesse local...\n\nParque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1 http://t.co/E1ynYDU8hX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-04-07T14:01:48.000Z",
            "id": "453170779564556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u define regras para entrada de ve\u00edculos de turismo - http://t.co/JMyhC6KraJ"
        },
        {
            "author_id": "113464199",
            "created_at": "2014-04-07T14:01:33.000Z",
            "id": "453170718461935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Mergulho!! :D \u2014 at Reserva Biologica Do Arvoredo http://t.co/rXhu2H99Qk"
        },
        {
            "author_id": "278222641",
            "created_at": "2014-04-07T13:59:09.000Z",
            "id": "453170113588785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira, bel\u00edssima \u00e1rea verde de S\u00e3o Paulo, \u00e9 a nossa dica de passeio. #RNavigator"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-04-07T13:49:35.000Z",
            "id": "453167705592324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo tem mais Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e na sexta-feira... http://t.co/fTccrMPkQt"
        },
        {
            "author_id": "2424037004",
            "created_at": "2014-04-07T13:43:25.000Z",
            "id": "453166157265002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Caveira\n27 de abril\n\nNo Parque Estadual Pedra da Boca voc\u00ea vai deparar com uma obra linda da natureza, a... http://t.co/Il7X124jkt"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-07T13:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35bc955a3c48a3a3"
            },
            "id": "453165010748182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/BqxqNR6ssD"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-07T13:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35bc955a3c48a3a3"
            },
            "id": "453164162060156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/br0QWrOL8l"
        },
        {
            "author_id": "118179053",
            "created_at": "2014-04-07T13:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1344587828924178434",
                        "start": 4,
                        "username": "jlgoldfarb"
                    }
                ]
            },
            "id": "453163008089657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@jlgoldfarb: Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano  http://t.co/H5mRXEHYvj #leitura #biblioteca\""
        },
        {
            "author_id": "535077220",
            "created_at": "2014-04-07T13:11:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "453158080113836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois de um tr\u00e2nsito fdp, conseguimos chegar ao Parque Estadual do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-04-07T12:52:21.000Z",
            "id": "453153303208017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a semana: Parque Nacional Yoho, nas Montanhas Rochosas, Canad\u00e1! http://t.co/47jXGJotse"
        },
        {
            "author_id": "292973693",
            "created_at": "2014-04-07T12:49:53.000Z",
            "id": "453152683772223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual http://t.co/vUWhoQDVTs"
        },
        {
            "author_id": "54277288",
            "created_at": "2014-04-07T12:45:51.000Z",
            "id": "453151667723468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "waltercio caldas coloca sua obra \" espelho antes do nome\", na biblioteca parque estadual estadual http://t.co/p7tHQKjeiD"
        },
        {
            "author_id": "209625223",
            "created_at": "2014-04-07T12:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "453144429382340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/ZIUEPaxlAu"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-04-07T12:15:54.000Z",
            "id": "453144132140015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jasper existe uma das grandes maravilhas do Canada, o Maligne Lake.\nVamos... http://t.co/nijwsGkZcv"
        },
        {
            "author_id": "462535563",
            "created_at": "2014-04-07T12:09:26.000Z",
            "id": "453142501868969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/DaMBgENB5y"
        },
        {
            "author_id": "544323487",
            "created_at": "2014-04-07T12:08:32.000Z",
            "id": "453142275066171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Ifap tomam posse como conselheiros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari. http://t.co/ArnAxa6hJE"
        },
        {
            "author_id": "184057295",
            "created_at": "2014-04-07T11:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98375793,
                        -23.04506147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "453139673922420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa conclu\u00edda, agora \u00e9 voltar (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/Hawzq25yUp"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-04-07T11:40:08.000Z",
            "id": "453135129251446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Futuro Centro de Visitantes do Parque Estadual Acara\u00ed. -  http://t.co/T5zroIqt2Y http://t.co/XzXXZjQNqP"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2014-04-07T11:35:11.000Z",
            "id": "453133885149573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano  http://t.co/eTZTVFUQuk #leitura #biblioteca"
        },
        {
            "author_id": "309246386",
            "created_at": "2014-04-07T11:35:11.000Z",
            "id": "453133882649743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano  http://t.co/9VoygYdcmT #leitura #biblioteca"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2014-04-07T11:35:11.000Z",
            "id": "453133882595237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano  http://t.co/7NM7PB7wbZ #leitura #biblioteca"
        },
        {
            "author_id": "51245459",
            "created_at": "2014-04-07T11:35:11.000Z",
            "id": "453133882570080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano  http://t.co/7r0CtRYx4y #leitura #biblioteca"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-04-07T11:22:08.000Z",
            "id": "453130600720125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DO MILHO\nOrquestra de Violas Caipira de Valinhos Domingo a partir das 13:00hs\nno Parque Municipal Jayme Ferragut em Vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "567695478",
            "created_at": "2014-04-07T11:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "453130485175435264",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM  tr\u00e2nsito pesado na andradas pr\u00f3ximo ao parque municipal nos dois sentido mas fluindo"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-07T10:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "18079733",
                        "start": 120,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "453122904515813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (Parque nacional) - Mostardas - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/xGLPbawQr4 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-07T10:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "18079733",
                        "start": 121,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "453122740594036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parque nacional) - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/qV3UgUyfEV via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2014-04-07T10:40:14.000Z",
            "id": "453120055979438082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 o nosso petr\u00f3leo\" - Entrevista a Vassalo Abreu\n\n\u00c9 uma enorme vantagem estar,... http://t.co/GzqssGYOEw"
        },
        {
            "author_id": "351266269",
            "created_at": "2014-04-07T09:53:46.000Z",
            "id": "453108362884837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertindo no parque municipal.. http://t.co/yxXi8NqrJQ"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-07T09:08:35.000Z",
            "id": "453096991497531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Semana Todos!!!#Partiutreino #supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/6vZDzthvZp"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2014-04-07T06:25:47.000Z",
            "id": "453056019758055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/4ZHlcgUDx8 http://t.co/REEh0tqov2"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2014-04-07T06:25:44.000Z",
            "id": "453056007435218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/Pnn5UKgL4r"
        },
        {
            "author_id": "219494964",
            "created_at": "2014-04-07T05:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74256902,
                        2.80754855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "453047434588205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando a sess\u00e3o do FDS, com Adlley Bratsk. #skateboarding #photographer @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/9H8yXw9fk9"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-07T05:45:00.000Z",
            "id": "453045759131152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "40517563",
            "created_at": "2014-04-07T03:56:11.000Z",
            "id": "453018374118060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe exposi\u00e7\u00e3o \"Vin\u00edcius de Moraes - 100 anos\" http://t.co/2EHNKfLd1l"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-07T03:21:10.000Z",
            "id": "453009559536156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: entrada de carros ter\u00e1 mais prazo http://t.co/SnAaVjSfxY"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-07T03:15:01.000Z",
            "id": "453008015235354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-07T02:36:26.000Z",
            "id": "452998302632386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde trimestral. http://t.co/5OE27btJ2H http://t.co/DDWtpgavVS"
        },
        {
            "author_id": "1013643308",
            "created_at": "2014-04-07T01:50:56.000Z",
            "id": "452986854099677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/M2JCMjnjcW"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-04-07T01:47:25.000Z",
            "id": "452985966106394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande http://t.co/KMDqbk2fBp"
        },
        {
            "author_id": "276246964",
            "created_at": "2014-04-07T01:46:48.000Z",
            "id": "452985811353747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manha no parque #Domingo #ParqueMunicipal #Parque #Municipal #Prima #ManhaNoParque #Manha #No #Parque\u2026 http://t.co/EB7rBg4f05"
        },
        {
            "author_id": "128753498",
            "created_at": "2014-04-07T01:45:18.000Z",
            "id": "452985435124670465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional FOZ DO IGUA\u00c7U APRIL 2014 ENTRANCE http://t.co/pgKwrX7pkc"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-04-07T01:37:09.000Z",
            "id": "452983385485365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande: \n       Projeto de pesqu... http://t.co/1Bb8JZcZFk"
        },
        {
            "author_id": "1013643308",
            "created_at": "2014-04-07T01:33:31.000Z",
            "id": "452982468162097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/EKbZytsK66"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-04-07T01:21:37.000Z",
            "id": "452979476402823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/cUOGCwxSFd"
        },
        {
            "author_id": "1539386874",
            "created_at": "2014-04-07T01:21:33.000Z",
            "id": "452979459466215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo na primeira not\u00edcia, um choque: \u201cCorpo da s\u00e9tima v\u00edtima do \u2018cirurgi\u00e3o\u2019 \u00e9 encontrado em parque municipal pr\u00f3ximo \u00e0 rua das esmeraldas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-04-07T01:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "452976530986369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/cEw4mao3HD"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-07T01:01:08.000Z",
            "id": "452974319295938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande: A Universidade Estadual de Maring\u00e1, ... http://t.co/EmOwh4eC2p"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-04-07T01:00:58.000Z",
            "id": "452974279596843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda os morcegos do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/TST83er4Op"
        },
        {
            "author_id": "948152665",
            "created_at": "2014-04-07T00:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "477ac96bf56dfe1a"
            },
            "id": "452969916300529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda pra descrever esse lugar \ud83d\ude0d#nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UaoQXWIPBr"
        },
        {
            "author_id": "173835151",
            "created_at": "2014-04-07T00:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "452968883344113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @orodrigoshinoda) http://t.co/4yioOFMT91"
        },
        {
            "author_id": "609546998",
            "created_at": "2014-04-07T00:24:06.000Z",
            "id": "452965001020440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH http://t.co/2eeTG9a6ZU"
        },
        {
            "author_id": "190374013",
            "created_at": "2014-04-06T23:45:33.000Z",
            "id": "452955299314696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor *-* @ parque nacional dos lencois maranhenses http://t.co/9KpIHkAJiT"
        },
        {
            "author_id": "368453964",
            "created_at": "2014-04-06T23:13:01.000Z",
            "id": "452947113358278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/WaDA4REBDZ"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-04-06T23:10:14.000Z",
            "id": "452946411739709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 um sistema de Karst, constitu\u00eddo por 16 lagos, ligados uns aos... http://t.co/Z0Ac1vK39p"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-04-06T23:07:05.000Z",
            "id": "452945619863097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA: Furtivos \u201creinam\u201d em Banhine via Mo\u00e7ambique para todos - O PARQUE Nacional de Banhine ... http://t.co/VRPYXZ8wEW"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-04-06T23:01:16.000Z",
            "id": "452944153002131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Skidaway em Savannah, #Georgia \u00e9 um local ideal para uma caminhada \u00e0 tarde. Veja se voc\u00ea pode encontrar um caranguejo!"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-04-06T22:37:01.000Z",
            "id": "452938053967826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA: Furtivos \u201creinam\u201d em Banhine via Mo\u00e7ambique para todos - O PARQUE Nacional de Banhine ... http://t.co/Igy0BxbIlm"
        },
        {
            "author_id": "58116474",
            "created_at": "2014-04-06T22:34:43.000Z",
            "id": "452937473182928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um clima muito m\u00e1gico.. Sem explica\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/3FxdIb3hJW"
        },
        {
            "author_id": "102153439",
            "created_at": "2014-04-06T22:22:50.000Z",
            "id": "452934481989869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural Cerro \u00d1ielol #Temuco http://t.co/FgQINhAs1l"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2014-04-06T21:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63071704,
                        -27.1997193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "452927509672497153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luan Santana @ Parque Nacional Da Cebola http://t.co/DhMBnU5YAV"
        },
        {
            "author_id": "74215825",
            "created_at": "2014-04-06T21:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57521212,
                        -27.47794601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "452927247654326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saturday @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/inrRtaqXUG"
        },
        {
            "author_id": "20874358",
            "created_at": "2014-04-06T21:37:23.000Z",
            "id": "452923043695042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kodachrome n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um filme da Kokak. Kodachrome Basin \u00e9 um parque estadual de Utah, U.S.A. Nome inspirado na m\u00fasica de Paul Simon."
        },
        {
            "author_id": "137518315",
            "created_at": "2014-04-06T21:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "452922018875588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de domingo! #slacklinerj #slacklinepetr\u00f3polis #amigos #noiva #sa\u00fade #paz @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/kNA4vjw58U"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2014-04-06T21:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7480085,
                        -23.45352527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "452919265109086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#drop @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/vxhUEuTZqO"
        },
        {
            "author_id": "143799457",
            "created_at": "2014-04-06T21:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03316014,
                        -30.34007161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "452917384450691074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/D9zOWzpn4y"
        },
        {
            "author_id": "113509863",
            "created_at": "2014-04-06T21:13:05.000Z",
            "id": "452916928353697794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente a nova Biblioteca Parque Estadual do Rio, ao lado do Campo de Santana, na pres. Vargas. Estrutura otima!"
        },
        {
            "author_id": "27910466",
            "created_at": "2014-04-06T21:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7480085,
                        -23.45352527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "452916355952832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#session @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/QUyfysbGUm"
        },
        {
            "author_id": "307676492",
            "created_at": "2014-04-06T21:09:43.000Z",
            "id": "452916081297211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu BB &lt;3 Nada vai nos separar, meu amor por vc e maior que tudo :3 \u2014 se sentindo apaixonado em Parque Estadual... http://t.co/OtnsFND9bH"
        },
        {
            "author_id": "66156115",
            "created_at": "2014-04-06T21:05:11.000Z",
            "id": "452914940664643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@News_Raposa: Tardelli no seu carrinho de pipoca no parque municipal \u2192 https://t.co/VIkAYsX8ci\"         kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "478904964",
            "created_at": "2014-04-06T21:03:47.000Z",
            "id": "452914589760778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tardelli no seu carrinho de pipoca no parque municipal \u2192 https://t.co/K3CK2tMmG4"
        },
        {
            "author_id": "94305875",
            "created_at": "2014-04-06T20:57:24.000Z",
            "id": "452912983224877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de relaxar, exercitar e respirar VIDA (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/wNw1fDMhzt"
        },
        {
            "author_id": "454098884",
            "created_at": "2014-04-06T20:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74662894,
                        -28.14423685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40d7d22ccb68513b"
            },
            "id": "452912828174041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel http://t.co/WYdovx91Ed"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Loucaescrivanin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Loucaescrivanin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Loucaescrivanin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "San Juan de Alicante, Espa\u00f1a",
                "id": "b83881766b649c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "65e815b83d44dfd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "437876a4164e965d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "35bc955a3c48a3a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Covilh\u00e3, Portugal",
                "id": "a8e3b20389d599cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "6b9ded16bd0c6c1a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6885bb11e0741ff3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "5591184489f2c47b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "6c3e8fd2e3c134d0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Redondo, Brasil",
                "id": "fd258777fc1f25f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "77d279753f6f6ddf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "477ac96bf56dfe1a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "40d7d22ccb68513b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1255438855",
                "name": "-L\u00e5 P\u00e3tty B\u00ebll\u00e2 ! \u266a\u266b",
                "username": "Diime_patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339251818",
                "name": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf1d",
                "username": "Jonhr02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196155479",
                "name": "Noticias Al Tiempo",
                "username": "NotialtiempoRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733344891",
                "name": "Stilo de Moda",
                "username": "StilodeModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731099740",
                "name": "Vivir mi vida",
                "username": "VivirmividaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416675857",
                "name": "Heidyy",
                "username": "iHeidyBreezy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377999422",
                "name": "M\u0114 D\u012a\u0187\u0114\u200e\u05d4 \u0134\u00da\u200e\u05d4\u012a\u2661\u042fS",
                "username": "Juniors_Hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926462779",
                "name": "minelka",
                "username": "Minelka_xo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009777464",
                "name": "\u2607#\u03c9\u03b9\u2113\u2113\u03b9\u03b1m-\u03b4\u2113\u01a1\u0398w",
                "username": "Sloow27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491404848",
                "name": "YoungGato",
                "username": "Edwimbow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264718116",
                "name": "SIGUEME Y TE SIGO \u2206\u2661",
                "username": "iAndreaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384598399",
                "name": "~;;Alberto Basora",
                "username": "Alberto_Basora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160984725",
                "name": "^_^ New Cuenta ^_^",
                "username": "Thepanther1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297619232",
                "name": "'\u2022~\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0627\u0645~\u2022'\u00b9",
                "username": "AbelMrmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726777752",
                "name": "Noticias & mas",
                "username": "iActualizado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181316150",
                "name": "Julies  suero",
                "username": "elnegrobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345060360",
                "name": "Joaqu\u00edn Caraballo",
                "username": "Joaquinjcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103594902",
                "name": "Alicia Ortega Hasbun",
                "username": "AliciaOrtegah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215820222",
                "name": "paginaextra.com",
                "username": "PaginaExtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58075752",
                "name": "Rafael Sombra",
                "username": "sombraqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585151902",
                "name": "Fernanda e pietra",
                "username": "Fernandamelgata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43171306",
                "name": "Everton Ribeiro",
                "username": "evertonrcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116190302",
                "name": "Espa\u00e7o Lun\u00e1tico",
                "username": "EspacoLunatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60499299",
                "name": "Alessander Gerhardt",
                "username": "alessandergg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329387653",
                "name": "Entrando Numa Fria",
                "username": "Numa_Fria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14780640",
                "name": "Diana Passy",
                "username": "dianapassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794722602",
                "name": "Leh Pimenta- Coisas de Mineira",
                "username": "CoisasdeMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378667039",
                "name": "Renata Abelhas",
                "username": "RenataAbelhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313209563",
                "name": "GO! Angola",
                "username": "GOAngolaDaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418260737",
                "name": "amanda quesia",
                "username": "amanda_quesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2377516057",
                "name": "JK.",
                "username": "eaejk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23711975",
                "name": "MASSAI!",
                "username": "Massai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980931416",
                "name": "Maria Eliza",
                "username": "liza_rawr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207301564",
                "name": "Doctor F\u00ed \ud83c\udccf",
                "username": "doctor_fii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77109059",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthuromoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350540122",
                "name": "SalveSport",
                "username": "SalveSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497701773",
                "name": "ietec60",
                "username": "ietecs123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378092243",
                "name": "crici",
                "username": "santoscrici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34191396",
                "name": "Jr #Timbeta",
                "username": "jrinfobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426518652",
                "name": "suelen beta",
                "username": "sususilva91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349926226",
                "name": "QueAprendemosHoy.com",
                "username": "QAHcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184122307",
                "name": "Juan Luis Herrero",
                "username": "jlhs86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115474460",
                "name": "Gustavo Ribeiro",
                "username": "RockfellerFlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38031894",
                "name": "SPL",
                "username": "SPL30347506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238282997",
                "name": "alexandre",
                "username": "Alexandr_Victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52449946",
                "name": "Regina de Freitas",
                "username": "ridjaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84734431",
                "name": "ANTONIO CHAMACO",
                "username": "fotoschamaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40713781",
                "name": "Na\u00edra Flores Apagatti \ud83c\udfac\u2620\ufe0f",
                "username": "nairaflowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392055406",
                "name": "Campos",
                "username": "TheCampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309173665",
                "name": "Savhoya \u26a1\ufe0f",
                "username": "sumemorafa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159622867",
                "name": "\uff2a\uff41\uff56\uff49\uff45\uff52 \uff39\uff45\uff42\uff45\uff53",
                "username": "fjyebes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294783119",
                "name": "Cristian Dardis \u24df",
                "username": "cristiandardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61291696",
                "name": "Miriam Sena",
                "username": "miriamsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883080075",
                "name": "Coisas de PG",
                "username": "Coisas_de_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "835753574",
                "name": "Cris Colangelo",
                "username": "criscolangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928600741",
                "name": "Igor Bodyn",
                "username": "IgorBodyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43902168",
                "name": "N\u00e1gila Almeida",
                "username": "NagilaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912662014",
                "name": "Fashion Lih",
                "username": "fashionlih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70295532",
                "name": "olivia",
                "username": "oliviadiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235102806",
                "name": "Nova Trento",
                "username": "nova_trento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14348224",
                "name": "Dudu Alto\u00e9",
                "username": "eududualtoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437187725",
                "name": "for sale   en venta",
                "username": "alejand79834585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "xudrag",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239761530",
                "name": "@guilardoveloso",
                "username": "GuilardoVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224933444",
                "name": "Platina Line",
                "username": "Platinaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450159975",
                "name": "Caique",
                "username": "Dias_caiquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165220059",
                "name": "AdriSilvas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "adrisilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327482847",
                "name": "kelly ara\u00fajo \ud83c\udf78",
                "username": "chaparemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108354023114055681",
                "name": "tefs",
                "username": "apsthefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51964043",
                "name": "Tokinho Carvalho",
                "username": "tokinhocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259809903",
                "name": "Bartolom\u00e9 Torres",
                "username": "BarToLoTor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434424982",
                "name": "Blog Cajobi",
                "username": "blogcajobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36472693",
                "name": "Portal Tibia",
                "username": "PortalTibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512324669",
                "name": "Portal364",
                "username": "Portal364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111393495",
                "name": "S\u00f3 Queijo",
                "username": "soqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256030315",
                "name": "JonasHecht",
                "username": "jonasHecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215594496",
                "name": "Rogerio Tosta",
                "username": "rogerioltosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36694728",
                "name": "Jefferson Luz",
                "username": "ojeffersonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281983468",
                "name": "JORNAL DE NOTICIAS",
                "username": "jnnoticiasmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346123942",
                "name": "Pesca Solid\u00e1ria",
                "username": "pescasolidaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245485718",
                "name": "Novo N\u00facleo",
                "username": "novonucleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45919568",
                "name": "Prazeres da Mesa",
                "username": "prazeresdamesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66099727",
                "name": "JunjiNozawa",
                "username": "junjinozawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498211909",
                "name": "Beatriz Pinho",
                "username": "beatrizpinhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172941563",
                "name": "Maria Luiza",
                "username": "lifeasmalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419711852",
                "name": "Mata Hari",
                "username": "MarinhoHtah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269709920",
                "name": "Sant Joan d'Alacant",
                "username": "sant_joan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117943248",
                "name": "Diovani Santos",
                "username": "Didiosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71383414",
                "name": "Jo\u00e3o Clemente",
                "username": "Clementzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476256989",
                "name": "Nanathasha",
                "username": "nathasharudek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178437772",
                "name": "S.C S.",
                "username": "seba_candido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513500290",
                "name": "Moc City Tv_online",
                "username": "moccitytv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398541226",
                "name": "sergio carvalho",
                "username": "sergiogravacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249331369",
                "name": "Carlos Eduardo Motta",
                "username": "PPPnoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341854725",
                "name": "Julio Candia Btos.",
                "username": "candia_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177982821",
                "name": "Fabricio [Tim Beta]",
                "username": "almenaratimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144307006",
                "name": "Ronaldo Nunes",
                "username": "JRonaldoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109652375",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "nfoaivag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191130680",
                "name": "Salada Corporativa",
                "username": "SaladaCorporat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142918945",
                "name": "MPF",
                "username": "MPF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234530654",
                "name": "Elymara Cardoso",
                "username": "elymaracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363070083",
                "name": "Gabriela",
                "username": "_gabriellita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64208521",
                "name": "Fefa Ciccone",
                "username": "fernandinha_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480278078",
                "name": "AlaskaSeafood Brasil",
                "username": "alaskaseafoodbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255675153",
                "name": "Sergio Acevedo",
                "username": "AcevedoilardiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278170435",
                "name": "Biblioteca CCMN",
                "username": "bc_ccmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78925738",
                "name": "#ONeg\u00f3cioDaCerto",
                "username": "edisonap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113509863",
                "name": "Volcof \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Volcof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456625469",
                "name": "PPP Brasil",
                "username": "PPPBrasilcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24693456",
                "name": "Hugo S T",
                "username": "Hugosoarest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119547604",
                "name": "Adair Jos\u00e9 Alt\u00edssimo",
                "username": "ajaltissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169761783",
                "name": "carlos embusca",
                "username": "carlos_embusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370545642",
                "name": "4WalKers",
                "username": "4WalKersTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255784788",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "matoszjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52295033",
                "name": "Rancho dos Gnomos",
                "username": "RanchoDosGnomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365325",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "marcelojitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407855760",
                "name": "bomdiaro",
                "username": "bomdiaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403792351",
                "name": "Jornal de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515426862",
                "name": "loredana",
                "username": "loredanacavall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292573024",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "LeticiaLudvig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266136765",
                "name": "Descubra Brasil",
                "username": "DescuBrasilEnPY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198622551",
                "name": "Funeraria Gonzaga",
                "username": "FuneraisGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69072701",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "marcos_benny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479852067",
                "name": "maury lopes",
                "username": "MauriLopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279247544",
                "name": "tain\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "mulhergasguita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141302387",
                "name": "As Patas Amigas",
                "username": "AsPatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199951254",
                "name": "William Henrique",
                "username": "wiiulegend_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158968305",
                "name": "Rodrigo Dias Rosseti",
                "username": "Rodrigo_Rosseti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305767285",
                "name": "Regino Rouco",
                "username": "joe_sa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480931606",
                "name": "olivia do sitio do pica pau amarelo",
                "username": "monteiroolivia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294739770",
                "name": "Giselle Rodrigues",
                "username": "Gisarodriguees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178776665",
                "name": "sad & brazilian",
                "username": "SouapenasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408183840",
                "name": "Dri",
                "username": "AdrielyGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631075175",
                "name": "LV",
                "username": "Lveeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180545859",
                "name": "\u1d3a\u1d2c\u1d35\u1d2c",
                "username": "Nalucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81036778",
                "name": "Todleho",
                "username": "todleho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79442109",
                "name": "Jo\u00e1s Ferreira",
                "username": "Jofeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194332740",
                "name": "Mariah",
                "username": "_mariahrribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718656198",
                "name": "Comiss\u00e3o da Verdade",
                "username": "CNV_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643160990",
                "name": "Fabr\u00edcio Paula",
                "username": "fabricioserrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78399932",
                "name": "Yanaee",
                "username": "yanachiarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171595691",
                "name": "MorarBem_",
                "username": "MorarBem_OGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490674222",
                "name": "Marcus De Moro",
                "username": "MarcusDeMoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602909272",
                "name": "Office Formmato",
                "username": "OfficeFormmato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59535514",
                "name": "solcrespo",
                "username": "solcrespoyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159100698",
                "name": "Don Dom\u00eanico",
                "username": "facdondomenico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178619626",
                "name": "Duarte Nunes",
                "username": "dtsnunes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401810776",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoUbatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278744733",
                "name": "Andrade Gutierrez",
                "username": "AG_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40044323",
                "name": "Zeze estudio MDZ",
                "username": "estudiomdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25271163",
                "name": "Vander Lins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "VanderLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363634759",
                "name": "CAHBITENCOURT",
                "username": "CahBitencourtOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70842245",
                "name": "jos\u00e9 carlos farina",
                "username": "josecarlofarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178019289",
                "name": "Black Free",
                "username": "TenisBlackFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319071701",
                "name": "Expointer_Oficial",
                "username": "expointer_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15341888",
                "name": "Jose Maciel",
                "username": "zemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948152665",
                "name": "Luiza",
                "username": "_Gromowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528973966",
                "name": "pobre plus",
                "username": "theusmals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408042125",
                "name": "E-Sports Brasil",
                "username": "bre_sports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109094569",
                "name": "\uc9c4\uc815",
                "username": "ji_jeong93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234936630",
                "name": "Prado bahia",
                "username": "pradobaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75292622",
                "name": "Portal Dois Vizinhos",
                "username": "portal2vizinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183234380",
                "name": "Anna Barroso",
                "username": "annabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979273717",
                "name": "equipaxedeman",
                "username": "equipaxedeman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244094678",
                "name": "Fl\u00e1via R. Oestreich,",
                "username": "flaviaa_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236402742",
                "name": "Marcos Arruda",
                "username": "marcosarruda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465105567",
                "name": "Studio Mulher Vip",
                "username": "StudioMulherVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966797178",
                "name": "ana gabriela",
                "username": "cytlox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025138041",
                "name": "Eduardo Mollinho",
                "username": "Ronaldo03389262",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556382897",
                "name": "Morane Barreto",
                "username": "MoraneB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87091691",
                "name": "K",
                "username": "Kessia_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392082246",
                "name": "Mateus ;)",
                "username": "mateus0machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62934816",
                "name": "\u00c2ngela Ferreira",
                "username": "angelaberlinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217961740",
                "name": "Mariana Fernanda",
                "username": "maaryluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370886530",
                "name": "diego Pino Iturbe",
                "username": "IturbePino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471567207",
                "name": "viviane araujo",
                "username": "viviane_braz28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425836178",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "guima_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191227493",
                "name": "Afonso",
                "username": "AfonsoChavess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317439040",
                "name": "Bruna BETA Pereira",
                "username": "Brunarnmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821844648",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "pinheirojpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074583358",
                "name": "isaa \u2693",
                "username": "_isaarocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176020",
                "name": "Pinheiro Rodrigo",
                "username": "RodrigoPin79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224720500",
                "name": "LN TURISMO",
                "username": "LNTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317344356",
                "name": "Cl\u00e1udio Jardim Mountain Guide",
                "username": "ClaudioGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421276442",
                "name": "R.",
                "username": "_Desttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101456540",
                "name": "Ela \u00e9 Crist\u00e3",
                "username": "Elaecrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820258387",
                "name": "VERDEFATO",
                "username": "VERDEFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831119378",
                "name": "RONALD VASCONCELOS",
                "username": "DJRONALD_ALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431499533",
                "name": "Voc\u00ea Sabia ?",
                "username": "aprendendofatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248047723",
                "name": "Riliro",
                "username": "Riliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428020347",
                "name": "fgc",
                "username": "fgccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354551502",
                "name": "liberdade",
                "username": "acheionemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762550747",
                "name": "Francini Ibrahin",
                "username": "FranciniIbrahin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193497772",
                "name": "grid",
                "username": "ingridgaudencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454341781",
                "name": "COOPTUR",
                "username": "COOPTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186227565",
                "name": "Bibliotecas da UEL",
                "username": "bibliotecasuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941386520",
                "name": "Consulado da Venezuela em Manaus",
                "username": "ConsVEManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15567959",
                "name": "Eu Por A\u00ed",
                "username": "blogeuporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66747396",
                "name": "Chanelle",
                "username": "chaacd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325855543",
                "name": "Mulher Negra e Cia",
                "username": "MulherNegraeCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284048040",
                "name": "Alma lk",
                "username": "lk_alma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153388584",
                "name": "desce da\u00ed, doido!",
                "username": "descedaidoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462826",
                "name": "gaby",
                "username": "gabycustodio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235662039",
                "name": "Eduardo \u00c1vila",
                "username": "Dutzavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149894979",
                "name": "Rafael Brito",
                "username": "raafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408925472",
                "name": "Flavio Nogueira",
                "username": "nogueiragbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136468317",
                "name": "Alcino Gabriel",
                "username": "alcinogabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381047094",
                "name": "PatagoniaMussel",
                "username": "PatagoniaMussel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468728372",
                "name": "O CORREIO DE DEUS",
                "username": "ocorreiodedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149893770",
                "name": "Alvaro Dantas",
                "username": "alvarodantaspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287361695",
                "name": "Kulwa Mene \u2625",
                "username": "kulwamene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169130988",
                "name": "ma",
                "username": "mmaranhao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206315277",
                "name": "Ad\u00e3o Francisco Alves",
                "username": "adaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113464199",
                "name": "Aninha",
                "username": "Aninha_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278222641",
                "name": "Renaissance SP Hotel",
                "username": "RenaissanceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424037004",
                "name": "Camale\u00e3o Aventura",
                "username": "CamaleaoAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118179053",
                "name": "Jorge Claudio",
                "username": "Jorgecvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344587828924178434",
                "name": "Jose Luiz Goldfarb",
                "username": "jlgoldfarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535077220",
                "name": "Comunista Delirante #BrasilFreakShow \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "Carol_PMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292973693",
                "name": "Radar Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "radardecoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54277288",
                "name": "Vanda Klabin",
                "username": "vandaklabin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209625223",
                "name": "PARRILLA VERDE 21/09/2021",
                "username": "samirkelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462535563",
                "name": "luiz gustoso",
                "username": "luizgustoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544323487",
                "name": "Ifap",
                "username": "ifap_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184057295",
                "name": "gabriel calixto",
                "username": "ga_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309246386",
                "name": "Biblioteca Escolar",
                "username": "BEM_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51245459",
                "name": "SPEL",
                "username": "estadoleitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567695478",
                "name": "Alisson Marx de S",
                "username": "MarxAlisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351266269",
                "name": "Daniel Cristian",
                "username": "eudancristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219494964",
                "name": "CVLX",
                "username": "RastaCalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40517563",
                "name": "3Preto",
                "username": "3PretoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013643308",
                "name": "Edileusa Andrade ",
                "username": "EdileusaAndrad2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276246964",
                "name": "Brabs Bruma",
                "username": "BrumaFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128753498",
                "name": "Manuel Tascon \u00ae",
                "username": "manueltascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539386874",
                "name": "ingrid",
                "username": "sprntrwldean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173835151",
                "name": "A.",
                "username": "aanneduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609546998",
                "name": "@glorinha",
                "username": "akluegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190374013",
                "name": "ghcs \u270c\ufe0f",
                "username": "Guuhenrike_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368453964",
                "name": "Edy Liz",
                "username": "EdyLiz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58116474",
                "name": "Karen \ud83e\udd84",
                "username": "thetransparent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153439",
                "name": "RodrigoRomero.cl",
                "username": "rod_romero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215825",
                "name": "Paola Gomes",
                "username": "paolaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20874358",
                "name": "\u211d",
                "username": "rodrigodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137518315",
                "name": "Felipin",
                "username": "Felipegcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910466",
                "name": "Sinister Kid",
                "username": "raphaellopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799457",
                "name": "helena de tr\u00f3ia",
                "username": "whoishelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307676492",
                "name": "John K",
                "username": "JonathanLautner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66156115",
                "name": "D\u00e9bora Grandino.",
                "username": "deboragrandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478904964",
                "name": "News Raposa",
                "username": "NewsRaposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94305875",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "rasoaresti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454098884",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_minikel",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "454662607677304832",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167eyby8xp2ca6605z0i62qyrbpfh",
        "oldest_id": "452912828174041088",
        "result_count": 499
    }
}