{
    "data": [
        {
            "author_id": "116802633",
            "created_at": "2014-11-21T20:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "535894597332135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canyon #serradocipo lugar gostoso ! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/NFhZ1mYccJ"
        },
        {
            "author_id": "116802633",
            "created_at": "2014-11-21T20:36:42.000Z",
            "id": "535894592915513346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #canyon #serradocipo lugar gostoso\u00a0! (em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) http://t.co/B5mF0P46G1"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2014-11-21T20:17:46.000Z",
            "id": "535889831990026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano: O bioma Caatinga ganha mais uma Unidade de Conserv... http://t.co/kWkd0gJkhc"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-21T20:10:21.000Z",
            "id": "535887964854059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "UAU! O Parque Nacional de Anavilhanas (AM) \u00e9 composto por cerca de 400 ilhas: http://t.co/a55oQeKWrI http://t.co/HLgNH3VBKf"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-11-21T20:00:16.000Z",
            "id": "535885425735254018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano: O bioma Caatinga ganha mais uma Unidade de Conserv... http://t.co/TsW7SRArc2"
        },
        {
            "author_id": "195418031",
            "created_at": "2014-11-21T19:45:16.000Z",
            "id": "535881653177307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva para quem?\n\nCaf\u00e9 Controverso debate pol\u00eamicas em torno da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do... http://t.co/dsdzgFjPFG"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-21T19:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "535880424913133570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uDQS6mwCiU - Acompanhados do ICMBio, presenciamos um flagra em \u00e1rea protegida. Reprise esse s\u00e1bado, \u00e0s 08:30, na @tvcultura"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-11-21T19:29:20.000Z",
            "id": "535877640620474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/RCmwiPWHu7"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-11-21T19:25:45.000Z",
            "id": "535876740372250625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/LMHpXzW6UX"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-11-21T19:25:45.000Z",
            "id": "535876739419742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/UrwlepBKGV"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-11-21T19:25:26.000Z",
            "id": "535876660512296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: Fogo queimou vegeta\u00e7\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o d... http://t.co/eW7CxtAVFu"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-21T19:23:55.000Z",
            "id": "535876278919102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade Monumento Natural Atalaia \u00e9 aprovada em consulta p\u00fablica http://t.co/mDT89IblEz"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2014-11-21T18:53:41.000Z",
            "id": "535868671768674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 derruba liminar e autoriza perman\u00eancia de comunidade ind\u00edgena na Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, em Guaraque\u00e7aba. http://t.co/jn7U1LB0gN"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-11-21T18:47:30.000Z",
            "id": "535867112641003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que acredita em compensa\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00f3s n\u00e3o. http://t.co/MzCxRIreDs"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-11-21T18:27:52.000Z",
            "id": "535862171247579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada El Bejuco, Parque Nacional Pico Bonito. #Honduras.\nhttp://t.co/frdGfDk2Vl http://t.co/5qHp9n9BHA"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-11-21T18:25:49.000Z",
            "id": "535861656157687809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada El Bejuco, Parque Nacional Pico Bonito. #Honduras.\nhttp://t.co/frdGfDk2Vl http://t.co/X2cOahBylX"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2014-11-21T18:25:07.000Z",
            "id": "535861481632698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma boa not\u00edcia no enxame das m\u00e1s : http://t.co/PGUUoEIiqo"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-21T18:18:35.000Z",
            "id": "535859837561606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Evento em Santar\u00e9m (PA) di... http://t.co/W9o0o25B7Q"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-21T18:00:52.000Z",
            "id": "535855377402056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11: DIA DA FLORESTA AUT\u00d3CTONE\nPinheiro-da-casquinha http://t.co/f6AJUYUzGh\n\nHotel Ger\u00eas\nhttp://t.co/tBMcjDzL7L http://t.co/K1JJ7xI3Zs"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2014-11-21T17:59:36.000Z",
            "id": "535855058509119489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede a suspens\u00e3o de leil\u00e3o da Floresta Nacional de Itaituba http://t.co/OlA1TJYm6L"
        },
        {
            "author_id": "57064836",
            "created_at": "2014-11-21T17:40:06.000Z",
            "id": "535850152393977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido da Funai, c/ apoio do MPF, conseguiu cassar decis\u00e3o que determinou retirada de ind\u00edgenas sem ouvir comunidade http://t.co/AgyNgAk6dM"
        },
        {
            "author_id": "57064836",
            "created_at": "2014-11-21T17:38:52.000Z",
            "id": "535849839712817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 derruba liminar e autoriza perman\u00eancia de comunidade ind\u00edgena na Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, em Guaraque\u00e7aba http://t.co/AgyNgAk6dM"
        },
        {
            "author_id": "464258866",
            "created_at": "2014-11-21T17:32:35.000Z",
            "id": "535848260020092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do Guadiana - http://t.co/S6stYe0y1k #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2014-11-21T17:13:30.000Z",
            "id": "535843459706281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Rinocerontes recebem microships e s\u00e3o levados para \u00e1rea protegida contra ca\u00e7adores\u2026 http://t.co/RhBenDNMon #animais"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-21T16:39:33.000Z",
            "id": "535834912067039234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/cKIaGGfBKT"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-21T16:36:01.000Z",
            "id": "535834022853636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/pciy8ieG46"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-21T16:35:58.000Z",
            "id": "535834010807574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/3fquPqD56J"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-21T16:35:55.000Z",
            "id": "535833999365505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/gVmP7BQVAp"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-21T16:35:26.000Z",
            "id": "535833879303581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/r6OxFhuMI9"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2014-11-21T16:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "535833638617632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Reserva Extrativista comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/QhD7OsxURz via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:43.000Z",
            "id": "535833444144537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/7FNELRo1td"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:41.000Z",
            "id": "535833437160996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/hjcpaYChZ1"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:26.000Z",
            "id": "535833376742055938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/4vfKM0tY9j"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:25.000Z",
            "id": "535833368596738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/mP4eqyAX8r"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:20.000Z",
            "id": "535833350280212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/SfACoI0lkz"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:19.000Z",
            "id": "535833344278142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/2WmxAaO7Ya"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:16.000Z",
            "id": "535833332274040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/yvEsyJ6KHq"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:12.000Z",
            "id": "535833317216489473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/0nZxfJQg9B"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-21T16:33:08.000Z",
            "id": "535833298388258817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/qTouYQVA9a"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:57.000Z",
            "id": "535833251231707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/GOSBUxOqA0"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:53.000Z",
            "id": "535833237889622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/qGSJAVSQ3I"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:52.000Z",
            "id": "535833231514284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/ZBSETtT7W4"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:37.000Z",
            "id": "535833168499073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/6qA5RswKPV"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:35.000Z",
            "id": "535833162052415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/gvAAROQkYq"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:31.000Z",
            "id": "535833142892843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/V5GTG9g6bn"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:28.000Z",
            "id": "535833131702431746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/Tm8FL9qXg1"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:21.000Z",
            "id": "535833102480719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fic... http://t.co/vrXRVJmR34"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:12.000Z",
            "id": "535833062861316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no... http://t.co/p3DlVYbCNE"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-21T16:32:05.000Z",
            "id": "535833035610931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/yVAJuHvISZ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:59.000Z",
            "id": "535833009040023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/oKXYrEUIXx"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:54.000Z",
            "id": "535832990786404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/Mug9n21lLP"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:52.000Z",
            "id": "535832980745244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica n... http://t.co/A95AiiqP6A"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:34.000Z",
            "id": "535832905210032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/3ydf8VpBF4"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:27.000Z",
            "id": "535832874042142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/do2psz6b7H"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:17.000Z",
            "id": "535832835051880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/jYLwP4UHbO"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:07.000Z",
            "id": "535832790097354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/wqu2Re5yJe"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-21T16:31:04.000Z",
            "id": "535832777753522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/voCnd6wd3j"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-21T16:30:49.000Z",
            "id": "535832715187068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/t3RnWChdlS"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-21T16:30:15.000Z",
            "id": "535832575143460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/GPFcc2OsSw"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-21T16:30:09.000Z",
            "id": "535832550233485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/O7jNSrHfFk"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-21T16:30:08.000Z",
            "id": "535832543719743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/yi3sIJ8jPR"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-21T16:29:55.000Z",
            "id": "535832488992460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/nfpqWkYYWm"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-21T16:29:53.000Z",
            "id": "535832480452841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Can\u00e1rias \u00e9 para\u00edso natural preferido dos europeus no Nordeste: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fica no Mar... http://t.co/x5I7t2Brwu"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2014-11-21T16:07:38.000Z",
            "id": "535826882022092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/SiaA8TZfbv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-21T15:51:06.000Z",
            "id": "535822721087975426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Xk2POsDLbP"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-11-21T15:29:49.000Z",
            "id": "535817365070807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano \u2014 Meio Ambiente http://t.co/qmkjFzpmIW"
        },
        {
            "author_id": "1414255748",
            "created_at": "2014-11-21T15:20:13.000Z",
            "id": "535814951215312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REFUGIO  DA  VIDA  SILVESTRE http://t.co/61mavlgqxQ"
        },
        {
            "author_id": "130557615",
            "created_at": "2014-11-21T15:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535812784056180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udca6\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/3R56spM6uV"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-21T15:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "535811569645809665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/h9iJattxRJ"
        },
        {
            "author_id": "53487478",
            "created_at": "2014-11-21T14:54:59.000Z",
            "id": "535808598257836033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que passeio lindo\n\nNo Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-11-21T14:41:58.000Z",
            "id": "535805323760918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Caf\u00e9 Controverso deste s\u00e1bado, 22, debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela. http://t.co/ymDNXfatc0"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-11-21T14:36:25.000Z",
            "id": "535803927627718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/7tzrUWq43t"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-11-21T14:20:42.000Z",
            "id": "535799969337192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/vYYfSoLxA8 http://t.co/mPtwFAAYE4"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-21T14:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "535798166671466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2014-11-21T14:00:03.000Z",
            "id": "535794773039529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T\u00e1naPauta #ZH #LagoadoPeixe\nCinco motivos para visitar a Lagoa do Peixe, no sul do Estado\nParque nacional no sul... http://t.co/zLnfdT3SIR"
        },
        {
            "author_id": "14593837",
            "created_at": "2014-11-21T13:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82948102,
                        -15.4053374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "535793405990023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zNfmqWttIQ"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-11-21T13:19:04.000Z",
            "id": "535784460126412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 29334): Torna Tanqu\u00e1 /Piracicaba area de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1ZKvJhQNRF"
        },
        {
            "author_id": "76850883",
            "created_at": "2014-11-21T13:00:03.000Z",
            "id": "535779675126394881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Kushiro Shitsugen foi criado para preservar a maior \u00e1rea \u00famida do Jap\u00e3o. O parque abriga a... http://t.co/RUuk43XblN"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-11-21T12:50:05.000Z",
            "id": "535777167171657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: http://t.co/bAWLscTIIE."
        },
        {
            "author_id": "39416624",
            "created_at": "2014-11-21T12:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "535777028675743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/ks5nZ2jO51 http://t.co/nwPe0QXDoe"
        },
        {
            "author_id": "337690411",
            "created_at": "2014-11-21T12:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "random868"
                    }
                ]
            },
            "id": "535771071367360512",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@silva_marina: O Herculano Filho conta a hist\u00f3ria dos 10 anos da reserva Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1 \u2013 http://t.co/00YOiMkL0J\u201d @random868"
        },
        {
            "author_id": "234398308",
            "created_at": "2014-11-21T12:10:55.000Z",
            "id": "535767311580667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "10 anos da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio, na Terra do Meio: uma das poucas lutas q se ganhou na Amaz\u00f4nia http://t.co/UMy6oe1l4v"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2014-11-21T11:59:11.000Z",
            "id": "535764358568349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O extrativista Herculano Filho conta a hist\u00f3ria dos 10 anos de cria\u00e7\u00e3o da reserva Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1 \u2013 http://t.co/IfPzcIGW7d"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-21T11:00:59.000Z",
            "id": "535749712893472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Lower Zambezi \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/oy9cnX3dca"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-21T10:38:15.000Z",
            "id": "535743989501403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo e os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge partindo para o Parque Nacional da Serra... http://t.co/NvZNqN8Amm"
        },
        {
            "author_id": "1564187167",
            "created_at": "2014-11-21T10:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "RICARDONALD"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "535743709619687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea da Firma (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @ricardonald) https://t.co/GRNHfmH206"
        },
        {
            "author_id": "71140713",
            "created_at": "2014-11-21T01:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "535612877529694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o 1\u00ba Campori da ANC! #camporianc @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/tEs0J4GFFY"
        },
        {
            "author_id": "79772056",
            "created_at": "2014-11-21T01:35:34.000Z",
            "id": "535607419280588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua!! Muita \u00e1gua!!!impressionante!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TwkKdmDjT7"
        },
        {
            "author_id": "371342222",
            "created_at": "2014-11-21T00:43:25.000Z",
            "id": "535594297027219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabias que ...\n\nA maior estrutura viva do mundo vive na Floresta Nacional de Malheur, no Oregon, estado dos EUA.... http://t.co/bSzI5faSWd"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-11-21T00:40:28.000Z",
            "id": "535593552169172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de outubro\nRPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira \nhttp://t.co/X9QI28otlG\n-- http://t.co/hwOzDtPDiN"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-11-21T00:39:59.000Z",
            "id": "535593430479822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de outubro\nRPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira http://t.co/X9QI28otlG\n-- http://t.co/l6SSAnyUgs"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-11-21T00:39:33.000Z",
            "id": "535593324074516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens de outubro\nRPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira http://t.co/X9QI28otlG\n-- http://t.co/iKrXAm9AQg"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-11-21T00:36:25.000Z",
            "id": "535592532106022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Imagens de outubro\nRPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira http://t.co/X9QI28otlG\n-- http://t.co/jzV0FIEobZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-21T00:26:50.000Z",
            "id": "535590122545491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos h\u00f3spedes no Parque Nacional Aparados da Serra, hoje... http://t.co/NxBYQPqO0O"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-11-20T23:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "535581042061475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Hac10GVbJK do Cerrado - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2014-11-20T23:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535578923254304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternizando!!! Trilha Mirante da Cascatinha. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Zo7p5PucTU"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2014-11-20T23:30:02.000Z",
            "id": "535575828617519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1985, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 conhecido por ter, a cada ano, pelo menos quatro ou... http://t.co/gySTaZZtly"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-11-20T23:26:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "535574869053026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 anos da Resex Riozinho do Anfr\u00edsio! O extrativista Herculano Filho foi rep\u00f3rter por 1 dia e conta como foi a festa http://t.co/u9NPz4D3KU"
        },
        {
            "author_id": "14545059",
            "created_at": "2014-11-20T23:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.0277637,
                        -2.78456611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "535570744827072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de trilha no meio da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Parceirices de Alice! @ FLONA - Floresta\u2026 http://t.co/KkmWvkJ26v"
        },
        {
            "author_id": "956504234",
            "created_at": "2014-11-20T22:36:56.000Z",
            "id": "535562463375552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Parques Nacionais do Piau\u00ed\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara foi criado atrav\u00e9s do\u2026 http://t.co/zkzl9xCZC3"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-20T22:24:18.000Z",
            "id": "535559286424756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Inc\u00eandio criminoso atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: Mais de 2 mil hectares de Floresta Amaz\u00f4nica,... http://t.co/dyxC40mlTa"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-11-20T21:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "535552175469264896",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea Estacionamento Parque Boca da Barra (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) #Kd os Guardas Parques? Abandonado vergonha http://t.co/ASa937XtJY"
        },
        {
            "author_id": "79772056",
            "created_at": "2014-11-20T21:46:48.000Z",
            "id": "535549846644867073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra divina!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/dIMSfUqU9u"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:17.000Z",
            "id": "535546193678331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/bdcdYCsiGw"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:07.000Z",
            "id": "535546151924019202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/FmE2WUJSlA"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:06.000Z",
            "id": "535546147633254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/qBEJOFBHbn"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:04.000Z",
            "id": "535546140381310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/0PcNAixIZi"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:03.000Z",
            "id": "535546135679488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/7aMen3RNkn"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:01.000Z",
            "id": "535546126280044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/2hlhmLZUYF"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-20T21:32:00.000Z",
            "id": "535546122672939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/u5FK6chHEO"
        },
        {
            "author_id": "151524182",
            "created_at": "2014-11-20T21:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "535544896765956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no parque hoje , amanha travessia racho caido vamo que vamo @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/khjM4Gk3mL"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2014-11-20T21:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535540998177173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/SYIUivNYUI"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2014-11-20T20:20:03.000Z",
            "id": "535528015417978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/9VTrv5EUAv"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2014-11-20T20:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "535523828118454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Riozinho do Anfr\u00edsio: No cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Reserva Extrativista comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/QhD7OsxURz via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "98408718",
            "created_at": "2014-11-20T20:00:16.000Z",
            "id": "535523038544945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CineClube Olaria, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG, celebra a consci\u00eancia negra com exibi\u00e7\u00e3o de filmes no dia 21. Saiba mais http://t.co/qYSZ6JY1eA"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-20T19:55:16.000Z",
            "id": "535521778290798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/bdcdYCsiGw"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-20T18:58:12.000Z",
            "id": "535507417648201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/y8DOhO7jsx"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-20T18:52:01.000Z",
            "id": "535505863931207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/dqZuGhRloy"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:59.000Z",
            "id": "535505855785865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/TEVDp1PeFG"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:58.000Z",
            "id": "535505850287132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/w8KPHyp5XS"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:51.000Z",
            "id": "535505819790368769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/zaLva1Jx8K"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:50.000Z",
            "id": "535505815294058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/wZsRMq7b1F"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:48.000Z",
            "id": "535505809338167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/M6O9EtmA8c"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:47.000Z",
            "id": "535505804925755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/RrThC43btV"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:46.000Z",
            "id": "535505797912854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/nRj8Gyyyd1"
        },
        {
            "author_id": "2265104484",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:45.000Z",
            "id": "535505793928282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/EJjfRF170q"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:40.000Z",
            "id": "535505773141295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/nUxW4G4bum"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:38.000Z",
            "id": "535505764668829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/pz1qBtd3vO"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:37.000Z",
            "id": "535505760243818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/FtqgrvjWXy"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:34.000Z",
            "id": "535505750584356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/GPf5wwxlwy"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:33.000Z",
            "id": "535505746423586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/GiQteJ8yA5"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:29.000Z",
            "id": "535505729491202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/HVdHbYKVls"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-11-20T18:51:25.000Z",
            "id": "535505712328110081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/ocEfYQvmos"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2014-11-20T18:45:14.000Z",
            "id": "535504154240643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/aOI9XC79oQ"
        },
        {
            "author_id": "1636592430",
            "created_at": "2014-11-20T18:45:13.000Z",
            "id": "535504150314754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/IVNlxKikBO"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-20T18:45:08.000Z",
            "id": "535504131989843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(r7) JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno d... http://t.co/VNw3h78Xdl"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:59.000Z",
            "id": "535504090998910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/Iy4ngU8eCW"
        },
        {
            "author_id": "227800602",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:58.000Z",
            "id": "535504086322270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/TAk4RWuSBR"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:38.000Z",
            "id": "535504005124726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/hUUpUCjG1t"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:35.000Z",
            "id": "535503990893453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/dpKNdPvC8f"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:34.000Z",
            "id": "535503986858532866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/IhkOpNuU2G"
        },
        {
            "author_id": "356316909",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:33.000Z",
            "id": "535503981770842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/raNdtAtIt7"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:32.000Z",
            "id": "535503977899520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/aHXQaXAz4w"
        },
        {
            "author_id": "607741413",
            "created_at": "2014-11-20T18:44:31.000Z",
            "id": "535503973533233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE TAI\u00c7UPEBA: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste s\u00e1bado aluno das es... http://t.co/zvq9itr1sM"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-20T18:37:26.000Z",
            "id": "535502194569527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L   D E  T A I A \u00c7 U P E B A: Parque Nacional Juruena. Foto: \u00a9 ICMBio\n\u00a0\nCONCURSO SAT- SABESP\n\u00a0Neste ... http://t.co/rXczSoVKQr"
        },
        {
            "author_id": "248908389",
            "created_at": "2014-11-20T18:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "535496871218012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #FozdeIguaz\u00fa #Brasil \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ohGKTXppFS"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2014-11-20T18:05:23.000Z",
            "id": "535494127300132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a (340 m de altura), Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA http://t.co/UVnMb0B4vQ"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-20T18:01:12.000Z",
            "id": "535493074487873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11: DIA DA FLORESTA AUT\u00d3CTONE Carvalho Alvarinho http://t.co/oYJyeCq2h8\n\nHotel Ger\u00eas\nhttp://t.co/4TsMvTPsCs http://t.co/tSrkJjS5oV"
        },
        {
            "author_id": "1092157644",
            "created_at": "2014-11-20T17:55:17.000Z",
            "id": "535491584549064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/Z6yiO3gU1P"
        },
        {
            "author_id": "2488746662",
            "created_at": "2014-11-20T17:33:40.000Z",
            "id": "535486143471419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia de Costa Rica - Parque Nacional Tortuguero http://t.co/u2tvo0AcZR"
        },
        {
            "author_id": "708409375",
            "created_at": "2014-11-20T17:32:35.000Z",
            "id": "535485872418721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia de Costa Rica - Parque Nacional Tortuguero http://t.co/qkkrAc7YAT"
        },
        {
            "author_id": "1414255748",
            "created_at": "2014-11-20T17:04:33.000Z",
            "id": "535478818514149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fazend\" http://t.co/vguddCmvs3"
        },
        {
            "author_id": "1623894630",
            "created_at": "2014-11-20T16:43:09.000Z",
            "id": "535473431551438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De role, s\u00f3 pra n\u00e3o da c\u00e3ibra.. \u270c\u2764\ud83d\udca8 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Jh1LgrneSs"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-11-20T16:38:01.000Z",
            "id": "535472138665226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de S\u00e3o Lu\u00eds realizam Audi\u00eancia P\u00fablica pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim http://t.co/GFMLpdNUYI"
        },
        {
            "author_id": "1389579931",
            "created_at": "2014-11-20T15:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "535462481649741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/psn6R9Rw62 via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "159264209",
            "created_at": "2014-11-20T15:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2301991,
                        -22.9654718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535454489776766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia negra mais engra que j\u00e1 vi @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/nTHR7SScBC"
        },
        {
            "author_id": "92649323",
            "created_at": "2014-11-20T15:04:49.000Z",
            "id": "535448687267176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I     PARQUE NACIONAL DE SANTA TERESA     I\n\nO Parque fica ao lado de Punta del Diablo e est\u00e1 localizado no... http://t.co/UIrq20UE0Q"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-11-20T14:56:43.000Z",
            "id": "535446648089231362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira http://t.co/u2Ye4Smt5C"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-11-20T14:55:27.000Z",
            "id": "535446328810405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Alto-Montana\nSerra da Mantiqueira http://t.co/X9QI28otlG"
        },
        {
            "author_id": "42103439",
            "created_at": "2014-11-20T13:36:45.000Z",
            "id": "535426523046903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um chin\u00eas pela trilha... Parque Nacional do Itatiaia/RJ/MG http://t.co/GTzP42ntx3"
        },
        {
            "author_id": "76434778",
            "created_at": "2014-11-20T13:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 58,
                        "username": "_Boller"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "gustavoatss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535425112481492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @_boller @gustavoatss https://t.co/D0KplMmRHE"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-11-20T13:00:04.000Z",
            "id": "535417292197482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagamento das indeniza\u00e7\u00f5es de posseiros da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra das Andorinhas (AM) est\u00e1 em fase de... http://t.co/D6V0ZcQqKg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-11-20T12:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "JosangelaJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "535402647827013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Praia da Velha, localizada no Parque Nacional do Ja\u00fa, munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o (AM). Foto: @josangelajesus http://t.co/MUxjboqReH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-11-20T11:02:44.000Z",
            "id": "535387762296250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras da Paraty-Cunha amea\u00e7am fauna de parque nacional http://t.co/LCF0MNgM6C"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-20T10:34:43.000Z",
            "id": "535380710887280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Planicie Liuwa \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/erLniBPnXv"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-11-20T09:20:44.000Z",
            "id": "535362093370077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de 06/12/2014, o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es ser\u00e1 declarado oficialmente aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o.... http://t.co/wJf4Qd1V8d"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-11-20T08:43:21.000Z",
            "id": "535352687894597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de trilhas fora do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 problema para gestores do Parque Nacional da Tijuca: \nPassei... http://t.co/B8qdbD2MfY"
        },
        {
            "author_id": "2885304141",
            "created_at": "2014-11-20T06:01:46.000Z",
            "id": "535312023785984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posa \"Velo de Novia\", Parque Nacional Canaima, Estado Bolivar. http://t.co/qLIQ9TvJKZ"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-20T02:40:13.000Z",
            "id": "535261301405011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 23"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-20T02:40:07.000Z",
            "id": "535261277325504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 23"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-20T01:40:05.000Z",
            "id": "535246168695922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 22"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-20T01:40:04.000Z",
            "id": "535246164413513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 22"
        },
        {
            "author_id": "18120410",
            "created_at": "2014-11-20T01:14:42.000Z",
            "id": "535239780100227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN da Serra do Contente em Gravat\u00e1 - PE est\u00e1 \u00e0 venda. Parab\u00e9ns ao governo municipal que nunca incentivou o ecoturismo na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-20T00:42:03.000Z",
            "id": "535231561772584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos e o v\u00eddeo em: http://t.co/E6wCvfIBmf \u2014 em Parque... http://t.co/i8DusEL9bP"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-20T00:39:14.000Z",
            "id": "535230854599950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 21"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-20T00:39:04.000Z",
            "id": "535230812128436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 21"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2014-11-20T00:21:56.000Z",
            "id": "535226499159560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel! A Reserva biol\u00f3gica do lago Piratuba est\u00e1 queimando desde o in\u00edcio de novembro, \u00e9 o ber\u00e7o... http://t.co/Ka6ghDt7d2"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T23:39:15.000Z",
            "id": "535215759958355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 20"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T23:39:05.000Z",
            "id": "535215715750391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 20"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-11-19T23:32:05.000Z",
            "id": "535213954671579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: A C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que vai\u2026 http://t.co/1GKJItszQf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-19T22:53:55.000Z",
            "id": "535204352475275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan\u00edcie Liuwa Parque Nacional da Z\u00e2mbia\n\nAmanh\u00e3 no BLOG, edi\u00e7\u00e3o da manh\u00e3 (6hs):\n \nA hist\u00f3ria da LEOA SOLIT\u00c1RIA,... http://t.co/MTisQdfYjQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-19T22:52:50.000Z",
            "id": "535204078473977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Plan\u00edcie Liuwa Parque Nacional da Z\u00e2mbia\" http://t.co/f5WU9YS7UJ"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T22:39:09.000Z",
            "id": "535200635629477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 19"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T22:39:04.000Z",
            "id": "535200611688382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 19"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-11-19T22:11:32.000Z",
            "id": "535193684510507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DO PROJETO P\u00c9-DE-PINCHA/UFAM, VIAJARAM PARA O PARQUE NACIONAL DO JA\u00da NO MUNIC\u00cdPIO DE NOVO AIR\u00c3O/AM.\n\nA... http://t.co/DWDhjjloX9"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T21:39:05.000Z",
            "id": "535185516526698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 18"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T21:39:04.000Z",
            "id": "535185512093319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 18"
        },
        {
            "author_id": "58671304",
            "created_at": "2014-11-19T21:32:34.000Z",
            "id": "535183878391345155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/jkOaQExkeO"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-11-19T21:09:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "535178115556073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 ainda n\u00e3o sabe o que fazer com o 1\u00ba Parque Nacional do Rio Grande do Norte \"Furna Feia\"."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-19T20:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "535175067131334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T20:39:13.000Z",
            "id": "535170451983441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 17"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T20:39:10.000Z",
            "id": "535170439941615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 17"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-19T20:29:16.000Z",
            "id": "535167948143734785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/y9ZMNbQyGL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-19T20:29:14.000Z",
            "id": "535167941839691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/rsmSeCQGfu"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-19T20:29:00.000Z",
            "id": "535167883186565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/jWZCAInqST"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-11-19T19:55:51.000Z",
            "id": "535159540627808259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/d2yThx9wDI"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-19T19:53:47.000Z",
            "id": "535159018885742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/uW1EeOtEk5"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:56.000Z",
            "id": "535157799274430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos 15, Robert Redford come\u00e7ou a trabalhar no Parque Nacional Yosemite ... http://t.co/E5jpccgNiu #NatureIsSpeaking http://t.co/hFTsLyGLN6"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:47.000Z",
            "id": "535157760980430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/BUWtZSe2pr"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:45.000Z",
            "id": "535157752226938882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/lhXGnOI8GM"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:43.000Z",
            "id": "535157744299700227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/bPbJmInsHr"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:36.000Z",
            "id": "535157714650165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/Posr69eWBk"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:20.000Z",
            "id": "535157648749244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/6DrH5m7qiP"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157632332746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/CyBkA8QYDB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157615618445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/S3tuwvio1x tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157607380836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/2gelbPPfO2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157590939140097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/UMMi87ruYd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157582160490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/xRzMXFbjIC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157573436329986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/uFTHoRW1jM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-11-19T19:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157564850581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/koYweDV0E4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157555103031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/lCtkmrldbp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157537302392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/w6c3Agr2DM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157528641155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/L1TmaV4RVt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157518075711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/duJcHibTCI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157496680181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/r7zBW1MHPP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157477978157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/LNoOg8m1d4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157470122225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/frzTHqGJIq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157461330964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/yXRDcVHOZX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157452732628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/1Y9TgmWgVw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157435775070210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/9xpKKO4nQk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157427310968833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/ls1Sl6eNKP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157411141918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/9cDImZXzT2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157399091695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/sSR5uOEoDn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:11.000Z",
            "id": "535157359447126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/AMSMSj2YZU"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157356720816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/3weKPbS4eT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:09.000Z",
            "id": "535157350542635011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/jPFoBNCpMB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157346448965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/20BfXo48Wi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157336101621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/hFLR2aVUne tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-11-19T19:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157325783633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/l0SWkj5XvT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157309425868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/vri7HgbH8i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157300663967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/3VQkARhito tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157284171939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/QuRx2tDjnd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157276298838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/XKcrA6AwKw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157259983409153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/9gD3x2vVpq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157251410251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/tplLBNaGng tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157243512389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/6pne7YnNUI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157235438333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/JP22mMbl0D tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157226550599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/TzNagzWeum tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157209916002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/8IdUs25xWj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157201665814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/4hRWIe7HJm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157185769381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/H1bCJodBON tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "535157175795322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/OrQyB8IVR6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:22.000Z",
            "id": "535157154224033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/PNrPS8c55A"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:20.000Z",
            "id": "535157145743134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/h6E3xmFUvl"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-19T19:46:16.000Z",
            "id": "535157129062416386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores fo... http://t.co/173zXuqOqI"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:58.000Z",
            "id": "535157052612820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/p2MrGHsWZu"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:52.000Z",
            "id": "535157025140146179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/C5xR5igOTa"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:50.000Z",
            "id": "535157017036718081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/ujXylGtoxc"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:47.000Z",
            "id": "535157006550982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/2XsBDYTGlV"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:46.000Z",
            "id": "535157000825761794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/TVkmrSzsSH"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "535156992474873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com ... http://t.co/czevChnx3w @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "535156983876583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com ... http://t.co/KareMp89rn @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:32.000Z",
            "id": "535156940985610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/isWik2OzYL"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:22.000Z",
            "id": "535156900732878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/W2H7TSJ2p0"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:18.000Z",
            "id": "535156883733356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/lRUXh9fVw9"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:13.000Z",
            "id": "535156863659442177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/7JW4V4Mque"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-19T19:45:11.000Z",
            "id": "535156855933517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/VdE5dHEy6E"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:59.000Z",
            "id": "535156804834320388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/HZEtjuUSsT #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:56.000Z",
            "id": "535156793048305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/x6C5s8LbTP #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:54.000Z",
            "id": "535156784974270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/61dqO0BHH8 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:43.000Z",
            "id": "535156736114827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/JDg92irXvC"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:35.000Z",
            "id": "535156702224875521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/0mJs9KlzRf"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:29.000Z",
            "id": "535156679361703937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/B8tnex7rSv"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:28.000Z",
            "id": "535156672193634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores f... http://t.co/kR6K7J2t0M"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:19.000Z",
            "id": "535156637515137026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realiz... http://t.co/TMKJOoEWkn"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:14.000Z",
            "id": "535156615880925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi r... http://t.co/X7cX1wEfkA #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-19T19:44:02.000Z",
            "id": "535156565398265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/szACPhpiJp"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:56.000Z",
            "id": "535156541113249793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/YmRYIdp7eL"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:51.000Z",
            "id": "535156520502448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/HzbcWwl614"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:49.000Z",
            "id": "535156509739876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada... http://t.co/7IVLNjCjGn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:27.000Z",
            "id": "535156418731855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/i0d7gPw0RT"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:08.000Z",
            "id": "535156339962830851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/xlmJ7akzhr"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-19T19:43:00.000Z",
            "id": "535156305854754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/dqJfLma4tX tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:57.000Z",
            "id": "535156291086602241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/k5AE9lmwHD"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:55.000Z",
            "id": "535156285348786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/o1giqDDHW2"
        },
        {
            "author_id": "1635563132",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:54.000Z",
            "id": "535156279120257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/s100lDI7Qp"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:53.000Z",
            "id": "535156276872085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/g9dXg5Zje1"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:53.000Z",
            "id": "535156275802537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/8GPCAGrCbc"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:44.000Z",
            "id": "535156238154489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/DMOVnrx9Bx tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:41.000Z",
            "id": "535156225814843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/dxfim6qBeb"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:34.000Z",
            "id": "535156197792702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/l8MlmfiA2F"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:33.000Z",
            "id": "535156191098568705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/iIgQC2JZgD tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:32.000Z",
            "id": "535156186841350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/YiljLQFebn tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:24.000Z",
            "id": "535156153232416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi rea... http://t.co/eN4crR0pOv"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:23.000Z",
            "id": "535156150929735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/K9foIRPXmw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:21.000Z",
            "id": "535156140255236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/Osphz4GcT1"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:20.000Z",
            "id": "535156135633100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/ohPGiyPGO9"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:19.000Z",
            "id": "535156133259145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/ku50iBSKWu"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:16.000Z",
            "id": "535156121087270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/Vy2LRo5dDG"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:11.000Z",
            "id": "535156099922800641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/PG73SwBSxn"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:09.000Z",
            "id": "535156091794239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/pnqzmPFttC"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:08.000Z",
            "id": "535156087415373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/d0cblizfWP"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:06.000Z",
            "id": "535156080415088641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/dVLcg2SQZC"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:05.000Z",
            "id": "535156074383699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/X7cqZVZTNL"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-19T19:42:04.000Z",
            "id": "535156069174349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/79C9IkURl7"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:58.000Z",
            "id": "535156043622658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/CIDwBP3xS7 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:55.000Z",
            "id": "535156031891185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores fo... http://t.co/ZIXLl8Zl9Z Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:52.000Z",
            "id": "535156017966120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/owA7108VDv"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:48.000Z",
            "id": "535156004171046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/Osphz4GcT1 \nConsulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela S..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:42.000Z",
            "id": "535155979697262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/BYjTHPk9bJ"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:42.000Z",
            "id": "535155976572510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/9XsDxoRSZJ"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:40.000Z",
            "id": "535155970767613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/IRsAh3fCPa"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:39.000Z",
            "id": "535155967105966083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/ezVSEkMD50"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:39.000Z",
            "id": "535155963494662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/Wd7J9QfkRC"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:35.000Z",
            "id": "535155947430498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica c... http://t.co/Y1RZip9hnu #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:31.000Z",
            "id": "535155933266313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/pTbwOkp2DX"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:20.000Z",
            "id": "535155886604681217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/b4wY898y6i"
        },
        {
            "author_id": "222789491",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "id": "535155882569777154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1para: Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/SejyLsWRRm\" muito bem. Estarei l\u00e1 no reveillom"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:18.000Z",
            "id": "535155876492222466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/jfHFH1f0NF"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:16.000Z",
            "id": "535155866753060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/OOsVcYBuiR"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:12.000Z",
            "id": "535155853104783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/X64fRIlC9b"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:09.000Z",
            "id": "535155840337346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/173AEz9nXA"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:07.000Z",
            "id": "535155829427945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/hSUohT7Ay1"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:03.000Z",
            "id": "535155814651400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/5doAvgEDKz"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-19T19:41:00.000Z",
            "id": "535155800160088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/HXIYUbpT5x"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:55.000Z",
            "id": "535155780740460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/bEqJVnJlqq"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:54.000Z",
            "id": "535155775677952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela... http://t.co/S5MZ6RAegZ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:47.000Z",
            "id": "535155746959556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela Sema nesta ter\u00e7a, 18.\nVila de Algodoal \u00e9 um... http://t.co/ZMKOKAy7ZX"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "535155740814897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA: Consulta p\u00fablica com moradores... http://t.co/sWDiSYgeHl via @g1"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:41.000Z",
            "id": "535155720418000898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela Sema nesta ter\u00e7a, 18.\nVila de Algodoal \u00e9 um... http://t.co/8QxHs5fmff"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:40.000Z",
            "id": "535155718601846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/jogTcYutXA"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-11-19T19:40:39.000Z",
            "id": "535155714462076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Consulta p\u00fablica com moradores foi realizada pela Sema nesta ter\u00e7a, 18.\nVila de Algodoal \u00e9 um... http://t.co/bJKITMywfv"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T19:39:13.000Z",
            "id": "535155354225504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 16"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T19:39:13.000Z",
            "id": "535155354221285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 16"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-11-19T19:39:08.000Z",
            "id": "535155333954813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/e0NV82moc8"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2014-11-19T19:39:05.000Z",
            "id": "535155318700138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores aprovam unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal, no PA http://t.co/OGfq06A9k9"
        },
        {
            "author_id": "274043667",
            "created_at": "2014-11-19T19:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "535155274429259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/omUdNYzvjR\u00f4nia atinge 57 milh\u00f5es de hectares de \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-11-19T19:30:02.000Z",
            "id": "535153039951536130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria aprova o Acordo de Gest\u00e3o da Reserva Extrativista de Cururupu (MA), uma das 95 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/OXMxrNTDOj"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-19T19:29:38.000Z",
            "id": "535152940151873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/hKXuydfrtz"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-19T19:03:41.000Z",
            "id": "535146412754104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de Algodoal aprovam nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica http://t.co/LEyvQVWKym"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-11-19T18:56:00.000Z",
            "id": "535144476873089027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur cobra provid\u00eancias quanto \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/Dcm7hdIbYi"
        },
        {
            "author_id": "130918170",
            "created_at": "2014-11-19T18:43:05.000Z",
            "id": "535141224777547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da viagem \u00e0 ilha de Marac\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 http://t.co/R72PQMlqJ7"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T18:39:09.000Z",
            "id": "535140236922064897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 15"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T18:39:06.000Z",
            "id": "535140225580662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 15"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-19T18:29:13.000Z",
            "id": "535137736005390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/kvyezt76CP"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-11-19T18:28:36.000Z",
            "id": "535137581424336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/mLwpLWVhuE"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-19T18:28:36.000Z",
            "id": "535137580963336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/2m12r3yOYR"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:13.000Z",
            "id": "535132450817843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/XpRT7NuDry #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:12.000Z",
            "id": "535132446891991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/f3t1JYvkO2"
        },
        {
            "author_id": "42103439",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:11.000Z",
            "id": "535132443377156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia.rj/mg @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/RE8TpnBBFA"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:08.000Z",
            "id": "535132432786546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/qHaP15UJyp"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:08.000Z",
            "id": "535132431826030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/YXgwhzOtol"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:08.000Z",
            "id": "535132428994498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/VF6GNO7PBj"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-19T18:08:07.000Z",
            "id": "535132428159819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/NsVXuaUUGQ"
        },
        {
            "author_id": "2219609406",
            "created_at": "2014-11-19T18:06:04.000Z",
            "id": "535131910331457538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial\nCoelba deve reparar danos ambientais causados no Parque Nacional da Chapada Diamantina\nConfira em... http://t.co/r9nHYrCvps"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-19T18:01:07.000Z",
            "id": "535130666883874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u273f O MEDRONHEIRO \u273f\nMedronheiros e medronhos - Naturlink http://t.co/VZ9jb764xJ\n\nHotel Carvalho Ara\u00fajo, Ger\u00eas\nhttp://t.co/WXURaavn2K"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-11-19T17:59:45.000Z",
            "id": "535130322581471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/vbWSppslfw"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-11-19T17:59:44.000Z",
            "id": "535130319196676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/v8NiUX3MrD"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-11-19T17:59:44.000Z",
            "id": "535130316797927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/ELbUJKuyPx"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-11-19T17:59:40.000Z",
            "id": "535130299295080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/UxSfflajV4"
        },
        {
            "author_id": "1320062288",
            "created_at": "2014-11-19T17:53:04.000Z",
            "id": "535128639168208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: A C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que vai\u2026 http://t.co/L8CvcH4gwu"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-11-19T17:49:34.000Z",
            "id": "535127758506971137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: A C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que vai\u2026 http://t.co/Jzh3xAving"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2014-11-19T17:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "535126781477785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. #Meioambiente http://t.co/w5aVafDEev @MPF_BA"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2014-11-19T17:45:33.000Z",
            "id": "535126749512613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: A C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que v... http://t.co/gzruBrwP2U"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-19T17:41:04.000Z",
            "id": "535125620062056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/hprZQU8Mkt"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-19T17:41:04.000Z",
            "id": "535125618392698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/qqnLFoD7ys"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-19T17:41:00.000Z",
            "id": "535125603372896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/KUOn2JVSfM"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-19T17:41:00.000Z",
            "id": "535125600801800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/5xTiIuoMtW"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:59.000Z",
            "id": "535125598352330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/jnTqt9yXaF"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:59.000Z",
            "id": "535125597249224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/Uy80FA79zD"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:57.000Z",
            "id": "535125589452398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/83PCYeQ2w0"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:56.000Z",
            "id": "535125585551695874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/afESUY1Qk4"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:53.000Z",
            "id": "535125573056884737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/zQJCUzJqli"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:52.000Z",
            "id": "535125570099478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/GhQjUJMHOi"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:52.000Z",
            "id": "535125568899928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/hfMbBAzPJB"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:51.000Z",
            "id": "535125565758799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/l2XT2zW0Wm"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:47.000Z",
            "id": "535125546569859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/gHUFdEaeZ8"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:46.000Z",
            "id": "535125543243350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/9CqCIjJkjh"
        },
        {
            "author_id": "1414255748",
            "created_at": "2014-11-19T17:40:01.000Z",
            "id": "535125355586408449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fazenda Rio Grande -... http://t.co/zAFp92OS9w"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-19T17:38:56.000Z",
            "id": "535125084068143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/bxojD7tiQ3"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T17:38:12.000Z",
            "id": "535124896527814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 14"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T17:38:06.000Z",
            "id": "535124870955143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 14"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-11-19T17:37:34.000Z",
            "id": "535124737509175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: A C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que vai\u2026 http://t.co/Xk0tYpt0p0"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-19T17:25:08.000Z",
            "id": "535121607765676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/xcJ9miHeQL"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-11-19T17:25:07.000Z",
            "id": "535121605467201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n... http://t.co/eQ1mCSESTc"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-19T17:25:06.000Z",
            "id": "535121601214169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o escorrega de pedra e cai em rio em parque na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\nFelin... http://t.co/gk5GHVi8tI"
        },
        {
            "author_id": "2190477248",
            "created_at": "2014-11-19T16:56:37.000Z",
            "id": "535114434205974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenadoria Ambiental suspende constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JLY3OT1yum"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2014-11-19T16:40:26.000Z",
            "id": "535110360504606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego http://t.co/EFNxpNmzyE #asbeiras"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-19T16:40:15.000Z",
            "id": "535110316581875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Comtur cobra provid\u00eancias quanto \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/nkq3245OLU"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2014-11-19T16:40:11.000Z",
            "id": "535110298060210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego #asbeiras http://t.co/KiwTM1XSVA"
        },
        {
            "author_id": "199077643",
            "created_at": "2014-11-19T16:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29216164,
                        -7.0380736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "535110031860326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/WKK3oGelhm"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T16:38:13.000Z",
            "id": "535109804440555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 13"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T16:38:10.000Z",
            "id": "535109789127147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 13"
        },
        {
            "author_id": "199077643",
            "created_at": "2014-11-19T16:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.29216164,
                        -7.0380736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "535109738821062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/L2QTMRtcpM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-19T16:30:48.000Z",
            "id": "535107935127764993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (16/11), os volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca assistiram uma apresenta\u00e7\u00e3o sobre as... http://t.co/Syuk92fF6U"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2014-11-19T16:16:19.000Z",
            "id": "535104292676313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego: \nA C\u00e2mara de Penacova anunciou hoje que ... http://t.co/NWwSNDaH5C"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-19T16:05:24.000Z",
            "id": "535101544585105409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (16/11), os volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca assistiram \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o sobre as Abelhas... http://t.co/EwoXukCwBR"
        },
        {
            "author_id": "1837631906",
            "created_at": "2014-11-19T15:51:18.000Z",
            "id": "535097995230838785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge superf\u00edcie da Reserva Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/R50Q94II0Z"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T15:38:03.000Z",
            "id": "535094661455433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 12"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T15:38:03.000Z",
            "id": "535094661438652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 12"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2014-11-19T15:17:23.000Z",
            "id": "535089461348933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego http://t.co/yW3inXQpej"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-19T15:08:38.000Z",
            "id": "535087258861174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego http://t.co/JhgHSyNwPE"
        },
        {
            "author_id": "1911503274",
            "created_at": "2014-11-19T14:56:35.000Z",
            "id": "535084225071157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica para o feriado. \nQue tal descobrir as belezas do Parque Nacional da Tijuca neste dia lindo?... http://t.co/91J4Qbw4lY"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-19T14:55:37.000Z",
            "id": "535083982711705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge superf\u00edcie da Reserva Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/SotLedh5t3"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-11-19T14:50:00.000Z",
            "id": "535082567259922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego http://t.co/sa5JQyiw5o"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-19T14:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "itktreinamentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "535081764889583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 1\u00aa etapa de uma caminhada especial #expansaodeconsciencia @itktreinamentos (at Parque Nacional De... http://t.co/TOYIu69K4v"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-19T14:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "535081757846958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa etapa de uma caminhada especial #expansaodeconsciencia itktreinamentos @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/1usBvclyor"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T14:38:06.000Z",
            "id": "535079576422985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 11"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T14:38:05.000Z",
            "id": "535079568420253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 11"
        },
        {
            "author_id": "1959609590",
            "created_at": "2014-11-19T14:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ZonaverdetlSUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "535077670976253952",
            "in_reply_to_user_id": "419821109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ZonaverdetlSUR: Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha en #Brasil. http://t.co/05mKIYNgv6"
        },
        {
            "author_id": "460147217",
            "created_at": "2014-11-19T14:11:14.000Z",
            "id": "535072813548568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DO ITABIRA AGORA INTEGRA O CADASTRO NACIONAL DE UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - CNUC... http://t.co/AgaCPqnlEi"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2014-11-19T14:06:31.000Z",
            "id": "535071627017334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre este projeto in\u00e9dito desenvolvido pelo SESC Bertioga. http://t.co/pSE3Zai7Xi"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-11-19T13:58:41.000Z",
            "id": "535069655585783809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional de Yellowstone - Eua\n\n\u00c9 um parque nacional\u00a0norte-americano localizado nos\u00a0estados\u00a0de\u00a0Wyoming,M... http://t.co/9jLGJMYUPV"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T13:38:08.000Z",
            "id": "535064484444774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 10"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T13:38:02.000Z",
            "id": "535064459450929154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 10"
        },
        {
            "author_id": "69414867",
            "created_at": "2014-11-19T13:37:22.000Z",
            "id": "535064289514508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Rio Formoso do Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, suas \u00e1guas cristalinas s\u00e3o convidativas... http://t.co/llyEGeWBgw"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2014-11-19T13:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 71,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "535057580159021058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha mais duas reservas de #conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/qJLOc8cWLy via @CicloVivo #SP #RPPN"
        },
        {
            "author_id": "308566826",
            "created_at": "2014-11-19T13:01:20.000Z",
            "id": "535055222729895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tesouro escondido da Espanha!\n\nLocalizada ao norte do pa\u00eds, dentro de um parque nacional e entre montanhas,... http://t.co/eFoPQpFFbM"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2014-11-19T12:55:58.000Z",
            "id": "535053871606153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer proteger Parque Nacional da Chapada\n\nhttp://t.co/CpUzkZ4YzS"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2014-11-19T12:45:44.000Z",
            "id": "535051296521588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina - Leia mais: http://t.co/bNgg1q0W9P"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-11-19T12:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "535043529832009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coelba \u00e9 acionada para que repare e compense danos ambientes no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/we0COFHmV1 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-11-19T12:12:32.000Z",
            "id": "535042939630915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando \u00e0s fotos a\u00e9reas.\nVc sabia que existe uma reserva biol\u00f3gica em Ilha Grande? As praias do Leste e do... http://t.co/yRku6bKFm8"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-11-19T12:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36598161,
                        -23.006045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535042930797719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando \u00e0s fotos a\u00e9reas.\nVc sabia que existe uma reserva biol\u00f3gica em Ilha Grande? As praias do\u2026 http://t.co/nhzRYcR5Mg"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-11-19T11:51:14.000Z",
            "id": "535037580627046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rluv1ksITz"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T11:38:08.000Z",
            "id": "535034285666103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/de7kDqBXcb -"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T11:38:08.000Z",
            "id": "535034285573812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/z5f9Em1CAO -"
        },
        {
            "author_id": "229530279",
            "created_at": "2014-11-19T11:29:38.000Z",
            "id": "535032145342115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares... http://t.co/Z84NCgJZoK"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2014-11-19T11:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "535031290668384256",
            "in_reply_to_user_id": "47439713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OKzgRGf3Pf Saiba mais!"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2014-11-19T11:23:51.000Z",
            "id": "535030690119565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sudeste do Piau\u00ed abriga um Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, o Parque Nacional Serra da Capivara, que est\u00e1... http://t.co/8aDzvNOyYb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-11-19T11:10:04.000Z",
            "id": "535027220784627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coelba \u00e9 acionada para que repare e compense danos ambientes no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/n26ziZR8Sj"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-11-19T11:07:21.000Z",
            "id": "535026535703797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal descobrir as belezas do Parque Nacional da Tijuca neste dia lindo? http://t.co/VGK3h6QVtb http://t.co/NboWbrSB1V"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2014-11-19T10:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "535019985207181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina \u2014 MPF http://t.co/VRqobMDc7M via @mpf_ba"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-19T10:30:27.000Z",
            "id": "535017253256040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este rio cristalino fica dentro do Parque Nacional das Emas, um dos tesouros do Goi\u00e1s - http://t.co/jyPPBd8tb6 http://t.co/us4termY6e"
        },
        {
            "author_id": "71106569",
            "created_at": "2014-11-19T09:54:45.000Z",
            "id": "535008265080696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Fras\u00e3o\ngustavo.caldas@icmbio.gov.br\n\nBras\u00edlia (13/11/2014) \u2014 A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios (ES)... http://t.co/b6PEfa9Uqi"
        },
        {
            "author_id": "71106569",
            "created_at": "2014-11-19T09:52:56.000Z",
            "id": "535007808832692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Fras\u00e3o\ngustavo.caldas@icmbio.gov.br\n\nBras\u00edlia (13/11/2014) \u2014 A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios (ES)... http://t.co/xvzhxtqnQt"
        },
        {
            "author_id": "1583861360",
            "created_at": "2014-11-19T09:48:16.000Z",
            "id": "535006635475759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o contra Coelba para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/dfTAqhRkE0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-19T08:37:25.000Z",
            "id": "534988804550316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Sioma Ngwezi  \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/FXi3yXiH8R"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-11-19T08:04:13.000Z",
            "id": "534980449823514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina: A\u00e7\u00e3o foi ajuizada contra a Coelba... http://t.co/WsRwmR89lA #MPF"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T06:02:35.000Z",
            "id": "534949839046725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Mais: MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/yBXrPraehZ"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:24.000Z",
            "id": "534915316870967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/S0Kexipehu"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:19.000Z",
            "id": "534915297845989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/ZczodTdMDg"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:16.000Z",
            "id": "534915285502136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/yS7os5CqPk"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-11-19T03:21:58.000Z",
            "id": "534909418274447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Santa Catarina - Brasil: \u00c9 uma montanha pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, local... http://t.co/PceNAsjm0I"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:01:48.000Z",
            "id": "534904344185819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Mais: MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/H11POTLt1G"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T02:02:54.000Z",
            "id": "534889523960770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina. http://t.co/7RgsjVGhiw"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-19T01:51:36.000Z",
            "id": "534886678230728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 tem refor\u00e7o de brigadistas para conter inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba http://t.co/TUqOAUNt1d"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2014-11-19T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MochilinhaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "534884566876848128",
            "in_reply_to_user_id": "726736399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MochilinhaG quero muito conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara no PI. Um s\u00edtio arqueol\u00f3gico de grande riqueza..:tb forma\u00e7\u00f5es rocho"
        },
        {
            "author_id": "98436439",
            "created_at": "2014-11-19T01:34:29.000Z",
            "id": "534882372903518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional n.n'"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2014-11-19T00:55:26.000Z",
            "id": "534872543199756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/JhiBTkt03E"
        },
        {
            "author_id": "182918826",
            "created_at": "2014-11-19T00:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "534868602009427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #brazil #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #amazing @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/6wEqYyjf6Z"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-19T00:33:26.000Z",
            "id": "534867006898855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/tPuDIpaTQP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-19T00:24:17.000Z",
            "id": "534864705484259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/DbGOi6WsDe"
        },
        {
            "author_id": "460594513",
            "created_at": "2014-11-18T23:52:15.000Z",
            "id": "534856644195549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi cortada (rasgada) para dar prioridade aos carros em Manaus, nosso... http://t.co/rbBPly6bex"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2014-11-18T23:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831587,
                        -30.0498234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "534854306521161730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pseudis minuta @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RsQ2ViFBCu"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2014-11-18T23:39:59.000Z",
            "id": "534853556357332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/o2152uxy32"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2014-11-18T23:37:35.000Z",
            "id": "534852953396744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/YYgZwxWmRy\n\nhttp://t.co/BOPxXh24pK"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2014-11-18T23:18:41.000Z",
            "id": "534848196212957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/BFFMlFOjEo"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-11-18T23:17:47.000Z",
            "id": "534847967489196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/MyhaiVUL0m"
        },
        {
            "author_id": "180863006",
            "created_at": "2014-11-18T23:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "534846650670653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PsxkjaLt8r"
        },
        {
            "author_id": "607768739",
            "created_at": "2014-11-18T23:06:29.000Z",
            "id": "534845124044673026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra - C\u00e2nion do Itaimbezinho, na divisa dos estados do RS e SC. Destino: Torres/RS http://t.co/RJmEWgRs0U"
        },
        {
            "author_id": "971083928",
            "created_at": "2014-11-18T22:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "534842576747397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#stunning \"@1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is [More on http://t.co/s21kc8ei2p] #Brazil http://t.co/hzlb79YB9O\""
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-18T22:44:29.000Z",
            "id": "534839588762943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Sioma Ngwezi da Z\u00e2mbia\" http://t.co/a3X9PoWhXI"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-18T22:41:45.000Z",
            "id": "534838903157841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul. \n\nNeste dia visitamos o C\u00e2nion... http://t.co/SLTmSVfr8m"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-18T22:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "534838200473116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "42103439",
            "created_at": "2014-11-18T21:53:12.000Z",
            "id": "534826682084253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia.rj/mg http://t.co/BBCWN0ruq3"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-18T21:28:41.000Z",
            "id": "534820513697501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UgANmAPZyE"
        },
        {
            "author_id": "1361631168",
            "created_at": "2014-11-18T21:14:51.000Z",
            "id": "534817032689025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \u00d1acunday - Wikipedia, la enciclopedia libre http://t.co/xp1zzmZcEt"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-11-18T21:02:18.000Z",
            "id": "534813874030006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/OZi0swvXKZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-18T21:02:17.000Z",
            "id": "534813869797961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/2X2fP87viB"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-11-18T20:29:02.000Z",
            "id": "534805500081504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Maio a Junho ocorrem as famosas migra\u00e7\u00f5es nas plan\u00edcies do Serengeti, um parque nacional classificado como... http://t.co/itfY3qonXE"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-11-18T20:28:27.000Z",
            "id": "534805354979528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/UXd4xTen6o"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2014-11-18T20:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "534803926768713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/8auqZwfadt (via @MPF_BA)"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2014-11-18T20:06:38.000Z",
            "id": "534799864694312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/hCUP6WgMQx"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-18T19:46:51.000Z",
            "id": "534794885514420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/9ZLV3Ybez1"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-11-18T19:46:06.000Z",
            "id": "534794699018895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando no mirante da Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/SP.\nFoto por Horacio\u2026 http://t.co/ZHL7gjvFZX"
        },
        {
            "author_id": "9093792",
            "created_at": "2014-11-18T19:22:51.000Z",
            "id": "534788846433894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acha que o Afeganist\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Al Qaeda e guerra, o parque nacional de Band-e Amir fica quase no cora\u00e7\u00e3o... http://t.co/XgR0hdOBdw"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-11-18T19:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "username": "sou_ecologico"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "paulogbarreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "534785877919404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Semin\u00e1rio \"O Fogo no Parque Nacional da Serra da #Canastra\".\nhttp://t.co/DTKp7ywp7a / @ICMBio @brasil_IBAMA @sou_ecologico @paulogbarreto"
        },
        {
            "author_id": "140112031",
            "created_at": "2014-11-18T18:38:35.000Z",
            "id": "534777707792310274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tupiniquins (ESEC) e ARIE \u2013 Queimada... http://t.co/vhWjkLGEcR"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-18T18:32:13.000Z",
            "id": "534776104926846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 tem refor\u00e7o de brigadistas para conter inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba http://t.co/TUqOAUNt1d"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:28:27.000Z",
            "id": "534775157504475138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, foi criado em 1979 para proteger o  patrim\u00f4nio pr\u00e9-hist\u00f3rico do pa\u00eds. http://t.co/5RVTzybI1t"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:17:45.000Z",
            "id": "534772464266407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Genipabu, R. G. do Norte. Situado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu. http://t.co/xuEBei6SlH"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:08:16.000Z",
            "id": "534770075023052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o  Uma imensid\u00e3o de dunas, lagoas, rios e manguezais formam o Parque Nacional. http://t.co/kAqqox1kxy"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-18T18:00:41.000Z",
            "id": "534768166740951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11: DIA DA FLORESTA AUT\u00d3CTONE\nFloresta Comum http://t.co/RVMwr5i0Yo\n\nHotel Ger\u00eas\nhttp://t.co/mkUb2iGCna http://t.co/TSWqMYtRhr"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T17:51:15.000Z",
            "id": "534765796300316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Mato Grosso  Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/4YWH6SZjk3"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2014-11-18T17:49:34.000Z",
            "id": "534765371530964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VII Curso de Capacita\u00e7\u00e3o dos Monitores do Rio Unini foi dedicado \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o de quel\u00f4nios - http://t.co/7HvBak9UdJ http://t.co/7Tx5jAwsMX"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2014-11-18T17:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VICTORJSOSAV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "534755238612176896",
            "in_reply_to_user_id": "55432259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@VICTORJSOSAV Aqui, uma foto da Pedra Furada \ud83c\udf40 Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \ud83c\udf40 Urubici, Santa Catarina \ud83c\udf40 Brasil http://t.co/1F9wndzDh1"
        },
        {
            "author_id": "89591405",
            "created_at": "2014-11-18T16:55:13.000Z",
            "id": "534751693347385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/QWTzCIbVhP"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2014-11-18T16:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "PauloTeodoro8"
                    }
                ]
            },
            "id": "534750727118540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #PortoAlegre?! N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Lagoa do Peixe, recomenda\u00e7\u00e3o do @Pauloteodoro8 http://t.co/kqN5f4pl9A"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-11-18T16:45:01.000Z",
            "id": "534749127830417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EUA: anualmente, caem cerca de 26 mil raios na \u00e1rea do Parque Nacional do Grand Cayon. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "2881316721",
            "created_at": "2014-11-18T15:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "AnalinaT"
                    }
                ]
            },
            "id": "534732388233138177",
            "in_reply_to_user_id": "371348523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnalinaT  sou aqui da Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 no E.S http://t.co/DxVk3YyrrW"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2014-11-18T15:09:41.000Z",
            "id": "534725136499625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do Guadiana\n\nA associa\u00e7\u00e3o ambientalista... http://t.co/nkQsDukNmp"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2014-11-18T15:03:57.000Z",
            "id": "534723693138948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alargamento da \u00e1rea protegida e conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o prioridades no Parque Natural do Vale do Guadiana\n\n O Parque... http://t.co/IdiLOxa63W"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-18T14:46:31.000Z",
            "id": "534719305695657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no interior do canyon malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/iWXpUsmwDO"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2014-11-18T13:51:57.000Z",
            "id": "534705573712130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, por Idesam. http://t.co/lJRc3FTAaj"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2014-11-18T13:50:19.000Z",
            "id": "534705162116288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFMS de Nova Andradina promove visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RwqvXhQTyk"
        },
        {
            "author_id": "127569999",
            "created_at": "2014-11-18T13:49:37.000Z",
            "id": "534704984005545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu soube por estes dias que a zona de manguezal do litoral bragantino \u00e9 uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mas... http://t.co/sHPFdPKQXy"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-18T13:06:22.000Z",
            "id": "534694101061763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de 120 focos cresce na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/vosEANjJP4 http://t.co/j6zDRZoc0D"
        },
        {
            "author_id": "213609520",
            "created_at": "2014-11-18T13:00:03.000Z",
            "id": "534692513509281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por sua biodiversidade, a Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras protegidas pelo Parque Nacional da... http://t.co/grjp0BjXQn"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-11-18T12:59:09.000Z",
            "id": "534692286979133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a temporada de travessias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na lua cheia! Acompanhe no link -... http://t.co/NjevRhDHH4"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2014-11-18T12:42:41.000Z",
            "id": "534688141488435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Rocco  esta \u00e9 para voc\u00ea! Lembro-me bem de sua luta por esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! http://t.co/JTaOlQT8yW"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-11-18T12:35:39.000Z",
            "id": "534686371961901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a temporada de travessias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na lua cheia! Acompanhe no site... http://t.co/JT4EGuuAnF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [itktreinamentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itktreinamentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itktreinamentos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "116802633",
                "name": "Alexandre Gomes Reis",
                "username": "alexandregreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195418031",
                "name": "Rodrigo Cavalcante",
                "username": "Mecharlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193962099",
                "name": "DM Contabilidade",
                "username": "DMContabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707018070",
                "name": "Armando Ara\u00fajo",
                "username": "CAhotelgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064836",
                "name": "MPF no Paran\u00e1",
                "username": "MPF_PRPR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "464258866",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "Ambiental_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414255748",
                "name": "Ratinho",
                "username": "ElidioRatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130557615",
                "name": "Boioller \ud83e\udd8c",
                "username": "_Boller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53487478",
                "name": "Anderson N. Nunes",
                "username": "andersonHBLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14593837",
                "name": "Joao Abrahao",
                "username": "joaoabrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76850883",
                "name": "Takami Sushi",
                "username": "takami_sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39416624",
                "name": "Ramon Jimenez",
                "username": "Exfile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337690411",
                "name": "Cora\u00e7\u00e3o Tricolor",
                "username": "Amilnyleve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921128496792993794",
                "name": "pewdiepie \ud83d\udcb0",
                "username": "random868",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234398308",
                "name": "Eliane Brum",
                "username": "brumelianebrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564187167",
                "name": "Toco Fusa",
                "username": "tocofusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607577626",
                "name": "Holistisisme",
                "username": "RICARDONALD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71140713",
                "name": "Allan Loeschner",
                "username": "AllanLoeschner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772056",
                "name": "Midori Uehara",
                "username": "EMU2505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371342222",
                "name": "Rayane Stark",
                "username": "rayanecarolinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14545059",
                "name": "LeGo",
                "username": "LeGotripping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956504234",
                "name": "CaracolInforma.com",
                "username": "caracolinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786762641",
                "name": "Maria 2 Beta",
                "username": "Maria2betatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151524182",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunopereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98408718",
                "name": "Fump_UFMG",
                "username": "Fump_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265104484",
                "name": "luciasailva",
                "username": "luciasilva1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636592430",
                "name": "michel TIM BETA",
                "username": "michels127",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227800602",
                "name": "Valberto Filho",
                "username": "ValbertoCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356316909",
                "name": "Jean Fabricio",
                "username": "JeanFPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607741413",
                "name": "\u062e",
                "username": "garotown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248908389",
                "name": "Yanira D\u00e1vila",
                "username": "YaniraDavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092157644",
                "name": "Benigna Soares",
                "username": "BenignaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488746662",
                "name": "Geograf\u00eda CR",
                "username": "GeografiaCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708409375",
                "name": "Quadriga",
                "username": "QuadrigaLibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623894630",
                "name": "mx",
                "username": "velosomx7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389579931",
                "name": "Nilton J D Wanderley",
                "username": "Nj_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264209",
                "name": "Lari",
                "username": "laari_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92649323",
                "name": "Catherine v.Buettner",
                "username": "Catherinevbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42103439",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafael_saes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76434778",
                "name": "teo",
                "username": "srteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39800347",
                "name": "gus",
                "username": "gustavoatss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784906685320232960",
                "name": "Josangela Jesus",
                "username": "JosangelaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885304141",
                "name": "Venezuela Magica",
                "username": "MagicaVenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120410",
                "name": "Uber \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "username": "uberdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58671304",
                "name": "Tribuna da Conquista",
                "username": "tribunavca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635563132",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "IMPRENSAPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222789491",
                "name": "Ronan Almeida",
                "username": "ronan_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274043667",
                "name": "Ilton Medeiros da Cruz",
                "username": "iltontbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130918170",
                "name": "Minha Luz \u00e9 de LED",
                "username": "rayannepeixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219609406",
                "name": "Bahia na Pol\u00edtica",
                "username": "BahiaNaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320062288",
                "name": "Portugal Cultura NW",
                "username": "PT_NW_Entertain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190477248",
                "name": "SEOPNiter\u00f3i",
                "username": "SEOPNITEROI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199077643",
                "name": "@cl\u00eania_lira",
                "username": "clenia_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1837631906",
                "name": "Betta Oliveira",
                "username": "BettaOliveira44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911503274",
                "name": "Oca do \u00cdndio",
                "username": "ocadoindio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19516753",
                "name": "Marcelo Zambotti \uf8ff \u2708",
                "username": "Zambotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959609590",
                "name": "Federico A Medina",
                "username": "FedericoAMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419821109",
                "name": "Zona Verde",
                "username": "ZonaverdetlSUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460147217",
                "name": "ITAPEMIRIMONLINE.COM",
                "username": "ItapemirimOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69414867",
                "name": "Premier_Viagens",
                "username": "Premier_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308566826",
                "name": "BoardShore",
                "username": "BoardShore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229530279",
                "name": "Serygma Ambiental",
                "username": "serygma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71106569",
                "name": "Ecovoluntarios",
                "username": "ecovoluntarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583861360",
                "name": "Mega R\u00e1dio VCA",
                "username": "MegaRadioVCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64511008",
                "name": "Lucas Publicidade Pr",
                "username": "lucassouzalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726736399",
                "name": "Paula",
                "username": "MochilinhaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98436439",
                "name": "Nube \u2601",
                "username": "GiOrivmOnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182918826",
                "name": "Ralph Zantamar\u00eda",
                "username": "dongatoconbotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460594513",
                "name": "CicloURBANO Manaus",
                "username": "CicloUrbanoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180863006",
                "name": "Danone",
                "username": "nathguaglianoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607768739",
                "name": "T\u00e1gor Antunes",
                "username": "TagorAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971083928",
                "name": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyBrazilianSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361631168",
                "name": "Manuel Fern\u00e1ndez",
                "username": "Manuel_F4D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9093792",
                "name": "Victor Vasques",
                "username": "comlimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140112031",
                "name": "Conrado Carrasco",
                "username": "concarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55432259",
                "name": "V\u00edctor Sosa",
                "username": "VICTORJSOSAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89591405",
                "name": "Blog do Kardec",
                "username": "BlogdoKardec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4483277369",
                "name": "Paulo Oliveira",
                "username": "PauloTeodoro8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881316721",
                "name": "Anadison de Souza",
                "username": "Anadison_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371348523",
                "name": "Analina Prudente Tei",
                "username": "AnalinaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127569999",
                "name": "Bragantino",
                "username": "Beto_Persi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213609520",
                "name": "bellajanela",
                "username": "bellajanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "535894597332135936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbukh9vo40rmiazdcsk8vdoyyyrh",
        "oldest_id": "534686371961901056",
        "result_count": 491
    }
}