{
    "data": [
        {
            "author_id": "270690687",
            "created_at": "2014-03-29T20:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87513926,
                        -23.49651995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "450007752413548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde boa :) @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/fazc82ZygN"
        },
        {
            "author_id": "36863031",
            "created_at": "2014-03-29T20:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450005584537219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/zvQgTttAC3"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2014-03-29T20:23:41.000Z",
            "id": "450005393138548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo parecendo uma maquetinha. @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/XEZtQYwXx7"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2014-03-29T20:11:03.000Z",
            "id": "450002215067848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trabalho que eu amo!\nGUIAGEM DE HOJE...MORRO DA BALEIA!\nUm lindo mirante do Parque Nacional!\nGratid\u00e3o a Jah!\n&lt;3 http://t.co/SRf71D5OM5"
        },
        {
            "author_id": "160043594",
            "created_at": "2014-03-29T19:51:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449997387248185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante cara, sem palavras. (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 3 others) http://t.co/AZu1T46mmw http://t.co/qaqNuE9fSP"
        },
        {
            "author_id": "57136998",
            "created_at": "2014-03-29T19:50:10.000Z",
            "id": "449996960100270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louca pra conhecer a Biblioteca Parque Estadual. Que venham muitas dessas! O nome Parque, \u00e9 porque l\u00e1 \u00e9 um lugar... http://t.co/ar00Zl2ik7"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-03-29T19:36:00.000Z",
            "id": "449993395574800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada a todo vapor \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/YQ6yDpqvHP"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-03-29T19:35:05.000Z",
            "id": "449993164993343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA(Ar\u00e9a de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Massambaba localiza-se no litoral do Estado do Rio de Janeiro, numa longa... http://t.co/ATiTuqnUVG"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-29T19:24:19.000Z",
            "id": "449990456831918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/QKF90xdLXR"
        },
        {
            "author_id": "144177447",
            "created_at": "2014-03-29T19:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "421268817",
                        "start": 109,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "449989656877494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\0/ Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/ZxECTg4MTZ via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "144177447",
            "created_at": "2014-03-29T19:19:07.000Z",
            "id": "449989147965808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Beleza \\0/ Exposi\u00e7\u00e3o sobre Vinicius de Moraes reabre Biblioteca Parque Estadual no Rio http://t.co/7RFJ3bn0XA"
        },
        {
            "author_id": "28781523",
            "created_at": "2014-03-29T19:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449987957471313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro) http://t.co/Ri9kG9Hcjg"
        },
        {
            "author_id": "961552039",
            "created_at": "2014-03-29T18:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "449983551308832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem quando est\u00e1 em paz n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m \u266c \u270c @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/gnPGNuFYpZ"
        },
        {
            "author_id": "36863031",
            "created_at": "2014-03-29T18:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449983316343930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuck yeah Bibliotec\u00e1rio respons\u00e1vel! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Dotpv6kiCs"
        },
        {
            "author_id": "289169504",
            "created_at": "2014-03-29T18:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "449980524241895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Why do your words make me not make a sound? @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/XiXOGzg7Nd"
        },
        {
            "author_id": "43196172",
            "created_at": "2014-03-29T18:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "449977374054940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/UZP8Tovrj6 http://t.co/DO3YMey9Lm"
        },
        {
            "author_id": "94835172",
            "created_at": "2014-03-29T18:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "449976941203181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar pra relaxar.. @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/FWmdSij1a8"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-03-29T18:30:05.000Z",
            "id": "449976808067174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom saber que temos destas p\u00e9rolas...\n\nPousada de Ger\u00eas-Cani\u00e7ada, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/SsEvUR0MaT"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2014-03-29T18:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449972211617918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stop to photo! Bem estar...! #Delicia #Job #Parna #Amigos #Angelo #Plinio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sR8SXeFoVR"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2014-03-29T18:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449970224406994945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Parnaju! #DepoisdoTrabalho #Relax #Natureza #Bom @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/u0SDxkCkLT"
        },
        {
            "author_id": "95324203",
            "created_at": "2014-03-29T17:55:50.000Z",
            "id": "449968188844146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita Brom\u00e9lia! (Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o ambiental Paulo Cesar Binha - Guarapari-ES) http://t.co/NH6IbxvyQy"
        },
        {
            "author_id": "18889195",
            "created_at": "2014-03-29T17:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50878685,
                        -27.72603698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "449966494961905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri w/ @levoisir http://t.co/wxzE8q8piy"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-03-29T17:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b3505c02742e4c2"
            },
            "id": "449962996190953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itaimbezinho visto da Torre de Inc\u00eandios do Morro Agudo no pnas_pnsg @ Parque Nacional de Aparados da\u2026 http://t.co/C9NBLluvST"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-03-29T17:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b3505c02742e4c2"
            },
            "id": "449962012605681667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de TAF/THUFA nos pnas_pnsg @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/GTUKc3Dzbz"
        },
        {
            "author_id": "56770711",
            "created_at": "2014-03-29T17:31:00.000Z",
            "id": "449961936831397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Explore e Copa Xbikers agitam o parque municipal de Botucatu - http://t.co/YcJBNzvVJI"
        },
        {
            "author_id": "56770711",
            "created_at": "2014-03-29T17:30:57.000Z",
            "id": "449961925779390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Corrida Explore e Copa Xbikers agitam o parque municipal de Botucatu) http://t.co/Xh5Cp30IoX, GRNoticias http://t.co/FJv6kDl3TD"
        },
        {
            "author_id": "535356046",
            "created_at": "2014-03-29T17:25:17.000Z",
            "id": "449960497190694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U.u \u2014 at Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/sQhYfYrcom"
        },
        {
            "author_id": "41964948",
            "created_at": "2014-03-29T17:06:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73444958,
                        -29.35553775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "449955743312412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeirite! (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/44sMWv4WRe"
        },
        {
            "author_id": "105548082",
            "created_at": "2014-03-29T17:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06569957,
                        4.62373217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "449954918288592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonito dia @ parque nacional http://t.co/G550wfIh2n"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-03-29T16:50:08.000Z",
            "id": "449951654285434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed http://t.co/Q8DuyYHqfK"
        },
        {
            "author_id": "44751082",
            "created_at": "2014-03-29T16:47:22.000Z",
            "id": "449950957732769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura novo mirante neste s\u00e1bado -  - Cleo Guimar\u00e3es  - O Globo http://t.co/SseXtU9eFx"
        },
        {
            "author_id": "146604592",
            "created_at": "2014-03-29T16:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "449939695406153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/tqi0ThLDa4"
        },
        {
            "author_id": "363054041",
            "created_at": "2014-03-29T15:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449937499507666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yi Long, guerreiro moderno de Shaolin. Tmj! #kungFu #rodoulipe @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UUjSDcduAS"
        },
        {
            "author_id": "70766323",
            "created_at": "2014-03-29T15:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02355609,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "449935613983490050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios http://t.co/fbfWikyURS"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-29T15:26:59.000Z",
            "id": "449930728352923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "334096607",
            "created_at": "2014-03-29T15:17:54.000Z",
            "id": "449928441690083329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" DIVA BRILHANDO ! : Nicolle Nogueira arrasa no Parque Nacional de Itatiaia \""
        },
        {
            "author_id": "1498546326",
            "created_at": "2014-03-29T15:11:18.000Z",
            "id": "449926779978145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinicius de Morais 100 anos - Biblioteca do Parque Estadual!!! http://t.co/mF9Bxy4pm0"
        },
        {
            "author_id": "259224636",
            "created_at": "2014-03-29T15:02:39.000Z",
            "id": "449924603708968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizado treino 22km \u2014 at Parque Municipal Morro do Osso http://t.co/8VqJ015Z96"
        },
        {
            "author_id": "831755048",
            "created_at": "2014-03-29T14:49:32.000Z",
            "id": "449921301759950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- ''Na segunda-feira \u00e0 tarde , 100 hectares do Parque Nacional Waraira Repano foram incendiados.''"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2014-03-29T14:41:08.000Z",
            "id": "449919188002295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 obras de recupera\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica http://t.co/rISngg3pF6"
        },
        {
            "author_id": "36490564",
            "created_at": "2014-03-29T14:30:33.000Z",
            "id": "449916526997807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera biblioteca novinha no Centro do Rio. Biblioteca Parque Estadual Do Centro http://t.co/M6mAGcsssj"
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2014-03-29T14:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "133108380",
                        "start": 75,
                        "username": "SergioCabralRJ"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "62606094",
                        "start": 91,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "30504337",
                        "start": 98,
                        "username": "asrattes"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1096328556",
                        "start": 108,
                        "username": "LFPezao"
                    }
                ]
            },
            "id": "449915417944150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro. @eduardopaes_ @SergioCabralRJ @GovRJ @asrattes @LFPezao http://t.co/DiXHLDr87Z"
        },
        {
            "author_id": "2411580542",
            "created_at": "2014-03-29T14:20:17.000Z",
            "id": "449913940638593026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai o Parque Municipal da Uva! \u00e9 o serto ir andar nas trilhas e conhe\u00e7er um pouco por ai! http://t.co/YS3LkB65ZB"
        },
        {
            "author_id": "2411580542",
            "created_at": "2014-03-29T14:12:39.000Z",
            "id": "449912020872474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooooooooooooooooooooooooooo Colombo! o Parque Municipal da Uva ja esta quase lotado! s\u00f3 falta voc\u00eas!"
        },
        {
            "author_id": "1249875607",
            "created_at": "2014-03-29T14:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87311632,
                        -23.49742484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "449910867770220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go devilz @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/M07Q5ZO6kI"
        },
        {
            "author_id": "2411580542",
            "created_at": "2014-03-29T14:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2411580542",
                        "start": 0,
                        "username": "Valeria63318949"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "449910232446410752",
            "in_reply_to_user_id": "2411580542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valeria63318949 No Parque Municipal Da Uva! tamo l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-03-29T13:42:19.000Z",
            "id": "449904386933014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/jfAFBU2e5e"
        },
        {
            "author_id": "161111299",
            "created_at": "2014-03-29T13:36:57.000Z",
            "id": "449903037528956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca #riodejaneiro http://t.co/Czt5cUiJwG"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-03-29T13:35:31.000Z",
            "id": "449902676168282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Contemplativa no entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1  \n\nN\u00edvel: Moderado    \nTempo: duas horas ida e uma... http://t.co/PPOz37lQp9"
        },
        {
            "author_id": "137687424",
            "created_at": "2014-03-29T13:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23905134,
                        -16.70347543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "449902275973361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinho boa hoje aqui na Parque Flamboyant !!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rf38cbGqAZ"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2014-03-29T13:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "33642328",
                        "start": 4,
                        "username": "gustavofruet"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1343672481576529920",
                        "start": 18,
                        "username": "salamuni"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "41036901",
                        "start": 45,
                        "username": "ver_pedropaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "449897973343064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @gustavofruet @salamuni @VerCristianosts @ver_pedropaulo na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Guairac\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-29T13:00:15.000Z",
            "id": "449893803176906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "137687424",
            "created_at": "2014-03-29T12:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "449893344853118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/pWRA0CzKzI"
        },
        {
            "author_id": "232550644",
            "created_at": "2014-03-29T12:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04771387,
                        -26.90898819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "449893255376023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal S\u00e3o Franscisco de Assis http://t.co/uBxPGSU4Zc"
        },
        {
            "author_id": "87472769",
            "created_at": "2014-03-29T12:31:47.000Z",
            "id": "449886635543769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Vivo nas estrelas porque \u00e9 l\u00e1 que vive minha alma \"Manuel bandeira inaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual Centro"
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2014-03-29T12:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "62606094",
                        "start": 98,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 105,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "449885499004837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora de manh\u00e3 ser\u00e1 REinaugurada a Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro, ap\u00f3s reformas do @GovRJ @Culturarj"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-03-29T12:04:40.000Z",
            "id": "449879812245835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrida at\u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia Acabei de correr 14,87 km com um ritmo de 5'31'' com o Nike+. http://t.co/Q9b4yuWdHT #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "74619169",
            "created_at": "2014-03-29T12:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94449736,
                        -5.57943488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c52463b74812486"
            },
            "id": "449879274301194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/YCN13GKh3W http://t.co/Qmx01Z7pib"
        },
        {
            "author_id": "74619169",
            "created_at": "2014-03-29T12:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94449736,
                        -5.57943488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c52463b74812486"
            },
            "id": "449879050052706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/YCN13GKh3W http://t.co/J4CQA4WQh2"
        },
        {
            "author_id": "157362899",
            "created_at": "2014-03-29T11:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17718003",
                        "start": 0,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "449876604890927104",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guia4rodas:Parque Nacional da Chapada Diamantina,n encantadora Bahia!! Serranias c toda a Biodiversidade,\u00e1guas nascentes abastecem gentes!!"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2014-03-29T11:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3bd97a565fc126e8"
            },
            "id": "449871091847421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/F5GN0VEEx7"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-03-29T11:13:18.000Z",
            "id": "449866885770018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova Biblioteca Parque Estadual. Confira as imagens http://t.co/vA0ZqiyLdh"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2014-03-29T10:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "449861715401138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia a todos... #partiuparqueflamboyant #partiupersonalbetter. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/3Fh0253T1a"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-29T10:46:11.000Z",
            "id": "449860062480457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/EqevgMbjOw"
        },
        {
            "author_id": "208610451",
            "created_at": "2014-03-29T10:41:43.000Z",
            "id": "449858939531034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas n\u00e3o me espanta nada... aqui onde moro tamb\u00e9m deixaram construir casas na encosta da serra que supostamente faz parte da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-03-29T10:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 2,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "449858618922643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Culturarj reabre neste s\u00e1bado a Biblioteca Parque Estadual como Biblioteca do Rio de Janeiro. Confira a mat\u00e9ria: http://t.co/zWGsd05GWQ"
        },
        {
            "author_id": "183054119",
            "created_at": "2014-03-29T10:14:23.000Z",
            "id": "449852060595666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL DO CENTRO \u00c9 INAUGURADA HOJE http://t.co/Pa1muP7cOV"
        },
        {
            "author_id": "371359825",
            "created_at": "2014-03-29T09:23:54.000Z",
            "id": "449839356178477057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Astrofotografia]\n\nParque Nacional de arcos de olho do drag\u00e3o.\nCr\u00e9dito da foto: Lynn sess\u00f5es http://t.co/s3toPukHyb"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-29T07:30:01.000Z",
            "id": "449810693206704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1437000440",
            "created_at": "2014-03-29T07:22:42.000Z",
            "id": "449808854361325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Municipal - Belo Horizonte-MG. http://t.co/twxX00sjyg"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-03-29T07:03:17.000Z",
            "id": "449803965958340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o situada na zona... http://t.co/5YQNAXounz"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2014-03-29T07:03:12.000Z",
            "id": "449803945876021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o situada na zona... http://t.co/s9LT27ZjC7"
        },
        {
            "author_id": "109972141",
            "created_at": "2014-03-29T06:06:52.000Z",
            "id": "449789770579722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEMA DORME NO PONTO E PARQUE ESTADUAL \u00c9 DEVASTADO!... http://t.co/Ed5ghLFsEK"
        },
        {
            "author_id": "469536890",
            "created_at": "2014-03-29T05:52:06.000Z",
            "id": "449786052233142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 101 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Destino Cucao y parque nacional de Chilo\u00e9\" http://t.co/GDZdgyq94Y"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-29T05:19:14.000Z",
            "id": "449777781040111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam apenas 02 diasss http://t.co/9T5KSsz9Gt"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-29T05:10:23.000Z",
            "id": "449775554905268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @cris_n11 http://t.co/X20LCks0pV"
        },
        {
            "author_id": "246277839",
            "created_at": "2014-03-29T04:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42985253,
                        -23.59848206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c3e8fd2e3c134d0"
            },
            "id": "449766096657461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Mfd3MKq2ix"
        },
        {
            "author_id": "68469911",
            "created_at": "2014-03-29T04:30:08.000Z",
            "id": "449765424708608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MovaMovida: Quando for curtir a Copa em CUIAB\u00c1, ALUGUE UM CARRO e v\u00e1 ao PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE. http://t.co/c8Bd1hLx6T"
        },
        {
            "author_id": "401161257",
            "created_at": "2014-03-29T04:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3927554,
                        -22.9518398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449764016727277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trabalho de recupera\u00e7\u00e3o .. #antesdojogo #boleiro #ousar #Deusincontrol @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/gZYCASGZQ5"
        },
        {
            "author_id": "26874023",
            "created_at": "2014-03-29T03:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "122103648",
                        "start": 33,
                        "username": "cinthyapaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "449755531562209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #UFMG\nFoto de @cinthyapaula - ufmg...\" http://t.co/HdNyzwBH5B , instagram, ufmg"
        },
        {
            "author_id": "242956192",
            "created_at": "2014-03-29T03:30:42.000Z",
            "id": "449750471205748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque #Gracias#Lempira http://t.co/zN0McqdSis"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-29T03:00:03.000Z",
            "id": "449742754881339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 29 de mar\u00e7o de 2014\nVelame-branco (Mandevilla velame)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/w0ddIlMpOP"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-03-29T02:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "449738018673688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/YWtPLTMYZ4"
        },
        {
            "author_id": "885777996",
            "created_at": "2014-03-29T02:11:18.000Z",
            "id": "449730489524699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 inaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual. #bibliotecapublicaestadual#contagemregressiva."
        },
        {
            "author_id": "195435731",
            "created_at": "2014-03-29T01:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "101509186",
                        "start": 0,
                        "username": "ilhaemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "449725990504505344",
            "in_reply_to_user_id": "101509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilhaemfoco Devastaram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora as obras encalharam! Vai entender..."
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-29T01:49:56.000Z",
            "id": "449725110396547074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A limpeza dos lagos do Parque Estadual Alberto Loefgren - Horto Florestal -despolui\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego Pedra Branca http://t.co/5sbOpYhjoJ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-29T01:38:25.000Z",
            "id": "449722211885002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/vQVtkT1GwT"
        },
        {
            "author_id": "91140149",
            "created_at": "2014-03-29T01:10:43.000Z",
            "id": "449715240981504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/tcZCEmFkpM #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "66567923",
            "created_at": "2014-03-29T01:01:54.000Z",
            "id": "449713023855636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando em 1..2..3 kkkkkk \ud83c\udfa5\ud83c\udfac #work #ufmg @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mz51yGRtAL"
        },
        {
            "author_id": "2328809184",
            "created_at": "2014-03-29T01:00:01.000Z",
            "id": "449712549647626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Lago dos Seixos, no Parque Nacional Glacier, Montana http://t.co/DiXaVq5gXT"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-03-29T00:29:59.000Z",
            "id": "449704992296148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hxIpJZiGuC"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-29T00:15:16.000Z",
            "id": "449701287265722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-29T00:11:05.000Z",
            "id": "449700232730009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/zTOJgLOK8P"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2014-03-29T00:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07080072,
                        9.93473867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "449697828181663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baby\u2764\ufe0f @ Parque Nacional http://t.co/aF17vyu0dH"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-28T23:07:22.000Z",
            "id": "449684198551740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Chuveirinho - Travessia Angra x L\u00eddice - Parque Estadual Cunhambebe - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/3czrV2gyYQ"
        },
        {
            "author_id": "1231296181",
            "created_at": "2014-03-28T23:07:07.000Z",
            "id": "449684136584675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado e domingo, mais de 200 atletas ir\u00e3o at\u00e9 Botucatu disputar duas provas sediadas no Parque Municipal... http://t.co/lynvfgOBhI"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-28T22:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449676862349119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/yp4i0UH7Fo"
        },
        {
            "author_id": "2147896350",
            "created_at": "2014-03-28T22:35:10.000Z",
            "id": "449676097148686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda \"Biblioteca Parque Estadual\" quase pronta...\n\n:) \n\n#rio #cultura #leitura #euapoio #efrequento http://t.co/EC16xmnCrx"
        },
        {
            "author_id": "1282263788",
            "created_at": "2014-03-28T22:32:55.000Z",
            "id": "449675531605540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda \"Biblioteca Parque Estadual\" quase pronta...\n\n:) \n\n#rio #cultura #leitura #euapoio #efrequento http://t.co/gh2GJ7Xc4t"
        },
        {
            "author_id": "327461571",
            "created_at": "2014-03-28T22:10:57.000Z",
            "id": "449670001562492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos at\u00e9 no parque municipal por nada, nem teve treino!"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-28T22:01:24.000Z",
            "id": "449667600206008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite: Paisagem Inspiradora http://t.co/VLkmk2KQ4Y"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-28T22:00:14.000Z",
            "id": "449667302590382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite: Paisagem Inspiradora: http://t.co/leteqZ8dUD"
        },
        {
            "author_id": "329343718",
            "created_at": "2014-03-28T21:58:36.000Z",
            "id": "449666894547521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapadura Cult: Coisas do Brasil: Parque Nacional dos Aparados da ... http://t.co/uuhEl6cHQX"
        },
        {
            "author_id": "1177204903",
            "created_at": "2014-03-28T21:57:49.000Z",
            "id": "449666697696657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um gatim do parque municipal ficou ronronando p mim hj e deitou na minha coxa 3:"
        },
        {
            "author_id": "152982591",
            "created_at": "2014-03-28T21:53:07.000Z",
            "id": "449665513820418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Travel - Latest:  5 Things to do Around Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JeDvxwYPEF"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2014-03-28T21:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "40042091",
                        "start": 105,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "449665487773790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/rfE20eZTrk via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2014-03-28T21:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65e815b83d44dfd0"
            },
            "id": "449664637622317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/7FSzIOfIlp"
        },
        {
            "author_id": "15935892",
            "created_at": "2014-03-28T21:41:11.000Z",
            "id": "449662510472642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual do Rio, espa\u00e7o moderno e democr\u00e1tico para pesquisa, entretenimento e cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/QlDq8p75O8"
        },
        {
            "author_id": "2411580542",
            "created_at": "2014-03-28T21:29:28.000Z",
            "id": "449659560912228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei dando autografos com o Luan Santana dia 29/03 nesse domingo a partir das 15:30 no Parque Municipal da Uva.Espero voc\u00eas! bjsss."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-28T21:25:28.000Z",
            "id": "449658556661260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro do Parque Nacional de Jericoacoara ao Vivo.\nConcess\u00e3o ou terceiriza\u00e7\u00e3o o caminho...... http://t.co/aIF3ZXOYml"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-03-28T21:03:41.000Z",
            "id": "449653071824429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca inaugura novo mirante neste s\u00e1bado: O Parque Nacional da Tijuca inaugura neste s\u00e1bado, dia 29... http://t.co/x7ZrqXiIcn"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-28T20:58:30.000Z",
            "id": "449651769174654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA... http://t.co/HMDF4wZElG"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-03-28T20:47:12.000Z",
            "id": "449648923867480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00eddas para Mergulho com embarque em Niter\u00f3i com destino \u00e0s Ilhas Cagarras e Reserva Extrativista de Itaipu. http://t.co/vF1CQdu2UV"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2014-03-28T20:46:35.000Z",
            "id": "449648770670542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arque\u00f3logos encontram ossos de 3.500 anos no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. A maioria era de crian\u00e7a http://t.co/3mcGQJedVw"
        },
        {
            "author_id": "95324203",
            "created_at": "2014-03-28T20:43:19.000Z",
            "id": "449647946284683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo aos meus amigos um feliz s\u00e1bado!\nDeixo com vcs essas lindas imagens do Parque estadual de\u2026 http://t.co/UGF84UrS0J"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-03-28T20:39:11.000Z",
            "id": "449646908374802433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ter\u00e1 campanha de incentivo ao turismo '\n\nA parceria do ICMBio com o Minist\u00e9rio... http://t.co/KwkgH05SVF"
        },
        {
            "author_id": "95324203",
            "created_at": "2014-03-28T20:37:41.000Z",
            "id": "449646528882548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz S\u00e1bado aos meus amigos!\nEsse calango quis pousar hoje para foto no Parque estadual de\u2026 http://t.co/baCkWfr8kC"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2014-03-28T20:22:06.000Z",
            "id": "449642609690939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - Jornal O Fluminense http://t.co/Ypn1lM6grb"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2014-03-28T20:22:06.000Z",
            "id": "449642606872383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - Jornal O Fluminense http://t.co/lokds1wz9x"
        },
        {
            "author_id": "66346535",
            "created_at": "2014-03-28T20:05:28.000Z",
            "id": "449638422362476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora na AL em importante Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir a proposta de PPP para o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "32971537",
            "created_at": "2014-03-28T19:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1354424587",
                        "start": 105,
                        "username": "PoliticacomK"
                    }
                ]
            },
            "id": "449635840008806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia debate parceria p\u00fablico-privada do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/N0y37gPUEl via @PoliticacomK"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-28T19:50:48.000Z",
            "id": "449634732226387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/27VwF2sinT"
        },
        {
            "author_id": "1011475362",
            "created_at": "2014-03-28T19:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "421268817",
                        "start": 105,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "449633925283868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/GctxuGr5XH via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "2162940913",
            "created_at": "2014-03-28T19:45:06.000Z",
            "id": "449633298634276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o site do Parque Estadual do Utinga mudou para http://t.co/qx3HK2GZfn  l\u00e1 vc pode agendar visita e trilhas ecol\u00f3gicas."
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-03-28T19:42:35.000Z",
            "id": "449632662202765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Explore e Copa Xbikers agitam o parque municipal de Botucatu http://t.co/ICnxCBmtrv"
        },
        {
            "author_id": "789833916",
            "created_at": "2014-03-28T19:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "114824084",
                        "start": 124,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "449629356344999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - \u00c9 fant\u00e1stico ver o que a natureza \u00e9 capaz de fazer.\nPara os q... http://t.co/BpgW26K4Ey via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "282080117",
            "created_at": "2014-03-28T19:28:14.000Z",
            "id": "449629053692428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Carlos participa, agora, de audi\u00eancia p\u00fablica sobre poss\u00edvel parceria p\u00fablico-privada para gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-03-28T19:17:17.000Z",
            "id": "449626297874919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (RJ) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttp://t.co/cNVwl9BKjD... http://t.co/SAmVRJC1xM"
        },
        {
            "author_id": "88556672",
            "created_at": "2014-03-28T19:12:44.000Z",
            "id": "449625153228800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente! Amanh\u00e3 ser\u00e1 reinaugurada a Biblioteca P\u00fablica Estadual http://t.co/yroBZRdmAy"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-03-28T19:07:48.000Z",
            "id": "449623912109064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Mazag\u00e3o, a audi\u00eancia p\u00fablica sobre concess\u00f5es florestais no Lote 1 da Floresta Estadual do Amap\u00e1 acontece amanh\u00e3, 29."
        },
        {
            "author_id": "67765740",
            "created_at": "2014-03-28T18:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18036099,
                        -22.96307069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449621249065750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/7GjBc4fd7C"
        },
        {
            "author_id": "947726738",
            "created_at": "2014-03-28T18:56:33.000Z",
            "id": "449621079246397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de meio ambiente e IEF fazem reuni\u00e3o sobre processo conserva\u00e7\u00e3o do monumento natural Lapa Nova http://t.co/ejNmb98iRd"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2014-03-28T18:54:15.000Z",
            "id": "449620500965519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aud P\u00fab debate o futuro do Parque Nacional de #Jericoacoara - defendemos o fortalecimento do Instituto #ChicoMendes http://t.co/suC07gKhq0"
        },
        {
            "author_id": "635940147",
            "created_at": "2014-03-28T18:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9340813,
                        -19.9255435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449618531186118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco \ud83d\ude48\ud83d\ude4a\ud83d\ude49 @ Parque Municipal http://t.co/Wvq73aRYvR"
        },
        {
            "author_id": "130304331",
            "created_at": "2014-03-28T18:18:09.000Z",
            "id": "449611413468618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pescar??? \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/cX8rV7VquJ"
        },
        {
            "author_id": "57042705",
            "created_at": "2014-03-28T18:14:16.000Z",
            "id": "449610436410089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atende a1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/ZTEnA3FxBF #euestudante"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2014-03-28T17:56:04.000Z",
            "id": "449605859132600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE GORONGOSA http://t.co/bRYKEng6FU Autor: tim PARQUE NACIONAL DE GORONGOSA Visite os v\u00eddeos de tim ..."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-28T17:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "449604818953568256",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #petrobras \n\nEsta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural... http://t.co/5oU07sEIGM"
        },
        {
            "author_id": "39378344",
            "created_at": "2014-03-28T17:49:07.000Z",
            "id": "449604109562552321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, tenho que falar... O nosso governador (RJ) d\u00e1 muita bola fora. Mas a biblioteca parque estadual t\u00e1 muito linda."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-28T17:38:27.000Z",
            "id": "449601423949303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Nacional do Viru\u00e1, em #Roraima. Foto: Nelson Yoneda #meioambiente #parque #BelezasdoBrasil http://t.co/jkRcppQGyW"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2014-03-28T17:31:31.000Z",
            "id": "449599680062558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado S\u00e9rgio Aguiar participa de audi\u00eancia p\u00fablica para debater as PPP do Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/r7o8wUfchS"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2014-03-28T17:08:42.000Z",
            "id": "449593936097857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "f\u00e3s da adriana calcanhotto: em abril, shows na biblioteca parque estadual (gr\u00e1tis = FILA IMENSA) e no imperator."
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-28T17:07:39.000Z",
            "id": "449593673496289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 03 dias.... Uhullll.... http://t.co/eB3FWoRE6F"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-28T17:06:18.000Z",
            "id": "449593333648592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 03 dias.... Uhullll.... http://t.co/AqpaHULmba"
        },
        {
            "author_id": "55109329",
            "created_at": "2014-03-28T17:05:00.000Z",
            "id": "449593005549158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/iRz8jYYCty"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-28T17:03:09.000Z",
            "id": "449592542716129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 03 dias.... Uhullll.... http://t.co/4h4JFwNEXg"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2014-03-28T17:01:04.000Z",
            "id": "449592017371553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 muito feliz com a inaugura\u00e7\u00e3o da biblioteca parque estadual: http://t.co/K26gYW3cT0"
        },
        {
            "author_id": "76125027",
            "created_at": "2014-03-28T17:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "449591788366749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede (Guapimirim, Rio de Janeiro) http://t.co/cJ6s3MPpnO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-28T16:54:29.000Z",
            "id": "449590358125461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Mirante da Cascatinha \u00e9 destaque hoje no Blog Gente Boa - O Globo! Leiam mais: http://t.co/j9FXiejxwc"
        },
        {
            "author_id": "344063246",
            "created_at": "2014-03-28T16:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60bdfe8d56f07c66"
            },
            "id": "449587607853625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/U7Wg5zHKZd"
        },
        {
            "author_id": "49954073",
            "created_at": "2014-03-28T16:36:16.000Z",
            "id": "449585773927354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (PR), \u00e9 um destino para fazer parte da sua lista de desejos. http://t.co/EXYqprXk7u"
        },
        {
            "author_id": "75571920",
            "created_at": "2014-03-28T16:27:37.000Z",
            "id": "449583597645987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/oRNC7DprBo"
        },
        {
            "author_id": "329884268",
            "created_at": "2014-03-28T16:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "466811535",
                        "start": 52,
                        "username": "carolsaviolo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449579160135294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @carolsaviolo http://t.co/KcfmuDGCxU"
        },
        {
            "author_id": "94044152",
            "created_at": "2014-03-28T15:59:41.000Z",
            "id": "449576569498259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/3 Parque Nacional de Isalo. http://t.co/TSpuTiOAKH"
        },
        {
            "author_id": "79203317",
            "created_at": "2014-03-28T15:35:05.000Z",
            "id": "449570377245532162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores invadem um parque municipal, protegido por lei, e depois reclamam quando suas casas est\u00e3o prestes \u00e0... http://t.co/vixrD5RxNK"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2014-03-28T15:31:23.000Z",
            "id": "449569449062846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se imaginou conhecendo os Gorilas da Montanha? Em Ruanda, se tem acesso ao Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, um dos... http://t.co/BcfXUzR4W6"
        },
        {
            "author_id": "82086804",
            "created_at": "2014-03-28T15:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61294851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "449562174311370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/cbXkVbYaQz"
        },
        {
            "author_id": "223954130",
            "created_at": "2014-03-28T15:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "449562127813320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Serra!  #ParqueNacionaldoCaracol #Canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/S2Kr20gWBH"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-03-28T14:35:21.000Z",
            "id": "449555344550014978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual reabre amanh\u00e3!Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado,a partir das 14h.Apare\u00e7am! #bibliotecaparqueestadual #contagemregressiva"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2014-03-28T14:20:01.000Z",
            "id": "449551489217097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o lago Moraine que est\u00e1 no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. \u00c9 lindo! &lt;3\n\nQue tal um interc\u00e2mbio com a... http://t.co/Z94yLBi620"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-03-28T14:15:35.000Z",
            "id": "449550371979931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma not\u00edcia positiva sobre a quest\u00e3o do  Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes! http://t.co/iG84gglafi"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-03-28T14:11:24.000Z",
            "id": "449549317297012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender 1,5 milh\u00c3\u00a3o de pessoas ao ano: Espa\u00c3\u00a7o passou por ref... http://t.co/6knRNT6FpV"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2014-03-28T14:05:18.000Z",
            "id": "449547783134253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura - Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender 1,5 milh\u00e3o de pessoas ao ano\nhttp://t.co/5Id2rANVlK"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2014-03-28T13:48:58.000Z",
            "id": "449543672183259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Biblioteca Parque Estadual do Rio atender\u00e1 a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/qVMTOcMMq2 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-03-28T13:48:57.000Z",
            "id": "449543670052560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Biblioteca Parque Estadual do Rio atender\u00e1 a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano:  http://t.co/uDaX1IRYpp"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2014-03-28T13:48:57.000Z",
            "id": "449543668072853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio atender\u00e1 a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano:  http://t.co/0LcEl59RsX"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-28T13:30:01.000Z",
            "id": "449538903876182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-03-28T13:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 2,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "449534169702748161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @Culturarj reabre neste s\u00e1bado a Biblioteca Parque Estadual como Biblioteca do Rio de Janeiro. Confira a mat\u00e9ria: http://t.co/zWGsd05GWQ"
        },
        {
            "author_id": "855763429",
            "created_at": "2014-03-28T12:57:59.000Z",
            "id": "449530842394935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - EBC http://t.co/VwLYencDK5"
        },
        {
            "author_id": "151242883",
            "created_at": "2014-03-28T12:35:21.000Z",
            "id": "449525147855491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/QfDQuc1xhx"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2014-03-28T12:18:34.000Z",
            "id": "449520922676842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea\u00a0protegida http://t.co/YFar6nJbUa"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-28T12:12:51.000Z",
            "id": "449519482755510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: Unidade  ter\u00e1 capacidade para a... http://t.co/jWz4TEYI0M"
        },
        {
            "author_id": "210860327",
            "created_at": "2014-03-28T12:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.04855404,
                        17.48489211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "449517680358588417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Palenque @ Parque Nacional De Palenque http://t.co/1jtSl5KgKT"
        },
        {
            "author_id": "305251256",
            "created_at": "2014-03-28T12:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449517612226342913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones #Brasil #CataratasdeIguazu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nqgKMflKE4"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2014-03-28T12:03:19.000Z",
            "id": "449517084931006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato: Arque\u00f3logas encontram ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Parque Nacional da... http://t.co/wPr4b185xy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-28T12:00:26.000Z",
            "id": "449516361782284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/48ILYMRENg"
        },
        {
            "author_id": "197302536",
            "created_at": "2014-03-28T11:54:18.000Z",
            "id": "449514816512987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais cedo. Passando ao lado do parque municipal, lembrei-me de algumas manh\u00e3s com meus filhos pequenos l\u00e1.... http://t.co/AbNLjPbYj3"
        },
        {
            "author_id": "51477288",
            "created_at": "2014-03-28T11:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24746057",
                        "start": 4,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "449514446235639808",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@governosp: Hoje o dia come\u00e7a com uma bela vista do Parque Estadual da Serra do Mar. Bom dia. http://t.co/OMcHZ9giBM\u201d #ParquesSP"
        },
        {
            "author_id": "76615546",
            "created_at": "2014-03-28T11:52:42.000Z",
            "id": "449514413411016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Saiba tudo sobre esse... http://t.co/G20c2u9x1Y"
        },
        {
            "author_id": "17408513",
            "created_at": "2014-03-28T11:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "30504337",
                        "start": 107,
                        "username": "asrattes"
                    }
                ]
            },
            "id": "449513025360654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano\" http://t.co/VPzxvUAIc3 c/c @asrattes"
        },
        {
            "author_id": "855763429",
            "created_at": "2014-03-28T11:45:19.000Z",
            "id": "449512557792215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca-Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - EBC http://t.co/J6H2N6BMEC"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-03-28T11:41:53.000Z",
            "id": "449511692217888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 S\u00e1bado- Mirante do Caet\u00e9s \u2013 Uma das trilhas incr\u00edveis no Parque Municipal da Prainha.  Ponto de encontro... http://t.co/aox1xTIK4Y"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-03-28T11:38:16.000Z",
            "id": "449510783148232706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas via Mo\u00e7ambique para todos - Parque Nacional de Gorongosa O ... http://t.co/ra1Rcuspxn"
        },
        {
            "author_id": "95728352",
            "created_at": "2014-03-28T11:29:42.000Z",
            "id": "449508624873046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/JkgYXHiXG5"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2014-03-28T11:22:11.000Z",
            "id": "449506733938184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Arraial do Cabo coibi invas\u00f5es no Parque Estadual Costa do Sol \u00ab Rio das Ostras Jornal http://t.co/S6r7yyMeBk"
        },
        {
            "author_id": "266132932",
            "created_at": "2014-03-28T11:08:52.000Z",
            "id": "449503384283127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas show de bola #maravilha #lifestyle #natureza @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/Qp7rYa4XoM"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-03-28T11:07:45.000Z",
            "id": "449503102454865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerrilha afugenta metade dos turistas via Mo\u00e7ambique para todos - Parque Nacional de Gorongosa O ... http://t.co/rVfe8SYjdd"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-28T11:02:18.000Z",
            "id": "449501729282088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte &amp; Cultura - Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/rt8XwI0DM0"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2014-03-28T11:00:10.000Z",
            "id": "449501191597473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje o dia come\u00e7a com uma bela vista do Parque Estadual da Serra do Mar. Bom dia. http://t.co/aRk67ltlZZ"
        },
        {
            "author_id": "855763429",
            "created_at": "2014-03-28T10:47:16.000Z",
            "id": "449497945789186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - EBC http://t.co/pNMwUG57JS"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-03-28T10:40:15.000Z",
            "id": "449496181823922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/2aYaWsxA1r"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:58.000Z",
            "id": "449494598591578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/6sTgxmjO7L"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:48.000Z",
            "id": "449494559660068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/EnIGxDixBL"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:44.000Z",
            "id": "449494541888802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/YfojhHYuGq"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:44.000Z",
            "id": "449494540672446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/sp2hF1djQ3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:41.000Z",
            "id": "449494526638313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/GLYkvJW3R4"
        },
        {
            "author_id": "360740287",
            "created_at": "2014-03-28T10:33:38.000Z",
            "id": "449494514424500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/Q1w4QqcXiS"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2014-03-28T10:32:04.000Z",
            "id": "449494122261671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano\" http://t.co/OwCcmP0sdi"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-03-28T10:28:39.000Z",
            "id": "449493260029792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/ZoMCzof6On"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-03-28T10:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "449493257760686081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: A Secretari... http://t.co/JPOkvCOr6V (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-03-28T10:28:28.000Z",
            "id": "449493217780584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano"
        },
        {
            "author_id": "53657540",
            "created_at": "2014-03-28T10:20:18.000Z",
            "id": "449491159102926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Com 129 mil hectares, o Parque Nacional da Serra d... http://t.co/PiTCGhEoZU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-28T10:06:31.000Z",
            "id": "449487690459660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional da Costa do Esqueleto, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/I4SIJDEMru"
        },
        {
            "author_id": "119870414",
            "created_at": "2014-03-28T10:05:23.000Z",
            "id": "449487405540995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/I2WMPFrAwM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-28T10:05:21.000Z",
            "id": "449487397726609410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: A Secretaria Estadual de C... http://t.co/vpFwe0ONbP"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-28T10:05:20.000Z",
            "id": "449487395243577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: A Secretaria Estadual de Cultur... http://t.co/xYwfU5AibR"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-03-28T10:05:20.000Z",
            "id": "449487393117065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: A Secretaria Estadual de Cultur... http://t.co/7XpyocZ2Fw"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-03-28T10:05:19.000Z",
            "id": "449487390969585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano: A Secretaria Estadual de Cultur... http://t.co/cUPd22dAtA"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2014-03-28T09:49:24.000Z",
            "id": "449483383609896962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/VRadWA9GPH"
        },
        {
            "author_id": "281759706",
            "created_at": "2014-03-28T09:48:57.000Z",
            "id": "449483270426996737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/oK7Yx9yxuY"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-03-28T09:27:09.000Z",
            "id": "449477785166548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed - Material foi encontrado no Parque Nacional d... http://t.co/0ZZqjKqb0A"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:48.000Z",
            "id": "449472411792969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/ljPqw2PxFK"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:48.000Z",
            "id": "449472411369369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/2nRq17cobG"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:34.000Z",
            "id": "449472354213584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/B01UJiIBGO"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:32.000Z",
            "id": "449472345963388929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/XG28qs4aWT"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:32.000Z",
            "id": "449472345443291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/OwM1aHw5Ma"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:29.000Z",
            "id": "449472330612232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/iygvXBP6Qw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:28.000Z",
            "id": "449472328385048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/qfy5242HKk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:22.000Z",
            "id": "449472301109481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/eV7xtP77yK"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-28T09:05:21.000Z",
            "id": "449472297233969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/dgQgESlJFY"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-03-28T09:03:49.000Z",
            "id": "449471915007029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/U2JvEss90e"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-28T09:03:45.000Z",
            "id": "449471898183680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/cfcyh0G3p3"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-03-28T08:53:06.000Z",
            "id": "449469214370193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kr...  http://t.co/IqAQiOW4S0"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2014-03-28T08:52:42.000Z",
            "id": "449469114155663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/mbnB3RomnE"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-28T08:05:04.000Z",
            "id": "449457130072834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Ok7Kys8ole"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-28T08:04:59.000Z",
            "id": "449457108602195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/s5gRLCiPj4"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-28T08:04:57.000Z",
            "id": "449457100519772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/JaTsAxo77q"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:47.000Z",
            "id": "449454540312432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ziYdZij1mu"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:44.000Z",
            "id": "449454525665931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/kRa3g56QnY"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:43.000Z",
            "id": "449454523761688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional... http://t.co/a4Re3id6mb #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:39.000Z",
            "id": "449454507873665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FMxzmXR2Ct"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:36.000Z",
            "id": "449454493822746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/YbPyqSglpA"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:35.000Z",
            "id": "449454488210776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/1sIhlcxURU"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:34.000Z",
            "id": "449454486327549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VT17z3Opz0"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:34.000Z",
            "id": "449454484263940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/oO3bBKkAod"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:33.000Z",
            "id": "449454481608957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Lb6JWBBYuo"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:32.000Z",
            "id": "449454475439140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/7JgZoPLiaY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:28.000Z",
            "id": "449454458443812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3GHvwFtuYn"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:26.000Z",
            "id": "449454451930062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/hVo3lsc7rF"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:25.000Z",
            "id": "449454449849675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/KwZ7BAYrbC"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:24.000Z",
            "id": "449454445764411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/aQXbek7V41"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:24.000Z",
            "id": "449454443684036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/TEArZ3rowr"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:23.000Z",
            "id": "449454437656821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/bjdwzpKYYQ"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-03-28T07:54:17.000Z",
            "id": "449454413178871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qzyt5Xaaa7"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-28T07:45:02.000Z",
            "id": "449452086451642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-03-28T07:24:17.000Z",
            "id": "449446865579167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/J0IbBx1mzX"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-03-28T07:23:08.000Z",
            "id": "449446574741942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ysrK8jPbyM"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2014-03-28T07:12:27.000Z",
            "id": "449443886625079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dlEahlUuWL"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:39.000Z",
            "id": "449441421808775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/lSBMwLVmc5"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:30.000Z",
            "id": "449441383820959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Xtw978lwu1"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:30.000Z",
            "id": "449441381174358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3u9YfR9GC8"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:29.000Z",
            "id": "449441376459972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/SDLYf5bRD8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:27.000Z",
            "id": "449441370189475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/XyvjkPPsn3"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:26.000Z",
            "id": "449441366116806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/rZm0aLqRO6"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:22.000Z",
            "id": "449441350371401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional... http://t.co/E6zounLhy0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:21.000Z",
            "id": "449441345518579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZV6cgJ7gXj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:18.000Z",
            "id": "449441333422223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/wGDDzDuosO"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-28T07:02:18.000Z",
            "id": "449441331299901441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ls7m2dvFHf"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:01:37.000Z",
            "id": "449441162051338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/6ZLDo0ssHC"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:01:28.000Z",
            "id": "449441123065286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/8zFwzKoV8Z"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-03-28T07:00:46.000Z",
            "id": "449440947902746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds.\nBicho brincava com colegas do bando. http://t.co/PKJetiNMaF"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:57.000Z",
            "id": "449440487414304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/uCxxUT31Tr"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:56.000Z",
            "id": "449440484411199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/XNqTIcHWWK"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:54.000Z",
            "id": "449440476630745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/p6KRfxDKYE"
        },
        {
            "author_id": "2394409976",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:50.000Z",
            "id": "449440459002101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/omDVViCM9N"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:46.000Z",
            "id": "449440442069696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/W5rFm6xUi1"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:36.000Z",
            "id": "449440400793563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/B2En9VIX9i"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:35.000Z",
            "id": "449440395189972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/3s1Tp6BBRC"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:34.000Z",
            "id": "449440392996331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nJMM5JXYri"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:32.000Z",
            "id": "449440382992920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DfkmFDftlr"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:31.000Z",
            "id": "449440378525999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/kDcfA677gH"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:25.000Z",
            "id": "449440354492641282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ocZSSvVkr9"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:23.000Z",
            "id": "449440346980642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/f41aFkseV6"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:23.000Z",
            "id": "449440344833138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/JusB3hUlli"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:20.000Z",
            "id": "449440334901022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/uxfBKX35J4"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:20.000Z",
            "id": "449440332468330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VUw6LtuPmv"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:15.000Z",
            "id": "449440315103907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/UL8zanKvnH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:14.000Z",
            "id": "449440310448226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/woxUYt96Ze"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440306560106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/NyGKVZRbzn"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440304655912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DbukmUB8EP"
        },
        {
            "author_id": "2297145445",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:13.000Z",
            "id": "449440302734929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/DCBTinGEap"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:12.000Z",
            "id": "449440299341733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/tbb4eEEWv1"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:06.000Z",
            "id": "449440275673272322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ExFIA4SnpI"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:06.000Z",
            "id": "449440273668403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VHVnjsEeQy"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:05.000Z",
            "id": "449440271487344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FntZpDv8mZ"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:04.000Z",
            "id": "449440267444031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/0qjvvjSPLW"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:04.000Z",
            "id": "449440266391265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dbZ6wn305s"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:02.000Z",
            "id": "449440259625844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/5TiBIuFjbe"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-03-28T06:58:02.000Z",
            "id": "449440257583243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/skvPJ0Z0se"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:59.000Z",
            "id": "449440245700784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/H6mXzSYObx"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:58.000Z",
            "id": "449440243729440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/2FDsXXsTjn"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:57.000Z",
            "id": "449440235806408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dluVUplWyI"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:56.000Z",
            "id": "449440233654714369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZoV42QexiX"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:56.000Z",
            "id": "449440231750516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/buLo2BPXl1"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:55.000Z",
            "id": "449440229980520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZeTBZC2EiI"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:53.000Z",
            "id": "449440219331186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/pviKhV8FWP"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:51.000Z",
            "id": "449440210418278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Dt4SHhUf6s"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:50.000Z",
            "id": "449440208409219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/PYkAVfsIyh"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:50.000Z",
            "id": "449440206588878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/BaGrqDeWDT"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:49.000Z",
            "id": "449440204303003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/c2BYLpa8u3"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:48.000Z",
            "id": "449440200276467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/t2VMv6u77q"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:48.000Z",
            "id": "449440198246424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/HZAjiZqISy"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:46.000Z",
            "id": "449440191929806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/IWLI7sptb1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:44.000Z",
            "id": "449440184027717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/HuGfnLW54C"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:44.000Z",
            "id": "449440181892808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qwEXumHYG1"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:43.000Z",
            "id": "449440179942469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GoDQ1e5aKm"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:41.000Z",
            "id": "449440171641958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/o1Gge0nZOM"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:40.000Z",
            "id": "449440165808046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZTBJrrsUA1"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:39.000Z",
            "id": "449440163991937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/Sb9JT6FhyS"
        },
        {
            "author_id": "469652471",
            "created_at": "2014-03-28T06:57:39.000Z",
            "id": "449440161466568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/rNA6pbDT1V"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-28T06:55:00.000Z",
            "id": "449439494198923265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruge... http://t.co/3xfyMAGJI9"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:55.000Z",
            "id": "449439473508417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/PKGRdMLloD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:53.000Z",
            "id": "449439467414110209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/iAMNfYa9fX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:53.000Z",
            "id": "449439465992237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ENNvTJMpmA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:52.000Z",
            "id": "449439462024421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/AwUKCBb3xr"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:50.000Z",
            "id": "449439454415966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/ZhQbb5greO"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-28T06:54:49.000Z",
            "id": "449439449915461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dOOyGZsadv"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-03-28T06:50:56.000Z",
            "id": "449438472399368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/iejy1LoFi7"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-03-28T06:43:01.000Z",
            "id": "449436480209817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/H25RXG6m4b"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-28T06:43:00.000Z",
            "id": "449436475919044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/5D0jkX91nd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:59.000Z",
            "id": "449436470235762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/gysB2bdKfR"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:56.000Z",
            "id": "449436460165251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/xYmbBjVDVV"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:55.000Z",
            "id": "449436454179987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/RiBX3bn5gw"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:55.000Z",
            "id": "449436452351275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/VoMZv6i2H6"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-28T06:42:54.000Z",
            "id": "449436450367344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul: Imagem foi feita no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/55Y1AgbjMs"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2014-03-28T03:26:28.000Z",
            "id": "449387014857957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ponta da Lagoinha faz parte do Parque Estadual Costa do Sol, criado em 2011 para proteger \u00e1reas\u2026 http://t.co/Yk8cRsnQaW"
        },
        {
            "author_id": "1674223400",
            "created_at": "2014-03-28T03:00:07.000Z",
            "id": "449380385718149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobral AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATE PPP DO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA: A Comiss\u00e3o de Meio Ambient... http://t.co/8N4iPwfMJq Retuite :)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-28T03:00:03.000Z",
            "id": "449380367531667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de mar\u00e7o de 2014\nBorboletas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/OGjNtrffcX"
        },
        {
            "author_id": "25739605",
            "created_at": "2014-03-28T02:54:56.000Z",
            "id": "449379082502172672",
            "in_reply_to_user_id": "55003940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eujujuboynard pra\u00e7a da liberdade, parque municipal, pra\u00e7a do papa. Vejo sempre a galera fazer book l\u00e1.... Deve ser boa a luz"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2014-03-28T02:41:28.000Z",
            "id": "449375693395070977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos para a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual http://t.co/hv7XbTTxED"
        },
        {
            "author_id": "60434765",
            "created_at": "2014-03-28T02:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449374777468522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro esse lugar... \ud83d\ude0a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/l5KrBide5m"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-28T02:07:31.000Z",
            "id": "449367146632859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Costa do Esqueleto Parque Nacional da Nam\u00edbia\" http://t.co/IsdSzkPyLn"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-28T01:46:25.000Z",
            "id": "449361838887534593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/jJ5Hgqeks3"
        },
        {
            "author_id": "44505957",
            "created_at": "2014-03-28T01:13:08.000Z",
            "id": "449353461189337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa?... http://t.co/emUZwRtXP1"
        },
        {
            "author_id": "444256179",
            "created_at": "2014-03-28T01:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.61531851,
                        41.53270547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b9ebe65dbf6f1b8"
            },
            "id": "449353280293199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Back to practice #tennis @ Parque Municipal de Barcelos http://t.co/sa2tykpyv2"
        },
        {
            "author_id": "2317344356",
            "created_at": "2014-03-28T00:38:05.000Z",
            "id": "449344640798294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida - P\u00daBLICO http://t.co/sy3gW5z0ki"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-28T00:35:20.000Z",
            "id": "449343949845848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado de Ubatuba - Parque Estadual da Serra do Mar - Ubatuba - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/gsC7YQKwn0"
        },
        {
            "author_id": "617393450",
            "created_at": "2014-03-28T00:34:45.000Z",
            "id": "449343800695988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Abril estarei ai novamente Parque nacional da Serra da Canastra MG http://t.co/DENW7KkEz0"
        },
        {
            "author_id": "193739074",
            "created_at": "2014-03-28T00:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "24802340",
                        "start": 109,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "449337198983135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pro\u00edbe licenciamento de projetos no entorno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VOlUKoUY39 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "2411580542",
            "created_at": "2014-03-28T00:02:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "449335640204013570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amors, mais um ensaio com a galera ai sertaneja amanha!! as 13:30 hrs.. no Parque Municipal da Uva! tamo la! #borabora"
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2014-03-28T00:00:03.000Z",
            "id": "449335069673394178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece paisagem de filme, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u2665\n\nConhe\u00e7a as belezas do Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o:... http://t.co/wdLuiYqGBa"
        },
        {
            "author_id": "472231335",
            "created_at": "2014-03-27T23:34:47.000Z",
            "id": "449328709527289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/zgYsCNkiym"
        },
        {
            "author_id": "176950214",
            "created_at": "2014-03-27T23:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01937778,
                        -3.09930142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "449324990807437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheira de terapias =) #DeHoje #OficinadeEst\u00e9tica #fonolove @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/zCT8M2lEpi"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-03-27T23:14:24.000Z",
            "id": "449323580858593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul, localizado em Domingos Martins, \u00e9 famoso por conter trilhas que levam a\u2026 http://t.co/9V6VXDqKN7"
        },
        {
            "author_id": "368414562",
            "created_at": "2014-03-27T23:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1559458964",
                        "start": 38,
                        "username": "diamante_barone"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "449322830522748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos w/ @diamante_barone http://t.co/NrrkuBKTh2"
        },
        {
            "author_id": "776641836",
            "created_at": "2014-03-27T22:45:43.000Z",
            "id": "449316361958092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes da p\u00f3s em Gest\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental visitam, neste final de semana, o Parque Estadual de Ita\u00fanas http://t.co/Mnlz1u2Ays"
        },
        {
            "author_id": "70861207",
            "created_at": "2014-03-27T22:45:16.000Z",
            "id": "449316250733535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Carij\u00f3s receber\u00e1 recursos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental do Porto Itapo\u00e1.\n\nInvestimento do... http://t.co/Uledid1n55"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-27T22:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "449308821715165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/fijAbVbkoQ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-27T22:14:24.000Z",
            "id": "449308482605703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, RJ. http://t.co/OhsNZbowTl"
        },
        {
            "author_id": "112529957",
            "created_at": "2014-03-27T22:09:53.000Z",
            "id": "449307345818894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #BellezaEsc\u00e9nica #CostaRica http://t.co/jsUZXAMRwX"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-03-27T22:05:30.000Z",
            "id": "449306240699858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u! Consulte sua #passagem http://t.co/IsA63LBJ9u #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "156651713",
            "created_at": "2014-03-27T21:44:43.000Z",
            "id": "449301010440540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque das Aves fica a 100 metros da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Durante a visita \u00e9\u2026 http://t.co/MgVnCGrMjz"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-27T21:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "449298718337286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-27T21:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "449297477720887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/EmZ451j99k"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2014-03-27T21:20:49.000Z",
            "id": "449294995401760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Ilhas dos Currais pode receber o nome de jornalista ucraniano, radicado no Paran\u00e1. http://t.co/EWnRiVmCjM http://t.co/bu5X6IyIVe"
        },
        {
            "author_id": "52129421",
            "created_at": "2014-03-27T21:18:06.000Z",
            "id": "449294311486918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/g4u3cNydkl"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-03-27T21:14:44.000Z",
            "id": "449293465042833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura e sustentabilidade na Biblioteca Parque Estadual\n#bibliotecaparqueestadual #contagemregressiva http://t.co/MBGHlPpBxU"
        },
        {
            "author_id": "539434108",
            "created_at": "2014-03-27T21:01:44.000Z",
            "id": "449290194785558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es e M\u00fasica comemoram anivers\u00e1rio do Parque Estadual Campos do... http://t.co/esa2UCgL9x"
        },
        {
            "author_id": "2335123081",
            "created_at": "2014-03-27T21:00:07.000Z",
            "id": "449289789041156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro amplia rede de bibliotecas Parque Estaduais: A\nBiblioteca Parque Estadual, no centro... http://t.co/JegEwsLtuJ"
        },
        {
            "author_id": "296841471",
            "created_at": "2014-03-27T21:00:07.000Z",
            "id": "449289787212443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro amplia rede de bibliotecas Parque Estaduais: A\nBiblioteca Parque Estadual, no centro... http://t.co/IjDHSB50VQ"
        },
        {
            "author_id": "114894195",
            "created_at": "2014-03-27T20:58:03.000Z",
            "id": "449289269836660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa? http://t.co/JYfBGJ5XRX"
        },
        {
            "author_id": "114894195",
            "created_at": "2014-03-27T20:57:47.000Z",
            "id": "449289201641459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para a transforma\u00e7\u00e3o do Morro do Lampi\u00e3o em \u201c\u00c1rea de Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u201d. Voc\u00ea vai perder essa? http://t.co/qA8lql5byM"
        },
        {
            "author_id": "274182343",
            "created_at": "2014-03-27T20:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "449288984427261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dragonfly @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/m5PwU5JgsX"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2014-03-27T20:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.87304036,
                        -15.15368752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1c25173dba12c36"
            },
            "id": "449286146129162241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra central Minas gerais @ reserva biol\u00f3gica serra azul http://t.co/fTzB8wM69f"
        },
        {
            "author_id": "539564509",
            "created_at": "2014-03-27T20:40:17.000Z",
            "id": "449284798239244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamento no Tatuap\u00e9 pr\u00f3ximo ao Parque Municipal.\n\nPrimeira op\u00e7\u00e3o:\n\nCom 35m\u00b2, em constru\u00e7\u00e3o, entrega prevista... http://t.co/7Bkloi8EeW"
        },
        {
            "author_id": "88959355",
            "created_at": "2014-03-27T20:38:59.000Z",
            "id": "449284469439361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sabado em Jaragu\u00e1 do Sul/SC no Parque Municipal de Eventos, Show com Juliano Santos II Juliano Santos Na... http://t.co/Fk685RtCkt"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-03-27T20:25:52.000Z",
            "id": "449281169763622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos Leia mais: http://t.co/CZEIc7Qgi9"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-03-27T20:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "253034260",
                        "start": 79,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "449277195119497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) pode mudar de nome. http://t.co/Z3aFlv1Nys @ICMBio http://t.co/TAxw9iN6yN"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-03-27T20:00:42.000Z",
            "id": "449274833957048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#premio\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ufmg recebe pela segunda vez o Pr\u00eamio BH Cidade Educadora. O reconhecimento \u00e9 pela... http://t.co/udQzNAXdEP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-27T19:58:46.000Z",
            "id": "449274349732638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed? #meioambiente #parque #Piau\u00ed #BelezasdoBrasil #Nordeste http://t.co/XJnjBoQOvT"
        },
        {
            "author_id": "67765740",
            "created_at": "2014-03-27T19:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18036099,
                        -22.96307069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "449272875057692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/ElWC0pNIbK"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-03-27T19:48:25.000Z",
            "id": "449271743543123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio amplia rede de Bibliotecas Parque Estadual - Jornal Correio do Brasil | Jornal Correio do Brasil http://t.co/77W7ZY4JTb"
        },
        {
            "author_id": "1367277991",
            "created_at": "2014-03-27T19:41:43.000Z",
            "id": "449270056996720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Edmilson do Salgado reitera pedido de constru\u00e7\u00e3o de parque municipal no Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o da Esc\u00f3cia."
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2014-03-27T19:20:42.000Z",
            "id": "449264768281751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/HCiQlPIxID Concede o nome de Parque Nacional Marinho Jorge Narozniak \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela Lei n... PL 7198/2014"
        },
        {
            "author_id": "170446391",
            "created_at": "2014-03-27T19:19:53.000Z",
            "id": "449264564144992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha http://t.co/fSMeCJ7wpj"
        },
        {
            "author_id": "2234028777",
            "created_at": "2014-03-27T19:18:22.000Z",
            "id": "449264181435707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei, reencontrar amigos \u00e9 tudo! Sabrina S2 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ks8CYsyA0D"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-03-27T19:11:42.000Z",
            "id": "449262505370873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com a Biblioteca Parque Estadual, a cidade ganha tamb\u00e9m um novo teatro.  Faltam 2 dias! #bibliotecaparqueestadual #contagemregressiva"
        },
        {
            "author_id": "472033751",
            "created_at": "2014-03-27T19:00:12.000Z",
            "id": "449259609115471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Destino da Terceira Idade desta semana vai at\u00e9 a Vista Chinesa, no Parque Nacional da Tijuca. Para onde vamos na pr\u00f3xima semana?"
        },
        {
            "author_id": "208280279",
            "created_at": "2014-03-27T18:52:26.000Z",
            "id": "449257654054301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que junto os mlk pra jogar uma bolinha oval no parque municipal, chove, pqp maan!"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2014-03-27T18:50:33.000Z",
            "id": "449257181972799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate PPP do Parque Nacional de Jericoacoara\nhttp://t.co/TGbmjG6K1g"
        },
        {
            "author_id": "17064925",
            "created_at": "2014-03-27T18:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "449255237040484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/CQ101NTXRH"
        },
        {
            "author_id": "25277004",
            "created_at": "2014-03-27T18:30:02.000Z",
            "id": "449252017446195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em clima de inverno, que tal esta vista de tirar o f\u00f4lego do Parque Nacional de Torres del Paine?... http://t.co/SLpRAruBkb"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2014-03-27T18:00:45.000Z",
            "id": "449244646779416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga!!\nA Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio, ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (29/3).... http://t.co/2jBP3YatKM"
        },
        {
            "author_id": "44506405",
            "created_at": "2014-03-27T17:05:13.000Z",
            "id": "449230672817688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero registrar minha preocupa\u00e7\u00e3o pelo inc\u00eandio ocorrido nos \u00faltimos dias no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha,... http://t.co/p5AK31kQIu"
        },
        {
            "author_id": "23667654",
            "created_at": "2014-03-27T16:12:48.000Z",
            "id": "449217481551671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/CwGMQ7VDVb"
        },
        {
            "author_id": "1861997708",
            "created_at": "2014-03-27T16:10:42.000Z",
            "id": "449216954608259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas no Parque Nacional Jiuzhaigou \u2013 China http://t.co/71gnaUaQTh"
        },
        {
            "author_id": "207707218",
            "created_at": "2014-03-27T15:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "449213646368178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela-RS. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/9jTg0d9Fwv"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-27T15:31:55.000Z",
            "id": "449207193595031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0kK6AQtg9U"
        },
        {
            "author_id": "2414115010",
            "created_at": "2014-03-27T15:31:00.000Z",
            "id": "449206961935228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa se no parque municipal tivesse tomada matava curso Lah \ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2014-03-27T15:28:06.000Z",
            "id": "449206234323746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, tamb\u00e9m conhecido como Horto Florestal, vai comemorar 73 anos no dia 27 de... http://t.co/eUN3pp6RoU"
        },
        {
            "author_id": "13726302",
            "created_at": "2014-03-27T15:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "18940185",
                        "start": 124,
                        "username": "netcampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "449205950944014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es e M\u00fasica comemoram anivers\u00e1rio do Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o | Portal NetCampos http://t.co/60CcLOI75m via @NetCampos.com"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2014-03-27T15:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "449205596492169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/7nqHkhQuco"
        },
        {
            "author_id": "137876884",
            "created_at": "2014-03-27T15:24:46.000Z",
            "id": "449205395542663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es e M\u00fasica comemoram anivers\u00e1rio do Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o: Atra\u00e7\u00f5... http://t.co/1TO4DDR1z7 | http://t.co/21f8aUeYak"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2014-03-27T15:00:03.000Z",
            "id": "449199175763120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Tianzi. Localizado dentro do Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, a deslumbrante reserva apresenta... http://t.co/MODz5xW9fg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-03-27T15:00:02.000Z",
            "id": "449199170646065154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 20 e 23 de mar\u00e7o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u comemorou dois anos de idade, com diversas... http://t.co/HeTccPQSQn"
        },
        {
            "author_id": "2216763235",
            "created_at": "2014-03-27T14:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97203256,
                        -19.87442423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449198772355338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NvHDdVfHP1"
        },
        {
            "author_id": "2216763235",
            "created_at": "2014-03-27T14:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97203256,
                        -19.87442423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "449197385043148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YAISKS6qfZ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-27T14:43:22.000Z",
            "id": "449194973922340865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 participa do Casa Cor Alagoas: Evento acontecer\u00e1 de 28 de mar\u00e7o a 11 de maio http://t.co/oatVS4RTI3"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2014-03-27T14:38:14.000Z",
            "id": "449193683041415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um corridao do Parque Municipal \u2714 @ Pista de Cooper http://t.co/2vuWSKJSlJ"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-03-27T14:03:05.000Z",
            "id": "449184838482808834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal de Macei\u00f3 participa do Casa Cor Alagoas http://t.co/Sa1uuoqInd"
        },
        {
            "author_id": "66099727",
            "created_at": "2014-03-27T13:55:40.000Z",
            "id": "449182971367784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/gW8qxpR6yB"
        },
        {
            "author_id": "589437497",
            "created_at": "2014-03-27T13:46:21.000Z",
            "id": "449180626324058113",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programacentral levaria ao parque municipal tem gente que fala mal de la mas acho muito bom l\u00e1, calmaria em meio a loucura do centro."
        },
        {
            "author_id": "2209225087",
            "created_at": "2014-03-27T13:30:43.000Z",
            "id": "449176691324489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/jsF43isLwT"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-03-27T13:25:05.000Z",
            "id": "449175276229242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica vence o pr\u00eamio BH Cidade Educadora. http://t.co/ITdjZ1ru5G"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2014-03-27T13:10:35.000Z",
            "id": "449171626332930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 participa do Casa Cor Alagoas http://t.co/gINUAskjgy"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-03-27T13:08:22.000Z",
            "id": "449171067467472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manifestantes deixaram a Prefeitura e foram para o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-27T12:55:15.000Z",
            "id": "449167766856433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual foi o primeiro Parque Nacional do Brasil? http://t.co/1eSTlcGmmX"
        },
        {
            "author_id": "240777587",
            "created_at": "2014-03-27T12:24:03.000Z",
            "id": "449159917337714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio amplia rede de #Bibliotecas Parque Estadual - CdB #Educa\u00e7\u00e3o http://t.co/IPzGGvw2Pp"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-27T12:19:04.000Z",
            "id": "449158661395738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecer a \u00e1rea em quest\u00e3o \u00e9 essencial para manter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Quer ver s\u00f3? Acesse o nosso Tumblr: http://t.co/ybEgAnapPz"
        },
        {
            "author_id": "2398480702",
            "created_at": "2014-03-27T12:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "449158496068829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/5cXqnpimyH"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-27T11:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "449150687541485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/XOesWjKiuq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-27T11:47:18.000Z",
            "id": "449150665856524290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia com a beleza do Parque Nacional de Ubajara. Foto: Celso Oliveira http://t.co/oSFA5nkSV4"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-27T11:35:51.000Z",
            "id": "449147787641626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/UObX02SLrN"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-27T11:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60331357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "449144184671580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/fZMvpJf23o"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-03-27T11:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "449143810074116097",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@gnatalini \"Moradias sim, mas n\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/Qjtj1oRqac"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-03-27T11:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "449143627839975424",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gnatalini \u00e9 a favor de moradias, mas n\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/wMZwOTYNT7"
        },
        {
            "author_id": "153617404",
            "created_at": "2014-03-27T10:51:04.000Z",
            "id": "449136515739045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3 de todo o Parque Estadual de Paulo Cesar Vinha foi destru\u00eddo num inc\u00eandio ocorrido na \u00faltima semana. \u00c9 pra... http://t.co/P2MYNZ4nKt"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-03-27T10:50:42.000Z",
            "id": "449136425058205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "07h59 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Andradas, sentido Hospitais, entre Parque Municipal e F. Sales"
        },
        {
            "author_id": "39471037",
            "created_at": "2014-03-27T10:44:45.000Z",
            "id": "449134926525247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo indo para o parque Cunhambebe ! http://t.co/BDUOAcBEHm"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-27T10:37:21.000Z",
            "id": "449133065051193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"FOZ DO RIO ORANGE SITIO RAMSAR, \u00c1rea Protegida da Namibia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/yaoZ3tnNyV"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2014-03-27T10:28:59.000Z",
            "id": "449130959233769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONTRA CA\u00c7A ILEGAL NA SERRA DA BOCAINA \n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) realizou uma... http://t.co/TQErahE4rE"
        },
        {
            "author_id": "218269997",
            "created_at": "2014-03-27T10:23:19.000Z",
            "id": "449129531589529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travosa \u00e9 uma praia que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com uma onda muito forte\u2026 http://t.co/EX7tXTYe7Q"
        },
        {
            "author_id": "240074319",
            "created_at": "2014-03-27T07:29:36.000Z",
            "id": "449085815721713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Droga cerca de parque nacional http://t.co/bH96C094tz"
        },
        {
            "author_id": "67767957",
            "created_at": "2014-03-27T04:33:09.000Z",
            "id": "449041408247488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/8wmLXN70vx"
        },
        {
            "author_id": "56046465",
            "created_at": "2014-03-27T02:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26902395",
                        "start": 0,
                        "username": "BetaniaFranco"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3001102549",
                        "start": 15,
                        "username": "danifortesq"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "32649267",
                        "start": 40,
                        "username": "alicebello"
                    }
                ]
            },
            "id": "449013205000814592",
            "in_reply_to_user_id": "26902395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BetaniaFranco @danifortesq @kahdemetri @alicebello Os drag\u00f5es, no caso, s\u00e3o os ratos mutantes do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-27T02:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "449011685085700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets flex danidann @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/SgB3mgXebX"
        },
        {
            "author_id": "2322578143",
            "created_at": "2014-03-27T01:35:25.000Z",
            "id": "448996681917276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Mojino, ser\u00e1 \u00e1rea protegida: http://t.co/13rX1mqqw8"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-03-27T01:13:30.000Z",
            "id": "448991164943699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/XU4f7kvBff"
        },
        {
            "author_id": "885777996",
            "created_at": "2014-03-27T01:02:29.000Z",
            "id": "448988393612247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a nova biblioteca parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "423415947",
            "created_at": "2014-03-27T00:18:33.000Z",
            "id": "448977336340578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e doming\u00e3o \u00e9 parque municipal,"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-03-26T23:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2492371874",
                        "start": 81,
                        "username": "GoogleEarthPics"
                    }
                ]
            },
            "id": "448972192068681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite na imagem dos Boab\u00e1s do Parque Nacional de Tarangire, na \u00c1frica. (foto @GoogleEarthPics ) http://t.co/jPBUOuyjYt -"
        },
        {
            "author_id": "239173687",
            "created_at": "2014-03-26T23:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488837,
                        -19.9249189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448965269680295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/P3xKLO9Pcs"
        },
        {
            "author_id": "62638516",
            "created_at": "2014-03-26T23:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448963495443578881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas uma pausa... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mXxKiwbWdr"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-26T23:00:01.000Z",
            "id": "448957572771364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no sudeste de Minas Gerais, o Parque Estadual de Ibitipoca recebe mais visitantes a cada ano que... http://t.co/6B7T1CUQYB"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-26T22:57:13.000Z",
            "id": "448956869378592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No gigantesco plat\u00f4 do Monte Roraima - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/K3lvsyWeeU"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-03-26T22:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.1901619,
                        11.24729581
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "448952866112536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo embora do Parque Nacional Tayrona, 40km de barco pra voltar a Taganga. De longe esse foi o lugar\u2026 http://t.co/uwGkToFTW3"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-03-26T22:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19151068,
                        11.26696916
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "448950487728271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta pra Taganga depois de dois dias incr\u00edveis no Parque Nacional Tayrona. (@ Taganga) http://t.co/KQlQjjgkey"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-26T22:27:22.000Z",
            "id": "448949357832704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/cQtENBhkQv"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-26T22:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "448946652792225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/s4lPO0vyDC"
        },
        {
            "author_id": "1064764512",
            "created_at": "2014-03-26T22:00:39.000Z",
            "id": "448942633096724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO: Profesores demanan declarar Miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-26T21:46:01.000Z",
            "id": "448938949143453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 foi ao Parque Nacional da Serra do Catimbau, em Pernambuco? http://t.co/npOfKhNNdV #amoviajar #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "361267837",
            "created_at": "2014-03-26T21:27:28.000Z",
            "id": "448934282715992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SartoriCrisrami's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2014-03-26T21:22:58.000Z",
            "id": "448933149788368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Trilha: PICO DO GL\u00d3RIA \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis)\nS\u00e1bado, 19 de abril\ntodas as... http://t.co/uitRGEu8GB"
        },
        {
            "author_id": "584022395",
            "created_at": "2014-03-26T21:22:42.000Z",
            "id": "448933082616193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ Parque Nacional de Peneda-G\u00eares http://t.co/thSW5hp3Uf"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2014-03-26T21:21:32.000Z",
            "id": "448932791536066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, localizado em Sousa no Sert\u00e3o paraibano. http://t.co/DtCBzI8C9q"
        },
        {
            "author_id": "151242883",
            "created_at": "2014-03-26T21:19:46.000Z",
            "id": "448932344083517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/rN93uvX83i"
        },
        {
            "author_id": "926535001",
            "created_at": "2014-03-26T21:18:36.000Z",
            "id": "448932052801290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/mgRFLXqLuh"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-03-26T21:02:54.000Z",
            "id": "448928102501322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Preciosa!\n\"@GaliciaNorte \nAs Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural #GaliciaNorte http://t.co/jnkiL5ITW5\""
        },
        {
            "author_id": "132355362",
            "created_at": "2014-03-26T20:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "448926621668769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada... Projeto chile kkkk (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/aoUFBJiL1G"
        },
        {
            "author_id": "150778829",
            "created_at": "2014-03-26T20:53:30.000Z",
            "id": "448925736075022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisando fazer aula de tenis no parque municipal ! N\u00e9 @faa_bss ? hahaha"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2014-03-26T20:43:03.000Z",
            "id": "448923107005566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado vou l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2014-03-26T20:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "56005068",
                        "start": 109,
                        "username": "defatoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448920912956387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DeFato - Parque Estadual Mata do Limoeiro comemora tr\u00eas anos com a\u00e7\u00f5es ambientais http://t.co/8akrIcZIYE via @defatoonline"
        },
        {
            "author_id": "208019432",
            "created_at": "2014-03-26T20:29:15.000Z",
            "id": "448919633169768448",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@GaliciaNorte: As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/Mpdb3Fy31A\u201d"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-03-26T20:25:18.000Z",
            "id": "448918635898089474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/fLHC98tYZO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-03-26T20:15:20.000Z",
            "id": "448916129952456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "OL\u00c1! O que a #Bahia tem? Muitas belezas e encantos. Esse \u00e9 o #Parque Nacional da #ChapadaDiamantina. #meioambiente http://t.co/8ZbR1z6mQR"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2014-03-26T20:02:53.000Z",
            "id": "448912995222302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o consultoria PJ para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 AM - http://t.co/J5plYOPMTY"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2014-03-26T19:46:22.000Z",
            "id": "448908838536634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o consultoria PJ para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 AM http://t.co/s9TMdVejm9"
        },
        {
            "author_id": "61748647",
            "created_at": "2014-03-26T19:22:24.000Z",
            "id": "448902807572480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed galera, a minha banda, VIGARISTAS, vai tocar no parque municipal... Vem curtir. Domingo, dia 06 de abril 11:00 da manh\u00e3. #VigaristasRock"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-03-26T19:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "74842999",
                        "start": 115,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "448902454323990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece com a floresta quando o governo reduz uma \u00e1rea protegida? Nossa an\u00e1lise aqui\nhttp://t.co/tS87PqNFM2 @imazon"
        },
        {
            "author_id": "2375829273",
            "created_at": "2014-03-26T19:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "448900273587490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas - Parque Estadual da Pedra Branca: http://t.co/TgP8eh2lvP via @YouTube *-*"
        },
        {
            "author_id": "267181568",
            "created_at": "2014-03-26T19:03:58.000Z",
            "id": "448898169272041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Milton Prates, em Montes Claros, \u00e9 ideal para fazer piqueniques. Conhe\u00e7a-o com a Transnorte! http://t.co/SQ8F2uGYdF"
        },
        {
            "author_id": "48778170",
            "created_at": "2014-03-26T19:03:50.000Z",
            "id": "448898137868890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez lugares que todo nerd deve visitar: Publicado em O Globo 1 \u2013 Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia O... http://t.co/HyetBunBnA"
        },
        {
            "author_id": "47628430",
            "created_at": "2014-03-26T18:57:25.000Z",
            "id": "448896522730897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios da Jeep Tour e Brasilberg continuam um sucesso. O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a maior floresta urbana... http://t.co/IzZ7ZCSDVi"
        },
        {
            "author_id": "383514177",
            "created_at": "2014-03-26T18:32:46.000Z",
            "id": "448890320131219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^.^ @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/CwWCEh8VyZ"
        },
        {
            "author_id": "65930088",
            "created_at": "2014-03-26T18:31:36.000Z",
            "id": "448890023450902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO: Profesores demanan declarar Miranda parque nacional: BONAO, Rep\u00fablica Dominicana.- Profesores de escuel... http://t.co/RpywLdSTjt"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2014-03-26T18:14:22.000Z",
            "id": "448885688612945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morang\u00e3o, visto da parte interna do Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio. http://t.co/z9uDtnaMYY"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-03-26T18:14:01.000Z",
            "id": "448885599727284225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CulturaRJ Novo ponto de encontro cultural do #RJ! Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual, que abre na pr\u00f3xima sexta! http://t.co/Da8p11aFTj"
        },
        {
            "author_id": "269901746",
            "created_at": "2014-03-26T17:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "269901746",
                        "start": 53,
                        "username": "PiscinasWilly"
                    }
                ]
            },
            "id": "448880529673187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias http://t.co/oRXbpfU6sy via @PiscinasWilly"
        },
        {
            "author_id": "269901746",
            "created_at": "2014-03-26T17:53:52.000Z",
            "id": "448880527437623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias http://t.co/Y6cXCNyyJ0"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2014-03-26T17:51:18.000Z",
            "id": "448879882274344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 um dos principais s\u00edtios paleontol\u00f3gicos do pa\u00eds. Veja mais, acesse: http://t.co/uVEVCiM2Qd"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2014-03-26T17:25:39.000Z",
            "id": "448873428414500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o aumenta fluxo de turistas no Monumento Natural Vale dos Dinossauro http://t.co/fiMDwLw2Eu"
        },
        {
            "author_id": "1080879289",
            "created_at": "2014-03-26T17:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "448871768837861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/jumxEy0EIA"
        },
        {
            "author_id": "1080879289",
            "created_at": "2014-03-26T17:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "448871666547187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/tXIjdnfUkw"
        },
        {
            "author_id": "1080879289",
            "created_at": "2014-03-26T17:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "448871635115057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/X2gki9POZ0"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-26T15:56:46.000Z",
            "id": "448851060820418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 5 diasss http://t.co/bWHrepDg5J"
        },
        {
            "author_id": "2315554854",
            "created_at": "2014-03-26T15:54:55.000Z",
            "id": "448850595987091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 inaugurada neste s\u00e1bado (29/03), a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio. http://t.co/rUXpZPMA0B | Portal S\u00e1vio Neves"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-26T15:49:21.000Z",
            "id": "448849194644537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 5 diasss http://t.co/DFR7w3Mxtd"
        },
        {
            "author_id": "64799272",
            "created_at": "2014-03-26T15:38:41.000Z",
            "id": "448846508218015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIKE POR NATUREZA: Trio de cicloviajantes mira a imensid\u00e3o des\u00e9rtica do Parque Nacional do Superagui (PR).... http://t.co/VRCh8EXptF"
        },
        {
            "author_id": "1247455489",
            "created_at": "2014-03-26T15:37:18.000Z",
            "id": "448846161718546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para nosso passeio! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cnwgWyM3dy"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-03-26T15:27:43.000Z",
            "id": "448843750618726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala - A n\u00e3o perder!!!! http://t.co/wxmLIwZrkU"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-03-26T15:26:14.000Z",
            "id": "448843376947757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala - A n\u00e3o perder!!!!... http://t.co/7FUd7DkRjl"
        },
        {
            "author_id": "144418955",
            "created_at": "2014-03-26T15:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "448841147231010816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol no caracol. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/VFUeabXukN"
        },
        {
            "author_id": "2353977504",
            "created_at": "2014-03-26T15:16:37.000Z",
            "id": "448840957283536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentem-se para a programa\u00e7\u00e3o de hoje (26/04), no Parque Municipal do Idoso em Manaus. \n\nVamos cuidar de quem... http://t.co/DEsn6qVFBi"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2014-03-26T15:14:54.000Z",
            "id": "448840522606866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema de gra\u00e7a e com milhares de filmes em cartaz: a Biblioteca Parque Estadual tem um acervo 20 mil filmes que... http://t.co/47JHUPtjaU"
        },
        {
            "author_id": "196316378",
            "created_at": "2014-03-26T15:11:52.000Z",
            "id": "448839759259918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - PB http://t.co/NQytINJp1E"
        },
        {
            "author_id": "144418955",
            "created_at": "2014-03-26T15:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "448837287817003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Gabriel, Denise Il\u00e9, Inana, Naiara (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/VUidpIWnLo http://t.co/z0lNpXDoyu"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-26T14:54:16.000Z",
            "id": "448835332222377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 refer\u00eancia para leitores no centro do Rio: \n    Not\u00edcias\n\n    Cult... http://t.co/G7q3qow5LZ"
        },
        {
            "author_id": "2347288945",
            "created_at": "2014-03-26T14:17:41.000Z",
            "id": "448826125733863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima folga' ta agendado (@ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce) http://t.co/GqiTzp9OyM"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-26T13:46:24.000Z",
            "id": "448818252995514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #parquepaulocesarvinha\n\nPerereca quase transparente, registrada no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha,... http://t.co/1Hh3OoSVYU"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2014-03-26T13:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "448818228912226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/XLJfVuUvyL"
        },
        {
            "author_id": "40293278",
            "created_at": "2014-03-26T13:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66441430",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "448817826355482624",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio enquanto isso o bairro K 11 em nova igua\u00e7u, coreia e parque municipal em mesquita est\u00e1 infestado de bandidos que chegaram"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-26T13:15:02.000Z",
            "id": "448810356912439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. Parque Municipal / BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/l6PTp0yvVm"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T13:11:43.000Z",
            "id": "448809524057870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/pJT0EqryIu"
        },
        {
            "author_id": "124396695",
            "created_at": "2014-03-26T13:05:44.000Z",
            "id": "448808018562789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 7 Maravilhas - Parque Nacional Quissama http://t.co/hgM1agmCcQ"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2014-03-26T13:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94795143,
                        -19.92111851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448807517226029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Socioambientais @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG http://t.co/Ij5E2R4ZwJ"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-26T13:02:24.000Z",
            "id": "448807177885470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 refer\u00eancia para leitores no centro do Rio http://t.co/c8MZbNj2sg"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2014-03-26T13:00:01.000Z",
            "id": "448806580990246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia, principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o. L\u00e1 se tem um contato direto com a flora e... http://t.co/uJDF4pabFL"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T12:51:37.000Z",
            "id": "448804467019108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/FrcylXUomO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [danifortesq].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danifortesq",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danifortesq"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6885bb11e0741ff3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "4b3505c02742e4c2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia",
                "id": "2bb0b13fcaa74150",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "7c52463b74812486",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "3bd97a565fc126e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "6c3e8fd2e3c134d0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "65e815b83d44dfd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "60bdfe8d56f07c66",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barcelos, Portugal",
                "id": "3b9ebe65dbf6f1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "6b9ded16bd0c6c1a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Azul, Brasil",
                "id": "d1c25173dba12c36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "270690687",
                "name": "Adrielle Almeida",
                "username": "AdrielleASilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36863031",
                "name": "Thompson \ud83c\udff4",
                "username": "TRStellet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160043594",
                "name": "raul",
                "username": "chance_bfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136998",
                "name": "Marcelle Rebelo",
                "username": "marcellerebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144177447",
                "name": "\ud83d\udea9Vivi Mariano \ud83d\udea9",
                "username": "vivimariano81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28781523",
                "name": "Doutorando desesperado",
                "username": "leandrocb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961552039",
                "name": "Pretin",
                "username": "ygor_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289169504",
                "name": "g\u00e1",
                "username": "gahhpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43196172",
                "name": "Thais Soalleiro",
                "username": "thaissoalleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94835172",
                "name": "GABICMPS",
                "username": "bibicmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95324203",
                "name": "Elias Brenha",
                "username": "preliasbrenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18889195",
                "name": "ariane, n\u00e3o a grande",
                "username": "arianenascere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770711",
                "name": "Reisrd",
                "username": "Reisrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535356046",
                "name": "Paz & Reggae \u262e",
                "username": "S0JA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41964948",
                "name": "Sheila Meyer",
                "username": "sheilarmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105548082",
                "name": "anita ochoa",
                "username": "anita_ochoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44751082",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jeferson__rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146604592",
                "name": "john gabriel",
                "username": "john_cirera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363054041",
                "name": "Deep Web",
                "username": "BieelSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70766323",
                "name": "eliz \u2654",
                "username": "oieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334096607",
                "name": "\ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\ude6d\ud835\udd91\ud835\udd94",
                "username": "Quaxlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498546326",
                "name": "philippe midani",
                "username": "phmidani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259224636",
                "name": "\u2665...Chris...\u2665",
                "username": "chrisdentista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831755048",
                "name": "O__Lobo",
                "username": "O__Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36490564",
                "name": "Day Cavalcante",
                "username": "DaysCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133108380",
                "name": "S\u00e9rgio Cabral",
                "username": "SergioCabralRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30504337",
                "name": "Adriana Rattes",
                "username": "asrattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096328556",
                "name": "LFpezao",
                "username": "LFPezao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2411580542",
                "name": "Valeria Santana",
                "username": "Valeria63318949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249875607",
                "name": "Andr\u00e9 Mendes",
                "username": "ooichato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161111299",
                "name": "Jos\u00e9 Alvarez",
                "username": "josealvarezmeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137687424",
                "name": "Pedrofilhooficial",
                "username": "PedroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343672481576529920",
                "name": "Cizmaan Salamuni",
                "username": "salamuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036901",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "ver_pedropaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232550644",
                "name": "Suelen Fagundes",
                "username": "sufgds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87472769",
                "name": "rejane faria",
                "username": "rejanerubg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74619169",
                "name": "Josilene Soares",
                "username": "Josilene_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157362899",
                "name": "BRASILINOBRASIL",
                "username": "BrasilinoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208610451",
                "name": "ReBento \ud83c\udf0d",
                "username": "Mbento00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183054119",
                "name": "Oficina Raquel",
                "username": "edoficina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371359825",
                "name": "NUPESC",
                "username": "nupesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437000440",
                "name": "Valdick Oliveira",
                "username": "valdickoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109972141",
                "name": "\u00c1dson",
                "username": "Adsonvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469536890",
                "name": "Hostel Brasileiri\u00f1o",
                "username": "brasileirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869101526",
                "name": "Nonis Pimenta Tattoo",
                "username": "NonisPimentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246277839",
                "name": "Instagram: ale.lopesm",
                "username": "alexlmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469911",
                "name": "Movida",
                "username": "MovidaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401161257",
                "name": "\uff72\uff91\uff9a\uff9a\u4e47\u4e02 \ud83c\udf39",
                "username": "Trfernandes97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26874023",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alxcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122103648",
                "name": "Cinthya Paula",
                "username": "cinthyapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242956192",
                "name": "Melissa Tenorio",
                "username": "tenoriomelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885777996",
                "name": "Carmen LR Pereira",
                "username": "carmenpereira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195435731",
                "name": "Piccolina",
                "username": "Alinepiccolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101509186",
                "name": "ILHA em FOCO",
                "username": "ilhaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91140149",
                "name": "wallace",
                "username": "wallasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66567923",
                "name": "Dani",
                "username": "danii_ct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328809184",
                "name": "Curiosimagens",
                "username": "curiosimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398541226",
                "name": "sergio carvalho",
                "username": "sergiogravacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132057",
                "name": "Diego Ledezma",
                "username": "DiegoLedmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231296181",
                "name": "Brazil News 140",
                "username": "brazilnews140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147896350",
                "name": "Teatro Activo",
                "username": "ActivoTeatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282263788",
                "name": "Marcelo Sant' Ana",
                "username": "Celowest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327461571",
                "name": "Izabela Custodio",
                "username": "izabelacstd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99272803",
                "name": "Livre Vida / O Agora",
                "username": "LivreVidaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329343718",
                "name": "Elilson Jos\u00e9 Batista",
                "username": "ElilsonJosBatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177204903",
                "name": "\u2727*\u3002\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e \u2727*\u3002",
                "username": "brenda_rdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152982591",
                "name": "I Write for Cash",
                "username": "WriterSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63317388",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\u00ea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "kissandra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15935892",
                "name": "Zahar",
                "username": "editoraZahar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66346535",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "antonioptfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971537",
                "name": "K\u00e9zya Diniz",
                "username": "Kdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354424587",
                "name": "Pol\u00edtica com K",
                "username": "PoliticacomK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011475362",
                "name": "APSA PROJETOS!",
                "username": "Binoculocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162940913",
                "name": "Eco Iniciativa",
                "username": "IniciativaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789833916",
                "name": "F\u00caNIX MOTO CENTER",
                "username": "fenixmotocenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080117",
                "name": "Antonio Carlos 13131",
                "username": "vozdanossagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88556672",
                "name": "Teresa Silva",
                "username": "teresasilvaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67765740",
                "name": "gabriela",
                "username": "gmaxadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947726738",
                "name": "Prefeitura Vazante",
                "username": "pmvazante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635940147",
                "name": "kali",
                "username": "KalinkaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130304331",
                "name": "Lincon Aular",
                "username": "LinkoOoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57042705",
                "name": "Eu, Estudante (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "EuEstudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39378344",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "jprsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55109329",
                "name": "Gerald Ricardo",
                "username": "gerald_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76125027",
                "name": "Belith",
                "username": "Belith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344063246",
                "name": "Renata TIM BETA",
                "username": "RenataCapote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49954073",
                "name": "Depyl Action Franchising",
                "username": "DepylAction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75571920",
                "name": "vacinadah \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "xxxlbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329884268",
                "name": "Jhonatan",
                "username": "jhonatanberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466811535",
                "name": "Caroline Saviolo",
                "username": "carolsaviolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94044152",
                "name": "Gonzalo Malpartida",
                "username": "GonzaloMMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79203317",
                "name": "Jeferson C. Silva",
                "username": "jefcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086804",
                "name": "Ederson Rodrigues",
                "username": "erodrigues220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223954130",
                "name": "Luana Nunes",
                "username": "luagnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855763429",
                "name": "Jo\u00e3o Reforma",
                "username": "ReformaTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242883",
                "name": "Helder Careto",
                "username": "helder_careto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210860327",
                "name": "Alex",
                "username": "Smithsoul00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305251256",
                "name": "Camilo Casta\u00f1eda L.",
                "username": "faiselcamilo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197302536",
                "name": "Evertondrumond",
                "username": "EvertonDrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51477288",
                "name": "Adalberto Waldorf Red (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udf39\ud83e\udde3",
                "username": "adalchic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76615546",
                "name": "Fl\u00e1via Moraes",
                "username": "Flaviapms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17408513",
                "name": "Tiago Rattes",
                "username": "tiagorattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95728352",
                "name": "Jornal O Fluminense",
                "username": "O_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266132932",
                "name": "TiagoSilveiraTIMBETA",
                "username": "TiaguimSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360740287",
                "name": "Tartanha Med",
                "username": "TartanhaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53657540",
                "name": "TVM\u00eddia",
                "username": "TVMidiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119870414",
                "name": "Larissa Klein",
                "username": "lala0klein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281759706",
                "name": "Gabriel A. #TimBeta",
                "username": "BiieLSilva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394409976",
                "name": "Bruno",
                "username": "morte_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297145445",
                "name": "anb beta",
                "username": "anbbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650475512",
                "name": "debochado",
                "username": "alissongabbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469652471",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunindesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674223400",
                "name": "JornalAZebra",
                "username": "jornalazebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25739605",
                "name": "Tio da Malu \ud83e\udd70",
                "username": "Brenodamatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60434765",
                "name": "Felippe Souza",
                "username": "felippesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44505957",
                "name": "Comunidade Campeche",
                "username": "TodosDoCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444256179",
                "name": "Pedro Nuno Arantes",
                "username": "pedronuno92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317344356",
                "name": "Cl\u00e1udio Jardim Mountain Guide",
                "username": "ClaudioGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617393450",
                "name": "Jose Agarius",
                "username": "JoseAgarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193739074",
                "name": "JOS\u00c9 RICARDO NAVEGA",
                "username": "josenavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472231335",
                "name": "P\u00e9 na Estrada",
                "username": "penestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176950214",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaaLima__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368414562",
                "name": "litor",
                "username": "litorramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559458964",
                "name": "Diamante",
                "username": "diamante_barone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776641836",
                "name": "FAESA",
                "username": "faesa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861207",
                "name": "Di\u00e1rio de Itapo\u00e1",
                "username": "diariodeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112529957",
                "name": "Cielo Azul",
                "username": "CieloAzul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156651713",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "blogmeudestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52129421",
                "name": "Rosaataide",
                "username": "Rosaataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539434108",
                "name": "MARILENA SILVA CLARO",
                "username": "MARILENASILVACL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335123081",
                "name": "Bibliothings",
                "username": "Bibliothings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296841471",
                "name": "Wesley Leite",
                "username": "WesleyLeite1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114894195",
                "name": "Escola da Fazenda",
                "username": "EscolaDaFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274182343",
                "name": "Dave Suarez",
                "username": "davesuarezco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539564509",
                "name": "Boom Im\u00f3veis",
                "username": "BoomImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88959355",
                "name": "Jota Sacht",
                "username": "JotaSacht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367277991",
                "name": "camaracaruaru",
                "username": "camaradecaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170446391",
                "name": "Tarcio Franklin(BETA",
                "username": "TARCIOLOSTBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234028777",
                "name": "Sergay Montarowa",
                "username": "monterowasergay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472033751",
                "name": "Cristhiane Brasil",
                "username": "crisbrasilreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208280279",
                "name": "jean",
                "username": "jeanjrg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17064925",
                "name": "Fabiotaka",
                "username": "fabiotaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25277004",
                "name": "Rosa Massoti Turismo",
                "username": "rosamassoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72718278",
                "name": "Companhia do Gesto",
                "username": "companhiagesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44506405",
                "name": "Serj\u00e3o Magalh\u00e3es",
                "username": "serjaomagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861997708",
                "name": "Vibe Positive",
                "username": "VibePositiveJah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207707218",
                "name": "Ruy Ara\u00fajo",
                "username": "RuyAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414115010",
                "name": "Lorena Ribeiro \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "Lore_Ribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13726302",
                "name": "Cristiano Tomaz",
                "username": "cristianotomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137876884",
                "name": "Vila Capivari",
                "username": "VilaCapivari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216763235",
                "name": "washington",
                "username": "washingtonrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66099727",
                "name": "JunjiNozawa",
                "username": "junjinozawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589437497",
                "name": "Philipe 171",
                "username": "philipesilva171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209225087",
                "name": "Dica Oliveira",
                "username": "DicaDidica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240777587",
                "name": "Rosalina GP",
                "username": "rosalinagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398480702",
                "name": "Paul Pezzoti Tim Bet",
                "username": "PPezzoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153617404",
                "name": "Tiago dos Reis",
                "username": "rotascapixabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39471037",
                "name": "Carlos Samarelli \u00ae",
                "username": "CarlosSamarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218269997",
                "name": "erico araujo",
                "username": "ericooverall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240074319",
                "name": "Junior Daros",
                "username": "jrdarospy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67767957",
                "name": "brotherxis",
                "username": "brotherxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046465",
                "name": "Vit\u00f3ria Bena",
                "username": "vicbena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26902395",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "BetaniaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32649267",
                "name": "alice",
                "username": "alicebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322578143",
                "name": "Peri\u00f3dico Vivavoz",
                "username": "vivavoznoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423415947",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "brielgaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492371874",
                "name": "Earth Images",
                "username": "GoogleEarthPics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239173687",
                "name": "Emerson meme",
                "username": "meme_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62638516",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "Markimozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064764512",
                "name": "PATRIA VIVA",
                "username": "PATRIA_VIVA_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361267837",
                "name": "",
                "username": "SartoriCrisrami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584022395",
                "name": "Mar\u00eda Merino",
                "username": "mmerinocalero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926535001",
                "name": "Coastwatch Nacional",
                "username": "CoastwatchGEOTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132355362",
                "name": "Fernando Freire",
                "username": "fernadinhosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150778829",
                "name": "Bruu :)",
                "username": "BrunaMPrieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143644948",
                "name": "simplemindedson",
                "username": "xdfffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208019432",
                "name": "Mercedes G. Tenreiro",
                "username": "agora613",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61748647",
                "name": "Hug\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "HugaoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2375829273",
                "name": "Juliano bozer",
                "username": "fabriciobozer15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267181568",
                "name": "Transnorte",
                "username": "transnortemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48778170",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "TininhaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47628430",
                "name": "Jeep Tour",
                "username": "JeepTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383514177",
                "name": "Itziar-EntreLazosyV",
                "username": "itziar_gg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269901746",
                "name": "Piscinas Willy",
                "username": "PiscinasWilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080879289",
                "name": "Ludmilla Andrade",
                "username": "LudmillaAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315554854",
                "name": "S\u00e1vio Neves",
                "username": "SavioNevesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799272",
                "name": "Bikenamidia",
                "username": "bikenamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247455489",
                "name": "Jacqueline Fraga",
                "username": "FragaJacqueline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144418955",
                "name": "Igor Tiago",
                "username": "igortiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353977504",
                "name": "F Cuidar",
                "username": "FCuidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196316378",
                "name": "Joana dArc da Silva",
                "username": "jdarcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347288945",
                "name": "rogerio teixeira",
                "username": "rogeriosilvat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293278",
                "name": "sempapanalingua",
                "username": "pinheirosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202848556",
                "name": "Zord - Eric Podadeiro",
                "username": "ericzord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124396695",
                "name": "Exo-Nation-News",
                "username": "exonationnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "450007752413548544",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164hpbfoj2abbeqo5uchn89vddhfh",
        "oldest_id": "448804467019108352",
        "result_count": 498
    }
}