{
    "data": [
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-03T08:13:23.000Z",
            "id": "540056189447315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/BfUxwTsul0"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:46.000Z",
            "id": "540055779814817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gq6PDOvGJY"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:44.000Z",
            "id": "540055771984048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/tOvuGShON8"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:33.000Z",
            "id": "540055726459068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/sSOf23Vrc1"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:31.000Z",
            "id": "540055717957226498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/hrfQCEOcmZ"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:26.000Z",
            "id": "540055696440426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/4pAs1UR3d4"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:24.000Z",
            "id": "540055689498869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/CgIMqUxLSe"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:21.000Z",
            "id": "540055674558754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/vVlvZI3rSj"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:12.000Z",
            "id": "540055636793237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/3ktlCGu6Q5"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-03T08:11:00.000Z",
            "id": "540055588260962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/OnucYdkZak"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:56.000Z",
            "id": "540055571798310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/BoFyEGyrys"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:54.000Z",
            "id": "540055564441485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/CEFQ0b3BD3"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:50.000Z",
            "id": "540055547009957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/2zRLOJNOla"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:49.000Z",
            "id": "540055541779673090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/iLJmrWhgJi"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:47.000Z",
            "id": "540055532946485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/SxLYFsdEst"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:43.000Z",
            "id": "540055518148952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/45YGhb9OQC"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:42.000Z",
            "id": "540055511463243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/SeBwCzolHD"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:35.000Z",
            "id": "540055484166725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/UNTOJe7bZt"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:35.000Z",
            "id": "540055482187018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gisRBl0est"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:33.000Z",
            "id": "540055474977005570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/Re7mXdvOh5"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-03T08:10:23.000Z",
            "id": "540055430764847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/JbWtM1RBPM"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:59.000Z",
            "id": "540055331984777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/iVdxPjBh3w"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:55.000Z",
            "id": "540055316444872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/PsR19aSZXV"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:53.000Z",
            "id": "540055307984973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/qNd5i3Hivg"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:50.000Z",
            "id": "540055295964110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/FLj8690R4z"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:33.000Z",
            "id": "540055222752534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/gLXkTBAbOI"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:17.000Z",
            "id": "540055157220708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/9wfL5EWH4I"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:08.000Z",
            "id": "540055119388094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/YUo0nOuF6l"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-03T08:09:06.000Z",
            "id": "540055107996364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/WxZz2ultC8"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:52.000Z",
            "id": "540055048907014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/TQB6VVY5uR"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:23.000Z",
            "id": "540054930359205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/wHPKObbZsC"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-03T08:08:17.000Z",
            "id": "540054905554096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/DmT2h3uvB1"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:46.000Z",
            "id": "540054772712083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/ZsHRuHJEK6"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:43.000Z",
            "id": "540054761777528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/zuQV8bU4Pi"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:33.000Z",
            "id": "540054721336057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/GgrscnEq4A"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:19.000Z",
            "id": "540054659822387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/HZWWpxCemG"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:12.000Z",
            "id": "540054633008226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/4Q8hXb3Oat"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-12-03T08:07:06.000Z",
            "id": "540054607406178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/AdCUog87i0"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-12-03T08:06:46.000Z",
            "id": "540054522878373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo fofo mostra elefanta ajudando filhote a se levantar na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... http://t.co/ezAeDTpeL1"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-12-03T05:47:28.000Z",
            "id": "540019464604254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar reduziu visitas tur\u00edsticas no Parque Nacional do Limpopo (#canalmoz)\n\nMaputo (Canalmoz) \u2013... http://t.co/LKMWegdSog"
        },
        {
            "author_id": "381093272",
            "created_at": "2014-12-03T03:04:56.000Z",
            "id": "539978563546800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pensando aqui, tenho hist\u00f3ria naquele parque municipal em. Quanta historia! Hahajhahaaa"
        },
        {
            "author_id": "27436694",
            "created_at": "2014-12-03T02:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 17,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "268260752",
                        "start": 34,
                        "username": "APARSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "539974316860129280",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin_ @aparsp \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente efetivamente  protegida no DF http://t.co/tHeyXl8ViW"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-12-03T02:06:16.000Z",
            "id": "539963798820368385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira congelada: Incr\u00edvel cascata congelada no Parque Nacional Nahuel Huapi, pr\u00f3ximo a Bariloche, na Patag... http://t.co/m8LzDA88ST"
        },
        {
            "author_id": "30487138",
            "created_at": "2014-12-03T01:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1016126544",
                        "start": 8,
                        "username": "MtBB4"
                    }
                ]
            },
            "id": "539962213885575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa! RT @MtBB4: Parque Estadual Juquery (SP) inaugura trilha de mountain bike | http://t.co/7heCGZoAnP"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-12-03T01:33:42.000Z",
            "id": "539955602316066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) - Turismo de Aventura na Regi\u00e3o Nordeste -\u2026 http://t.co/B35p13IGHG, see more http://t.co/dUSYFR1QEk"
        },
        {
            "author_id": "2444751294",
            "created_at": "2014-12-03T01:23:15.000Z",
            "id": "539952973322133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrida no fim da noite (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/IJXoSfebox"
        },
        {
            "author_id": "82535297",
            "created_at": "2014-12-03T01:12:33.000Z",
            "id": "539950281727803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ferro que brota do ch\u00e3o.\nfloresta nacional de caraj\u00e1s, 2014.\nhttp://t.co/VGWYUhXbFH http://t.co/KffFENxhrr"
        },
        {
            "author_id": "473124500",
            "created_at": "2014-12-03T00:23:19.000Z",
            "id": "539937892080967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele vive debaixo da viaduto do parque municipal, devo ter visto ele muitas vezes ijgjhfjhgg"
        },
        {
            "author_id": "323670373",
            "created_at": "2014-12-02T23:45:33.000Z",
            "id": "539928386831777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ca\u00e7ador  - Foto do Dia - Via: @dcacadorense http://t.co/H7gOg5jwsy"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-02T23:36:18.000Z",
            "id": "539926059395735554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/0hHY5nyToj"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-12-02T23:34:06.000Z",
            "id": "539925507023052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e mapas... http://t.co/HZ9MyZUAgQ"
        },
        {
            "author_id": "281904686",
            "created_at": "2014-12-02T23:17:31.000Z",
            "id": "539921334071877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca ! #Natureza #Rj http://t.co/ZFOFdLGwvT"
        },
        {
            "author_id": "218674728",
            "created_at": "2014-12-02T23:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33734735,
                        -22.87247553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539920916839284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \u2661\n#NegraAnastacia \n#Madureira @ Parque Municipal de Madureira http://t.co/lYZ0w82LNi"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-12-02T23:11:12.000Z",
            "id": "539919743545655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e0 noite, em #Sombrio, na  audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa... http://t.co/FyUlQd6ubI"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2014-12-02T22:54:00.000Z",
            "id": "539915414588116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery (SP) inaugura trilha de mountain bike | http://t.co/0hqXLoRVPj"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-02T22:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "539911816382795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas @ Peneda-Ger\u00eas National Park http://t.co/8lyrhRzVlG"
        },
        {
            "author_id": "279368925",
            "created_at": "2014-12-02T22:29:57.000Z",
            "id": "539909361918033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil. #iguazufalls #iguazu #7wonder http://t.co/IBJdOk2Ao5"
        },
        {
            "author_id": "83401276",
            "created_at": "2014-12-02T22:23:56.000Z",
            "id": "539907848550227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boaaaaaa Manoel Tabosa!!!!! Coloque moral no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-12-02T22:05:57.000Z",
            "id": "539903320736149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representante da Associa\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aguap\u00e9 pede a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de uso sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2014-12-02T22:03:06.000Z",
            "id": "539902604634238977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montando acampamento e fazendo fotos do final de tarde no Parque Nacional Durmitor em Montenegro. O frio ta pegando! http://t.co/Q1OyR5zxto"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-12-02T22:00:33.000Z",
            "id": "539901964507963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece agora em Sombrio audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a... http://t.co/YwyioeTxxk"
        },
        {
            "author_id": "100507400",
            "created_at": "2014-12-02T22:00:07.000Z",
            "id": "539901853631528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura o Parque Municipal da Aves no s\u00e1bado\n\nNovo espa\u00e7o de lazer ter\u00e1 pista de caminhada com 1.800... http://t.co/7QvsIw6Hbh"
        },
        {
            "author_id": "172376135",
            "created_at": "2014-12-02T21:47:35.000Z",
            "id": "539898699548467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: A felicidade em Ci (em Parque Municipal de Madureira) http://t.co/kknwUTQVTk"
        },
        {
            "author_id": "172376135",
            "created_at": "2014-12-02T21:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33734735,
                        -22.87247553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539898690450632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade em Ci @ Parque Municipal de Madureira http://t.co/gQ2k2PD5yv"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2014-12-02T21:45:51.000Z",
            "id": "539898263403364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio 1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM - Mar Sem Fim http://t.co/DEwBHqCz5m"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-12-02T21:43:11.000Z",
            "id": "539897591157104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM - Mar Sem Fim http://t.co/hPiFDyBkTQ"
        },
        {
            "author_id": "2578839552",
            "created_at": "2014-12-02T21:41:25.000Z",
            "id": "539897148138344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sorria, faz bem pra alma e contagia.\" @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/rQODY12Pbv"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-12-02T21:36:39.000Z",
            "id": "539895949947338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo domingo voc\u00ea tem um epis\u00f3dio da s\u00e9rie Mar Sem Fim para assistir tamb\u00e9m em nosso canal no YouTube. http://t.co/webDfaoxDd #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "358737250",
            "created_at": "2014-12-02T21:26:58.000Z",
            "id": "539893512003928067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra... N\u00e3o deixe nada a n\u00e3o ser pegadas\udbb9\udccc N\u00e3o tire nada a n\u00e3o ser fotografias \udbb9\udcef... http://t.co/I4fKkB6J0U"
        },
        {
            "author_id": "59953810",
            "created_at": "2014-12-02T21:26:12.000Z",
            "id": "539893316574531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra...\nN\u00e3o deixe nada a n\u00e3o ser pegadas\ud83d\udc5e\n\nN\u00e3o tire nada a n\u00e3o ser\u2026 http://t.co/BQ5KSylPbd"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:22:03.000Z",
            "id": "539892274969059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 em Fotos e Hist\u00f3rias: Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XqOMxq81j3"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "213328065",
                        "start": 128,
                        "username": "cdaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "539889712656154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) - Turismo de Aventura na Regi\u00e3o Nordeste - Caravana da Aventura http://t.co/dwWybfGvvt via @cdaventura"
        },
        {
            "author_id": "229627870",
            "created_at": "2014-12-02T21:08:52.000Z",
            "id": "539888954829332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CATIMBAU (Pernambuco-BRASIL) http://t.co/1HgSIVYmIA"
        },
        {
            "author_id": "205057884",
            "created_at": "2014-12-02T21:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "539888455699165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Dani tem diploma nos Paranauee!! @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/0Kizzma1Er"
        },
        {
            "author_id": "2763965639",
            "created_at": "2014-12-02T20:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67721045",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucia_Vania"
                    }
                ]
            },
            "id": "539886086705926144",
            "in_reply_to_user_id": "2763965639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Lucia_Vania @_DELEGADO_CIVIL Identifica\u00e7\u00e3o finaliza Identidade Solid\u00e1ria na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. http://t.co/SYfxsFXgVD"
        },
        {
            "author_id": "66836940",
            "created_at": "2014-12-02T20:53:35.000Z",
            "id": "539885109135294465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechei meu ano muito bem... Adorei o passeio... Quem ainda n\u00e3o conhece, v\u00e1 visitar a Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/kbGpRoDxuo"
        },
        {
            "author_id": "483372312",
            "created_at": "2014-12-02T20:25:02.000Z",
            "id": "539877926230306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completou 75 anos \u00faltimo Domingo! Teres\u00f3polis se orgulha em fazer parte dessa hist\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "282335147",
            "created_at": "2014-12-02T20:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "539873513747017730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa. @ Parque Estadual Do Sumidouro http://t.co/QYSuRnWZWq"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-12-02T20:03:09.000Z",
            "id": "539872417104269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o de liberdade deste veado transborda pelos campos do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). http://t.co/QcajKYFOFw"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2014-12-02T19:58:59.000Z",
            "id": "539871368737591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVDS estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bar\u00e3o Geraldo http://t.co/HF2D3NiV9Z"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2014-12-02T19:52:38.000Z",
            "id": "539869771991646209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando os 25 anos do Parque Estadual Mata dos Godoy\n\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 #25anosMatadosGodoy http://t.co/FsXJYSFml4"
        },
        {
            "author_id": "358434645",
            "created_at": "2014-12-02T19:24:06.000Z",
            "id": "539862591502569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no blog Bike Todo Santo Dia!... http://t.co/bLMdRi4pW2"
        },
        {
            "author_id": "2872457854",
            "created_at": "2014-12-02T19:22:34.000Z",
            "id": "539862207048482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novo post Biketodosantodia.\nCorre l\u00e1 e confira.... http://t.co/nsauCz0TiW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-12-02T19:20:09.000Z",
            "id": "539861598722985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode bater recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2014: http://t.co/8w1smQjYnC"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-12-02T19:15:17.000Z",
            "id": "539860370182385665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESTINO IGUA\u00c7U \u00c9 DESTAQUE NA COSTA RICA DURANTE O MUNDIAL FIFA\n\nMacuco Safari Parque Nacional Do Igua\u00e7u Parque... http://t.co/F3RhSUlCNt"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2014-12-02T18:40:42.000Z",
            "id": "539851670541582337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde de visitantes em 2014 - Portal Igua\u00e7u http://t.co/CxcBeFmVKV"
        },
        {
            "author_id": "21644733",
            "created_at": "2014-12-02T18:25:53.000Z",
            "id": "539847941746606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Existem 1132 esp\u00e9cies de borboletas no Pantanal. http://t.co/m7xF8kDDaS Foto: Parque Nacional do Pantanal http://t.co/zGhYGu6GjE"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-12-02T18:11:14.000Z",
            "id": "539844253124288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Del Paine \u2013 Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno de muita beleza que re\u00fane... http://t.co/ZqeTfLgRMh"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-12-02T18:05:06.000Z",
            "id": "539842709771804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode bater recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2014: http://t.co/r3CoMlm3eN"
        },
        {
            "author_id": "58363812",
            "created_at": "2014-12-02T18:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.79922693,
                        -29.35722206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "539841821707632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Canela in Canela, Rio Grande do Sul https://t.co/19PwNsUg9H"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2014-12-02T17:42:11.000Z",
            "id": "539836943425888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica). http://t.co/R7J67EvdBA"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2014-12-02T17:29:17.000Z",
            "id": "539833696287600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVDS estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bar\u00e3o Geraldo http://t.co/ohTndvOnT2"
        },
        {
            "author_id": "2856941290",
            "created_at": "2014-12-02T17:18:37.000Z",
            "id": "539831012831002626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nYellowstone \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos e um Patrim\u00f4nio Mundial da... http://t.co/elx96Pq8aD"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2014-12-02T16:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "376387713",
                        "start": 69,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "539824176761425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa de #Sombrio @assembleiasc http://t.co/zIMtRioE5o"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-12-02T16:41:49.000Z",
            "id": "539821752818597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c9RIAS DE JANEIRO\nConstance Eph\u00e9lia - Seychelles\nCom vista para o Parque Nacional Marinho de Port\nLaunay e para o... http://t.co/he3Wr2uHTf"
        },
        {
            "author_id": "200941114",
            "created_at": "2014-12-02T16:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50462028,
                        -23.04054247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539820020160008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando por ai ... @ Prainha - Parque Municipal Natural da Prainha http://t.co/vkK9Ope3AS"
        },
        {
            "author_id": "210850055",
            "created_at": "2014-12-02T16:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "334662894",
                        "start": 88,
                        "username": "wandelvianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "539819563425071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando em Iporanga-Sp no Parque Nacional do Petar com a galera! Vidinho feito pelo @wandelvianna,\u2026 http://t.co/suHBYdtw8t"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2014-12-02T16:27:11.000Z",
            "id": "539818067858321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a de taxa do parque estadual na Estrada dos Castelhanos est\u00e1 suspensa por tempo indeterminado\n\nO prefeito... http://t.co/pNXc54N5Ax"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2014-12-02T15:46:23.000Z",
            "id": "539807799728148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAG 2014 - Feira Nacional de Artesanato e Gastronomia da Marinha Grande\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDia 3 de... http://t.co/7xd4uku1Bk"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2014-12-02T15:46:09.000Z",
            "id": "539807742199078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 pode ser dividida em parque nacional e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Serra do Cachimbo pode ser dividida... http://t.co/Gv8tllYJZJ"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2014-12-02T15:41:49.000Z",
            "id": "539806650736320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo Leiricanta atua hoje, 2 de dezembro, pelas 21h00, na FAG 2014, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da... http://t.co/oVJxRpLBOG"
        },
        {
            "author_id": "2797784617",
            "created_at": "2014-12-02T15:29:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "539803550512328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrito de Ipoema - Parque estadual mata do limoeiro ser\u00e1 inaugurado nesta quinta - feira http://t.co/WITMws71g8"
        },
        {
            "author_id": "71370693",
            "created_at": "2014-12-02T15:01:28.000Z",
            "id": "539796499186864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos \nhttp://t.co/wGmbpFNDkI"
        },
        {
            "author_id": "2894902257",
            "created_at": "2014-12-02T14:40:29.000Z",
            "id": "539791216268017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/Vql7HmmNiK"
        },
        {
            "author_id": "15668210",
            "created_at": "2014-12-02T14:38:48.000Z",
            "id": "539790791829651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Uma vez, estive numa cachoeira num parque nacional em Israel e um austr\u00edaco do grupo (homens e mulheres) trocou toda a roupa para nadar."
        },
        {
            "author_id": "36101169",
            "created_at": "2014-12-02T14:35:09.000Z",
            "id": "539789874988339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico ainda luta para mitigar a devasta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Marapendi provocada... http://t.co/wjg9yBqqXI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-12-02T14:32:44.000Z",
            "id": "539789267896401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrol\u00edfera amea\u00e7a parque nacional mais antigo da \u00c1frica - http://t.co/C27whTywzj http://t.co/xs0MgH4dvY"
        },
        {
            "author_id": "2369290504",
            "created_at": "2014-12-02T14:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "539787203061510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/7V2Di9Y6sl"
        },
        {
            "author_id": "211944297",
            "created_at": "2014-12-02T14:00:14.000Z",
            "id": "539781085446406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada na Serra da Ibiapaba (Ce), Ubajara tem como um dos principais atrativos tur\u00edsticos o Parque Nacional de Ubajara. #v\u00e1deGuanabara"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-12-02T13:57:52.000Z",
            "id": "539780493294968833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange convida a todos para a 17\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de seu Conselho Consultivo... http://t.co/2HEKJTl3yO"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-02T13:53:40.000Z",
            "id": "539779432953556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/Gd1a7El7Nc"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-12-02T13:34:09.000Z",
            "id": "539774522493534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gMcUIWNKdD"
        },
        {
            "author_id": "50747012",
            "created_at": "2014-12-02T13:00:05.000Z",
            "id": "539765947993968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a promo\u00e7\u00e3o de RESERVAS ANTECIPADAS e venha conhecer as Furnas no Parque Estadual de Vila Velha e ver os... http://t.co/37yC7loTUa"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-12-02T12:56:42.000Z",
            "id": "539765097296822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros de novembro confirmam recorde de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/NAcKU78arb http://t.co/Wq2Ejyf0XN"
        },
        {
            "author_id": "175584452",
            "created_at": "2014-12-02T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "436226078",
                        "start": 37,
                        "username": "alvaromarechal"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2186777577",
                        "start": 55,
                        "username": "joaquimfsantos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "539758645752639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h, bate papo com @alvaromarechal e @joaquimfsantos1 na Biblioteca Parque Estadual, na Av. Rio Branco/RJ.\n@edvaldoscouto"
        },
        {
            "author_id": "436226078",
            "created_at": "2014-12-02T12:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2186777577",
                        "start": 66,
                        "username": "joaquimfsantos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "539756411237171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h, bato papo com Joaquim Ferreira dos Santos (@joaquimfsantos1) na Biblioteca Parque Estadual, Centro do Rio"
        },
        {
            "author_id": "323670373",
            "created_at": "2014-12-02T12:20:50.000Z",
            "id": "539756071548514306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ca\u00e7ador est\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o - Via: @dcacadorense http://t.co/QTnEENMaH2"
        },
        {
            "author_id": "66836940",
            "created_at": "2014-12-02T12:20:48.000Z",
            "id": "539756063243763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos agoniados para chegar... Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/hqNfX8AKU8"
        },
        {
            "author_id": "293857341",
            "created_at": "2014-12-02T11:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "539748413764812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de ontem! \ud83d\udcaa\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/5qicFP2hPY"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2014-12-02T11:43:35.000Z",
            "id": "539746699506622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/sjiHqzJdCj http://t.co/0uwv5KlxcB"
        },
        {
            "author_id": "2152863818",
            "created_at": "2014-12-02T11:13:37.000Z",
            "id": "539739156264792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJDFT - CONDOM\u00cdNIO IRREGULAR EM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O TEM DIREITO A SERVI\u00c7OS DE \u00c1GUA E ESGOTO - http://t.co/Zhzf4kAfXa"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-02T11:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539737146358497281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/GixrRZCfXO"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2014-12-02T10:54:29.000Z",
            "id": "539734341975547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco, no Parque Nacional da Serra da Canastra, j\u00e1 come\u00e7ou a dar sinais de recupera\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s seca intensa."
        },
        {
            "author_id": "2902141211",
            "created_at": "2014-12-02T10:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "121139688",
                        "start": 0,
                        "username": "VandreyPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "539733125954555904",
            "in_reply_to_user_id": "121139688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VandreyPereira Maranh\u00e3o. Parque Nacional Chapada das Mesas..Diferente, n\u00e9? Boa sorte!!!"
        },
        {
            "author_id": "48412322",
            "created_at": "2014-12-02T10:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "18079733",
                        "start": 90,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "539729836399284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/a0F5x9ZWY4 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-02T10:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42583276,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "539726270888955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/H6uSViecHq"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-12-02T10:18:05.000Z",
            "id": "539725181468835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma boa ideia? http://t.co/QQXeJTi552 http://t.co/iP3lWEXj8d"
        },
        {
            "author_id": "30872719",
            "created_at": "2014-12-02T09:57:20.000Z",
            "id": "539719959526793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Efetivamente uma ocupa\u00e7\u00e3o irregular de \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, n\u00e3o pode ser estimulada http://t.co/mma8gouj0w"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2014-12-02T09:31:11.000Z",
            "id": "539713376939937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Condom\u00ednio irregular em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o tem direito a servi\u00e7os de \u00e1gua e esgoto\" http://t.co/0L7QGdxYFg"
        },
        {
            "author_id": "2546390593",
            "created_at": "2014-12-02T09:10:05.000Z",
            "id": "539708070465916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansos volando. Parque Nacional Elk Island, Alberta, Canad\u00e1\nPor Paul Horsley http://t.co/NFP6pSAX2E"
        },
        {
            "author_id": "1900305174",
            "created_at": "2014-12-02T08:53:30.000Z",
            "id": "539703896898543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH(MG) - Hoje, leil\u00e3o realizado pela SEPLAG (MG), sede do DER(MG) - Avenida dos Andradas, perto do Parque Municipal de BH. 08:30 \u00e0s 13:00."
        },
        {
            "author_id": "542940287",
            "created_at": "2014-12-02T08:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "261415136",
                        "start": 0,
                        "username": "lauralimall"
                    }
                ]
            },
            "id": "539703060650815488",
            "in_reply_to_user_id": "261415136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauralimall a partir das 09 horas e 10 e 30 no parque municipal, espero voce l\u00e1 para conhecer ao vivo nosso trabalho, doutores da alegria."
        },
        {
            "author_id": "398459704",
            "created_at": "2014-12-02T04:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2185153,
                        -30.0235939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "539631026671456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para mais um trabalho na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim/RS."
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2014-12-02T02:46:16.000Z",
            "id": "539611477339291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/wqecNlbpyP http://t.co/ASeiAKZ6Od"
        },
        {
            "author_id": "122193706",
            "created_at": "2014-12-02T02:32:34.000Z",
            "id": "539608030992932865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal 5 Volta Parque Estadual Tainhas. Demais. Mais uma pro calend\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2014-12-02T02:31:58.000Z",
            "id": "539607879574360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/sjiHqzJdCj http://t.co/XRfW74FgFb"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-02T01:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539596230582480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Familia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UNoPfUi0UO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-12-02T01:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539596056896368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "175584452",
            "created_at": "2014-12-02T01:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "436226078",
                        "start": 22,
                        "username": "alvaromarechal"
                    }
                ]
            },
            "id": "539589117282385921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa bacana -&gt; @alvaromarechal e Joaquim Ferreira dos Santos, amanh\u00e3, \u00e0s 14h, na Biblioteca Parque Estadual, Av. Presidente Vargas, RJ."
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-02T00:56:45.000Z",
            "id": "539583918865797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia,estrada do Una,vale a pena visitar. \" BAMBUSEIRA\" http://t.co/WFK3KuYLdD"
        },
        {
            "author_id": "150092220",
            "created_at": "2014-12-01T23:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "539567410245038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/MElAx8nSvz"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-12-01T23:32:35.000Z",
            "id": "539562735860998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia ALESC | Audi\u00eancia debate cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Sombrio http://t.co/0uRfeNLo3g"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2014-12-01T23:27:15.000Z",
            "id": "539561395818610689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EQP O dep Hugo Leal (PROS-RJ)destinou emenda parlamentar p constru\u00e7ao da sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HXiX1Gb3rt"
        },
        {
            "author_id": "1272583976",
            "created_at": "2014-12-01T23:00:43.000Z",
            "id": "539554714711388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Ledo\n\nO Cabo Ledo \u00e9 uma larga enseada situada na prov\u00edncia do Bengo, em pleno Parque Nacional de Quissama,... http://t.co/ULlHbSodgL"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2014-12-01T22:47:30.000Z",
            "id": "539551389584986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no Parque Municipal de Timb\u00f3...\n\n- M\u00e1rcio estava brincando no Parque Municipal de Timb\u00f3, quando viu... http://t.co/2xALyqQfnG"
        },
        {
            "author_id": "1268018814",
            "created_at": "2014-12-01T22:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "539544943732465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas zoa\u00e7oes sao as melhores \ud83d\ude18\ud83d\ude02\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sMj3veq4h1"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2014-12-01T21:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88498427,
                        -16.75447118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "539531160356134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partyu pra ksa lkkk (@ Lagoa do Parque Municipal) https://t.co/2Kniust0TH"
        },
        {
            "author_id": "313462440",
            "created_at": "2014-12-01T20:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.36846852,
                        -24.0703839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "539522978464030722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 meio mais ou menos \ud83d\udc97 @ Parque Estadual Lago Azul http://t.co/mihe97kxfZ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-12-01T20:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539522068174233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/vYYfSoLxA8 via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-12-01T20:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "539522048431632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "313462440",
            "created_at": "2014-12-01T20:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.32564926,
                        -24.10419887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "539521531865731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 meia mais ou menos \ud83d\udc97 @ Parque Estadual Lago Azul http://t.co/E5cWorJuBi"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-01T20:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42583276,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "539513638164631553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/9fJNweVlwn"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-12-01T20:01:40.000Z",
            "id": "539509658260496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens atuais do Parque Horto Florestal de S\u00e3o Paulo  ou Parque Estadual Alberto Lofgren."
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2014-12-01T19:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "539508561903366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha e depois academia (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/ZYS3vYPOaH"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2014-12-01T19:54:51.000Z",
            "id": "539507942014586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o avan\u00e7a para fase III do Programa Arpa http://t.co/EXAs8Fjn6P"
        },
        {
            "author_id": "1729772336",
            "created_at": "2014-12-01T19:16:16.000Z",
            "id": "539498231240343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter da Famecos Cast, Sabrina Sim\u00f5es foi at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro e acompanhou a... http://t.co/4K7g1pU1ca"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2014-12-01T19:06:33.000Z",
            "id": "539495785528713218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de xadrez n\u00e3o pode perder neste domingo (7), no Parque Municipal  a 29\u00aa etapa do Circuito Solid\u00e1rio de... http://t.co/kAF1TgH32f"
        },
        {
            "author_id": "52248645",
            "created_at": "2014-12-01T18:39:47.000Z",
            "id": "539489051191939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 11, 12 e 13 de dezembro de 2014 na sede de Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)... http://t.co/e2YTXskHoG"
        },
        {
            "author_id": "32429520",
            "created_at": "2014-12-01T18:09:59.000Z",
            "id": "539481550098673665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o fds.. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/4w2sTJsGMP"
        },
        {
            "author_id": "247012126",
            "created_at": "2014-12-01T18:03:16.000Z",
            "id": "539479860130103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal fechado na segunda, s\u00f3 eu n\u00e3o sabia?"
        },
        {
            "author_id": "126696546",
            "created_at": "2014-12-01T18:00:01.000Z",
            "id": "539479043339743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)\nCom suas enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas, mirantes e cachoeiras, o Parque Nacional da... http://t.co/imX1DKRLsm"
        },
        {
            "author_id": "2324678329",
            "created_at": "2014-12-01T17:50:27.000Z",
            "id": "539476635968630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal com o pessoal do v\u00f4lei"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-12-01T17:30:18.000Z",
            "id": "539471563498590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ver\u00e3o! #Praias do Parque Estadual da Costa do Sol passar\u00e3o por choque de ordem http://t.co/OD3NajXdKb #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-12-01T16:34:03.000Z",
            "id": "539457409979547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca est\u00e1 localizado quase nas nuvens e sua paisagem remonta a um pequeno para\u00edso. Situado na... http://t.co/eN1xye2vOf"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T16:14:56.000Z",
            "id": "539452598676627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos iniciando mais uma temporada,vale a pena uma visita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,entre em... http://t.co/dNFWJJQZQl"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2014-12-01T16:10:43.000Z",
            "id": "539451534908862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tranquilidade esse lugar. Black Lake, Parque Nacional Durmitor em Montenegro. http://t.co/VZlibEPmEX http://t.co/KNJ2vGnBhC"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-12-01T15:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "539446181769011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/VKGk72BcKu"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-01T15:44:37.000Z",
            "id": "539444967073398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins - Parque Estadual do Cant\u00e3o avan\u00e7a para fase III do Programa Arpa http://t.co/KAfqa9lNAt"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-01T15:08:16.000Z",
            "id": "539435820760195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - PAUTA DIA 2  14H30: IAP PROMOVE EVENTO PARA COMEMORAR OS 25 ANOS DO PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY, EM... http://t.co/Gu1GvvKY9V"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2014-12-01T14:30:03.000Z",
            "id": "539426201304301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUTA DIA 2 \ufffd 14H30: IAP PROMOVE EVENTO PARA COMEMORAR OS 25 ANOS DO PARQUE ESTADUAL MATA DOS GODOY, EM LONDRINA"
        },
        {
            "author_id": "297679952",
            "created_at": "2014-12-01T14:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "127001714",
                        "start": 0,
                        "username": "Viviribeiromma"
                    }
                ]
            },
            "id": "539424188478808064",
            "in_reply_to_user_id": "127001714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viviribeiromma Oi, Viviane. Sou jornalista aqui do Parque Nacional Marinho de FN. Segue o link com a foto da equipe do canal na Atalaia."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-12-01T14:00:06.000Z",
            "id": "539418667197296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fray Jorge, um dos parques mais inusuais do pa\u00eds. http://t.co/Tr1WgY2mSs http://t.co/Lg0sHftbrx"
        },
        {
            "author_id": "621295204",
            "created_at": "2014-12-01T13:51:17.000Z",
            "id": "539416445118345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Hormiguero, Monumento Natural Correntino http://t.co/O1O9JsRDtl"
        },
        {
            "author_id": "210551389",
            "created_at": "2014-12-01T13:37:14.000Z",
            "id": "539412911526264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentarei palestra-show Teias na Biblioteca Parque Estadual em 10/12 \u00e0s 17:30.\n  Av. Presidente Vargas 1261. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-12-01T13:32:35.000Z",
            "id": "539411741122498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso vai receber a segunda edi\u00e7\u00e3o do Natal das Emo\u00e7\u00f5es... http://t.co/ls2EfPQm02"
        },
        {
            "author_id": "359081730",
            "created_at": "2014-12-01T13:20:57.000Z",
            "id": "539408811740917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desolador panorama revela el Parque Municipal Chabunco http://t.co/S648fpO4pO"
        },
        {
            "author_id": "436226078",
            "created_at": "2014-12-01T13:03:28.000Z",
            "id": "539404412419325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Converso sobre cr\u00f4nica com Joaquim Ferreira dos Santos, amanh\u00e3, \u00e0s 14h, na Biblioteca Parque Estadual. Ali, na Presidente Vargas"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-12-01T12:47:03.000Z",
            "id": "539400281101180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Parque Estadual do Rio Preto, MG, pode ser fechado por ac\u00famulo de lixo.\n http://t.co/3CF6HeD3sA"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2014-12-01T12:33:21.000Z",
            "id": "539396832481521666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra localizado na cidade de mesmo nome na prov\u00edncia de... http://t.co/gFBj6S4m3m"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2014-12-01T12:28:49.000Z",
            "id": "539395693094653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva voltou a trazer Vida ao Parque Nacional da Serra da Canastra. Mesmo assim, a chuva \u00e9 insuficiente p atenuar a seca na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2014-12-01T12:26:20.000Z",
            "id": "539395069531275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Gest\u00e3o Ambiental visita ITAIPUBINACIONAL e Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/2dt4tN73CR"
        },
        {
            "author_id": "49173325",
            "created_at": "2014-12-01T12:15:48.000Z",
            "id": "539392416395304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #lategram #auslandermusikfestival #rockonthemoutain #tb @ Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gqb06E9vE1"
        },
        {
            "author_id": "150492008",
            "created_at": "2014-12-01T12:07:47.000Z",
            "id": "539390399002185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abra\u00e7o do #cristo\n#corcovado #riodejaneiro @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/DITOnWZ7LP"
        },
        {
            "author_id": "2860327187",
            "created_at": "2014-12-01T06:56:54.000Z",
            "id": "539312164881068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On 9th December 2013 the passing out parade was held at Parque Nacional do Limpopo\u2019s (PNL) Aguia Pesqueira (Fish... http://t.co/xwLNMJV7KJ"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2014-12-01T03:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87005525,
                        -23.50792829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "539261440348000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer com o irm\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c @ Parque Municipal \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e http://t.co/tuctIzsBdi"
        },
        {
            "author_id": "336761890",
            "created_at": "2014-12-01T02:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33357068,
                        -22.82247813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539245569919578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Serra Do Mendanha http://t.co/N5RzEv25dF"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-12-01T02:26:28.000Z",
            "id": "539244106527305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos \nhttp://t.co/rCiCZyLEab http://t.co/bPZlhZjXi4"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2014-12-01T01:44:03.000Z",
            "id": "539233432229138434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/6dCrYVNn8g"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T01:18:52.000Z",
            "id": "539227096208666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "momentos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-12-01T01:16:53.000Z",
            "id": "539226598114099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois momentos do rio Una na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "1234722308",
            "created_at": "2014-12-01T01:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "539223481641365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu senhor por mais um fim de semana \u25a1\u25a1\u25a1 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/iwjwI3srtD"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539213533276143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fot\u00f3grafo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/sZ51TRWvJu"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539211947036921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de paz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/KpMJHAj1R9"
        },
        {
            "author_id": "415437408",
            "created_at": "2014-12-01T00:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539211777934753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de paz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WVcM4rIK2z"
        },
        {
            "author_id": "60637031",
            "created_at": "2014-11-30T23:16:18.000Z",
            "id": "539196251120881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipe lindo \u2764 #Sumapaz #Paramo #GreatDay @ Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/VbvwkrAwDA"
        },
        {
            "author_id": "186678566",
            "created_at": "2014-11-30T23:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "539193682939768833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f\ud83d\udc0b\ud83d\udc21\ud83d\udca7\ud83c\udfca\ud83d\udd1d @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/pmuFXTuJWb"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2014-11-30T23:00:02.000Z",
            "id": "539192155764707330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, entre o Rio de Janeiro e Minas Gerais.\nO primeiro e um dos... http://t.co/aVDF0dWLen"
        },
        {
            "author_id": "523700475",
            "created_at": "2014-11-30T22:47:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "539188897260257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na minha cidade \u00e9 assim popula s\u00f3 vai pra parque municipal final de semana s\u00f3 pra tira foto e tamb\u00e9m de acha demais estas pessoas"
        },
        {
            "author_id": "67091176",
            "created_at": "2014-11-30T22:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26727725,
                        -22.92392437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539186550320291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu pensei direito, fiz uma pesquisa, li a respeito, a gente \u00e9 uma s\u00f3..\" \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98 @ Parque Estadual Do\u2026 http://t.co/Nh0m1CHAhR"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-11-30T22:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "539182446387150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou feio e ela \u00e9 linda! Ainda mais morena! \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/vLyrow61ue"
        },
        {
            "author_id": "138715765",
            "created_at": "2014-11-30T21:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539172462433697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/CxTVvJfz3K"
        },
        {
            "author_id": "100251232",
            "created_at": "2014-11-30T21:40:37.000Z",
            "id": "539172170401079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela divers\u00e3o \u00e9 garantida \u2764\ufe0f\ud83d\ude04\ud83d\ude1d #domingonoparque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/uoYIAnbQ4f"
        },
        {
            "author_id": "2894975500",
            "created_at": "2014-11-30T21:39:56.000Z",
            "id": "539171999633797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo #G1 http://t.co/wwohxb5LGa"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2014-11-30T21:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539165954052075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Psicologia comportamental. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/DdvabiAPfi"
        },
        {
            "author_id": "117001667",
            "created_at": "2014-11-30T20:57:05.000Z",
            "id": "539161213528465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JRUfZDCMaK"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-11-30T20:51:52.000Z",
            "id": "539159902111817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas empresas se uniram aos Embaixadores do Parque para os 75 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A torta foi... http://t.co/X9T3Xg4VDP"
        },
        {
            "author_id": "34154879",
            "created_at": "2014-11-30T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2884016,
                        -21.20609842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c472c7cf1e5c5162"
            },
            "id": "539157693790183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de leve na represa de Urup\u00eas com os amigos! #semfiltro #corrida @ Parque Municipal Gov. Mario\u2026 http://t.co/3rFIv0XTxl"
        },
        {
            "author_id": "2871658568",
            "created_at": "2014-11-30T20:41:13.000Z",
            "id": "539157224011345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVamos preservar!! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/9PViVXFy9I #G1 http://t.co/DcdVm7nSag\u201d"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-11-30T20:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 80,
                        "username": "HenzSophia"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2820955439",
                        "start": 92,
                        "username": "nicolesteffen21"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "539150349874266113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @henzsophia @nicolesteffen21 https://t.co/m9jew3tEer"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2014-11-30T19:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "539146258947256321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/NGQhegEFiS"
        },
        {
            "author_id": "498738695",
            "created_at": "2014-11-30T19:43:16.000Z",
            "id": "539142637333516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Cantareira. #cantareira #trilha @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/z3bE2f4RgM"
        },
        {
            "author_id": "321682106",
            "created_at": "2014-11-30T19:29:49.000Z",
            "id": "539139253591347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 uma coisa torna os sonhos impossiveis. O medo de fracassar. #HortoFlorestal @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/vH51NUrX8o"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-11-30T19:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "539131847582953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/iNuT7yYQPX"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-11-30T18:55:53.000Z",
            "id": "539130715095703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LrMlEF0KcH #G1 http://t.co/jIyB1lcmfa\""
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-11-30T18:47:19.000Z",
            "id": "539128558896295937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/w3voUDcVR3\u00a0 #G1 http://t.co/fuVe1xzWEU"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2014-11-30T18:46:28.000Z",
            "id": "539128344173096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BnNHzrzmCT #G1 http://t.co/I0bhLguxVc"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-11-30T18:46:28.000Z",
            "id": "539128344156332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/W5pcaLpqKB #G1 http://t.co/4y3WDYJRDy"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-30T18:27:09.000Z",
            "id": "539123483574566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/OJyvokuLRP"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-30T18:20:37.000Z",
            "id": "539121838920839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iBR17lkY6E #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2014-11-30T18:13:03.000Z",
            "id": "539119933729169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea d... http://t.co/11dIrLuJt4 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2894612343",
            "created_at": "2014-11-30T18:13:00.000Z",
            "id": "539119923096604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/hqaYCLZUNk"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:54.000Z",
            "id": "539119897142255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hec... http://t.co/8Ax63sUMAv"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:51.000Z",
            "id": "539119883988914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nmUoavumhJ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:30.000Z",
            "id": "539119794604105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/GLTOi835fE"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:28.000Z",
            "id": "539119787570257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/8LBYq0aEOt"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:26.000Z",
            "id": "539119780163092482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/PVoYlpwrkB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119752199684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/Zm7SGrYi1v tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119736269701122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LQgA61yPa8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119727486828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/QzTE0jiS2p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119712689340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/M64Q4uATOj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119704250384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LCIjHkQrhS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119696943923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/nSoEsBV3yQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119690111385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0s7AlDolH2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-11-30T18:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119682125459458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BynZbV1LMi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119665801224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/3H11OSGtC7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119658188554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/MuuzhEWnzi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119651041447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/fJP8HaVMJd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119637011521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/LNhdAVCcAd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119621639393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/hL3ygha1NV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119614148370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/D8iOKC598I tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119607093534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/cJBVPkKx9N tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119598897860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/qAPUyncwSg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:43.000Z",
            "id": "539119598059003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste\u00a0domingo http://t.co/P4AlXkBoqw"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119582221328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/8yVRq3LdMz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119575975993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/7kTtzijBSq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119559240728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/yRalMrxJvf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119551187668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/nvRQ9QS6oH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119522100178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/ZYitLWxbFC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119514630123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/4edlSlP3rH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119507436875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/khbOExUAg1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119500134596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iDjnb55iIi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119484837965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/vnKdeDxdAu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119477686681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/1owQaZ0iqP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119463178571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/GlHwiiFmMJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119455771451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/aZkPR0c5as tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119439862456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/7fuNQ8DWAL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119433617129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/4BbyJYNjFD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-11-30T18:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119429917761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/71Phl6y9xs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119414835019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/xhg73ivaLc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119408279343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/DKHPlB5usQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119390050897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/PCNOXlkPx2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119382438227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0hGgRt8YrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119366822834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/IE8PnJUG9P tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539119358937538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/igawPu4rIj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:41.000Z",
            "id": "539119341027856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/YNYDDDIsSB"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:40.000Z",
            "id": "539119333696208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/WivRGqI9At"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:37.000Z",
            "id": "539119321364979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil ... http://t.co/WyzSwzKsRc"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:24.000Z",
            "id": "539119267837259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/16VpAR66Ka"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:20.000Z",
            "id": "539119252670660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ejWhCTdCkd"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:15.000Z",
            "id": "539119229627162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/N8QBZKrHBF"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:13.000Z",
            "id": "539119221477634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/xlL4klWHTI"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-30T18:10:09.000Z",
            "id": "539119205136617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ZpH0DPnsn7"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:59.000Z",
            "id": "539119164879667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/IaPhnxaarx"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:51.000Z",
            "id": "539119128250814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/BOHXMAkMGv"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:47.000Z",
            "id": "539119112991961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/7eeM7YoiBR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:41.000Z",
            "id": "539119089122172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nTTLfKrrqj"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:40.000Z",
            "id": "539119081979273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/MWrz0YMYqM"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:26.000Z",
            "id": "539119025075126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/v8TGNcN1Jy #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:21.000Z",
            "id": "539119004812460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/0w4sh0McCz"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:19.000Z",
            "id": "539118995152986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/tchseoIjKw"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:13.000Z",
            "id": "539118970540797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/uGuM4JMEVS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:10.000Z",
            "id": "539118958050168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/fKUXtVbt07"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:08.000Z",
            "id": "539118949565091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil... http://t.co/xVCFJXIvod"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-30T18:09:01.000Z",
            "id": "539118920301441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares... http://t.co/gb7HmW6FVZ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:57.000Z",
            "id": "539118904790888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hec... http://t.co/MN9uAYps6F #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:51.000Z",
            "id": "539118877855059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e a... http://t.co/9orP3UWaLT"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:46.000Z",
            "id": "539118856279568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/7FV6B8gsrL"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:42.000Z",
            "id": "539118840454455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/gUvjNr3s5G"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:40.000Z",
            "id": "539118831902277634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/w8ahe3FWPe"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:37.000Z",
            "id": "539118819067691010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/N33eaaGaVp"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:35.000Z",
            "id": "539118811773796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e ... http://t.co/dhji6HcFgR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:19.000Z",
            "id": "539118742454562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ArRb4cWu0h"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:15.000Z",
            "id": "539118728831451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/viDRYFQKny via esporte"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:15.000Z",
            "id": "539118727275356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/iURvTi5vcv via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:09.000Z",
            "id": "539118703158120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e a... http://t.co/1rz4kgc7u9"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-30T18:08:02.000Z",
            "id": "539118671772147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/nRBmjDzCIL"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:56.000Z",
            "id": "539118647248035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/xGDnXNHF7G"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:54.000Z",
            "id": "539118639879049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/hspo3HEZxI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:52.000Z",
            "id": "539118628864405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/DriKAZIAVp"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:51.000Z",
            "id": "539118626029047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/shYenjSv3Y"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:46.000Z",
            "id": "539118606206791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/IwRWPaUFKi"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118605028184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/YY4UMSCpiO tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118584014725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/riRHIcGr6o tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:41.000Z",
            "id": "539118583180050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/2gllkGWQGr"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:38.000Z",
            "id": "539118571234672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/WM5IweuDY8"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:35.000Z",
            "id": "539118558194581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/5gRKYpsYG8"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118550376398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/li37ynRguG tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "539118516264108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/0N8voNJcQr tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-30T18:07:17.000Z",
            "id": "539118484563578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pJPKwI8XEr"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:55.000Z",
            "id": "539118392439873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil ... http://t.co/jKbAujQAGT Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:51.000Z",
            "id": "539118374815412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/PtbR92YFz0"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:49.000Z",
            "id": "539118366854623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/HifXKYJHVP"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:48.000Z",
            "id": "539118362127659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pi4EaycUnT"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:43.000Z",
            "id": "539118342464757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/Zhc5nQ6duG"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:42.000Z",
            "id": "539118334906609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/XrPPwg0nN4"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:30.000Z",
            "id": "539118286495956994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/cl9Ta3EgYL"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:22.000Z",
            "id": "539118252756983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/ZaWUDEiCBA"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:20.000Z",
            "id": "539118245190459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/rS8AjtXrY2"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:18.000Z",
            "id": "539118234742439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/Ehbjp1WBaa"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:16.000Z",
            "id": "539118228937535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/p5GEnzCF0t"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-11-30T18:06:09.000Z",
            "id": "539118197752864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/blTt6xxynA"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:58.000Z",
            "id": "539118152316366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/rEOT7qjOc4"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:53.000Z",
            "id": "539118133319987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectar... http://t.co/W1FkJXGviD #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:51.000Z",
            "id": "539118124138639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/pMulqWCgp3"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:49.000Z",
            "id": "539118114005217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/vAkXKatBcE"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:43.000Z",
            "id": "539118087526567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectar... http://t.co/k6tRQIzF6v #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:36.000Z",
            "id": "539118059957411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/LpIogfoOLM"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:32.000Z",
            "id": "539118044878868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/VBaVhEdJxT"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:22.000Z",
            "id": "539117999467151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/dgUuYRPNuR"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:15.000Z",
            "id": "539117970597748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/tCqLGQKey9"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "539117958883053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 m... http://t.co/5S91rfmsR6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:08.000Z",
            "id": "539117942810480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/syrIQnaZYq"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-11-30T18:05:03.000Z",
            "id": "539117922753314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/QwgYW7IU0f"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:55.000Z",
            "id": "539117888309706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque te... http://t.co/tWyA1rFtuO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:54.000Z",
            "id": "539117885465960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/lWQ2RtGdoe"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:45.000Z",
            "id": "539117847243272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo: \u00c1rea do parque tem 20 mil hectares e abran... http://t.co/VwOcvbOVkY"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-30T18:04:43.000Z",
            "id": "539117839102144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/or3SnVNxWo"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-11-30T18:03:34.000Z",
            "id": "539117546994016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 75 anos neste domingo http://t.co/yfiHa7t3jE"
        },
        {
            "author_id": "80147788",
            "created_at": "2014-11-30T18:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "539116781848502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u2728\ud83d\udc95 @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/gYwneMod25"
        },
        {
            "author_id": "464292817",
            "created_at": "2014-11-30T17:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17001414,
                        -29.91489938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "539114777285787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista Atl\u00e9tica do Parque Municipal Get\u00falio Vargas in Canoas, Rio Grande do Sul https://t.co/ipQ381VepN"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2014-11-30T17:45:15.000Z",
            "id": "539112940041818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Campo - Projeto Semeando o Bioma Cerrado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso de... http://t.co/VuSOwZwEXd"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-11-30T17:22:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539107203219611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ys1mu2AmP4"
        },
        {
            "author_id": "1558547690",
            "created_at": "2014-11-30T16:59:40.000Z",
            "id": "539101466477473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nairobi, na \u00c1frica, corre risco de desaparecer http://t.co/nOf6kfmvkj"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-11-30T16:43:51.000Z",
            "id": "539097487655833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ufam abriga boa parte da biodiversidade encontrada na Regi\u00e3o Norte http://t.co/HQvsKdcmUD"
        },
        {
            "author_id": "59229498",
            "created_at": "2014-11-30T16:40:08.000Z",
            "id": "539096549641302019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, ou \u00c1gua Mineral, no texto Banho de Natureza.\nhttp://t.co/03MMmJzyVS"
        },
        {
            "author_id": "45890496",
            "created_at": "2014-11-30T16:40:03.000Z",
            "id": "539096531144409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, ou \u00c1gua Mineral, no texto Banho de Natureza.\nhttp://t.co/ZGzdZJoGSc"
        },
        {
            "author_id": "458572281",
            "created_at": "2014-11-30T16:05:12.000Z",
            "id": "539087762474172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/AxSGFqZ7Rq"
        },
        {
            "author_id": "81254696",
            "created_at": "2014-11-30T16:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9580633,
                        -22.4088632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "539087631817011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to na paz de Gandhi.. \u270c\ufe0f\ud83d\ude1c #tere #parquenacionaldaserradosorgaos @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/fTkpU4An2o"
        },
        {
            "author_id": "1307356507",
            "created_at": "2014-11-30T15:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "193133607",
                        "start": 89,
                        "username": "aaraujo76"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "539085682740699138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias!!! Passeio \u00e9pico (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS w/ @aaraujo76) https://t.co/8z4gDGDQIc"
        },
        {
            "author_id": "24629711",
            "created_at": "2014-11-30T15:45:38.000Z",
            "id": "539082837501431809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de picnic! #teamtavares #runintheforest @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/ikoUoAG1xb"
        },
        {
            "author_id": "1540370820",
            "created_at": "2014-11-30T15:38:09.000Z",
            "id": "539080953172623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Furnas e Lagoa dourada."
        },
        {
            "author_id": "2746964641",
            "created_at": "2014-11-30T15:18:31.000Z",
            "id": "539076011003232257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa Llamas - Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguai - Dia meio feio hoje. Acordei com o... http://t.co/yWWbBcyLbz"
        },
        {
            "author_id": "49173325",
            "created_at": "2014-11-30T14:57:17.000Z",
            "id": "539070666830782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais. #auslandermusikfestival #rockonthemoutain @ Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/TTHySV1sQe"
        },
        {
            "author_id": "278698051",
            "created_at": "2014-11-30T14:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539062599783292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/51s2gGF00V"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-11-30T14:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33670269",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosbirc"
                    }
                ]
            },
            "id": "539058556289708033",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosbirc, Serra do \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o terceiro parque nacional mais antigo do Brasil, ficando atr\u00e1s apenas do Itatiaia e do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "69308468",
            "created_at": "2014-11-30T14:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06716415,
                        -23.53924531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "539058310595768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos \ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\u2693\ufe0f @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/lNjf7mGKsT"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-11-30T13:51:20.000Z",
            "id": "539054071941169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico - Durante solenidade pelo Anivers\u00e1rio do Parque Nacional agora o Deputado Hugo Leal anunciou... http://t.co/OwWyV7NTQQ"
        },
        {
            "author_id": "26877913",
            "created_at": "2014-11-30T13:21:12.000Z",
            "id": "539046488224333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O preconceito entre usu\u00e1rios \u00e9 o principal desafio da excelente Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Yk9kyPfmKh"
        },
        {
            "author_id": "160654728",
            "created_at": "2014-11-30T13:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37184517,
                        -22.99967729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "539042166946164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo day! #dialindo #bomdia #fotosdefamilia #photo @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/rnKvwdSoWy"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-11-30T12:57:50.000Z",
            "id": "539040607592009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o governo reduz \u00e1rea protegida, o desmatamento explode. Entenda aqui http://t.co/ZuUvu4V0Yj"
        },
        {
            "author_id": "701915287",
            "created_at": "2014-11-30T12:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "539034929728720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreontem @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/HQ3jzyVETd"
        },
        {
            "author_id": "701915287",
            "created_at": "2014-11-30T12:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "539034565307023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sibreontem @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/kksHoOaKIP"
        },
        {
            "author_id": "163582587",
            "created_at": "2014-11-30T12:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "539033025666117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0a\u263a\ufe0f\u2708\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/teP6ViC3mm"
        },
        {
            "author_id": "83303570",
            "created_at": "2014-11-30T12:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03367782,
                        -20.06030242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "539030065313759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/VfuDUn3ZVY"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-11-30T11:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "539011008157978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 nov 2014: 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-11-30T10:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "90475950",
                        "start": 104,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "539010362331234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual do Marumbi n\u00e3o tem previs\u00e3o para ser inaugurado - http://t.co/4w6IL3jTcm via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-11-30T10:21:14.000Z",
            "id": "539001199182495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocante cena gravada no parque nacional de kruger, na \u00e1frica do sul. Um jovem le\u00e3o foi atacado subitamente por... http://t.co/dtUpH21GZR"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2014-11-30T10:20:10.000Z",
            "id": "539000931119943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera dia 15/12 abra\u00e7o de vit\u00f3ria do Parque Natural Municipal do Gravat\u00e1 ...Parab\u00e9ns ao Julio Cesar Vicente e a... http://t.co/XgSsBUnEjZ"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-11-30T10:09:49.000Z",
            "id": "538998325848989698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Aracuri Esmeralda http://t.co/5YoBbTsBX2"
        },
        {
            "author_id": "576514305",
            "created_at": "2014-11-30T09:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1399477911686725641",
                        "start": 45,
                        "username": "apenashellen"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1346643697358798848",
                        "start": 59,
                        "username": "FernandesTaay"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.56101449,
                        -27.81819997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "538992912538038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Tabuleiro w/ @apenashellen @fernandestaay https://t.co/rMJTQbXifM"
        },
        {
            "author_id": "233680647",
            "created_at": "2014-11-30T06:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "538936139340840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/zlaZh2RJCr"
        },
        {
            "author_id": "2544985104",
            "created_at": "2014-11-30T03:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87468104,
                        -23.50313191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "538894201032024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/UsKyh0JMq1"
        },
        {
            "author_id": "2544985104",
            "created_at": "2014-11-30T03:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87468104,
                        -23.50313191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "538893259079426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pav\u00e3o lindo aberto no  parque \u2665 @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/DmmnEl1Max"
        },
        {
            "author_id": "2544985104",
            "created_at": "2014-11-30T03:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87468104,
                        -23.50313191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "538892142165622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque favor\u00e1vel. . Pav\u00e3o lindo  se  feichando.. @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/ZsUaxkUfiK"
        },
        {
            "author_id": "313462440",
            "created_at": "2014-11-30T03:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.32564926,
                        -24.10419887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "538890363092475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u270c @ Parque Estadual Lago Azul http://t.co/3925jJkGGg"
        },
        {
            "author_id": "143832054",
            "created_at": "2014-11-30T02:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.99014385,
                        -3.03044538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "538890038910537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do que foi o #PHN de hoje. @ Parque Municipal Do Idoso http://t.co/56WHcJzSmr"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-11-30T01:18:44.000Z",
            "id": "538864671659679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015\n\n http://t.co/dYCaUgrafs"
        },
        {
            "author_id": "2325902447",
            "created_at": "2014-11-30T00:50:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "538857653636960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nuss.. o Daniel me fez andaar deeemais hoje D= Liberdade&gt; Centro&gt; Parque Municipal&gt; Centro&gt; Viaduto&gt; Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o&gt; Pra\u00e7a 7 &gt; Raul Soares"
        },
        {
            "author_id": "120187515",
            "created_at": "2014-11-30T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.03302596,
                        -29.4709342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "538856371559858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o mano villlll! #maisfeios #rodeio #tropilha @ Parque Municipal De Rodeios De Lajeado http://t.co/FhQe7u87nv"
        },
        {
            "author_id": "2872932491",
            "created_at": "2014-11-30T00:39:12.000Z",
            "id": "538854723223564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/0NoSQVIL4o"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2014-11-30T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55432259",
                        "start": 0,
                        "username": "VICTORJSOSAV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "538847016101871617",
            "in_reply_to_user_id": "55432259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@VICTORJSOSAV Uma noite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Cappadocia\n\ud83d\udcf7 Anuparb Papapan http://t.co/t44Ib4vmwa"
        },
        {
            "author_id": "105820769",
            "created_at": "2014-11-29T23:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538842014507630593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stanley Jordan, foda pra c****** \ud83c\udfb8\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/oymrvY8wKB"
        },
        {
            "author_id": "282839479",
            "created_at": "2014-11-29T23:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538840079540948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a preta, normal! Amooo #CanoasJazz \ud83d\udc6d\u2764\ud83d\ude0c\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/FmInAkIHKv"
        },
        {
            "author_id": "321358713",
            "created_at": "2014-11-29T23:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "538838382160654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/0PJsGnRN3o"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-11-29T23:24:33.000Z",
            "id": "538835940601757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgadener, fant\u00e1stico! \n\nDica da nossa Blogueira Oficial le.touristeblog, n\u00e3o\u2026 http://t.co/RshmMlQJSY"
        },
        {
            "author_id": "80080382",
            "created_at": "2014-11-29T23:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538832642142375938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choro das tr\u00eas, baita som!\n#canoasjazz #canoasjazzfestival #jazz @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/wXgmbM2O5T"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-11-29T22:56:12.000Z",
            "id": "538828803158859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja conhece o parque nacional peneda-geres? http://t.co/WQavT0wfm7"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-29T22:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42583276,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "538827368157429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ucX3bJFYqN"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-29T22:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "538818129187835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/B4XOYiEggo"
        },
        {
            "author_id": "337265185",
            "created_at": "2014-11-29T22:13:23.000Z",
            "id": "538818028767817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a 4 Edi\u00e7\u00e3o Festival Canoas Jazz (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/IOtNrXgV39"
        },
        {
            "author_id": "105820769",
            "created_at": "2014-11-29T22:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "724251630351331328",
                        "start": 94,
                        "username": "AirtonJusten"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538815736354177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas Jazz Festival \ud83c\udfb7\ud83c\udfba\ud83c\udfbc (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @airtonjusten) https://t.co/6cnRY6BCCx"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2014-11-29T22:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1411008459676524544",
                        "start": 81,
                        "username": "_vitoriamorais"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "58331676",
                        "start": 97,
                        "username": "gheffner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538815482468782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas Jazz (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_vitoriamorais @gheffner) https://t.co/0YzdsdrHj6"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-29T21:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "538813147130638337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/0dKHr9QOIH"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-29T21:47:23.000Z",
            "id": "538811484118077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/jiYB3e02zR"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2014-11-29T21:43:41.000Z",
            "id": "538810553448534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual Intervales http://t.co/thYjBD5VnW"
        },
        {
            "author_id": "1202226919",
            "created_at": "2014-11-29T21:21:56.000Z",
            "id": "538805081169477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 151 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"16/11/14 Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul RS\" http://t.co/Yd648QZE4R"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-29T20:56:29.000Z",
            "id": "538798678392471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/qeu5arFlbO \nBase de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 nos ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-29T20:51:12.000Z",
            "id": "538797346759651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/TSWdOBJs5g"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-29T20:50:04.000Z",
            "id": "538797061554991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/zESGu3IQSj"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:52.000Z",
            "id": "538795752080678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definid... http://t.co/6iMFm7aBJ2"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:51.000Z",
            "id": "538795747555041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/Ek4qZ4AT4F"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:48.000Z",
            "id": "538795737912336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/Yttfb6CqWL"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:43.000Z",
            "id": "538795716819185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/xVJAhvVS61"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:39.000Z",
            "id": "538795697185632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/aGdYCmnzmt"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:36.000Z",
            "id": "538795687521964034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/KwjQI8gXan"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:35.000Z",
            "id": "538795682048389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/CKJpohdYvB"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:33.000Z",
            "id": "538795673680744450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/WtQkwfph33"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:31.000Z",
            "id": "538795665963241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/kx2gATbWyW"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:30.000Z",
            "id": "538795659361386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/bGxXS5BZiQ"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:20.000Z",
            "id": "538795620148842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/WE3Zelvb40"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:12.000Z",
            "id": "538795585000579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/9LoCs4wt35"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:11.000Z",
            "id": "538795582421094401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/3oNa39SN8k"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:10.000Z",
            "id": "538795575399809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/5jyfNfP8yH"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:08.000Z",
            "id": "538795570089844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/G03rpMFMd3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:08.000Z",
            "id": "538795568324018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/vAntwt9PMv"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:07.000Z",
            "id": "538795563848708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/zeBAngTBOP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-29T20:44:05.000Z",
            "id": "538795556433170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/CCSsw0OA1m"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-29T20:43:39.000Z",
            "id": "538795447880400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/ripQVIZkQo"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-29T20:43:38.000Z",
            "id": "538795441324703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guar... http://t.co/V85o7qnkdx #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-29T20:43:19.000Z",
            "id": "538795364237582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/tc0o0DcRye"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-29T20:43:13.000Z",
            "id": "538795338622967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/xWntAfYRNq"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:50.000Z",
            "id": "538795242061721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/Ctajy3Jwuc"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:47.000Z",
            "id": "538795229118070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/XfjJLhBC01"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:37.000Z",
            "id": "538795187984539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/5WgXfH2mqt"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:34.000Z",
            "id": "538795172872462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/MTY380T8Xk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:29.000Z",
            "id": "538795155004739585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/jhSXumelCr"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:27.000Z",
            "id": "538795146846797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/HVe9a4iVzL"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:25.000Z",
            "id": "538795135538982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/JTHEDO6sE2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:19.000Z",
            "id": "538795110020812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser... http://t.co/AN8XBaTAxd"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:17.000Z",
            "id": "538795103288950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e ser\u00e1 no... http://t.co/xrHAqbYnop"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:13.000Z",
            "id": "538795085635149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/yJoQZCyhVJ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:12.000Z",
            "id": "538795079876349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/Hfdq6oiWkb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:07.000Z",
            "id": "538795061509505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015: Base de Guari\u00fama j\u00e1 est\u00e1 definida e... http://t.co/7pYDh0big3"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-29T20:42:01.000Z",
            "id": "538795037379665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/CsuLx2zDnj"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-29T20:41:33.000Z",
            "id": "538794918769344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/38nn4YfqKz"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-11-29T20:41:30.000Z",
            "id": "538794906542546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-11-29T20:41:26.000Z",
            "id": "538794888075030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/sBDbC3mXQZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-29T20:41:24.000Z",
            "id": "538794880953499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/qeu5arFlbO"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-29T20:41:14.000Z",
            "id": "538794837492105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande ter\u00e1 base do Parque Estadual da Serra do Mar em 2015 http://t.co/YAD7jYMyyR #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2793516779",
            "created_at": "2014-11-29T20:26:50.000Z",
            "id": "538791216541093890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amor... \u00c9 o que eu quero pra n\u00f3s!\n#BoaTarde @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/jpWMjA7spW"
        },
        {
            "author_id": "1300846244",
            "created_at": "2014-11-29T20:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93932205,
                        -8.27926327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "538788786260692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o S\u00e1bado! @ Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/YVh2wxESkf"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:03.000Z",
            "id": "538787995638173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/44NbNtrvLr"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:02.000Z",
            "id": "538787994157600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/cJ0XUd6LDd"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:01.000Z",
            "id": "538787989703241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/w8ckWI3sbL"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:01.000Z",
            "id": "538787988138782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/sIBgmNCaXM"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-11-29T20:14:00.000Z",
            "id": "538787986372956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/p1kDY2GGCj"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-11-29T20:13:58.000Z",
            "id": "538787977330032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/lvyb3Jqbe9"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2014-11-29T19:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77357101,
                        -22.35043144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "538775573603319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooo beleza foda rs (@ Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia in Valen\u00e7a, Rio de Janeiro) https://t.co/43QNentU0B"
        },
        {
            "author_id": "57825926",
            "created_at": "2014-11-29T19:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "538772663112843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/OWSCjScJgc"
        },
        {
            "author_id": "49173325",
            "created_at": "2014-11-29T18:29:21.000Z",
            "id": "538761647419297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#auslandermusikfestival #rockonthemmountain @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/oN5PRUDhnT"
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2014-11-29T18:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5514416,
                        -22.33110839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "538756719481204738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Joarez Frot\u00e9, lindo de viver! #novafriburgo #cascatinha #lazer #finde #natureza\u2026 http://t.co/UOmEGVE8tE"
        },
        {
            "author_id": "59219782",
            "created_at": "2014-11-29T18:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "538754739811647489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica !! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/QXUncfUWJu"
        },
        {
            "author_id": "406888097",
            "created_at": "2014-11-29T17:58:18.000Z",
            "id": "538753835527712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling orgulhoso at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/40m91MvAP5"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2014-11-29T17:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30617904,
                        -26.21818186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "538752550196232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mais novo #bff @ Floresta Nacional Tres Barras : Ibama http://t.co/wxwbTHXo6n"
        },
        {
            "author_id": "49173325",
            "created_at": "2014-11-29T17:51:49.000Z",
            "id": "538752204069683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OH! #auslandermusikfestival #rockonthemmountain @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/SaClAmJOKO"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-29T17:49:49.000Z",
            "id": "538751701495189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/AcH6USRmtv"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-11-29T17:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "538751099864641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/zICwsZJ0gN"
        },
        {
            "author_id": "232288724",
            "created_at": "2014-11-29T17:24:51.000Z",
            "id": "538745418172358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u brasil http://t.co/WrraL00Gkc"
        },
        {
            "author_id": "245587508",
            "created_at": "2014-11-29T17:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57771926",
                        "start": 1,
                        "username": "depHugoLeal"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "17675497",
                        "start": 122,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "538742758065074176",
            "in_reply_to_user_id": "57771926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@depHugoLeal: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o - O Dia Estado - O Dia http://t.co/4bVOFV1qts via @jornalodia\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1558674212",
            "created_at": "2014-11-29T17:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "538741185330679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem lindo, s\u00f4! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/gCGP7cafe9"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2014-11-29T17:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "17675497",
                        "start": 107,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "538740827564953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o - O Dia Estado - O Dia http://t.co/yXMhGKxwZK via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1498728558",
            "created_at": "2014-11-29T17:00:54.000Z",
            "id": "538739391133655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHN 2014 no Parque Municipal do Idoso. Vem! http://t.co/v1khiJ75ZG"
        },
        {
            "author_id": "75892925",
            "created_at": "2014-11-29T16:59:07.000Z",
            "id": "538738942993235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miradouro da Pedra Bela\n\nEspelho da beleza fant\u00e1stica do Parque Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas (800 metros de... http://t.co/bhYgse9IYa"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-29T16:55:50.000Z",
            "id": "538738114882068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Qq0K2Gyb7A"
        },
        {
            "author_id": "2894612343",
            "created_at": "2014-11-29T16:20:00.000Z",
            "id": "538729096293789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/6oR8ZNwNEi"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-29T16:19:51.000Z",
            "id": "538729058360504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Y3xmums1LL"
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2014-11-29T16:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "538728361296920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/TuI30XWCtA"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:20.000Z",
            "id": "538728173328818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/ncgbDrsjxR"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:19.000Z",
            "id": "538728172125032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/FwACv5lSOO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:17.000Z",
            "id": "538728161714794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/vtuWzMdAuI"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:17.000Z",
            "id": "538728160339054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/5VbAHEV0VD"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:16.000Z",
            "id": "538728158707449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/2HD4O6UIFJ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:16.000Z",
            "id": "538728157289775105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/lQoHQahrzi"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:14.000Z",
            "id": "538728148989276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/ok0NrqgiEC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:13.000Z",
            "id": "538728146049048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Usj1BMF3Zp"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:13.000Z",
            "id": "538728143020756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/9LxRkXv5zi #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:11.000Z",
            "id": "538728136821579778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/vtKCnsajet"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:09.000Z",
            "id": "538728127707373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/FJVtftKjKy"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:07.000Z",
            "id": "538728120035979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/rqlgYdHnaC"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:07.000Z",
            "id": "538728118513442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/sq0YPNtcq7"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:06.000Z",
            "id": "538728117070602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/VD8ZHs7wnF"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:05.000Z",
            "id": "538728113425768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/yaTmBhmZWj"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:05.000Z",
            "id": "538728110053539841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/pf5WpySdid"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-29T16:16:04.000Z",
            "id": "538728109185323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/gKN5Af9TfW"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-29T16:15:59.000Z",
            "id": "538728088071188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/P89zVj1CCA"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-29T16:15:59.000Z",
            "id": "538728085164544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Bb1I3iuo5S"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:59.000Z",
            "id": "538727584679202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/kslCz2IFWc"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:58.000Z",
            "id": "538727577611825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/09MNeGFeyz"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:56.000Z",
            "id": "538727570020130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/4tIjdPACLL"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-29T16:13:39.000Z",
            "id": "538727499312558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/pt9ak2nQe9"
        },
        {
            "author_id": "62209127",
            "created_at": "2014-11-29T16:12:55.000Z",
            "id": "538727312611475458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1943 \u00e9 criado o Parque Nacional do Monte Pascoal, efetivado em 61 com repress\u00e3o e confinamento dos Patax\u00f3. Come\u00e7a a luta pela #demarca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-29T16:12:00.000Z",
            "id": "538727085338918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/J8FV9DEfXC"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:58.000Z",
            "id": "538727077147443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/hR5t1hYUOO"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:43.000Z",
            "id": "538727011418509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/5JuZIGn32n"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:41.000Z",
            "id": "538727003147341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/w7ofS62ebc"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:36.000Z",
            "id": "538726981466996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/Ac2j2liSDA"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-29T16:11:35.000Z",
            "id": "538726977008439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritados com 'ass\u00e9dio', elefantes atacam c\u00e2mera em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Hwange... http://t.co/1AtOCx9aP2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FernandesTaay].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FernandesTaay",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FernandesTaay"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urup\u00eas, Brasil",
                "id": "c472c7cf1e5c5162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Barras, Brasil",
                "id": "35576da8d3dfeeec",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381093272",
                "name": "tay",
                "username": "_bekindp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27436694",
                "name": "Igor Rossine Gleb",
                "username": "igleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268260752",
                "name": "APAR-SP",
                "username": "APARSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30487138",
                "name": "GUI \uf8ff",
                "username": "gaodonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444751294",
                "name": "Ycaro",
                "username": "ycarogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535297",
                "name": "REVISTAPZZ",
                "username": "REVISTAPZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473124500",
                "name": "kellen \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "grandestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323670373",
                "name": "Rio do Peixe",
                "username": "riodopeixenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281904686",
                "name": "joseilton ( \u00cdndio )",
                "username": "indio_rj25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218674728",
                "name": "ANASTACIA GABRIEL",
                "username": "top_anastacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279368925",
                "name": "Lean Legal",
                "username": "Leaa_Legal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83401276",
                "name": "M\u00e1rcia Homem de Mello",
                "username": "MarciaPsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100507400",
                "name": "TV Votorantim",
                "username": "tvvcanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172376135",
                "name": "Capitu\u2698\ud83c\udfad",
                "username": "hudsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578839552",
                "name": "Nati",
                "username": "NatiLaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358737250",
                "name": "Angelo Corcione",
                "username": "corcioneangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59953810",
                "name": "\u00c9verton Zimmer",
                "username": "Everton_Zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229627870",
                "name": "Jose Netto",
                "username": "jfa_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205057884",
                "name": "Maycon Damasceno",
                "username": "MaikeDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763965639",
                "name": "Trajano de Al",
                "username": "trajano_82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67721045",
                "name": "Senadora L\u00facia V\u00e2nia",
                "username": "Lucia_Vania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66836940",
                "name": "Cleide Santos",
                "username": "SantosViegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483372312",
                "name": "Comary Shopping",
                "username": "ComaryShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282335147",
                "name": "henrique figueiredo",
                "username": "Euhenriquef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358434645",
                "name": "Jairo",
                "username": "Jairohenriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872457854",
                "name": "Biketodosantodia",
                "username": "BikeTSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21644733",
                "name": "Organics Brasil",
                "username": "organicsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58363812",
                "name": "Char\u00e3o",
                "username": "umaCharao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856941290",
                "name": "Eclipse Lunar",
                "username": "_EclipseLunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200941114",
                "name": "Mauricio Mattoni",
                "username": "mauriciomathoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210850055",
                "name": "Mauricio Nava",
                "username": "mauricionavaskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334662894",
                "name": "Wandel Vianna",
                "username": "wandelvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57794292",
                "name": "Marinha Grande",
                "username": "MarinhaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797784617",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "rodrigo96163440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71370693",
                "name": "Prof.Marcelo",
                "username": "maf_pedagogohot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894902257",
                "name": "Rosangela Timbetalab",
                "username": "RTimbetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15668210",
                "name": "M\u00e1rvio dos Anjos",
                "username": "marvio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36101169",
                "name": "Eliomar Coelho",
                "username": "EliomarCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369290504",
                "name": "sergiobeta",
                "username": "somsergio35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211944297",
                "name": "Guanabara",
                "username": "ViajeGuanabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50747012",
                "name": "HOTEL 10",
                "username": "hotel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175584452",
                "name": "Olivia Soares",
                "username": "moliviasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436226078",
                "name": "Alvaro Costa e Silva",
                "username": "alvaromarechal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186777577",
                "name": "joaquim ferreira dos santos",
                "username": "joaquimfsantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293857341",
                "name": "Lioness",
                "username": "bybrunaeduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114475",
                "name": "Exxtra",
                "username": "PortalExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152863818",
                "name": "DePaula&Costacurta",
                "username": "DPCAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902141211",
                "name": "Cida  P Silva, maria",
                "username": "mappint20141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121139688",
                "name": "Vandrey Pereira",
                "username": "VandreyPereira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48412322",
                "name": "Clovis Rodriguez",
                "username": "objetiva50mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546390593",
                "name": "Isabel Monge",
                "username": "IsabelMonge63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900305174",
                "name": "LEILA PINTO COSTA",
                "username": "LEICPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542940287",
                "name": "Dionisio",
                "username": "Alvesdionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261415136",
                "name": "Laura Lima",
                "username": "lauralimall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398459704",
                "name": "Lino Fernando",
                "username": "LinoViveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51060851",
                "name": "Ivan Lopes da Silva",
                "username": "IvanExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122193706",
                "name": "Bruno Ramos",
                "username": "profbrunoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150092220",
                "name": "J\u00e9ssica Oliveira",
                "username": "__jeoliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272583976",
                "name": "Curiosidades",
                "username": "insolitasangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268018814",
                "name": "Nat\u00e1lia souza",
                "username": "_Nathicarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313462440",
                "name": "P H",
                "username": "phloterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729772336",
                "name": "FamecosCast",
                "username": "FamecosCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52248645",
                "name": "Na Rede com Scheila",
                "username": "redecomscheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32429520",
                "name": "Humberto Santana Jr",
                "username": "humbertosj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247012126",
                "name": "Lucas Sabino",
                "username": "LucasMSabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126696546",
                "name": "10Loca",
                "username": "10loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324678329",
                "name": "Leeh \u53c8",
                "username": "_carayleeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297679952",
                "name": "Daniel Lomonaco",
                "username": "daniellomonaco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127001714",
                "name": "Viviane Ribeiro",
                "username": "Viviribeiromma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "621295204",
                "name": "Proyecto Iber\u00e1",
                "username": "proyectoibera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210551389",
                "name": "MariaTerezaMaldonado",
                "username": "MTMaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359081730",
                "name": "radio austral",
                "username": "radioaustral1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173325",
                "name": "Pedro Neves",
                "username": "pedrao_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150492008",
                "name": "Mar\u00eda ~",
                "username": "maleilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860327187",
                "name": "greatlimpopo",
                "username": "greatlimpopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336761890",
                "name": "INSTA @iu.iury",
                "username": "iu_iury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234722308",
                "name": "Matheus Andrade \u0950",
                "username": "andradee016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415437408",
                "name": "\u26a1Araujo\u26a1",
                "username": "FelipeAdeAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60637031",
                "name": "Silvia Chaparro A.",
                "username": "SilviaChaparroA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186678566",
                "name": "\u2022",
                "username": "xavmhlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523700475",
                "name": "Larissa",
                "username": "rebeldeshojeese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67091176",
                "name": "Giulia Ramalho",
                "username": "GiuliaRamalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138715765",
                "name": "May-e",
                "username": "MayaraAlonsof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100251232",
                "name": "V\u03b1ness\u03b1 Lopes",
                "username": "_VanessaLopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894975500",
                "name": "Gloria Santana",
                "username": "gloriasantana21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39001175",
                "name": "alexandre paula",
                "username": "alexandrepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117001667",
                "name": "tabajara",
                "username": "tabajara11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154879",
                "name": "Gleidson Esteves",
                "username": "gleidsonesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871658568",
                "name": "Lindomar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100%Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DireitaLindomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498738695",
                "name": "Gustavo Sampaio",
                "username": "Gustavosampai0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321682106",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "EvertonAugusto3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753985760",
                "name": "Cassinho",
                "username": "1961Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894612343",
                "name": "Fernanda #timbeta",
                "username": "fmartinstimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80147788",
                "name": ".",
                "username": "itsbadgirl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464292817",
                "name": "Bruna St\u00e9fane",
                "username": "Sem_Famaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558547690",
                "name": "Massao Okutagawa",
                "username": "Okutagawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59229498",
                "name": "Rosa Diniz",
                "username": "RosaDiniz_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45890496",
                "name": "Painel Brasil TV / Rosa Diniz",
                "username": "painelbrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458572281",
                "name": "D.",
                "username": "dener1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81254696",
                "name": "Carol Almeida",
                "username": "ACarolAlmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307356507",
                "name": "Phonnah",
                "username": "patriciamacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193133607",
                "name": "Anderson Ara\u00fajo",
                "username": "aaraujo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24629711",
                "name": "Mariangela Gon\u00e7alves",
                "username": "goncalvesmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540370820",
                "name": "Desiree Zaramela",
                "username": "DZaramela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746964641",
                "name": "Easy day out",
                "username": "easydayout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278698051",
                "name": "Fer",
                "username": "feurdrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69308468",
                "name": "Me chama de Cami",
                "username": "oicamicassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26877913",
                "name": "Mariana Filgueiras",
                "username": "quebeleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160654728",
                "name": "Beca \ud83d\udcab",
                "username": "rhebecaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701915287",
                "name": "pecoraro",
                "username": "bupecoraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163582587",
                "name": "Penha Regina Le\u00e3o",
                "username": "penhareginaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83303570",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucas_l01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243726998",
                "name": "Bahia",
                "username": "BahiaManoel2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576514305",
                "name": "Lara",
                "username": "marqueslaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399477911686725641",
                "name": "Hellen Carvalho",
                "username": "apenashellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233680647",
                "name": "L \u267b\ufe0f",
                "username": "lucasbruno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544985104",
                "name": "1994 *",
                "username": "DeniseMarley18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143832054",
                "name": "Ben\u00e9",
                "username": "bjr29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325902447",
                "name": "Babii\u270c",
                "username": "babii_riibeiiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120187515",
                "name": "Morgana",
                "username": "morganagross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872932491",
                "name": "BETA LABB",
                "username": "Euclides41Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55432259",
                "name": "V\u00edctor Sosa",
                "username": "VICTORJSOSAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105820769",
                "name": "Luiz Edson",
                "username": "luizedson81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282839479",
                "name": "Mariana Rufatto",
                "username": "_mrufatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321358713",
                "name": "bibi",
                "username": "beatrizcomz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080382",
                "name": "FRAGADESENHOS",
                "username": "fragadesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337265185",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "realpauloblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724251630351331328",
                "name": "Airton Justen",
                "username": "AirtonJusten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411008459676524544",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "_vitoriamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58331676",
                "name": "Guilherme Heffner",
                "username": "gheffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202226919",
                "name": "Um Grande Pr\u00edncipe..",
                "username": "5_guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793516779",
                "name": "Pedro Steller",
                "username": "PedroSteller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300846244",
                "name": "Alan Geimison",
                "username": "AlanGeimison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825926",
                "name": "Rogerio Rodrigues",
                "username": "goianinho2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59219782",
                "name": "Denilson Ribeiro",
                "username": "DenilsonRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888097",
                "name": "Luis Alberto Silva",
                "username": "Lui54lb3rt0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232288724",
                "name": "Juan Pablo lopez",
                "username": "pablolpzg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245587508",
                "name": "Eneida",
                "username": "Eneida_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1558674212",
                "name": "#CactodaJuliette\ud83c\udf35",
                "username": "andreskores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498728558",
                "name": "Comunidade Hallel",
                "username": "hallelmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75892925",
                "name": "Luis Freitas",
                "username": "luisftas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62209127",
                "name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31",
                "username": "thiagotxai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "540056189447315456",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbw95skr50e04qxia6r12ely8fp9",
        "oldest_id": "538726977008439297",
        "result_count": 497
    }
}